{
    "data": [
        {
            "author_id": "74590111",
            "created_at": "2012-09-15T07:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246878315829403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/o5dnI4r8"
        },
        {
            "author_id": "52834402",
            "created_at": "2012-09-15T07:38:06.000Z",
            "id": "246875523014340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boa? A festa da \"Noite Branca\" no parque municipal superou minhas expectativas. Foi muito bom."
        },
        {
            "author_id": "94093776",
            "created_at": "2012-09-15T07:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246873125806030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda noite branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MuUPvT3c"
        },
        {
            "author_id": "90677901",
            "created_at": "2012-09-15T07:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246871921977876481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/rtxODHvw"
        },
        {
            "author_id": "223627754",
            "created_at": "2012-09-15T07:19:57.000Z",
            "id": "246870958596562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nuuuuu , parque municipal tava duu pike !"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2012-09-15T07:15:48.000Z",
            "id": "246869911522127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dead Lovers passando som na Noite Branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/XTTe6xBk"
        },
        {
            "author_id": "503109607",
            "created_at": "2012-09-15T07:09:07.000Z",
            "id": "246868232173133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque municipal http://t.co/OewG5iF0"
        },
        {
            "author_id": "55399584",
            "created_at": "2012-09-15T06:54:12.000Z",
            "id": "246864474940780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca! _ Parque Municipal #noitebranca #noite #branca #belohorizonte #BH #MG #parque #amigos  http://t.co/gQZOIFec"
        },
        {
            "author_id": "220159631",
            "created_at": "2012-09-15T06:50:13.000Z",
            "id": "246863476562219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no evento do parque municipal mto lombrado"
        },
        {
            "author_id": "59260256",
            "created_at": "2012-09-15T06:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "294796999",
                        "start": 46,
                        "username": "douglasdin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93343735,
                        -19.92189407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246859822128037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#duelodemcs no #festivalnoitebranca #destro x @douglasdin quebrando tudo no estilo #UFC  @ Parque Municipal http://t.co/z8CGFgyl"
        },
        {
            "author_id": "36542645",
            "created_at": "2012-09-15T06:18:47.000Z",
            "id": "246855562833297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora precisamos criarbo evento: reforma do parque municipal. Vai bombar porem n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2012-09-15T06:17:37.000Z",
            "id": "246855272432295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Primeira Hora MT] Pontos tur\u00edsticos de Parque Nacional s\u00e3o fechados devido inc\u00eandios http://t.co/MDMftMBZ #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "59260256",
            "created_at": "2012-09-15T06:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "294796999",
                        "start": 47,
                        "username": "douglasdin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93343735,
                        -19.92189407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246854892445118465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#duelodemcs no #festivalnoitebranca #Vini\u00e7\u00e3o x @douglasdin.  @ Parque Municipal http://t.co/gKJiqLne"
        },
        {
            "author_id": "74590111",
            "created_at": "2012-09-15T06:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246852555223744513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duelo no Parque!!!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/u43Hz2St"
        },
        {
            "author_id": "58908174",
            "created_at": "2012-09-15T06:02:17.000Z",
            "id": "246851411952951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma boa raz\u00e3o para chover amanh\u00e3: lavar o xixi que inunda o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "52233242",
            "created_at": "2012-09-15T05:59:14.000Z",
            "id": "246850642172321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca e nenhuma camisa branca, praticamente, no Parque Municipal. Cad\u00ea l\u00f3gica?"
        },
        {
            "author_id": "36542645",
            "created_at": "2012-09-15T05:58:56.000Z",
            "id": "246850570089029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jardins do parque municipal: ja eris."
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-09-15T05:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43714128,
                        -7.21717466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "246850030667976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/XiHrAUiw"
        },
        {
            "author_id": "59260256",
            "created_at": "2012-09-15T05:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "294796999",
                        "start": 36,
                        "username": "douglasdin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93343735,
                        -19.92189407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246847960430825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#duelodemcs no #festivalnoitebranca @douglasdin e #Well levando o p\u00fablico a loucura!  @ Parque Municipal http://t.co/TjOcQCGk"
        },
        {
            "author_id": "539238709",
            "created_at": "2012-09-15T05:47:59.000Z",
            "id": "246847811545600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curtindo muito no parque municipal uhuuuuu"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2012-09-15T05:38:52.000Z",
            "id": "246845519933083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marco daw e \u00edtalo meu amigu!!! Chilifriends na noite branca!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/nW1F7688"
        },
        {
            "author_id": "205954336",
            "created_at": "2012-09-15T05:26:05.000Z",
            "id": "246842303321341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andei nos brinquedo do parque municipal tudo lkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "14581110",
            "created_at": "2012-09-15T05:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15821811",
                        "start": 0,
                        "username": "pedro_fmelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "246841566302449664",
            "in_reply_to_user_id": "15821811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedro_fmelo eu juro que a proposta era legal! mas era de gra\u00e7a, e no Parque Municipal, da\u00ed ja viu ne"
        },
        {
            "author_id": "32647357",
            "created_at": "2012-09-15T05:21:06.000Z",
            "id": "246841047425105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei praticamente agora da Noite Branca no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "15702975",
            "created_at": "2012-09-15T05:18:15.000Z",
            "id": "246840329226039298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duelo de MC no Parque Municipal. #noitebranca &lt;3 http://t.co/zyLa9dx"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2012-09-15T05:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2982420725",
                        "start": 72,
                        "username": "LucasCardosoCAM"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "301730367",
                        "start": 93,
                        "username": "AndressaCabral1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246839524221661185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu no barquinho do Parque Municipal de madrugada. Altas aventuras com o @lucascardosocam e a @andressacabral1 http://t.co/KenA8IaG"
        },
        {
            "author_id": "111120280",
            "created_at": "2012-09-15T05:13:30.000Z",
            "id": "246839135183175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ter mil anos que eu n\u00e3o entrava no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "102867407",
            "created_at": "2012-09-15T05:09:23.000Z",
            "id": "246838098581917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Balc\u00e3o!! #noitebranca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/WLavnQTb"
        },
        {
            "author_id": "58535900",
            "created_at": "2012-09-15T05:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246837665759100930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bambuzal.   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/pCtR0zkO"
        },
        {
            "author_id": "322320515",
            "created_at": "2012-09-15T05:07:25.000Z",
            "id": "246837604635533314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 cheguei do parque municipal. Foi bom demais demais com a galera, mas o evento foi fraqu\u00edssimo!"
        },
        {
            "author_id": "55900950",
            "created_at": "2012-09-15T05:06:32.000Z",
            "id": "246837381645340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca.. Acho que ta um pouco azul n\u00e9.. Rsrs  @ Parque Municipal - BH http://t.co/vvohyhAW"
        },
        {
            "author_id": "58535900",
            "created_at": "2012-09-15T05:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246836751153373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As almas.   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/NahZHQXf"
        },
        {
            "author_id": "58535900",
            "created_at": "2012-09-15T05:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246836370675482625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arbusto.   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/pO3Jxwfc"
        },
        {
            "author_id": "58535900",
            "created_at": "2012-09-15T05:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246835976733868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A porta.   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/hLy5TLbF"
        },
        {
            "author_id": "61036201",
            "created_at": "2012-09-15T04:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246835425497477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Tpaki1US"
        },
        {
            "author_id": "65949973",
            "created_at": "2012-09-15T04:51:01.000Z",
            "id": "246833475959787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/6b5ZiCqj"
        },
        {
            "author_id": "110202065",
            "created_at": "2012-09-15T04:45:49.000Z",
            "id": "246832168838504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal bombando mais que o Iraque!"
        },
        {
            "author_id": "71350646",
            "created_at": "2012-09-15T04:44:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246831953788141569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 quase caindo pro parque municipal ali.."
        },
        {
            "author_id": "211640522",
            "created_at": "2012-09-15T04:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "66865271",
                        "start": 1,
                        "username": "DjBuenoStronda"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "211640522",
                        "start": 34,
                        "username": "DasQuebradasDQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "246831160825618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@DjBuenoStronda: Recebi flyer do @DasQuebradasDQ aqui no Parque Municipal. BH Floww\"vamo q vamo!!!"
        },
        {
            "author_id": "248714272",
            "created_at": "2012-09-15T04:37:25.000Z",
            "id": "246830055244836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim acabou, mas ainda vai ate o o c\u00e9u ficar realmente branco  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MuBdUg6H"
        },
        {
            "author_id": "42891176",
            "created_at": "2012-09-15T04:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246829335758123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "branca, Noite.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/VYpQhvAt"
        },
        {
            "author_id": "36956872",
            "created_at": "2012-09-15T04:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "52233242",
                        "start": 68,
                        "username": "RafaelOrsini_"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "51194615",
                        "start": 83,
                        "username": "Marinaponzo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246829289536888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem ridiculo aq viu (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ @rafaelorsini_ @marinaponzo) http://t.co/AK4crind"
        },
        {
            "author_id": "434182894",
            "created_at": "2012-09-15T04:28:49.000Z",
            "id": "246827888953917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#duelodemc's no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "491618145",
            "created_at": "2012-09-15T04:26:43.000Z",
            "id": "246827360018649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabei de voltar do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37035780",
            "created_at": "2012-09-15T04:19:01.000Z",
            "id": "246825424754188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 20 min. p/ sair da Afonso Pena em frente ao Parque Municipal e vir p/ Floresta. Puuutz!."
        },
        {
            "author_id": "200608666",
            "created_at": "2012-09-15T04:18:19.000Z",
            "id": "246825249600069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O legal da noite branca foi ter espa\u00e7os como o Parque Municipal e o Palacio das Artes aberto a noite toda."
        },
        {
            "author_id": "114772866",
            "created_at": "2012-09-15T04:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "41579714",
                        "start": 20,
                        "username": "DuduMacedofoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "246824533171003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto violenta!! RT  @DuduMacedofoto: Noite Branca em BH. O Parque Municipal est\u00e1 lotado!!! http://t.co/OWYmSHL9"
        },
        {
            "author_id": "248714272",
            "created_at": "2012-09-15T04:14:44.000Z",
            "id": "246824345182273537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa de filtro! \ud83d\ude0d  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/iIkRakhR"
        },
        {
            "author_id": "352407265",
            "created_at": "2012-09-15T04:07:06.000Z",
            "id": "246822423742267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal teoricamente dizendo ainda consciente"
        },
        {
            "author_id": "65707193",
            "created_at": "2012-09-15T04:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246821340018008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, @dibigode #NoiteBranca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/9RmAORwF"
        },
        {
            "author_id": "45946111",
            "created_at": "2012-09-15T03:57:13.000Z",
            "id": "246819933298753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #NoiteBranca em BH \u00e9 iluminada pelas instala\u00e7\u00f5es, n\u00e3o puseram luz decente no Parque Municipal... http://t.co/uCPfREJp"
        },
        {
            "author_id": "237928878",
            "created_at": "2012-09-15T03:55:45.000Z",
            "id": "246819570197860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal hahaha ate 6h aqui"
        },
        {
            "author_id": "60673961",
            "created_at": "2012-09-15T03:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "29276934",
                        "start": 0,
                        "username": "Daszmarelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "246819397161844737",
            "in_reply_to_user_id": "29276934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daszmarelli saindo do parque municipal e indo pra caribbean! Simbora!"
        },
        {
            "author_id": "248714272",
            "created_at": "2012-09-15T03:52:59.000Z",
            "id": "246818870269210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a noite est\u00e1 realmente mais branca!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/hrXQIPRQ"
        },
        {
            "author_id": "147768952",
            "created_at": "2012-09-15T03:46:11.000Z",
            "id": "246817160956108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo galp\u00e3o \" o quintal \"   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6U3deSqX"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2012-09-15T03:43:03.000Z",
            "id": "246816372280131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veeeeeei na boa, a gente remou no parque municipal de madrugada hoho *-*"
        },
        {
            "author_id": "305225952",
            "created_at": "2012-09-15T03:35:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246814441679757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca no Parque Municipal \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "216858048",
            "created_at": "2012-09-15T03:34:51.000Z",
            "id": "246814310360301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta mo legal A NOITE BRANCA NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "61681859",
            "created_at": "2012-09-15T03:33:06.000Z",
            "id": "246813868771377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aqui no parque municipal. Eu e o resto de bh."
        },
        {
            "author_id": "105139207",
            "created_at": "2012-09-15T03:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246813663070134274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/oMG5TCZV"
        },
        {
            "author_id": "105139207",
            "created_at": "2012-09-15T03:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246813435000659969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organicism   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sxOYEZ17"
        },
        {
            "author_id": "51757445",
            "created_at": "2012-09-15T03:29:53.000Z",
            "id": "246813058004054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cheguei em casa. BH INTEIRA no parque municipal, sem condi\u00e7oes de andar/comer/ver algum espet\u00e1culo"
        },
        {
            "author_id": "84136892",
            "created_at": "2012-09-15T03:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246813006225354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s de algod\u00e3o doce. Cotton candy trees. #noitebrancanoparque #b  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/iCUuHHoh"
        },
        {
            "author_id": "76952572",
            "created_at": "2012-09-15T03:26:21.000Z",
            "id": "246812168467668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coreto do Parque Municipal (noite branca) showzasso de ska http://t.co/coH9eQ1s"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2012-09-15T03:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246811541050097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Guxos!!! \nMatando a saudade do meu amado @felipe5andrade!... \n#  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/tG4XVhbf"
        },
        {
            "author_id": "113136300",
            "created_at": "2012-09-15T03:22:45.000Z",
            "id": "246811264272187393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Morta \ue119 #noitebranca #night #life #air #friends #park  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PjqawwnF"
        },
        {
            "author_id": "720441560",
            "created_at": "2012-09-15T03:10:08.000Z",
            "id": "246808088278085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre o Pal\u00e1cio das Artes e o Parque Municipal voc\u00eas encontram a obra do Carlos M. Teixeira. (Jardim Morto) http://t.co/RvCqYEC2"
        },
        {
            "author_id": "123121569",
            "created_at": "2012-09-15T03:08:57.000Z",
            "id": "246807792252485633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "minha mae nao ta deixando eu ir pro parque municipal, chatiado"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-09-15T03:03:07.000Z",
            "id": "246806322597732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um program\u00e3o verde[]: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), com sua natureza exuberante e vistas de t... http://t.co/GaHWQowD"
        },
        {
            "author_id": "41579714",
            "created_at": "2012-09-15T03:00:17.000Z",
            "id": "246805611780657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca em BH. O Parque Municipal est\u00e1 lotado!!! http://t.co/xO4QbOnf"
        },
        {
            "author_id": "52229350",
            "created_at": "2012-09-15T02:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "102547005",
                        "start": 0,
                        "username": "paulovitorpv8"
                    }
                ]
            },
            "id": "246805373569359872",
            "in_reply_to_user_id": "102547005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulovitorpv8 Eu ia mt tbm no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "146537061",
            "created_at": "2012-09-15T02:58:45.000Z",
            "id": "246805222092050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 3 horas conseguimos uma cerveja!!!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/QWntTOPv"
        },
        {
            "author_id": "51369774",
            "created_at": "2012-09-15T02:50:02.000Z",
            "id": "246803028538183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento 'Noite Branca' em BH durante toda a madrugada desta sexta. No Pal\u00e1cio das Artes e Parque Municipal. Foda"
        },
        {
            "author_id": "809226248",
            "created_at": "2012-09-15T02:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2828665192",
                        "start": 75,
                        "username": "tamaramarttins"
                    }
                ]
            },
            "id": "246802697683075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa aqui na #NoiteBranca no parque municipal ta demais! Ainda mais com a @TAMARAMARTTINS minha maninha :3"
        },
        {
            "author_id": "67972230",
            "created_at": "2012-09-15T02:48:07.000Z",
            "id": "246802548613341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noitebranca muito cheio o parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "105139207",
            "created_at": "2012-09-15T02:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246801848500092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jzQKWWym"
        },
        {
            "author_id": "55037754",
            "created_at": "2012-09-15T02:42:59.000Z",
            "id": "246801255106760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca! Feliz ano novooo!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 180 others) http://t.co/Yv3BPy7u"
        },
        {
            "author_id": "15161624",
            "created_at": "2012-09-15T02:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "246800925287665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol.   @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/9VZaTAhk"
        },
        {
            "author_id": "66865271",
            "created_at": "2012-09-15T02:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "211640522",
                        "start": 16,
                        "username": "DasQuebradasDQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "246800721444478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebi flyer do @DasQuebradasDQ aqui no Parque Municipal. BH Floww"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2012-09-15T02:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1882391882",
                        "start": 74,
                        "username": "deborahsv"
                    }
                ]
            },
            "id": "246800649134682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca. Lotaaaaaado! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ @deborahsv) http://t.co/OYW7EZCF"
        },
        {
            "author_id": "33576428",
            "created_at": "2012-09-15T02:38:16.000Z",
            "id": "246800069611880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que eu vejo no parque municipal? Um tanto de gente mal educada."
        },
        {
            "author_id": "386099865",
            "created_at": "2012-09-15T02:35:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246799431322718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada Cultural! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 171 others) http://t.co/pz1zvEOm"
        },
        {
            "author_id": "55900950",
            "created_at": "2012-09-15T02:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246798330921881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca cheguei... Com @rodrigo_avora (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 168 others) http://t.co/VVMDknQj"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2012-09-15T02:31:17.000Z",
            "id": "246798311200260098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lai\u00e1\u00e1  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/fCqcbTRV"
        },
        {
            "author_id": "73148575",
            "created_at": "2012-09-15T02:29:21.000Z",
            "id": "246797823289470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem ped\u00f3filo no parque municipal \u00e9 isso?"
        },
        {
            "author_id": "20436580",
            "created_at": "2012-09-15T02:27:30.000Z",
            "id": "246797359697244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir na Noite Branca do Parque Municipal... com aula \u00e0s 9 horas da manh\u00e3, n\u00e3o tem como!"
        },
        {
            "author_id": "109812345",
            "created_at": "2012-09-15T02:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246796219760930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca,no parque. S\u00f3 os tops (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 163 others) [pic]: http://t.co/86zmHy4o"
        },
        {
            "author_id": "357832173",
            "created_at": "2012-09-15T02:18:44.000Z",
            "id": "246795152272805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz na expressa logo ap\u00f3s a pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o sentido pra\u00e7a-parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "14026352",
            "created_at": "2012-09-15T02:12:16.000Z",
            "id": "246793528246665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas, pq devo ir ao \"Noite Branca\" l\u00e1 no Parque Municipal? Quero um motivo bem convincente para justificar esses 50km (ida e volta)."
        },
        {
            "author_id": "36266067",
            "created_at": "2012-09-15T02:10:13.000Z",
            "id": "246793011848171521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gezuis, nunca vi o Pal\u00e1cio das Artes e a entrada do Parque Municipal t\u00e3\u00e3\u00e3o cheia. se eu pudesse e conseguisse virar a noite, eu ficaria l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "398784256",
            "created_at": "2012-09-15T02:07:06.000Z",
            "id": "246792224346615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elvis promete revitalizar as cachoeiras da cidade. Aquelas que ficam ali no Parque Nacional?? #DebateFoz"
        },
        {
            "author_id": "153478655",
            "created_at": "2012-09-15T02:06:42.000Z",
            "id": "246792125990203394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantos s\u00e9culos q eu n vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "256713407",
            "created_at": "2012-09-15T02:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2998620370",
                        "start": 0,
                        "username": "laanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "246791883207081986",
            "in_reply_to_user_id": "62605659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laanunes parque municipal ? Haha"
        },
        {
            "author_id": "229987291",
            "created_at": "2012-09-15T02:04:13.000Z",
            "id": "246791500770467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal LOTADOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2012-09-15T02:03:25.000Z",
            "id": "246791299607449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confus\u00e3o em frente ao Parque Municipal no centro da capital. Pessoas tentam entrar pra Noite Branca, mas, cad\u00ea organiza\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "58255739",
            "created_at": "2012-09-15T01:58:34.000Z",
            "id": "246790076489666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/ aqueles q est\u00e3o n regi\u00e3o metropolitana de BH, \u00e9 d noite ou tem insonia, corram p o Parque Municipal, esta bombando! http://t.co/pYxeLos8"
        },
        {
            "author_id": "72449850",
            "created_at": "2012-09-15T01:57:58.000Z",
            "id": "246789929139593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poxa , queria ter ido nesse Noite Branca no parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "213837165",
            "created_at": "2012-09-15T01:56:50.000Z",
            "id": "246789641494228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tomar um banho e ir l\u00e1 no parque municipal ME JULGUEMMMMMM"
        },
        {
            "author_id": "109298785",
            "created_at": "2012-09-15T01:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246789469003472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de genit\u00e1lia esse Noite Brancas. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 132 others) http://t.co/DovhDokh"
        },
        {
            "author_id": "195171695",
            "created_at": "2012-09-15T01:55:26.000Z",
            "id": "246789291420811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava no parque municipal com os lindos :c ai q sdds que eu tava :ccc"
        },
        {
            "author_id": "57836187",
            "created_at": "2012-09-15T01:54:11.000Z",
            "id": "246788975694594050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta rolando fulia no parque municipal eeeiiiiiiiiiiiiiin"
        },
        {
            "author_id": "33902765",
            "created_at": "2012-09-15T01:54:10.000Z",
            "id": "246788971718406145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensacional o noite branca aqui no Parque Municipal. Ainda da tempo de vir. Rolando ate as 6h da manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "229987291",
            "created_at": "2012-09-15T01:50:57.000Z",
            "id": "246788162758787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da facul ta indo toda pro parque municipal .. Acho que vou passar la viu"
        },
        {
            "author_id": "24779063",
            "created_at": "2012-09-15T01:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246788140537348097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas que bela noite branca (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 130 others) http://t.co/eujeVXlt"
        },
        {
            "author_id": "141736814",
            "created_at": "2012-09-15T01:50:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246788107230380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca!   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/v5Wu51XX"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2012-09-15T01:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246786412974862338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 122 others) http://t.co/mBjgnNL1"
        },
        {
            "author_id": "49086481",
            "created_at": "2012-09-15T01:42:52.000Z",
            "id": "246786126340321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH inteira ta no Parque Municipal, pqp!!!"
        },
        {
            "author_id": "69045019",
            "created_at": "2012-09-15T01:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246785700555522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite e uma crian\u00e7a!!! #noitebranca   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/QlGXrecP"
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2012-09-15T01:41:04.000Z",
            "id": "246785672810201089",
            "in_reply_to_user_id": "47711581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@insummerland \u00e9 no parque municipal, vai ter td sobre arte musica e etc queria ir :(( mas tive aula :((("
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-09-15T01:36:24.000Z",
            "id": "246784501672460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada ao Luar, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em... http://t.co/WnBg6RLZ"
        },
        {
            "author_id": "71286298",
            "created_at": "2012-09-15T01:30:54.000Z",
            "id": "246783117065596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma noite no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "77766456",
            "created_at": "2012-09-15T01:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93387931,
                        -19.9265382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246782727775481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Municipal em BHte festa \"Noite Branca\" Virada cultural. Tem muita gente e todas as tribos."
        },
        {
            "author_id": "249636418",
            "created_at": "2012-09-15T01:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246782135652982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 108 others http://t.co/jqafNwZo"
        },
        {
            "author_id": "25272048",
            "created_at": "2012-09-15T01:23:45.000Z",
            "id": "246781314366320641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escaldando os pes no parque municipal agora!! #NoiteBrancaBH http://t.co/x5DFjiqB"
        },
        {
            "author_id": "35331672",
            "created_at": "2012-09-15T01:19:53.000Z",
            "id": "246780341677850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"professora da ufrj presa por destruir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" kkkkk #perigo #aud\u00e1cia #ousadia"
        },
        {
            "author_id": "23679666",
            "created_at": "2012-09-15T01:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "746553192159182850",
                        "start": 72,
                        "username": "xugar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246779709420101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca. #vemgente (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ @xugar) [pic]: http://t.co/KwJeG5Fn"
        },
        {
            "author_id": "113137511",
            "created_at": "2012-09-15T01:16:48.000Z",
            "id": "246779566524342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque municipal esta lotado. vai embora gente"
        },
        {
            "author_id": "99951097",
            "created_at": "2012-09-15T01:16:28.000Z",
            "id": "246779483741364225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OTIMA programacao hj no parque municipal... 0800...vai ate as 6 da manha... bora? Eu to chegandoo..."
        },
        {
            "author_id": "193404061",
            "created_at": "2012-09-15T01:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "145653905",
                        "start": 0,
                        "username": "Luan_SantanaBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "246777797811531777",
            "in_reply_to_user_id": "145653905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luan_SantanaBH ooooi nega, vc vai no encontro de FC'S no parque municipal domingooo??"
        },
        {
            "author_id": "352407265",
            "created_at": "2012-09-15T01:09:08.000Z",
            "id": "246777637404549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 acabou a pelada, tomei banho, jantei e agora to indo pro parque municipal, noite branca (:"
        },
        {
            "author_id": "69045019",
            "created_at": "2012-09-15T01:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9332304,
                        -19.92454563
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246777241252552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noitebranca com o primoo CH  @ parque municipal http://t.co/xbPc2hoX"
        },
        {
            "author_id": "33586254",
            "created_at": "2012-09-15T01:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246776644247887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 89 others http://t.co/U4tNi5Iw"
        },
        {
            "author_id": "33128927",
            "created_at": "2012-09-15T01:04:12.000Z",
            "id": "246776395290771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 86 others http://t.co/yS8mOdiK"
        },
        {
            "author_id": "35806916",
            "created_at": "2012-09-15T01:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1358152091869528065",
                        "start": 6,
                        "username": "RodrigoAlbano"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "230789208",
                        "start": 84,
                        "username": "marksfreitas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246775802090360832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) w/ @rodrigoalbano (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ @cesarandcesar @marksfreitas) http://t.co/kUvU08rf"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2012-09-15T00:59:18.000Z",
            "id": "246775165466320896",
            "in_reply_to_user_id": "193404061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FC_OrgulhoLuanS oi amor, entao vai ter um domigo agora dia 16 as 14:30 no parque municipal Hahhaha so que eu nem vou!"
        },
        {
            "author_id": "40255662",
            "created_at": "2012-09-15T00:59:10.000Z",
            "id": "246775128027979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque Municipal no Noite Branca. Lotadooooo..."
        },
        {
            "author_id": "33576428",
            "created_at": "2012-09-15T00:56:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246774520881504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 76 others http://t.co/e2pcFkDp"
        },
        {
            "author_id": "141736814",
            "created_at": "2012-09-15T00:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246773284174196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 76 others http://t.co/USVfTbkc"
        },
        {
            "author_id": "230789208",
            "created_at": "2012-09-15T00:50:38.000Z",
            "id": "246772981160873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte \u00e9 isso em noite branca (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ @cesarandcesar) [pic]: http://t.co/yPvbJMDb"
        },
        {
            "author_id": "64165836",
            "created_at": "2012-09-15T00:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246772831172587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 74 others) http://t.co/APs5FPRQ"
        },
        {
            "author_id": "59015490",
            "created_at": "2012-09-15T00:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246772389680136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 73 others http://t.co/DMdAQCKH"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2012-09-15T00:47:15.000Z",
            "id": "246772130371481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO \u00c9 DIA DE ENCONTR\u00c3O DA #FAMILIALSMG , todo mundo l\u00e1 heinnnnnnn ,Parque Municipal 14:30 !!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "71449845",
            "created_at": "2012-09-15T00:46:47.000Z",
            "id": "246772011551059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tal noite branca bombando no Parque Municipal, vi outras coisas brancas l\u00e1 passando de m\u00e3o em m\u00e3o... o que ser\u00e1 que era hemmm"
        },
        {
            "author_id": "37270395",
            "created_at": "2012-09-15T00:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246771802423042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoiteBrancaNoParque #BH #MG   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/3f2VG9wp"
        },
        {
            "author_id": "58944242",
            "created_at": "2012-09-15T00:45:19.000Z",
            "id": "246771643068854273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODO mundo la no parque municipal e pa"
        },
        {
            "author_id": "366308743",
            "created_at": "2012-09-15T00:40:08.000Z",
            "id": "246770338703220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed \u00e9 de BH, e vai na festa no Parque Municipal hoje??"
        },
        {
            "author_id": "17692749",
            "created_at": "2012-09-15T00:38:42.000Z",
            "id": "246769979091996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contagem regressiva para o in\u00edcio de 12hrs de festa no parque municipal #noitebranca http://t.co/cPWctxmi"
        },
        {
            "author_id": "51757445",
            "created_at": "2012-09-15T00:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246768510838124546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/thhzsCLF"
        },
        {
            "author_id": "77983002",
            "created_at": "2012-09-15T00:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "246766981372588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo do @YouTube como favorito http://t.co/UjqzweYx Parque Estadual do Graja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "113977339",
            "created_at": "2012-09-15T00:23:15.000Z",
            "id": "246766091773304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio das Artes e Parque Municipal lotadosss por causa da \" Noite Branca \" e depois falam q mineiro n prestigia eventos culturais afff"
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2012-09-15T00:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246765279487606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/zo6bo38h"
        },
        {
            "author_id": "40504285",
            "created_at": "2012-09-15T00:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246763455099584513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 53 others http://t.co/nmz2QJvK"
        },
        {
            "author_id": "67367141",
            "created_at": "2012-09-15T00:12:23.000Z",
            "id": "246763356629909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal = mostra de arte contemporanea, pra quem quer saber"
        },
        {
            "author_id": "67367141",
            "created_at": "2012-09-15T00:10:29.000Z",
            "id": "246762879003553793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esses amigo meu s\u00e3o foda, na moral, quem sai de casa comigo agora pra ir pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-09-15T00:07:30.000Z",
            "id": "246762126679621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional - Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Ch... http://t.co/vY1E6fAQ"
        },
        {
            "author_id": "8141772",
            "created_at": "2012-09-15T00:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246761727830659073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai lotar e t\u00e1 bem bonita a Noite Branca.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/8HZ9ILb1"
        },
        {
            "author_id": "237928878",
            "created_at": "2012-09-15T00:04:39.000Z",
            "id": "246761410028244993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou para o parque municipal daqui a pouco e  s\u00f3 deus sabe quando \u00e9 que eu volto uhdsfdfashuf"
        },
        {
            "author_id": "113977339",
            "created_at": "2012-09-15T00:02:29.000Z",
            "id": "246760866500980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Pal\u00e1cio das Artes / Parque Municipal bombandooooo com \" Noite Branca\" depois tem coragem de dizer q as coisas aqui n enchem Acordaaa"
        },
        {
            "author_id": "66423168",
            "created_at": "2012-09-15T00:00:48.000Z",
            "id": "246760440238047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal c o fred. #noitebranca."
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2012-09-15T00:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246760311326142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/tTfjAxtN"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2012-09-14T23:59:43.000Z",
            "id": "246760169114062850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prop\u00f3sito voc\u00eas que est\u00e3o no Parque Municipal fica aqui registrada minha inveja."
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2012-09-14T23:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246759844693020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/dwTpor7X"
        },
        {
            "author_id": "128716363",
            "created_at": "2012-09-14T23:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "86942337",
                        "start": 48,
                        "username": "RenanAssis_DB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93394714,
                        -19.92534669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246758887271841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar aqui no Parque Municipal com o @RenanAssis_DB e o #LucasGordo, vamo lombrar esse tal de Noite Branca ! Hahahaha."
        },
        {
            "author_id": "53697501",
            "created_at": "2012-09-14T23:50:09.000Z",
            "id": "246757762565029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria at\u00e9 ver isso! Meia Belo Horizonte enfiada no Parque Municipal! E at\u00e9 agora eu n\u00e3o entendi a proposta dessa Noite Branca!"
        },
        {
            "author_id": "12949692",
            "created_at": "2012-09-14T23:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246757617949622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 37 others http://t.co/uWSrN8mG"
        },
        {
            "author_id": "38665323",
            "created_at": "2012-09-14T23:49:17.000Z",
            "id": "246757544343764992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 36 others http://t.co/uVUWMTiv"
        },
        {
            "author_id": "38665323",
            "created_at": "2012-09-14T23:48:07.000Z",
            "id": "246757248020389889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca! O.o  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/0GlwRC1L"
        },
        {
            "author_id": "90530282",
            "created_at": "2012-09-14T23:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246756554190233601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 32 others) http://t.co/T6jBTELz"
        },
        {
            "author_id": "246326785",
            "created_at": "2012-09-14T23:44:40.000Z",
            "id": "246756381674319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de ilumina\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o suaaave!  Parque Municipal o diaa inteiro curtindo um calorzinho e a brisa de leve!"
        },
        {
            "author_id": "79917105",
            "created_at": "2012-09-14T23:44:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246756298576764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se n\u00e3o trabalhasse amanh\u00e3 iria na noite branca.. tava mais cedo la no parque municipal e tava ficando liiiiiindo."
        },
        {
            "author_id": "97210037",
            "created_at": "2012-09-14T23:44:00.000Z",
            "id": "246756212551598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel no Parque Nacional das Grandes Sequoias.......esse tronco da pra fazer um churrasquinho.... http://t.co/t3aM03OD"
        },
        {
            "author_id": "14090175",
            "created_at": "2012-09-14T23:43:42.000Z",
            "id": "246756138127876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca no Parque. Com arvores de algodao doce! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/7N7WYw9"
        },
        {
            "author_id": "37035780",
            "created_at": "2012-09-14T23:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "720441560",
                        "start": 16,
                        "username": "noitebrancamg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246756037699444737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora no Parque @noitebrancamg (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 29 others) http://t.co/TTNtyMHe"
        },
        {
            "author_id": "386638656",
            "created_at": "2012-09-14T23:41:51.000Z",
            "id": "246755674019737601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo parado pra ir pra sp D; pacienciaaa   @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/bopiJZY4"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-09-14T23:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31468484",
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "246755102281592832",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/AFxWyQ2l"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-09-14T23:36:12.000Z",
            "id": "246754250233888769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/QLdm6Tx2"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:56.000Z",
            "id": "246752925144190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/TkMeMguT"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:54.000Z",
            "id": "246752916713652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/3ptj0VcB"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:51.000Z",
            "id": "246752904990576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/9ioKgaZE"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:49.000Z",
            "id": "246752895209451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/mTTVACvw"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:46.000Z",
            "id": "246752882806910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/XR4E9BMp"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752876624478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do... http://t.co/LEYtWR8F via @G1"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:44.000Z",
            "id": "246752872954474498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/00hr3Rp2"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:41.000Z",
            "id": "246752862258987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/6kFk0GZ4"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:34.000Z",
            "id": "246752831061757953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/VjlI0OVk"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:31.000Z",
            "id": "246752822098546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/mz5qeAjJ"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:27.000Z",
            "id": "246752805623308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/kOyplOTI #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:25.000Z",
            "id": "246752794583904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/ZCxURKkE"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:25.000Z",
            "id": "246752794122518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/OsIFjXUm"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:23.000Z",
            "id": "246752786946076673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% ... http://t.co/44cB7SVd #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752785725550595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque... http://t.co/VtITrpQM via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:22.000Z",
            "id": "246752781527027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/E0Gn2jXN"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:20.000Z",
            "id": "246752773104865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/1VdL3tM5"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-09-14T23:30:10.000Z",
            "id": "246752730461372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/0Ah1nYRU"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:57.000Z",
            "id": "246752676187090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/Pd0oMXwg"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:56.000Z",
            "id": "246752672085061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/lGEwnhOJ"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:50.000Z",
            "id": "246752649721040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/S6iEpILU"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:43.000Z",
            "id": "246752617533956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/ndQ9pmEt"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:38.000Z",
            "id": "246752596705046529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/pO1YwR2y"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:36.000Z",
            "id": "246752590728159235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/KI4KfGGX"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:36.000Z",
            "id": "246752587712458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/zFk1fvmk"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:35.000Z",
            "id": "246752584537362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/iIncvrQx"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:32.000Z",
            "id": "246752571635683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/Le6srNjh"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:29.000Z",
            "id": "246752558671069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/c2Sl9rco"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:27.000Z",
            "id": "246752553143005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/EUHpT3Zg"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:26.000Z",
            "id": "246752549389094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/wWgnE7A9"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752542250381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque... http://t.co/ExoasByE Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752541105332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque... http://t.co/LAcZzOfC Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:24.000Z",
            "id": "246752537657630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/wr0N3xvW"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752515910156290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/VFlQp5kK #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:14.000Z",
            "id": "246752495802675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "38430386",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "130515148",
                        "start": 16,
                        "username": "xand_aviao"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1181650097152675840",
                        "start": 28,
                        "username": "g1globonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752468615168000",
            "in_reply_to_user_id": "93879817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AvioesdoForro_ @xand_aviao @G1GloboNatureza: Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/wzssOPch"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752452609716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1... http://t.co/M5tFy6c5 (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-09-14T23:29:00.000Z",
            "id": "246752436675555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/rev70wQz"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:54.000Z",
            "id": "246752411971100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Pa... http://t.co/1K01DYwY"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:53.000Z",
            "id": "246752409697783811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de... http://t.co/KQiHOqoM"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752388617216000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/cHcRdb9i #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752381977636866",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/XJcLSCPN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752372645298176",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/ju3P0yDH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752341133516800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/MokvOLAb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752285038878720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/De6pIc3K #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752266978217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/LI7lbpiv #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752231729283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/N7MplB79 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246752213609893889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/bysIuaKs #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-09-14T23:28:04.000Z",
            "id": "246752204269166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/sHurPvfR"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:56.000Z",
            "id": "246752171943686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/A6bczQrm"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:54.000Z",
            "id": "246752162955284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/6HhtpguI"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:52.000Z",
            "id": "246752151869730817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/eZe76Scx"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:49.000Z",
            "id": "246752142298324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/B4xcczoj"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:47.000Z",
            "id": "246752133540638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/Zuibz8BQ"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:45.000Z",
            "id": "246752124824866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/vGKzeOWd"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:38.000Z",
            "id": "246752094076411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/dSZbdYJl"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:30.000Z",
            "id": "246752061285339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/nUGSiklH"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:28.000Z",
            "id": "246752052267585537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/BKdQDe73"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:26.000Z",
            "id": "246752042805248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do ... http://t.co/zQ0FW2zE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:17.000Z",
            "id": "246752006625165313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do ... http://t.co/8QHJbup6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:11.000Z",
            "id": "246751982604410881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do ... http://t.co/6U9WjMik #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-09-14T23:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751957711196160",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/K4PpmTX7 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "40355959",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "722786386378670080",
                        "start": 63,
                        "username": "FTannie"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246751901826306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "fexxxta branca (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ @ftannie) http://t.co/dK2QVuOE"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751860843753473",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/0Dd0Fwdj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751852941701121",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/8QHJbup6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751796159197184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/ZEoaznEJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751766849400832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/M7vdRHoA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751739234111488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/x4tKrz4M #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "166565495",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:10.000Z",
            "id": "246751726529560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Municipal de Macei\u00f3 - Alagoas (by Luana Bandeira) http://t.co/2VvtvgxQ"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751720129040384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/DS2qYVgy #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751712226983936",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/WTkwJ4on #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751702416515072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/oXJA3V52 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-09-14T23:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751692031414272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/EpJcjZKb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751673089933312",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Yi0BUtic #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751654630805504",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/2nGSKS9x #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751622028488705",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Q9XrCMu9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751613111377920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/3Xtn3nIG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751604366245888",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/bDgQusiv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751595575013376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/F9Ia9bd1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751577128456192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Qgh20ZfV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751550280699904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/LtmiNFqd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751532563968000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/LI7lbpiv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "338401412",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:24.000Z",
            "id": "246751530991120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca no Parque Municipal. Partiu!"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751523432968193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/QRdjkvlB #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751513735733249",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/i6UcaoQn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751496983678976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/i3aJiAKe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "279657053",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:13.000Z",
            "id": "246751486976065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "veei to com uma puta vontade de ir correndo pro parque municipal passar a noite la \u00e9/"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751463223750657",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Y3HA1iCO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751454008844288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/sfJTLuWV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751445582495744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/zlrjWzZu #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-09-14T23:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751435151249408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/9yZPGYlG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751416612442113",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/saEARUSW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751408131543040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/fJaJDc0k #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751385037701120",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/pjtgSSyz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751375852187648",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/LjsC561T #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751327592538112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/KlCMaVbt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751310353948673",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/wKzaf4Tr #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751300958695424",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/pJo0rNWl #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751291936755713",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/SSzRZqp0 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751274303901696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/yinWFr00 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751264636035072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/B3NcAQ8k #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751255958003712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Sz2FBkeN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751238144798720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/ZNGZgS5m #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751228162367488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/X9FuhWvR #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751205907382272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/GzoD3wcn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751195941720064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Ie2Wjxbo #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-09-14T23:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751186076704770",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/WxgvdbDO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751130086940673",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/fnuhjJs3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751122663038976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/XJH5XpvQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751111430668289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Myc9kdag #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751102261927938",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/txENRrdL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751083807010817",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/T4RFumqE #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751074504044544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/KUIZsHlW #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751065414987778",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/PvMOVGnU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751056367845377",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/PKaMQNmO #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751036650446848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/BjkakEXw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751013736968193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/jNyC1B1o #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246751004224270336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/tmOc1cxe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750945545949184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/N7MplB79 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-09-14T23:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750927166513153",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/bysIuaKs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750918014562305",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/OVKYNHhd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "351342962",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:56.000Z",
            "id": "246750910292824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o confio nos gatos, nas pessoas nem nas \u00e1rvores do parque municipal oO"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750908782899201",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/nVsVPJ4S #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750899568001024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/61N1ZdCj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750890822864896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/GPaAL0n8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750882014838785",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/HO2xhcap #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750873311649792",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/qrnD6SgX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750863769616385",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/krtdc0sQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750853489373185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/WkPy9NQr #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750834610814976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/2TI7ou2p #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "548822313",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:36.000Z",
            "id": "246750827186896896",
            "in_reply_to_user_id": "69959091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celahlima KKKKKKKKKKKKKKKKKKK t\u00e1 certa boa noite de sexta... Porque n\u00e3o vai pro parque municipal vai ter um nego\u00e7o la ta bombando"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750825941196801",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/d4eRCeyC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750815988088832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/KObCzOmY #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750807440101376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/GYno0ks5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750786967711745",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/fa6MkAm1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750777350168576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/rRYeyL05 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:20.000Z",
            "id": "246750762980483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/zIPBzR4G"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750747939708928",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/G5NGA8z4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750730583678977",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/ZjwOhMi6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750721221996544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/kdoYgch6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750712380407809",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/QltkeS6d #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750702645420032",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/97oFevk9 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750694281973760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/eQQC00dS #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-09-14T23:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750684756725761",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/qnKQRyUc #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750674812014593",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/kpzyYl0B #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750664615673856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/N7UsqriY #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750653903433728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/yQUOIUqA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750644860493824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/6e3eC202 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750635804991488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/whBtyMwe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750626476859393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/R4MhQJXv #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "246750617983393793",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/1chiarzy #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:41.000Z",
            "id": "246750598026915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/EufA6suo"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:39.000Z",
            "id": "246750590972092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/Q0FGHoPR"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:34.000Z",
            "id": "246750568834531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/8secMJ2U"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:31.000Z",
            "id": "246750554259333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Par... http://t.co/puyERPPZ #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:28.000Z",
            "id": "246750544666972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/Gt9A2DqB"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:27.000Z",
            "id": "246750539939987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque de Chap... http://t.co/tXwTWxZ7"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-09-14T23:21:24.000Z",
            "id": "246750526266548225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/wFhPmBIo"
        },
        {
            "author_id": "58021583",
            "created_at": "2012-09-14T23:20:58.000Z",
            "id": "246750416170274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "geeente o parque municipal ta lindo e s\u00f3 com pessoas lindas. Isso vai ser lindo! #NoiteBranca"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-09-14T23:20:21.000Z",
            "id": "246750262356766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Noite Branca traz interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas no Parque Municipal nesta madrugada. #EVENTOS #VEJABH"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-14T23:20:05.000Z",
            "id": "246750196342611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/dLgB4Fnm"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2012-09-14T23:19:03.000Z",
            "id": "246749934018260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/0CVQxp8p"
        },
        {
            "author_id": "134200995",
            "created_at": "2012-09-14T23:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "79327591",
                        "start": 103,
                        "username": "DulceMaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "246749843517755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DULCE, EU JURO QUE TE LEVO PRA CONHECER O PARQUE MUNICIPAL E DE GRA\u00c7A AINDA, POR FAVOR, VEM PRA BH -q  @DulceMaria"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-14T23:18:04.000Z",
            "id": "246749686365581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es devem auxiliar no combate a inc\u00eandio florestal em Parque Nacional http://t.co/JljrSX0k"
        },
        {
            "author_id": "74057174",
            "created_at": "2012-09-14T23:17:00.000Z",
            "id": "246749417791700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei, hoje tive aula de campo no parque estadual do utinga, fui na bola mas nem joguei e comi um hot, dia bom mas bem cansativo..."
        },
        {
            "author_id": "351342962",
            "created_at": "2012-09-14T23:16:46.000Z",
            "id": "246749360203894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o confio nos gatos com raiva do parque municipal a noite Oo"
        },
        {
            "author_id": "32912541",
            "created_at": "2012-09-14T23:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66737433",
                        "start": 0,
                        "username": "matheuscaiq"
                    }
                ]
            },
            "id": "246748993881780224",
            "in_reply_to_user_id": "66737433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuscaiq festa noite branca no parque municipal! Booooora? Chama a galera toda ae!"
        },
        {
            "author_id": "38743716",
            "created_at": "2012-09-14T23:14:16.000Z",
            "id": "246748730307510273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH vai descer pro Parque Municipal, vai chover.. ainda bem que eu tenho curso amanha. kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "95576200",
            "created_at": "2012-09-14T23:06:18.000Z",
            "id": "246746726348779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sigaNetshoes\nUm peda\u00e7o do para\u00edso na terra: o Parque Estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins. Roteiro de aventura,... http://t.co/GKU7cce8"
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2012-09-14T23:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246746427089379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ra6Mc6nm"
        },
        {
            "author_id": "387090371",
            "created_at": "2012-09-14T23:04:51.000Z",
            "id": "246746359212933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "geral indo pro parque municipal e eu aqui,tsc"
        },
        {
            "author_id": "121852948",
            "created_at": "2012-09-14T23:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40905319",
                        "start": 0,
                        "username": "diogobttencourt"
                    }
                ]
            },
            "id": "246746232037462018",
            "in_reply_to_user_id": "40905319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogobttencourt  anima ir pra noite branca?? To indo daqui a pouco! No parque municipal! =D"
        },
        {
            "author_id": "25320345",
            "created_at": "2012-09-14T23:04:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246746192619384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 20 others http://t.co/srDNO38X"
        },
        {
            "author_id": "44447786",
            "created_at": "2012-09-14T23:01:18.000Z",
            "id": "246745466174320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um peda\u00e7o do para\u00edso na terra: o Parque Estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins. Roteiro de aventura, hist\u00f3ria e natureza. http://t.co/PH6Um3WJ"
        },
        {
            "author_id": "30601277",
            "created_at": "2012-09-14T22:59:20.000Z",
            "id": "246744973247131648",
            "in_reply_to_user_id": "62391411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegoquintaobh nao gnt, hj aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43721390",
            "created_at": "2012-09-14T22:58:47.000Z",
            "id": "246744836236005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral na noite branca no parque municipal...Estou pensando ainda se vou."
        },
        {
            "author_id": "138425374",
            "created_at": "2012-09-14T22:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2982420725",
                        "start": 77,
                        "username": "LucasCardosoCAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "246744517628272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 noite branca,camisa do GALO branca viu? Kkkkk e ta me devendo a respostaRT @LucasCardosoCAM:Carai, vou ser obrigado ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15122619",
            "created_at": "2012-09-14T22:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "32671541",
                        "start": 0,
                        "username": "nanymata"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48874515",
                        "start": 10,
                        "username": "felipe_caixeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "246744371184148480",
            "in_reply_to_user_id": "32671541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanymata @felipe_caixeta hj aqui vai t\u00e1 vazio, todo mundo que conhe\u00e7o t\u00e1 indo pro Noite Branca no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2012-09-14T22:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246744286538899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/prvoqFtW"
        },
        {
            "author_id": "29326933",
            "created_at": "2012-09-14T22:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246743313602981889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 15 others http://t.co/rLMMFrny"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-09-14T22:50:03.000Z",
            "id": "246742638169030658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco ino pro Patio Savassi, depois pro Parque Municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "132300479",
            "created_at": "2012-09-14T22:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "836578479730737152",
                        "start": 0,
                        "username": "KeniaFerreiraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "246741586715758592",
            "in_reply_to_user_id": "243785680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keniaferreiraa claaaaro que tem! Pra\u00e7a 7, parque municipal, pra\u00e7a Raul Soares, lagoa da pampulha.. muuuuita emo\u00e7\u00e3o em BH hahaha"
        },
        {
            "author_id": "118499942",
            "created_at": "2012-09-14T22:44:15.000Z",
            "id": "246741179155247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As folhas do parque municipal acaba hj kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "61482923",
            "created_at": "2012-09-14T22:43:12.000Z",
            "id": "246740914473664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite branca no parque.... Muito bom!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 14 others) [pic]: http://t.co/oNWsU9y0"
        },
        {
            "author_id": "628391344",
            "created_at": "2012-09-14T22:43:00.000Z",
            "id": "246740860807544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte - 13/08/2011 | Guia BH: http://t.co/0vcDUioN via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "9820292",
            "created_at": "2012-09-14T22:42:05.000Z",
            "id": "246740633291743234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu blog:  Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/fMziCi5H"
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2012-09-14T22:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246740376550006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/p9gkMYF8"
        },
        {
            "author_id": "67735708",
            "created_at": "2012-09-14T22:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0581194,
                        -19.9735437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "246739289671606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada cultural . Noite branca no pal\u00e1cio das Artes e Parque Municipal. #tonessa"
        },
        {
            "author_id": "362774824",
            "created_at": "2012-09-14T22:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93310532,
                        -19.9242991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246739242531823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito interessante a #noitebranca no Parque Municipal de BH. M\u00fasica, arte e cultura 24h. http://t.co/lyBWlxHM"
        },
        {
            "author_id": "52834402",
            "created_at": "2012-09-14T22:33:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246738472617013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora se juntar aos hipsters na \"Noite Branca\" hahaha que lixo! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/HIWQjzWf"
        },
        {
            "author_id": "709815277",
            "created_at": "2012-09-14T22:25:25.000Z",
            "id": "246736436391473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro De F\u00e3s - Comemora\u00e7\u00e3o Do Niver Da Dooka (@4QueijosThomas) Dia 29 No Parque Municipal as 14:00 Conto Com a http://t.co/ExSdEPmY"
        },
        {
            "author_id": "363883519",
            "created_at": "2012-09-14T22:24:51.000Z",
            "id": "246736294552678402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "minha prima ta desanimando de ir pro Parque Municipal :((("
        },
        {
            "author_id": "117464137",
            "created_at": "2012-09-14T22:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "246734054974689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/QwiTwV1p"
        },
        {
            "author_id": "117464137",
            "created_at": "2012-09-14T22:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "246733716393693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/hq2m4jIP"
        },
        {
            "author_id": "117464137",
            "created_at": "2012-09-14T22:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "246733485165924353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/m9OY103e"
        },
        {
            "author_id": "42261863",
            "created_at": "2012-09-14T22:13:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246733479574908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/JefJGeMv"
        },
        {
            "author_id": "60410223",
            "created_at": "2012-09-14T22:11:23.000Z",
            "id": "246732905227907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rezando mas nem tanto pra que o Parque Municipal n\u00e3o esteja infestado da esp\u00e9cie hipster oriunda da Savassi."
        },
        {
            "author_id": "65357650",
            "created_at": "2012-09-14T22:08:35.000Z",
            "id": "246732199523663874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaja Parque Municipal e talllz"
        },
        {
            "author_id": "220377822",
            "created_at": "2012-09-14T22:07:24.000Z",
            "id": "246731905431642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTINARA A #NOITEBRANCABH PARQUE MUNICIPAL!"
        },
        {
            "author_id": "153203710",
            "created_at": "2012-09-14T22:06:53.000Z",
            "id": "246731771499126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu o os pau no evento hipster no parque municipal http://t.co/icfVxX8N"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-09-14T22:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "246731122300563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida com os amigosss (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/hKgA0Ur6"
        },
        {
            "author_id": "15871088",
            "created_at": "2012-09-14T22:03:50.000Z",
            "id": "246731004931342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal... Bora?"
        },
        {
            "author_id": "458575057",
            "created_at": "2012-09-14T22:03:31.000Z",
            "id": "246730928230133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Municipal hoje de madrugada na #noitebranca alem de cultural \u00e9 mt interessante"
        },
        {
            "author_id": "215702268",
            "created_at": "2012-09-14T21:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246729441479385089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bunitas do Cefar!!!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/eQHXtZHc"
        },
        {
            "author_id": "27058988",
            "created_at": "2012-09-14T21:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "59561368",
                        "start": 13,
                        "username": "wallacegraciano"
                    }
                ]
            },
            "id": "246729122301239296",
            "in_reply_to_user_id": "25909009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alemagalhes @wallacegraciano Concorda e vamos pra Noite Branca no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "362774824",
            "created_at": "2012-09-14T21:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93603163,
                        -19.92182678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246728413241552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noitebranca. Virada Cultural no Parque Municipal. 24h de musica, arte e cultura no cora\u00e7\u00e3o de BH. http://t.co/KgqM6Pfu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-09-14T21:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "42315303",
                        "start": 7,
                        "username": "cleversong"
                    }
                ]
            },
            "id": "246727760482009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @cleversong: N\u00e3o a toa que \u00e9 uma das 7 maravilhas da natureza.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tT7g15H8"
        },
        {
            "author_id": "67283560",
            "created_at": "2012-09-14T21:50:50.000Z",
            "id": "246727735211339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ahahaha a festa vai durar 12 horas no parque municipal. meu jesus."
        },
        {
            "author_id": "58690932",
            "created_at": "2012-09-14T21:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "115249769",
                        "start": 0,
                        "username": "_BiaLeeao"
                    }
                ]
            },
            "id": "246727377596579841",
            "in_reply_to_user_id": "115249769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_BiaLeeao ai colar no parque municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "245654828",
            "created_at": "2012-09-14T21:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2957292933",
                        "start": 1,
                        "username": "calixto_andre"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "547204037",
                        "start": 17,
                        "username": "Peedro_peu"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "4009162287",
                        "start": 29,
                        "username": "DiiegoBatiista"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "245654828",
                        "start": 45,
                        "username": "GuiiiDiniiz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0537087,
                        -19.93931768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "246724959844564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@calixto_andre: @Peedro_peu @DiiegoBatiista @Guiiidiniiz la pro parque municipal manolo..noite branca\u201d e o deputa ??"
        },
        {
            "author_id": "459290818",
            "created_at": "2012-09-14T21:36:52.000Z",
            "id": "246724217998016513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 de outubro vou com a escola no Parque estadual. Acho que vai ser legal, \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2012-09-14T21:34:34.000Z",
            "id": "246723641943924737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas vale pela iniciativa! Para quem estiver em BH: NOITE BRANCA, no Pal\u00e1cio das Artes e no Parque Municipal ate as 6 da manha de s\u00e1bado."
        },
        {
            "author_id": "215702268",
            "created_at": "2012-09-14T21:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246723591851356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio Noite Branca com Big Band Pal\u00e1cio das Artes.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/2Ma3wTfX"
        },
        {
            "author_id": "363883519",
            "created_at": "2012-09-14T21:33:31.000Z",
            "id": "246723376327057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoooje teeem Noite Branca l\u00e1 no Parque Municipal *----* eeeu v\u00f4o :D"
        },
        {
            "author_id": "215702268",
            "created_at": "2012-09-14T21:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246722944548605953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca - Big Band Pal\u00e1cio das Artes (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 4 others) [pic]: http://t.co/U8mLu1sj"
        },
        {
            "author_id": "45858878",
            "created_at": "2012-09-14T21:31:08.000Z",
            "id": "246722778106036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca rolando no Parque Municipal. Tem Juliana Perdig\u00e3o \u00e1s 02:30 #NoiteBranca #JulianaPerdig\u00e3o http://t.co/bqgOCkF"
        },
        {
            "author_id": "79252807",
            "created_at": "2012-09-14T21:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3392005785",
                        "start": 0,
                        "username": "Dorneelass"
                    }
                ]
            },
            "id": "246722675895050242",
            "in_reply_to_user_id": "251873037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dorneelass mas \u00e9 verdade!!! Povo parece bobo, ir a noite em um evento no parque municipal \u00e9 arrisca demais..."
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2012-09-14T21:26:02.000Z",
            "id": "246721491947900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio das Artes e Parque Municipal mais que lotados!"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2012-09-14T21:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248644654125453312",
                        "start": 0,
                        "username": "joaozinho_cravo"
                    }
                ]
            },
            "id": "246720984726528002",
            "in_reply_to_user_id": "61395448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaozinho_Cravo parque municipal na afonso pena, vamos msm!!77"
        },
        {
            "author_id": "46756179",
            "created_at": "2012-09-14T21:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248644654125453312",
                        "start": 0,
                        "username": "joaozinho_cravo"
                    }
                ]
            },
            "id": "246720854430470144",
            "in_reply_to_user_id": "61395448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaozinho_Cravo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "64165836",
            "created_at": "2012-09-14T21:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "51194615",
                        "start": 16,
                        "username": "Marinaponzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "246720684447911937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, algu\u00e9m RT: @Marinaponzo: Algu\u00e9m vai nessa Noite Branca no Parque Municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2012-09-14T21:20:41.000Z",
            "id": "246720144905216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai nessa Noite Branca no Parque Municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "215702268",
            "created_at": "2012-09-14T21:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "246720099552210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio da Noite Branca com a BIG BAND Pal\u00e1cio das Artes.   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/1I6WSFR5"
        },
        {
            "author_id": "68504906",
            "created_at": "2012-09-14T21:15:32.000Z",
            "id": "246718849976791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomar um banho, arrumar, dar um jeito de comer alguma coisa e partir pro parque municipal! *---*"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-09-14T21:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31468484",
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "246717941305991168",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque estadual em Sonora, MS http://t.co/Zy2Mi9UL"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-09-14T21:09:32.000Z",
            "id": "246717341046554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1brasil Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/GGIYArVV"
        },
        {
            "author_id": "143100670",
            "created_at": "2012-09-14T21:08:15.000Z",
            "id": "246717019192434688",
            "in_reply_to_user_id": "234794104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@sapotamc um evento cultural no parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "338401412",
            "created_at": "2012-09-14T21:04:48.000Z",
            "id": "246716150254301185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, logo menos, estarei na Noite Branca e bel\u00edssima no Parque Municipal, entrada pelo Pal\u00e1cio das Artes. E amanh\u00e3 vou ao Teatro Sesci. :)"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2012-09-14T21:04:26.000Z",
            "id": "246716056096366593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MO\u00c7AMBIQUE: \n---&gt; Gorongosa - Animais em perigo... ! \"\"O Parque Nacional da Gorongosa (PNG), em Mo\u00e7ambique,... http://t.co/sWeDZnpt"
        },
        {
            "author_id": "79252807",
            "created_at": "2012-09-14T21:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3392005785",
                        "start": 0,
                        "username": "Dorneelass"
                    }
                ]
            },
            "id": "246715456386392065",
            "in_reply_to_user_id": "251873037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dorneelass Na assembleia eu n\u00e3o sei mas no Parque Municipal vai rolar a Noite Branca!"
        },
        {
            "author_id": "59584024",
            "created_at": "2012-09-14T20:58:00.000Z",
            "id": "246714439120871425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o \u201cPlano de Manejo e Gest\u00e3o do Monumento Natural Serra do Gamb\u00e1 e Ru\u00ednas\" desenvolvido pela ONG ECOPAZZ. http://t.co/Cb8mD5Rs"
        },
        {
            "author_id": "309804601",
            "created_at": "2012-09-14T20:50:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "246712474454351873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo finalzinho de tarde!  @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/7iRf3NNk"
        },
        {
            "author_id": "80972298",
            "created_at": "2012-09-14T20:44:54.000Z",
            "id": "246711141538086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou na Noite Branca no Parque Municipal de BH. S\u00e3o 12hrs de programa\u00e7\u00e3o(18:00 \u00e0s 06:00) com v\u00e1rios eventos. Deve ser muito bom."
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2012-09-14T20:44:51.000Z",
            "id": "246711130486083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos de Parque Nacional de MT s\u00e3o fechados devido inc\u00eandios http://t.co/TmIMEty6 via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "220377822",
            "created_at": "2012-09-14T20:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "361676661",
                        "start": 0,
                        "username": "aalinely"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1138070087712366592",
                        "start": 10,
                        "username": "sheyla_stefany"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "98514239",
                        "start": 26,
                        "username": "FoKelvin"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "195933819",
                        "start": 49,
                        "username": "Anderson_tt"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "208496324",
                        "start": 62,
                        "username": "ArteGringo"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "176926780",
                        "start": 74,
                        "username": "crismtc"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "230263292",
                        "start": 83,
                        "username": "fuksmal"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "143915752",
                        "start": 92,
                        "username": "jackiejoy2401"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "171576272",
                        "start": 107,
                        "username": "KarolVassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "246710529446539264",
            "in_reply_to_user_id": "361676661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aalinely @Sheyla_Stefany @FoKelvin @jupaulalora @Anderson_tt @ArteGringo @crismtc @fuksmal @jackiejoy2401 @KarolVassi NO PARQUE MUNICIPAL.."
        },
        {
            "author_id": "116456287",
            "created_at": "2012-09-14T20:29:03.000Z",
            "id": "246707153447047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento do Terreir\u00e3o - Parque Nacional do Capara\u00f3 O famoso acampamento do Terreir\u00e3o, um dos pontos  http://t.co/HyfBQaoc #video #pico"
        },
        {
            "author_id": "464170594",
            "created_at": "2012-09-14T20:25:09.000Z",
            "id": "246706172101550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To animando de ir no parque municipal,viu"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-14T20:24:35.000Z",
            "id": "246706030644441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/GApOPi3W"
        },
        {
            "author_id": "40665335",
            "created_at": "2012-09-14T20:23:37.000Z",
            "id": "246705786749849601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH toda no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-09-14T20:19:59.000Z",
            "id": "246704873045909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT)\nMais de 3 mil ha de Chapada dos... http://t.co/mXVTS60q"
        },
        {
            "author_id": "41548708",
            "created_at": "2012-09-14T20:18:40.000Z",
            "id": "246704537824534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque estadual em Sonora http://t.co/OjosyiCL #Idest"
        },
        {
            "author_id": "126041949",
            "created_at": "2012-09-14T20:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38075855",
                        "start": 0,
                        "username": "_MARCEL__"
                    }
                ]
            },
            "id": "246704112857661442",
            "in_reply_to_user_id": "38075855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_MARCEL__ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia...."
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-14T20:14:07.000Z",
            "id": "246703393165434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/CbDTJ3fO"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2012-09-14T20:14:03.000Z",
            "id": "246703377516462082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/uRl2wz5w"
        },
        {
            "author_id": "287341358",
            "created_at": "2012-09-14T20:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42568847,
                        -20.60293456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "246703030144212993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/Uy2yJDNz"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-09-14T20:12:07.000Z",
            "id": "246702890255777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e fecha pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/qOkzBgTE"
        },
        {
            "author_id": "101641411",
            "created_at": "2012-09-14T20:09:47.000Z",
            "id": "246702303971786753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou dar uma passeada no parque municipal e andar na rouda gigante com minha camisa preta"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-09-14T20:09:35.000Z",
            "id": "246702252818038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/IovvOJqN"
        },
        {
            "author_id": "220377822",
            "created_at": "2012-09-14T20:04:50.000Z",
            "id": "246701060381609984",
            "in_reply_to_user_id": "194945074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jupaulalora se tiver que ir de branco vou ser barrado kkkk \u00e9 no parque municipal elha no site http://t.co/iENyBQiv"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2012-09-14T20:04:49.000Z",
            "id": "246701056287985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de Tomar\" http://t.co/tpPS825U"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-09-14T20:04:41.000Z",
            "id": "246701022007930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto legal da semana tirada no Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n\nEsp\u00e9cie Scorpaena plumieri, conhecido como... http://t.co/zdzT8IoV"
        },
        {
            "author_id": "231100956",
            "created_at": "2012-09-14T20:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "150418345",
                        "start": 0,
                        "username": "VicTycoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "246700768726482947",
            "in_reply_to_user_id": "150418345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VicTycoon Hoje eu vou com meu pai l\u00e1 no parque municipal cujo vc diz que parece o central park e no pal\u00e1cio das artes :D (\u00e9 do lado)"
        },
        {
            "author_id": "12688832",
            "created_at": "2012-09-14T20:02:56.000Z",
            "id": "246700578728726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACHO QUE VAGAREI SOZINHO PELO PARQUE MUNICIPAL..... PENSANDO EM DESCARTAR MINHA IDA A CAPITAL"
        },
        {
            "author_id": "220377822",
            "created_at": "2012-09-14T20:02:22.000Z",
            "id": "246700438991273984",
            "in_reply_to_user_id": "194945074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jupaulalora vamos para o noitebranca no Parque municipal 12 de evento \u00e9 0800."
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2012-09-14T19:58:51.000Z",
            "id": "246699552067964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto promove a reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em SC.\n\nhttp://t.co/AIw7yfWP"
        },
        {
            "author_id": "103647749",
            "created_at": "2012-09-14T19:57:40.000Z",
            "id": "246699256419864578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse povo que duvida que as aves evoluiram dos dinossauros obviamente nunca foram atacadas por um ganso no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "268548456",
            "created_at": "2012-09-14T19:52:57.000Z",
            "id": "246698066781032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a Deus hoje \u00e9 sexta feira, vai rolar noite branca no Parque Municipal, com brinquedos ligados durante a madrugada toda."
        },
        {
            "author_id": "174025498",
            "created_at": "2012-09-14T19:49:00.000Z",
            "id": "246697073360130049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/RxFzYkLJ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "218513826",
            "created_at": "2012-09-14T19:45:07.000Z",
            "id": "246696098394148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o: rafting de 2 horas + roupa de neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tab... http://t.co/PmJInoLu #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "332528623",
            "created_at": "2012-09-14T19:37:49.000Z",
            "id": "246694258868899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca no Parque no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte - 14/09/2012 | Guia BH: http://t.co/KfZcTRqV via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "275331752",
            "created_at": "2012-09-14T19:37:28.000Z",
            "id": "246694170092244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Dr Gilson- Rio das Ostras: \u201cMudas do Parque Municipal\u201d http://t.co/jzANoshN"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-09-14T19:29:49.000Z",
            "id": "246692248102764546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/XYAvlO2W"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-09-14T19:26:50.000Z",
            "id": "246691496563187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os colegas Dilson e Michele, da RPC de Francisco Beltr\u00e3o, durante reportagem sobre o Parque Nacional Do Igua\u00e7u,... http://t.co/u5148giw"
        },
        {
            "author_id": "98980010",
            "created_at": "2012-09-14T19:24:35.000Z",
            "id": "246690929178734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo libera acesso de ve\u00edculos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rbiJx1UY"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-09-14T19:18:18.000Z",
            "id": "246689350132326401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Parque da Fonte Grande reabre para o p\u00fablico ap\u00f3s troca de bomba de \u00e1gua: O Parque Estadual da F... http://t.co/fB84gVts"
        },
        {
            "author_id": "9820292",
            "created_at": "2012-09-14T19:17:38.000Z",
            "id": "246689178799181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo que fiz do Parque Estadual Carlos Botelho, interior de SP http://t.co/GJRphD56 #Skynerd"
        },
        {
            "author_id": "68482285",
            "created_at": "2012-09-14T19:14:41.000Z",
            "id": "246688436793266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal passear pelos parques mineiros???????\n\nParques de Minas Gerais\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3... http://t.co/c1a7dEue"
        },
        {
            "author_id": "219004760",
            "created_at": "2012-09-14T19:09:49.000Z",
            "id": "246687213868425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pois \u00e9, por aqui pode desmatar ainda, ja no parque \u00e9 uma area protegida pelo ibama, reserva florestal kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "555949477",
            "created_at": "2012-09-14T19:05:58.000Z",
            "id": "246686242215964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci hoje o Parque Estadual do Belem, pena que \u00e9 pouco divulgado.\n\nLa tem varias atividades culturais sem... http://t.co/c9CAlrfJ"
        },
        {
            "author_id": "42315303",
            "created_at": "2012-09-14T19:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "246685624030085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Wyxa5pT"
        },
        {
            "author_id": "343945644",
            "created_at": "2012-09-14T19:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "720441560",
                        "start": 64,
                        "username": "noitebrancamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "246684909505224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira hoje, \u00e0s 18h no Parque Municipal e Pal\u00e1cio das Artes, a @noitebrancamg: 12 horas de arte contempor\u00e2nea: http://t.co/DqbbrBLU"
        },
        {
            "author_id": "222342051",
            "created_at": "2012-09-14T18:59:20.000Z",
            "id": "246684576590749697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de 18h as 6h, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti e o Pal\u00e1cio das Artes ser\u00e3o palco de um evento... http://t.co/PpJu6uM1"
        },
        {
            "author_id": "42315303",
            "created_at": "2012-09-14T18:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "246684303625424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a toa que \u00e9 uma das 7 maravilhas da natureza.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5N3IjjKL"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-09-14T18:57:42.000Z",
            "id": "246684162344501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo sair do cell pra bateria durar ate de noite &lt;3   bjos &lt;3    e quem ai vai no Parque Municipal hj????"
        },
        {
            "author_id": "555949477",
            "created_at": "2012-09-14T18:55:40.000Z",
            "id": "246683653051121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha no bairro Belenzinho, juntamente com alguns parceiros, passamos no Parque Estadual do Bel\u00e9m para... http://t.co/o5KOffeM"
        },
        {
            "author_id": "99293826",
            "created_at": "2012-09-14T18:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "246682917751898113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 brincando!! Chuva, at\u00e9 que enfim...  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Ok3VGjWq"
        },
        {
            "author_id": "523854096",
            "created_at": "2012-09-14T18:47:05.000Z",
            "id": "246681491642400768",
            "in_reply_to_user_id": "117173124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oisoukimmy vei eu paro na frente do parque municipal , e subo .."
        },
        {
            "author_id": "149152923",
            "created_at": "2012-09-14T18:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "549209068",
                        "start": 0,
                        "username": "fuinomato"
                    }
                ]
            },
            "id": "246680004375748609",
            "in_reply_to_user_id": "549209068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuinomato \u00e9 hoje gata, 6:00 no Pal\u00e1cio das Artes.\na\u00ed depois acho que vai ser no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-09-14T18:39:57.000Z",
            "id": "246679698506133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "134819370",
            "created_at": "2012-09-14T18:39:22.000Z",
            "id": "246679550413643777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba, porque estou sabendo disso s\u00f3 hoje! Divulga\u00e7\u00e3o \u00e9 foda mesmo... \u00c9 HOJE VIU GALERA! Parque Municipal de... http://t.co/UGypLYf8"
        },
        {
            "author_id": "58535910",
            "created_at": "2012-09-14T18:38:39.000Z",
            "id": "246679369576226816",
            "in_reply_to_user_id": "250914856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Helena_Crist POOOORRA tu n\u00e3o sabe onde \u00e9 o parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "55620945",
            "created_at": "2012-09-14T18:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "116879768",
                        "start": 82,
                        "username": "Sa_Baragli"
                    }
                ]
            },
            "id": "246679337691148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca, no Parque Municipal hoje, at\u00e9 as 6h da manh\u00e3 de amanh\u00e3? HAHA'  S\u00f3 a @Sa_Baragli mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-09-14T18:31:27.000Z",
            "id": "246677558224117761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nN\u00f3s temos um destino que \u00e9 a sua... http://t.co/koqwuslk"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-09-14T18:28:18.000Z",
            "id": "246676766456958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo libera acesso de ve\u00edculos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u:  Em uma audi\u00eancia p\u00fablica realizada na tarde dest... http://t.co/e3lVczjw"
        },
        {
            "author_id": "63308376",
            "created_at": "2012-09-14T18:25:57.000Z",
            "id": "246676172971339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desafio hoje \u00e9 conseguir entrar/estacionar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62577031",
            "created_at": "2012-09-14T18:22:09.000Z",
            "id": "246675218066702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hj \u00e0s 18h come\u00e7a \"Noite Branca\" em#BH. 12 horas de apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas no Parque Municipal e no Pal\u00e1cio das Artes. http://t.co/ZjNywt2n"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2012-09-14T18:21:27.000Z",
            "id": "246675040173694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AEROPORTO\n\nCetesb imp\u00f5e 61 exig\u00eancias ambientais para Viracopos\n\nLista inclui unidade de conserva\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es para... http://t.co/SP0vhwBT"
        },
        {
            "author_id": "38783240",
            "created_at": "2012-09-14T18:16:17.000Z",
            "id": "246673740686057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hojeeee!!!!   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/xtRL0aV4"
        },
        {
            "author_id": "58535910",
            "created_at": "2012-09-14T18:15:24.000Z",
            "id": "246673520048893952",
            "in_reply_to_user_id": "250914856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Helena_Crist \u00e9 uma parada que vai rolar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "88216312",
            "created_at": "2012-09-14T18:12:29.000Z",
            "id": "246672786716782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter a noite branca no parque municipal hoje... nem vou!"
        },
        {
            "author_id": "220377822",
            "created_at": "2012-09-14T18:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "173159790",
                        "start": 0,
                        "username": "leotouro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "143915752",
                        "start": 10,
                        "username": "jackiejoy2401"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "407680136",
                        "start": 25,
                        "username": "Brunodineves"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2201388144",
                        "start": 39,
                        "username": "JuniorBarross"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2542860007",
                        "start": 67,
                        "username": "R10desouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "246671747980599296",
            "in_reply_to_user_id": "173159790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leotouro @jackiejoy2401 @brunodineves @juniorbarross @jupaulalora @R10desouza vou ir para a noitebranca no parque municipal, vamos?"
        },
        {
            "author_id": "235053740",
            "created_at": "2012-09-14T18:03:43.000Z",
            "id": "246670579996966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo libera acesso de ve\u00edculos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0-\u00a0http://t.co/yvVOddt5"
        },
        {
            "author_id": "26681833",
            "created_at": "2012-09-14T17:58:44.000Z",
            "id": "246669323882594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando mais um pouco.   @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/s7X9MlTj"
        },
        {
            "author_id": "68504906",
            "created_at": "2012-09-14T17:52:48.000Z",
            "id": "246667832853667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como vou virar a noite no parque municipal hje se nao durmo direito tem uma semana e essa colica nao me abandona? ):"
        },
        {
            "author_id": "102459754",
            "created_at": "2012-09-14T17:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "600453920",
                        "start": 0,
                        "username": "_amanndaluiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "246663276648341504",
            "in_reply_to_user_id": "600453920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_amanndaluiza n\u00e3o sei direito ! parece q a noite hj vai ser clara, ai vai ter evento no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62032742",
            "created_at": "2012-09-14T17:31:40.000Z",
            "id": "246662513305976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hoje  Noite Branca no Parque Municipal: http://t.co/h3ZkmSCl"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-09-14T17:30:16.000Z",
            "id": "246662160317558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - o Parque Nacional mais antigo do Brasil http://t.co/E7z1cd6W"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2012-09-14T17:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69098127",
                        "start": 0,
                        "username": "herculessantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "246661788068888576",
            "in_reply_to_user_id": "69098127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herculessantos O que voc\u00ea acha da Noite Branca no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "722916164",
            "created_at": "2012-09-14T17:26:23.000Z",
            "id": "246661181773856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra deve consumir 50 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/P9das6Xj"
        },
        {
            "author_id": "55110218",
            "created_at": "2012-09-14T17:21:57.000Z",
            "id": "246660067531821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje festa no parque municipal tudo de bom show com meu querido amigo"
        },
        {
            "author_id": "634917152",
            "created_at": "2012-09-14T17:15:37.000Z",
            "id": "246658475827015682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Noite Branca no Parque Municipal e Pal\u00e1cio das Artes. Personalize seu figurino branco com o adesivo do Marcio Lacerda! http://t.co/bdq1WQ3e"
        },
        {
            "author_id": "28515542",
            "created_at": "2012-09-14T17:09:58.000Z",
            "id": "246657053022617601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai na Noite Branca no parque municipal hoje? Devo estar presente."
        },
        {
            "author_id": "83405017",
            "created_at": "2012-09-14T17:07:59.000Z",
            "id": "246656553858510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eai, todo mundo caindo pro Parque Municipal hoje??? Bora l\u00e1...\nhttp://t.co/RwGPiAFo"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2012-09-14T16:59:59.000Z",
            "id": "246654539825025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio torto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/HOHfgbA0"
        },
        {
            "author_id": "216171311",
            "created_at": "2012-09-14T16:58:53.000Z",
            "id": "246654262510223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 sem programa pra hoje? No Parque Municipal, o Noite Branca vai at\u00e9 o dia amanhecer http://t.co/abPCdgjs"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-09-14T16:49:59.000Z",
            "id": "246652021774618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal de BH: Na noite de hoje, das 18:00 \u00e0s 6:00, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti e o Pal\u00e1cio das... http://t.co/PcKTI4kP"
        },
        {
            "author_id": "78603335",
            "created_at": "2012-09-14T16:36:09.000Z",
            "id": "246648540238061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos - Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa-PR - Turismo2Rodas http://t.co/HAmZj62O"
        },
        {
            "author_id": "122452583",
            "created_at": "2012-09-14T16:28:07.000Z",
            "id": "246646518080229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca no Parque Municipal hoje... quem vamos?"
        },
        {
            "author_id": "621857357",
            "created_at": "2012-09-14T16:26:33.000Z",
            "id": "246646125191393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "4\u00ba Arena Running acontece no Parque Municipal http://t.co/Fxrfvuaq"
        },
        {
            "author_id": "71334347",
            "created_at": "2012-09-14T16:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3002290024",
                        "start": 0,
                        "username": "MaeCadeAVodka"
                    }
                ]
            },
            "id": "246645747305558018",
            "in_reply_to_user_id": "125795393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaeCadeAVodka a parada que vai rolar no parque municipal? eu at\u00e9 iria, s\u00f3 que vou viajar amanh\u00e3 bem cedo :c"
        },
        {
            "author_id": "59932461",
            "created_at": "2012-09-14T16:21:53.000Z",
            "id": "246644952547868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou naquela Noite Branca   que vai ter no Parque Municipal, ser\u00e1 que aquilo vai ser bom?"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-09-14T16:20:03.000Z",
            "id": "246644487999332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo se alastra pela \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra(MG) Joe Stevens BBC http://t.co/FwP0VL7c"
        },
        {
            "author_id": "295683813",
            "created_at": "2012-09-14T16:16:37.000Z",
            "id": "246643625168089089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje acontece a \u201cNoite Branca\u201d. De 18h \u00e0s 06h o parque municipal ter\u00e1 intensa programa\u00e7\u00e3o cultural gratuita. http://t.co/E2I36u3c"
        },
        {
            "author_id": "385346939",
            "created_at": "2012-09-14T16:15:59.000Z",
            "id": "246643467038642178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terra ind\u00edgena pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Xingu - http://t.co/7JWCXzJC"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-09-14T16:15:55.000Z",
            "id": "246643449070243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho completa 30 anos \nhttp://t.co/ejgK9oWv"
        },
        {
            "author_id": "18048666",
            "created_at": "2012-09-14T16:00:47.000Z",
            "id": "246639642500276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou na estrada. Participo agora a tarde dos festejos de 30 anos do Parque Estadual Carlos Botelho."
        },
        {
            "author_id": "606200063",
            "created_at": "2012-09-14T16:00:31.000Z",
            "id": "246639573986320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anabel Garcia Crespo\n\"\u00bfDIBUJO O REALIDAD?\"\nParque nacional de los Len\u00e7ois Maranheses, estado de Maranhao, Brasil\nhttp://t.co/hzwA33wk"
        },
        {
            "author_id": "556934491",
            "created_at": "2012-09-14T16:00:07.000Z",
            "id": "246639475344674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gratuito, festival Noite Branca ter\u00e1 doze horas de intensa programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica no Parque Municipal http://t.co/BHfPsyUO"
        },
        {
            "author_id": "519546121",
            "created_at": "2012-09-14T15:59:04.000Z",
            "id": "246639207634829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos &amp;#8211; Parque Estadual Vila Velha &amp;#8211; Ponta Grossa-PR http://t.co/NQB0nYiN #Turismo2Rodas"
        },
        {
            "author_id": "144901377",
            "created_at": "2012-09-14T15:51:13.000Z",
            "id": "246637235359842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beach Park, Hopi Hari, Wetn Wild, Play Center Corcovado, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Beto Carreiro presente na reuni\u00e3o do SINDEPAT em Aquiraz"
        },
        {
            "author_id": "99934232",
            "created_at": "2012-09-14T15:38:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "246633911403298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) http://t.co/2eSFXQ9x"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-09-14T15:30:28.000Z",
            "id": "246632010502778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem aconteceu a \"Sueste ao Vivo\", a\u00e7\u00e3o que fez parte da programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Nacional. Saiba mais: http://t.co/Z7skoWP7"
        },
        {
            "author_id": "45584608",
            "created_at": "2012-09-14T15:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1225986560",
                        "start": 96,
                        "username": "marcio40bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "246631962004054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Parque Municipal vai ter 12 horas de apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas http://t.co/MgNTsclR  Deixa o @Marcio40bh trabalhar !"
        },
        {
            "author_id": "168880097",
            "created_at": "2012-09-14T15:23:35.000Z",
            "id": "246630279320571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num raro processo geol\u00f3gico, a natureza criou, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a Lagoa Azul.... http://t.co/lAQ6wEU9"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-09-14T15:17:20.000Z",
            "id": "246628706016169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 se recuperando: Calif\u00f3rnia - Um visitante do Parque... http://t.co/AfXxRtgC"
        },
        {
            "author_id": "801281496",
            "created_at": "2012-09-14T15:17:19.000Z",
            "id": "246628702891421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 se recuperando: Calif\u00f3rnia - Um visitante do Parque... http://t.co/c1QctPVA"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-09-14T15:17:17.000Z",
            "id": "246628693668159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 se recuperando: Calif\u00f3rnia - Um visitante do Parque... http://t.co/7rZtsu4M"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-09-14T15:17:14.000Z",
            "id": "246628682129629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Infectado por hantav\u00edrus no Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 se recuperando: Calif\u00f3rnia - Um visitante do P... http://t.co/pEIMebVV"
        },
        {
            "author_id": "73261184",
            "created_at": "2012-09-14T15:16:33.000Z",
            "id": "246628507717877761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Yosemite recupera-se: Um visitante do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/3l3M3ll5"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2012-09-14T15:15:45.000Z",
            "id": "246628309386018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#phnews informa: Fogo j\u00e1 consumiu 3 mil hectares do Parque Nacional de Chapada http://t.co/ZyDS0eLE"
        },
        {
            "author_id": "60899908",
            "created_at": "2012-09-14T15:14:11.000Z",
            "id": "246627914643275778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca \n\nPasseio noturno entre a frui\u00e7\u00e3o de diversas artes\n\nExcepcionalmente hoje, o Parque Municipal n\u00e3o... http://t.co/KsNaAmIy"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2012-09-14T15:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 79,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15655261,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "246627384281939971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Isabel B. as the mayor of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on @foursquare! http://t.co/JdYRzGf4"
        },
        {
            "author_id": "212688409",
            "created_at": "2012-09-14T15:11:28.000Z",
            "id": "246627230321635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infectado por hantav\u00edrus no Parque Yosemite recupera-se: Um visitante do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/KP4PZXmS"
        },
        {
            "author_id": "234047020",
            "created_at": "2012-09-14T15:08:34.000Z",
            "id": "246626499438989313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento em BH vai ter 12 horas de apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\n'Noite Branca' vai ser realizado no Parque Municipal e no Pal\u00e1cio das Artes."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [deborahsv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deborahsv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deborahsv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [g1globonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "g1globonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "g1globonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FTannie].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FTannie",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FTannie"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DiiegoBatiista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DiiegoBatiista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DiiegoBatiista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [R10desouza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "R10desouza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "R10desouza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MaeCadeAVodka].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MaeCadeAVodka",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MaeCadeAVodka"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "74590111",
                "name": "Camilla Millard",
                "username": "cahmillard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093776",
                "name": "Glauber Roque",
                "username": "glauberroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90677901",
                "name": "YB Aka UaiB\u00a1",
                "username": "Benthroldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223627754",
                "name": "Marcelo Bracarense",
                "username": "mbracarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42822014",
                "name": "Luciano Viana",
                "username": "eulucianoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503109607",
                "name": "Wanderson_CEC",
                "username": "WandersonBGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55399584",
                "name": "Paloma Morais",
                "username": "palomarmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220159631",
                "name": "Igor Costa .",
                "username": "_Iguiinncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260256",
                "name": "Fam\u00edlia de Rua",
                "username": "familiaderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294796999",
                "name": "douglas de s\u00e1",
                "username": "douglasdin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36542645",
                "name": "\u00e9 pro meu TCC",
                "username": "pfd021188",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908174",
                "name": "14mil_pessoas\ud83d\ude37",
                "username": "renaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233242",
                "name": "Rafa Orsini (1/2 \ud83d\udc0a)",
                "username": "RafaelOrsini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539238709",
                "name": "P\u00e2melaLet\u00edcia Ev",
                "username": "PamelaLeticiaev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205954336",
                "name": "Laura Burnier",
                "username": "lauwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14581110",
                "name": "email real oficial da mynd",
                "username": "vchronicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15821811",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedro_fmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32647357",
                "name": "tu",
                "username": "BloodyJade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15702975",
                "name": "Tharik",
                "username": "iesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982420725",
                "name": "\u041b\u0430\u0434\u0430",
                "username": "LucasCardosoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301730367",
                "name": "AndressaCabral1",
                "username": "AndressaCabral1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111120280",
                "name": "Guilherme S. Montes",
                "username": "guismontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102867407",
                "name": "Luisa Pimenta",
                "username": "Luupimentaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58535900",
                "name": "Bruno Moreno",
                "username": "_BrunoMoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322320515",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd87\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd94",
                "username": "cbtinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55900950",
                "name": "Ot\u00e1vio Marteleto \u2060 \u2060",
                "username": "OtavioMarteleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61036201",
                "name": "Rafael Frozen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "RafaelFrozen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65949973",
                "name": "Samuel",
                "username": "samuu_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110202065",
                "name": "arlex palhares",
                "username": "pinguim15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71350646",
                "name": "Marlon #26",
                "username": "marlonwllian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211640522",
                "name": "D\u0394S QU\u039e\u0392\u024c\u0394D\u0394S",
                "username": "DasQuebradasDQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66865271",
                "name": "Dj Bueno",
                "username": "DjBuenoStronda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248714272",
                "name": "Brenda Maia",
                "username": "Digssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42891176",
                "name": "Pablo Emilio",
                "username": "pabloemiliobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36956872",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0ftheus",
                "username": "lionmat13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434182894",
                "name": "Rodrigo Beetz",
                "username": "Rodrigo_beetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491618145",
                "name": "lets",
                "username": "leh_tc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37035780",
                "name": "Marck Tavares",
                "username": "marcktavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200608666",
                "name": "S\ud83c\udd70\ufe0fmuel Lucas",
                "username": "samuellucas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114772866",
                "name": "Marcelo Batistoni",
                "username": "Celeo_Batistoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41579714",
                "name": "Dudu Macedo",
                "username": "DuduMacedofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352407265",
                "name": "bieu",
                "username": "bieudasheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65707193",
                "name": "Carolina Rocha",
                "username": "lohrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45946111",
                "name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37",
                "username": "verbofeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237928878",
                "name": "vida",
                "username": "luizavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60673961",
                "name": "Don",
                "username": "DonLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29276934",
                "name": "Michel Figueiredo - Capricornianjo \u2651\u2744",
                "username": "Daszmarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147768952",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "babipsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305225952",
                "name": "nardele tuane",
                "username": "nardeletuane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216858048",
                "name": "Jv",
                "username": "jvamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61681859",
                "name": "Mariana",
                "username": "mmr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105139207",
                "name": "Sei l\u00e1, sabe ?! \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "MarianaCeciliaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51757445",
                "name": "Laura",
                "username": "scurawr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84136892",
                "name": "Lucas Padilha",
                "username": "lucaspadilha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76952572",
                "name": "Diego Costa Silveira",
                "username": "DiegoMulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30183315",
                "name": "\u2652 MaFe Meghioli",
                "username": "MaFeMeghioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113136300",
                "name": "Pedro Ruas",
                "username": "pedroruas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720441560",
                "name": "Noite Branca",
                "username": "noitebrancamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123121569",
                "name": "raphs",
                "username": "kkraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52229350",
                "name": "Felippe",
                "username": "FelippeRibeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102547005",
                "name": "Paulo Vitor",
                "username": "paulovitorpv8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146537061",
                "name": "Dani Firmino",
                "username": "danifirmino8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51369774",
                "name": "Pierry",
                "username": "pierryalexander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809226248",
                "name": "Influencer de Buteco",
                "username": "brmartis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828665192",
                "name": "Tamara Del Oliveira",
                "username": "tamaramarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972230",
                "name": "Humberto Oliveira",
                "username": "hubi99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55037754",
                "name": "Marcel\u00e3o Pimenta",
                "username": "marcelaopimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15161624",
                "name": "attacar",
                "username": "attacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33576428",
                "name": "mrk",
                "username": "Markinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386099865",
                "name": "Andr\u00e9 Souza",
                "username": "asouzax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73148575",
                "name": "Rodrigo Bertelli",
                "username": "_Bertelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20436580",
                "name": "Vanessa Pimenta \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "username": "VanVanPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109812345",
                "name": "J\u00fanior Fran\u00e7a",
                "username": "juniorfranca94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357832173",
                "name": "ThiagoMarinho",
                "username": "TMFGBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14026352",
                "name": "Samuel",
                "username": "Samuka3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36266067",
                "name": "L\u00edvia Barbosa",
                "username": "liiviaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398784256",
                "name": "Haralan",
                "username": "HaralanMucelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478655",
                "name": "Vivian",
                "username": "vlinolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256713407",
                "name": "Douglas",
                "username": "douglasvg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998620370",
                "name": "Ala\u00edse",
                "username": "laanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229987291",
                "name": "Jean",
                "username": "Jean2309__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58255739",
                "name": "Cleonice Ribeiro",
                "username": "Cleorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72449850",
                "name": "o cruzeiro t\u00e1 lascado \u1d9c\u1d49\u1d9c #ForaSSR",
                "username": "PabloDuarte1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213837165",
                "name": "Victor Mello",
                "username": "victorhmello7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109298785",
                "name": "Ang\u00e9lica Ribeiro",
                "username": "angeoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195171695",
                "name": "aline",
                "username": "19h07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57836187",
                "name": "Rafel",
                "username": "faelzaom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33902765",
                "name": "Marcelo Ernesto",
                "username": "MarceloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24779063",
                "name": "gabiol",
                "username": "gabiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141736814",
                "name": "Thallisson Silva",
                "username": "Thalliss0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086481",
                "name": "Naty Pataro",
                "username": "NatyPataro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69045019",
                "name": "Rosii",
                "username": "Rosirno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403915",
                "name": "vincenzo cassano \u2074\u2074",
                "username": "aqueladasza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71286298",
                "name": "Natrya!",
                "username": "natrya_canaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77766456",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulohenriquemb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249636418",
                "name": "Camila Rodrigues",
                "username": "_Mauoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25272048",
                "name": "Gleuber",
                "username": "meajude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35331672",
                "name": "cam!la",
                "username": "velozoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23679666",
                "name": "Pai do Nuno",
                "username": "marcepaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746553192159182850",
                "name": "p",
                "username": "xugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113137511",
                "name": "ana?",
                "username": "aiquetenso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99951097",
                "name": "Paulo Rog\u00e9rio",
                "username": "PauloRogerioBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193404061",
                "name": "te esperando",
                "username": "FC_LuanSMeuAmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33586254",
                "name": "theus",
                "username": "putimha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33128927",
                "name": "Wil Meira \ud83c\udfae",
                "username": "wilpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35806916",
                "name": "Victor Dinizz",
                "username": "VictorDinizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358152091869528065",
                "name": "Rodrigo Albano",
                "username": "RodrigoAlbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230789208",
                "name": "M\u00e1rcio Marques",
                "username": "marksfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369819122",
                "name": "atleticana do Luan \u221e",
                "username": "LuanSantanaMGBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40255662",
                "name": "LuCaS Kim",
                "username": "LuCaSKimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64165836",
                "name": "Felipe Rom\u00e3o \u2234",
                "username": "felipesousa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59015490",
                "name": "Lucas Gelape",
                "username": "lgelape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71449845",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4Luis Henrique \uf8ff",
                "username": "luishenriqque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37270395",
                "name": "Gil Alves",
                "username": "GILALVEES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58944242",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas08Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366308743",
                "name": "Gabrielle Salazar",
                "username": "bisalazarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17692749",
                "name": "dricaveloso",
                "username": "dricaveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77983002",
                "name": "Grupo Track",
                "username": "grupotrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113977339",
                "name": "Patr\u00edcia Filizzola",
                "username": "PatyFilizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261863",
                "name": "Johner",
                "username": "J_Johner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40504285",
                "name": "Raul Silva",
                "username": "raul218",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67367141",
                "name": "tigross\u00eancia",
                "username": "quasiloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66423168",
                "name": "Sabrina Cotosck",
                "username": "cotosck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "Eine Gro\u00dfe Konfusion",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128716363",
                "name": "| LK |",
                "username": "_LukasFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86942337",
                "name": "Renan  Assis",
                "username": "RenanAssis_DB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53697501",
                "name": "Lil MarcoM",
                "username": "marcosmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38665323",
                "name": "Alexandra",
                "username": "alex_andrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90530282",
                "name": "Disgust Maximizer",
                "username": "kalashnikovism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246326785",
                "name": "T\u00e1rsila Machado",
                "username": "tarsilamac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79917105",
                "name": "tayn\u00e1",
                "username": "taynacbaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97210037",
                "name": "Jos\u00e9 Carneiro C Neto",
                "username": "zecarneironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14090175",
                "name": "sonik_br",
                "username": "sonik_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386638656",
                "name": "Vitor Braga",
                "username": "about_vitors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38430386",
                "name": "Edy Mousinho \uf8ff",
                "username": "edymousinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130515148",
                "name": "Xand Avi\u00e3o",
                "username": "xand_aviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40355959",
                "name": "strong black woman",
                "username": "goodlenoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166565495",
                "name": "Daniela J\u00e1come",
                "username": "daniela_jacome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338401412",
                "name": "\u026d\u0251vi\u0301\u0273i\u0251 \u0271i\u027d\u0251\u0273\u0257\u0251 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "whoiskinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279657053",
                "name": "Miska",
                "username": "miskaely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351342962",
                "name": "Jana",
                "username": "janaahr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548822313",
                "name": "Ferreira",
                "username": "ferreiirajoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58021583",
                "name": "Lorena Lima",
                "username": "T_Lorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134200995",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "onlythainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79327591",
                "name": "Dulce Maria",
                "username": "DulceMaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74057174",
                "name": "Paulo Favacho",
                "username": "paulofavacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32912541",
                "name": "@mattfrito",
                "username": "mattfrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66737433",
                "name": "Matheus Ca\u00edque",
                "username": "matheuscaiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38743716",
                "name": "\u00c1tila Cirano",
                "username": "KuuhakuShijin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95576200",
                "name": "Tiago Silva",
                "username": "TiagoSilvaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387090371",
                "name": "Eu na antena parab\u00f3lica",
                "username": "alvesalicer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121852948",
                "name": "Felipe Souza",
                "username": "Felipesouza_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40905319",
                "name": "Diogo Bittencourt",
                "username": "diogobttencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25320345",
                "name": "Deborah Sotero",
                "username": "deborahsotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44447786",
                "name": "Netshoes",
                "username": "Netshoes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30601277",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandreeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43721390",
                "name": "B\u00ea Barreto",
                "username": "itsmebrendie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138425374",
                "name": "Le\ud83c\udd70\ufe0fndro M\ud83c\udd70\ufe0fteus",
                "username": "leandrogalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15122619",
                "name": "Analice",
                "username": "Analice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32671541",
                "name": "nany morta \ud83e\udd99",
                "username": "nanymata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48874515",
                "name": "Felipe Caixeta",
                "username": "felipe_caixeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29326933",
                "name": "Carlos Moura",
                "username": "cmsmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51909271",
                "name": "Livia Diamond",
                "username": "Livia_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132300479",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheusdsg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836578479730737152",
                "name": "K\u00eania Ferreiraa",
                "username": "KeniaFerreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118499942",
                "name": "Lucas Tadeu",
                "username": "ShopaoLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61482923",
                "name": "Danny Kadoshi \u24cb\ud83e\udd51",
                "username": "DannyKadoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628391344",
                "name": "JujuArcuri",
                "username": "JuliaArcuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9820292",
                "name": "Felipe S. Gomes (\u51af\u5229\u6d66)",
                "username": "phillmelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67735708",
                "name": "rizzademorais",
                "username": "rizzademorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362774824",
                "name": "Haroldo Queiroz Cost",
                "username": "HaroldoQCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709815277",
                "name": "\u221e Kobayashi \u221e",
                "username": "KobayashiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363883519",
                "name": "LorenaCristina",
                "username": "_LorenCris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117464137",
                "name": "Carlos Mota",
                "username": "CarlosMota_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60410223",
                "name": "lfn",
                "username": "httplfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65357650",
                "name": "BanexOficial",
                "username": "BanexOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220377822",
                "name": "LIVIO ALEXANDRE",
                "username": "omala07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153203710",
                "name": "Pinhata usada",
                "username": "sequeletrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15871088",
                "name": "isso n\u00e3o \u00e9 um pepeco \ud83d\udc0a \ud83d\udc89",
                "username": "pedroturambar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458575057",
                "name": "Sa Fernandez",
                "username": "Sa_Fernandeez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215702268",
                "name": "J\u00fanio Nery",
                "username": "JunioNery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27058988",
                "name": "Vivi Rezende",
                "username": "vivirezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59561368",
                "name": "Wallace Graciano",
                "username": "wallacegraciano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42315303",
                "name": "Cleverson Gon\u00e7alves",
                "username": "cleversong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67283560",
                "name": "B\u00e1rbara Faria",
                "username": "FariaBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58690932",
                "name": "IZA\u2649\u2728\ud83d\udc9b\u2600\ufe0f",
                "username": "deusadewakkanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115249769",
                "name": "Bianca Le\u00e3o",
                "username": "_BiaLeeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245654828",
                "name": "Luiz Guilherme Diniz",
                "username": "GuiiiDiniiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957292933",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "calixto_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547204037",
                "name": "Pedro Henrique Gomes",
                "username": "Peedro_peu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459290818",
                "name": "Cah",
                "username": "_cahsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136288733",
                "name": "Camila",
                "username": "MissCamilaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45858878",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \u26a1\ufe0f #\u2119\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud835\udd60\ud835\udd4a\ud835\udd4c\ud835\udd4a",
                "username": "rebatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252807",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "Vitor_San87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392005785",
                "name": "Gabriel Dornelas",
                "username": "Dorneelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232906643",
                "name": "Armless john",
                "username": "marinacmfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248644654125453312",
                "name": "\u00c9 o tal do Jo\u00e3o Cravo",
                "username": "joaozinho_cravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46756179",
                "name": "Mayka Bretas - LULA 2022",
                "username": "maykabretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68504906",
                "name": "Tha\u00edsa Cunha",
                "username": "ThaaOliveeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143100670",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabimattarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59584024",
                "name": "ENTRE RIOS NEWS",
                "username": "EntreRiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309804601",
                "name": "Tha\u00eds Aquino",
                "username": "thaisaquinomaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80972298",
                "name": "Thiag\u00f3visqui",
                "username": "othiagoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361676661",
                "name": "Aline Silva",
                "username": "aalinely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138070087712366592",
                "name": "Sheyla Stefany",
                "username": "sheyla_stefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195933819",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "Anderson_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208496324",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "ArteGringo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176926780",
                "name": "Gratid\u00e3o sempre!!!",
                "username": "crismtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230263292",
                "name": "Elinaldo costa silva",
                "username": "fuksmal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143915752",
                "name": "Jackie Joy",
                "username": "jackiejoy2401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171576272",
                "name": "Karol Silva\ud83c\udf40\u270c\ud83c\udffd",
                "username": "KarolVassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116456287",
                "name": "WebDevMonster",
                "username": "WebDevMonster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464170594",
                "name": "Lukinha Beltr\u00e3o",
                "username": "LukinhaBeltrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40665335",
                "name": "Naiara Br\u00e1s",
                "username": "naibras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41548708",
                "name": "Idest.com.br",
                "username": "siteIDEST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126041949",
                "name": "Sandra Magri",
                "username": "SandraMagri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38075855",
                "name": "Marcel (ProjetoBPM)",
                "username": "_MARCEL__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287341358",
                "name": "Aline Jacob",
                "username": "Aline_Jacob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101641411",
                "name": "luis h",
                "username": "luishiena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293826729",
                "name": "oPendura",
                "username": "oPendura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231100956",
                "name": "Ben 10 \u00ae",
                "username": "B10Tennyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150418345",
                "name": "VicTycoon Art",
                "username": "VicTycoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12688832",
                "name": "Em situa\u00e7\u00e3o de Brasil \ud83d\udc891\ufe0f\u20e3",
                "username": "MatheusCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103647749",
                "name": "putzgorila",
                "username": "putzgorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268548456",
                "name": "\u2728 beyonc\u00e9 do barreiro \u2728",
                "username": "NattanyMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174025498",
                "name": "ApontaOfertas POA",
                "username": "aofertas_poa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218513826",
                "name": "ApontaOfertas Ld",
                "username": "aofertas_ld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332528623",
                "name": "bresson andreatta",
                "username": "bressonucm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275331752",
                "name": "Dr. Gilson Vianna",
                "username": "drgilsonrostras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98980010",
                "name": "WOBLINKS",
                "username": "woblinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68482285",
                "name": "simone baptista",
                "username": "simonebaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219004760",
                "name": "Ronildo Zorek",
                "username": "RonildoZorek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555949477",
                "name": "Ricardo Giannico",
                "username": "RicardoGiannico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343945644",
                "name": "Mutz",
                "username": "guiamutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222342051",
                "name": "@EuAngelicaTerra",
                "username": "EuAngelicaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99293826",
                "name": "Diego Amaral",
                "username": "Diegomsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523854096",
                "name": "Pedro",
                "username": "xxmisery_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149152923",
                "name": "Guilherme Eykler",
                "username": "eykler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549209068",
                "name": "Amy",
                "username": "fuinomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134819370",
                "name": "LeDaRoCkEr",
                "username": "ledasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58535910",
                "name": "tatyane",
                "username": "tsouzv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620945",
                "name": "\ud83c\udf08 \u0141\u00b5\u03b9\u0438y",
                "username": "_Luiiny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116879768",
                "name": "S\u00e1",
                "username": "Sa_Baragli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308376",
                "name": "Thais Faria",
                "username": "thaisonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577031",
                "name": "S\u00e9rgio Fernando",
                "username": "sergiofernandop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38783240",
                "name": "Phillip Martins",
                "username": "phillipmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88216312",
                "name": "Gio \u00d7\u035c\u00d7",
                "username": "giio_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173159790",
                "name": "leo touro",
                "username": "leotouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407680136",
                "name": "BRUNO ZANTEBERG",
                "username": "Brunodineves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201388144",
                "name": "#BARROS!",
                "username": "JuniorBarross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235053740",
                "name": "VaNDReH eSMeRaLDo",
                "username": "vandreh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26681833",
                "name": "Mara Carolyne",
                "username": "MaraCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102459754",
                "name": "Liege \ud83c\udf39",
                "username": "Liegeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600453920",
                "name": "Amannda luiza",
                "username": "_amanndaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032742",
                "name": "BH Eventos",
                "username": "BHEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138119423",
                "name": "reportermm",
                "username": "reporterMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69098127",
                "name": "H\u00e9rcules Santos        \u00a1El negrh\u00f2n soy yo!",
                "username": "herculessantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722916164",
                "name": "paracatunews",
                "username": "paracatunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55110218",
                "name": "marco antonio",
                "username": "marcoalmeida14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634917152",
                "name": "Volunt\u00e1rios 40",
                "username": "Voluntarios40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28515542",
                "name": "Oades Farley",
                "username": "Oades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83405017",
                "name": "Del",
                "username": "Delfinusfabium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216171311",
                "name": "Benny Cohen",
                "username": "BennyCohen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78603335",
                "name": "Ane Caroline",
                "username": "anecarolinesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122452583",
                "name": "\u262d J\u00falio Soares \u262d",
                "username": "juliocnsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621857357",
                "name": "Academia Fit Arena",
                "username": "FitArenaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71334347",
                "name": "isa",
                "username": "seokjisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59932461",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "bbmiranda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295683813",
                "name": "Vov\u00f4 Do Rock",
                "username": "Vovo_Do_Rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385346939",
                "name": "Canarana News",
                "username": "canarananewsmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "606200063",
                "name": "Magazine Lifestyle",
                "username": "mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556934491",
                "name": "VEJA BH",
                "username": "veja_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519546121",
                "name": "Turismo2Rodas",
                "username": "Turismo2Rodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144901377",
                "name": "Erick Vasconcelos",
                "username": "Erick_Evsports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99934232",
                "name": "Jen",
                "username": "jeniffersccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225986560",
                "name": "Marcio Lacerda",
                "username": "marcio40bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168880097",
                "name": "Renato Teixeira",
                "username": "renataoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801281496",
                "name": "Representantes",
                "username": "Insetzenrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73261184",
                "name": "Leonel Jose Tavares",
                "username": "LeonelJtav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60899908",
                "name": "School of Rock Br",
                "username": "schoolofrockbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212688409",
                "name": "Jonh Lenon",
                "username": "jonhlenon_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234047020",
                "name": "Jornal Cidades",
                "username": "jcidadesbh",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "246878315829403648",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzjo7ayiirg7e4l9ozqct6m9707zx",
        "oldest_id": "246626499438989313",
        "result_count": 500
    }
}