{
    "data": [
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:32.000Z",
            "id": "241279759735201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/vMY7MD7g"
        },
        {
            "author_id": "411499602",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:31.000Z",
            "id": "241279759001190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/OenzLIeZ"
        },
        {
            "author_id": "409215094",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:30.000Z",
            "id": "241279754827866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/7Ykd3Q7P"
        },
        {
            "author_id": "349954114",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:30.000Z",
            "id": "241279751761842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/l34OB3Rf"
        },
        {
            "author_id": "57924914",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:29.000Z",
            "id": "241279749886984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/MXJBLC5P"
        },
        {
            "author_id": "386613888",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:29.000Z",
            "id": "241279747412336642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/eM7rdLz9"
        },
        {
            "author_id": "83423269",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:28.000Z",
            "id": "241279746376359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/fptB7KDp"
        },
        {
            "author_id": "364561952",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:28.000Z",
            "id": "241279744203714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/tJ8xJ7nF"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:27.000Z",
            "id": "241279742127534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/3kKMBxrk"
        },
        {
            "author_id": "385430322",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:27.000Z",
            "id": "241279741150257154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/CUFfFIEi"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:27.000Z",
            "id": "241279738541400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades http://t.co/zsOpMUwx"
        },
        {
            "author_id": "367167784",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:26.000Z",
            "id": "241279738000330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/j1vzXFKT"
        },
        {
            "author_id": "378175857",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:26.000Z",
            "id": "241279737165656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/xvS2uOwc"
        },
        {
            "author_id": "294525293",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:26.000Z",
            "id": "241279735236284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/M3mSZ70o"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:24.000Z",
            "id": "241279727720091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/V73hrQm"
        },
        {
            "author_id": "295244708",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:24.000Z",
            "id": "241279726927372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/FtQY6fpf"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:23.000Z",
            "id": "241279722615623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/TvbU7qlA"
        },
        {
            "author_id": "340355800",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:22.000Z",
            "id": "241279721290207233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/7Esf1dlk"
        },
        {
            "author_id": "237305114",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:21.000Z",
            "id": "241279716005396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/CkkJY4UU"
        },
        {
            "author_id": "78659726",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:21.000Z",
            "id": "241279714067640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/Ivjv8QIn"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:19.000Z",
            "id": "241279707054751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/qpDj4awm"
        },
        {
            "author_id": "100338799",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:19.000Z",
            "id": "241279706387845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/qFX5sUZa"
        },
        {
            "author_id": "331078589",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:19.000Z",
            "id": "241279705674813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/SGVgOy1g"
        },
        {
            "author_id": "326785378",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:17.000Z",
            "id": "241279697101656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/uvRW2R70"
        },
        {
            "author_id": "62122694",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:17.000Z",
            "id": "241279696384425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/3XuyVnrE"
        },
        {
            "author_id": "323335519",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:16.000Z",
            "id": "241279694857707521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/z9UgDbDq"
        },
        {
            "author_id": "318066581",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:16.000Z",
            "id": "241279694123704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/UnbeUiT1"
        },
        {
            "author_id": "316790474",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:16.000Z",
            "id": "241279692487921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/oFEY3Pny"
        },
        {
            "author_id": "434539186",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:15.000Z",
            "id": "241279690751475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/e2ZLohT0"
        },
        {
            "author_id": "315802946",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:15.000Z",
            "id": "241279690030055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/z9FAzkiV"
        },
        {
            "author_id": "294831472",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:15.000Z",
            "id": "241279688557879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/9L37OU8T"
        },
        {
            "author_id": "238201374",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:14.000Z",
            "id": "241279687089872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/F2zGSQdc"
        },
        {
            "author_id": "307587470",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:14.000Z",
            "id": "241279684665540610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/RA9Q2ed8"
        },
        {
            "author_id": "309617573",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:14.000Z",
            "id": "241279683889606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/BQoWLFb4"
        },
        {
            "author_id": "308256989",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:13.000Z",
            "id": "241279682450948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/JJpFqc2A"
        },
        {
            "author_id": "89943326",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:11.000Z",
            "id": "241279673085075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/bEQIyfH8"
        },
        {
            "author_id": "300063510",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:10.000Z",
            "id": "241279669557682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/G8XJem2t"
        },
        {
            "author_id": "292396061",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:10.000Z",
            "id": "241279667997376513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/QXbJvqcR"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:09.000Z",
            "id": "241279666554544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/mXMXbI8P"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:09.000Z",
            "id": "241279665640189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/zV0WhZ2X"
        },
        {
            "author_id": "169917022",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:09.000Z",
            "id": "241279663157178369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/daQsSYg9"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:08.000Z",
            "id": "241279661613666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/BuVxBjd5"
        },
        {
            "author_id": "51482673",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:08.000Z",
            "id": "241279660812550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/lq0O8mma"
        },
        {
            "author_id": "288945358",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:08.000Z",
            "id": "241279660078542850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/8b1qfwK4"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:07.000Z",
            "id": "241279658358890497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/jVKwDtSX"
        },
        {
            "author_id": "283619131",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:06.000Z",
            "id": "241279652977590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/88ZdCl9B"
        },
        {
            "author_id": "275250841",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:06.000Z",
            "id": "241279652226822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/YgkL2Wu5"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:06.000Z",
            "id": "241279651257937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/Sfi2iUzh"
        },
        {
            "author_id": "280149491",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:05.000Z",
            "id": "241279649831858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/HHpaxgqu"
        },
        {
            "author_id": "277627739",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:05.000Z",
            "id": "241279648024100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/JloHBxHD"
        },
        {
            "author_id": "277203333",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:05.000Z",
            "id": "241279646308646914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/xONXfmKN"
        },
        {
            "author_id": "95428423",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:04.000Z",
            "id": "241279644698046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/Dw5phXVb"
        },
        {
            "author_id": "273731674",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:03.000Z",
            "id": "241279638737920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/8VwJMjlC"
        },
        {
            "author_id": "268507887",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:03.000Z",
            "id": "241279637903249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/Zyqh82MZ"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:02.000Z",
            "id": "241279636150026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/ilbfssm8"
        },
        {
            "author_id": "134600618",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:02.000Z",
            "id": "241279634568773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/Yk5owJUr"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:01.000Z",
            "id": "241279632953966595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/7MUIJyRu"
        },
        {
            "author_id": "255304992",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:01.000Z",
            "id": "241279630701641729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades http://t.co/uAuJHOAk"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:01.000Z",
            "id": "241279629950844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/WCuoIfun"
        },
        {
            "author_id": "226537365",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:01.000Z",
            "id": "241279629833412609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades http://t.co/VC8KEPQ2"
        },
        {
            "author_id": "260938397",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:00.000Z",
            "id": "241279628994547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/5rVnkxHa"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-08-30T21:02:00.000Z",
            "id": "241279625274220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/YW8Z0T7i"
        },
        {
            "author_id": "258812546",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:59.000Z",
            "id": "241279624468910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/vuMV0k4a"
        },
        {
            "author_id": "259338142",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:59.000Z",
            "id": "241279623432908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/EGO8YbHz"
        },
        {
            "author_id": "92054596",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:58.000Z",
            "id": "241279619968421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/gdtyDACr"
        },
        {
            "author_id": "242403424",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:58.000Z",
            "id": "241279618055819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/J7w0v5Gg"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:58.000Z",
            "id": "241279617107890178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/T0jDziAa"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:57.000Z",
            "id": "241279614373208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/yhAxXEOo"
        },
        {
            "author_id": "251703732",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:57.000Z",
            "id": "241279613706305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/IdHzFXjE"
        },
        {
            "author_id": "56395362",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:55.000Z",
            "id": "241279607377108994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/PxUGmwfm"
        },
        {
            "author_id": "251679881",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:55.000Z",
            "id": "241279606366273537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/RTp7YPxO"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:55.000Z",
            "id": "241279606089474049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/zb4Jrpjx"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:54.000Z",
            "id": "241279603837132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/oO3cXzTz"
        },
        {
            "author_id": "152732755",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:54.000Z",
            "id": "241279602218119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/GWInSwys"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:52.000Z",
            "id": "241279593653366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/0b4SzI7a Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para ... http://t.co/UgT5KbXL http://t.co/X5qngad0"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:50.000Z",
            "id": "241279585919062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/fkUS7NfC"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:47.000Z",
            "id": "241279572614729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/fashdRkL"
        },
        {
            "author_id": "55425232",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:46.000Z",
            "id": "241279569473196033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObser... http://t.co/zo7rDcSr"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:46.000Z",
            "id": "241279569372516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as queda... http://t.co/7oxyTA1E"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:45.000Z",
            "id": "241279563504697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/6oSp5iKS"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:44.000Z",
            "id": "241279559528480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/lZNsXOJ3"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:43.000Z",
            "id": "241279555233529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades http://t.co/fyW4SVQp"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:31.000Z",
            "id": "241279503740055554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObse... http://t.co/wabAuCjB #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "317791157",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:29.000Z",
            "id": "241279496190300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades:   \tObservar as quedas d'\u00e1... http://t.co/XhsMTxpG"
        },
        {
            "author_id": "724065182",
            "created_at": "2012-08-30T21:01:17.000Z",
            "id": "241279444852023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL -  Lar das Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades  http://t.co/xTiTaLIQ"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-08-30T21:00:05.000Z",
            "id": "241279144204304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos aprendem a interagir com universo aqu\u00e1tico em visita ao Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha e ao aqu\u00e1rio Expomar. http://t.co/Wn6Vl7Ep"
        },
        {
            "author_id": "398784256",
            "created_at": "2012-08-30T20:25:15.000Z",
            "id": "241270376867450881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Proibi\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional \u00e9 debatida em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o http://t.co/Tl74kkOP"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-08-30T20:23:01.000Z",
            "id": "241269815065595905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra animais mortos no Parque Nacional do DF -  http://t.co/Q1xag2ay #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "255588053",
            "created_at": "2012-08-30T19:46:46.000Z",
            "id": "241260692408242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 17 porcos mortos dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/ptNDm4lC"
        },
        {
            "author_id": "49023158",
            "created_at": "2012-08-30T19:40:09.000Z",
            "id": "241259026917253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte em massa:    Que susto! Nada menos de 17 caititus apareceram mortos no Parque Nacional de  Bras\u00edlia. O que... http://t.co/oW1F3aBS"
        },
        {
            "author_id": "471301557",
            "created_at": "2012-08-30T19:25:01.000Z",
            "id": "241255218455650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Proibi\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional \u00e9 debatida em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o http://t.co/zxNoeuBS"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-08-30T19:16:23.000Z",
            "id": "241253046015905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o sedia capacita\u00e7\u00e3o sobre ICMS Ecol\u00f3gico: A Semades \u2013 Secretaria do Meio Ambiente e Des... http://t.co/NE7scBgL"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2012-08-30T19:11:16.000Z",
            "id": "241251760453332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra sugest\u00e3o para seu proximo final de semana: Pico da Tijuca.  http://t.co/euf6OnHx"
        },
        {
            "author_id": "30957452",
            "created_at": "2012-08-30T18:57:32.000Z",
            "id": "241248302480371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu descobriram o facebook : http://t.co/WTv4A2q9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-30T18:54:44.000Z",
            "id": "241247597367554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibi\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional \u00e9 debatida em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o: http://t.co/OF1XWkh0"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-08-30T18:54:43.000Z",
            "id": "241247595257815042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibi\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional \u00e9 debatida em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o: http://t.co/O3K1mj96"
        },
        {
            "author_id": "776483874",
            "created_at": "2012-08-30T18:21:45.000Z",
            "id": "241239297087373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m que se interessa por viver n\u00e3o diz sim a Belo Monte, diz sim a vida de todos que habitam o Parque Nacional do Xingu &lt;-"
        },
        {
            "author_id": "701449340",
            "created_at": "2012-08-30T17:58:37.000Z",
            "id": "241233478878912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!\nMergulho, o melhor ponto para a atividade \u00e9 o Parque Municipal Recife de Fora, criado por lei em... http://t.co/A9gxhFGt"
        },
        {
            "author_id": "176666356",
            "created_at": "2012-08-30T17:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "129946285",
                        "start": 31,
                        "username": "RubenIncubus"
                    }
                ]
            },
            "id": "241232107882545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quitamelatibisay #hayuncamino @rubenincubus   @ Parque Municipal Nicol\u00e1s Fuster http://t.co/i9x6dSoF"
        },
        {
            "author_id": "69034210",
            "created_at": "2012-08-30T17:52:54.000Z",
            "id": "241232040383635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo,vista chinesa..dentro do Parque Nacional da Tijuca ;) http://t.co/aacNebm"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2012-08-30T17:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0133123,
                        -22.8354609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "241227249100140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#way #window #path #train #red #green #beautful #amazing #like #life #perf  @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/lUAI6DEm"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-08-30T17:30:05.000Z",
            "id": "241226298545012737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 160mil turistas em julho - http://t.co/6yTZyXxA http://t.co/N2lZhmc9"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-08-30T17:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17655568",
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "241223685317468160",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel Pol\u00edcia Ambiental encontra animais mortos no Parque Nacional do DF -   http://t.co/Q1xag2ay #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-08-30T17:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14077645",
                        "start": 0,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "241223652631248896",
            "in_reply_to_user_id": "14077645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@infoambiental Pol\u00edcia Ambiental encontra animais mortos no Parque Nacional do DF -   http://t.co/Q1xag2ay #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-08-30T17:19:15.000Z",
            "id": "241223568178937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra animais mortos no Parque Nacional do DF -   http://t.co/Q1xag2ay #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T17:03:51.000Z",
            "id": "241219694927937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/nt3SUzL"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T17:03:17.000Z",
            "id": "241219553667981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/L32UGZF"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-08-30T17:01:05.000Z",
            "id": "241219000246341634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Dad - Morte em massa:    Que susto! Nada menos de 17 caititus apareceram mortos no Parque Nacional de  B... http://t.co/Puebq0se"
        },
        {
            "author_id": "522541622",
            "created_at": "2012-08-30T16:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2835658871",
                        "start": 3,
                        "username": "Jornal_MetroBSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "241213782288900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No @Jornal_MetroBSB de hoje: 16 caititus, esp\u00e9cia de porco selvagem, foram encontradas mortas no Parque Nacional. #cidade"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T16:40:17.000Z",
            "id": "241213763624255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/OmHECV1"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T16:39:26.000Z",
            "id": "241213548024434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/6hJL4JC"
        },
        {
            "author_id": "299960995",
            "created_at": "2012-08-30T16:16:27.000Z",
            "id": "241207764909711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I amnha tem #ExcusaoObjetivo ' Destino - PARQUE NACIONAL DA SERRA DE ITABAIANA ..! :P"
        },
        {
            "author_id": "177184504",
            "created_at": "2012-08-30T16:12:20.000Z",
            "id": "241206728690106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-08-30T16:07:05.000Z",
            "id": "241205407111053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra animais mortos no Parque Nacional do DF  http://t.co/Q1xag2ay #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2012-08-30T15:16:28.000Z",
            "id": "241192671568359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA de Algodoal apresenta Plano de Manejo e renova Conselho Gestor: \n\tA Ger\u00eancia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (... http://t.co/gtTBFiMw"
        },
        {
            "author_id": "87980454",
            "created_at": "2012-08-30T13:27:56.000Z",
            "id": "241165358738833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins: o que estamos fazendo para preserv\u00e1-la? Meu artigo de hoje no Brasil Econ\u00f4mico... http://t.co/L6izom9v"
        },
        {
            "author_id": "87980454",
            "created_at": "2012-08-30T13:26:40.000Z",
            "id": "241165039149649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins: o que estamos fazendo para preserv\u00e1-la? Meu artigo de hoje no Brasil Econ\u00f4mico... http://t.co/BAzdcbKI"
        },
        {
            "author_id": "593025999",
            "created_at": "2012-08-30T13:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "253034260",
                        "start": 118,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "241164647334567937",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#crimeambiental- 17 porcos-do-mato s\u00e3o encontrados mortos no Parque Nacional de Bras\u00edlia &gt;http://t.co/UMKYj2U9 via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-08-30T13:13:33.000Z",
            "id": "241161737792024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17 porcos-do-mato s\u00e3o encontrados mortos no Parque Nacional de Bras\u00edlia &gt;http://t.co/zvDW0HAo"
        },
        {
            "author_id": "149153514",
            "created_at": "2012-08-30T12:58:28.000Z",
            "id": "241157943628816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E AI TRE? Placas s\u00e3o colocadas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttp://t.co/Shs6S4Ry"
        },
        {
            "author_id": "593025999",
            "created_at": "2012-08-30T12:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "36854082",
                        "start": 131,
                        "username": "ytsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "241154750421278721",
            "in_reply_to_user_id": "36854082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo vai aplicar R$ 14 mi para recuperar a Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade, em Rio Claro. http://t.co/cgRlaZgh via @ytsilva"
        },
        {
            "author_id": "46199638",
            "created_at": "2012-08-30T12:21:06.000Z",
            "id": "241148537985978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Huilo Huilo: Reserva ecol\u00f3gica do Chile: Um dos passeios mais famosos da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no sul d... http://t.co/BKnlt2AP"
        },
        {
            "author_id": "42159478",
            "created_at": "2012-08-30T12:12:46.000Z",
            "id": "241146442020945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia Belo Horizonte! #park #trees #sun #greatview #view   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/Nvvj3sKC"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-08-30T12:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06531232,
                        -15.5674709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "241143721003974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 km ta bom n\u00e9 (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/iqlEFWuG"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-30T11:24:23.000Z",
            "id": "241134266627530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\n\nLavadeira-mascarada\nA lavadeira-mascarada (Fluvicola nengeta)... http://t.co/c5hmJRJl"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-30T11:23:31.000Z",
            "id": "241134045789028354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\n\nLavadeira-mascarada\nA lavadeira-mascarada (Fluvicola nengeta)... http://t.co/HCVoFa8J"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-30T11:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "241133608704823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavadeira mascarada: http://t.co/8fxFnQ1f via @youtube No Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\n\nLavadeira-mascarada"
        },
        {
            "author_id": "469044536",
            "created_at": "2012-08-30T09:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85922241,
                        -23.50464439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "241108381107105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachoeira dentro da caverna (=  @ Petar Parque Estadual http://t.co/jDO6QaP2"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T05:17:28.000Z",
            "id": "241041926386774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/4fqxSWz"
        },
        {
            "author_id": "41285947",
            "created_at": "2012-08-30T04:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "73891105",
                        "start": 0,
                        "username": "tplana"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1347697776243732481",
                        "start": 8,
                        "username": "BrunoDolabela"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "69416897",
                        "start": 23,
                        "username": "RaquelLopesbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "241034267759611904",
            "in_reply_to_user_id": "73891105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tplana @Brunodolabela @RaquelLopesbh show do cordel encantado, chinelo, catuaba, bolsa hippie, etc. parque municipal. Sexta a noite. Caixa!"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T04:44:11.000Z",
            "id": "241033553348001793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/RQmgszW"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T04:43:03.000Z",
            "id": "241033267015475201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/5wgNLdk"
        },
        {
            "author_id": "67128052",
            "created_at": "2012-08-30T02:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "240995059372269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Over there.  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/kU8DWZq8"
        },
        {
            "author_id": "53541841",
            "created_at": "2012-08-30T01:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "194072686",
                        "start": 3,
                        "username": "lauracoelho_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "240987311867842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "W/ @lauracoelho_ @gustavocabrejos (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/IH2QkmJG"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T00:56:38.000Z",
            "id": "240976288591007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/woGFaZn"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T00:56:16.000Z",
            "id": "240976192637894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/mxFtsg8"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2012-08-30T00:55:54.000Z",
            "id": "240976102951092226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... http://t.co/5BNw3BS"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-08-30T00:50:18.000Z",
            "id": "240974690800238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "166280349",
            "created_at": "2012-08-30T00:47:38.000Z",
            "id": "240974020495937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Waterville Valley Resort \u00e9 um resort no centro da floresta nacional com actividades o ano inteiro. Localizado 2... http://t.co/aeSMx9a4"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2012-08-30T00:38:06.000Z",
            "id": "240971620938838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porcos do mato podem ter morrido por envenenamento - Os 17 porcos encontrados mortos no Parque Nacional de Bras\u00edlia ... http://t.co/DxlQLM2w"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2012-08-30T00:38:05.000Z",
            "id": "240971617981833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porcos do mato podem ter morrido por envenenamento - Os 17 porcos encontrados mortos no Parque Nacional de Bras\u00edlia ... http://t.co/B4T1Y54h"
        },
        {
            "author_id": "312159510",
            "created_at": "2012-08-30T00:32:17.000Z",
            "id": "240970156929609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomo para la perto do parque municipal hj o.o"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2012-08-30T00:00:21.000Z",
            "id": "240962124355104769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou dormir pertinho das Cataratas do Igua\u00e7u? O Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico dentro do Parque Nacional Igua\u00e7u: http://t.co/VfdBUWQ7"
        },
        {
            "author_id": "212024073",
            "created_at": "2012-08-29T22:58:59.000Z",
            "id": "240946677928828929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o Maravilha: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RFL75cu4"
        },
        {
            "author_id": "476291114",
            "created_at": "2012-08-29T22:57:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "240946304031789057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida b\u00e1sica depois do trabalho... (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/fEuXnElC"
        },
        {
            "author_id": "555450322",
            "created_at": "2012-08-29T22:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1911270654",
                        "start": 0,
                        "username": "Harry_myworld"
                    }
                ]
            },
            "id": "240943272367882243",
            "in_reply_to_user_id": "555465407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Harry_MyWorld pro parque municipal ~ta lerda hj em fia \u00ac\u00ac ~"
        },
        {
            "author_id": "77838134",
            "created_at": "2012-08-29T22:21:49.000Z",
            "id": "240937324941279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Aguape\u00ed - Exclusivo - ~ Castilho Vips http://t.co/3nfuETsQ"
        },
        {
            "author_id": "256658160",
            "created_at": "2012-08-29T22:12:30.000Z",
            "id": "240934981822717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Travel Parque Nacional dos Lencois Maranhenses en Brasil p. 18 http://t.co/wys10dYA"
        },
        {
            "author_id": "173384982",
            "created_at": "2012-08-29T22:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "854402779879804928",
                        "start": 43,
                        "username": "HuffingtonPost"
                    }
                ]
            },
            "id": "240934154605322241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MALDITOS ROEDORES http://t.co/AWkxo24f via @HuffingtonPost"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-29T22:05:06.000Z",
            "id": "240933120696807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Dicadedestino: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT): re\u00fane montanhas, cavernas, c\u00e2nions e a famosa cachoeira V\u00e9u de Noiva."
        },
        {
            "author_id": "51317296",
            "created_at": "2012-08-29T21:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "240925737849335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do fim de tarde, com o primo mais fofura. &lt;3 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim w/ 2 others) [pic]: http://t.co/FO3SqfBd"
        },
        {
            "author_id": "552272585",
            "created_at": "2012-08-29T21:16:32.000Z",
            "id": "240920893767946241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional volcan poas http://t.co/jjaZ5z3n"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-08-29T20:55:08.000Z",
            "id": "240915512526245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. National Park Peneda Ger\u00eas\nCela Cavalos\nPonte da Mizarela\nErguendo-se a mais de... http://t.co/ysPMrWQM"
        },
        {
            "author_id": "337709680",
            "created_at": "2012-08-29T20:38:31.000Z",
            "id": "240911329584627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Vulc\u00f5es no Hawaii | Cultura Mix - Fant\u00e1stico! http://t.co/KUbqyMw"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-08-29T20:37:13.000Z",
            "id": "240911001166426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. National Park Peneda Ger\u00eas\nCela Cavalos\nFoto: Ant\u00f3nio Cunha. http://t.co/cydgQVKY"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-08-29T20:29:27.000Z",
            "id": "240909048298479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merece um gosto? Deserves a like?\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas. National Park Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/ANSWXews http://t.co/IJhbku9n"
        },
        {
            "author_id": "482182688",
            "created_at": "2012-08-29T20:22:13.000Z",
            "id": "240907226531905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O S\u00ednodo Vale do Itaja\u00ed realizou o Dia da Igreja no \u00faltimo domingo, dia 26, no Parque Municipal de Eventos em... http://t.co/CHsyWv8R"
        },
        {
            "author_id": "113041784",
            "created_at": "2012-08-29T19:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21058732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "240900508074778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/dqcTN02A"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2012-08-29T19:37:37.000Z",
            "id": "240896002305957889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m Parque Nacional de Ilha Grande como unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/nOJefvtZ"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2012-08-29T19:23:29.000Z",
            "id": "240892447062913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m Parque Nacional de Ilha Grande como unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/s7prrVL2"
        },
        {
            "author_id": "285725720",
            "created_at": "2012-08-29T19:03:13.000Z",
            "id": "240887345677758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o.: O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaqu... http://t.co/fhSjXq78"
        },
        {
            "author_id": "466586162",
            "created_at": "2012-08-29T18:54:16.000Z",
            "id": "240885094452187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura registra a\u00e7\u00f5es de v\u00e2ndalos em rua do Panorama e no Parque Municipal Pouso Alegre. Mais informa\u00e7\u00f5es na... http://t.co/V0G2XjJZ"
        },
        {
            "author_id": "466586162",
            "created_at": "2012-08-29T18:29:08.000Z",
            "id": "240878770834251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura registra a\u00e7\u00f5es de v\u00e2ndalos em rua do Panorama e no Parque Municipal Pouso Alegre. Maiores informa\u00e7\u00f5es... http://t.co/MFQP3eIq"
        },
        {
            "author_id": "499226732",
            "created_at": "2012-08-29T18:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "240878332802105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 aqui tem engarrafamento !! (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) [pic]: http://t.co/Inl1XvjH"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-08-29T18:14:33.000Z",
            "id": "240875100277182465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Estadual e Ibama combatem inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia http://t.co/bG3xo2iN"
        },
        {
            "author_id": "149567889",
            "created_at": "2012-08-29T18:13:30.000Z",
            "id": "240874836765847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desisti de ir pro parque nacional no domingo e resolvi ir pro desfile c\u00edvico..to toda enrolada agora !"
        },
        {
            "author_id": "127067940",
            "created_at": "2012-08-29T18:04:20.000Z",
            "id": "240872527637921792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao pode sair na mtv quando sair o clipe, tipo proibido, area protegida por dogs and horses"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-08-29T18:04:00.000Z",
            "id": "240872441960886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho o parque municipal a coisa mais linda do mundo."
        },
        {
            "author_id": "91895592",
            "created_at": "2012-08-29T18:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1713522024",
                        "start": 90,
                        "username": "portalclica"
                    }
                ]
            },
            "id": "240871455791927298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 animais s\u00e3o encontrados mortos no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/U9AGWYvR via @portalclica"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2012-08-29T17:53:11.000Z",
            "id": "240869723158491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 capivaras foram encontradas mortas no Parque Nacional de Bras\u00edlia. O motivo da morte dos animais ainda \u00e9 desconhecido."
        },
        {
            "author_id": "293149098",
            "created_at": "2012-08-29T17:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "16632084",
                        "start": 37,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "240868738038120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve...aldeias virtuais! Kkkk.RT @cartacapital Os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu descobriram o Facebook | http://t.co/4NL7jI5q"
        },
        {
            "author_id": "243263805",
            "created_at": "2012-08-29T17:44:18.000Z",
            "id": "240867484767506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual de Vila Velha\" http://t.co/OlUlJJLO"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-29T17:41:31.000Z",
            "id": "240866787036635138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "65504781",
            "created_at": "2012-08-29T17:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "240861103586951171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo estiloso, o principe lindo da mam\u00e3e *-* #style #beatiful #movidinha #a  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/C3tITwqd"
        },
        {
            "author_id": "720441560",
            "created_at": "2012-08-29T17:05:29.000Z",
            "id": "240857715742752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de setembro, dias depois da Noite Branca, o Parque Municipal comemorar\u00e1 115 anos."
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-08-29T16:49:36.000Z",
            "id": "240853722211684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase indo pro parque municipal dormir, juro."
        },
        {
            "author_id": "34623073",
            "created_at": "2012-08-29T16:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "240852209053626369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo Placas de candidatos s\u00e3o colocadas at\u00e9 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/2C3v6ull"
        },
        {
            "author_id": "150102530",
            "created_at": "2012-08-29T16:41:12.000Z",
            "id": "240851606629908482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ih rapaz, os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu descobriram o face e invadiram o face.  Quase todos os \u00edndios desse parque tem face agora."
        },
        {
            "author_id": "87257912",
            "created_at": "2012-08-29T16:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16632084",
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "240851160783802370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cartacapital: Os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu descobriram o Facebook | http://t.co/UrMlz2dU"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2012-08-29T16:20:21.000Z",
            "id": "240846357647212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu descobriram o Facebook | http://t.co/wYgyNAHv"
        },
        {
            "author_id": "59939842",
            "created_at": "2012-08-29T15:54:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "240839924138532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s sob a responsabilidade da Mineradora Vale e ICMBIO continua ardendo em chamas. ICMBIO  e Vale continuam mudos"
        },
        {
            "author_id": "236818069",
            "created_at": "2012-08-29T15:54:41.000Z",
            "id": "240839898830077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 1 de setembro, o Parque Natural Municipal Cachoeira das Andorinhas promove o encontro \"S\u00e1bado no... http://t.co/sIPNbnve"
        },
        {
            "author_id": "295209069",
            "created_at": "2012-08-29T15:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "322325186",
                        "start": 26,
                        "username": "rafaelsalomao1"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "3049517182",
                        "start": 42,
                        "username": "t_mila"
                    }
                ]
            },
            "id": "240836894328496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ? kkkkkk @rafaelsalomao1 @t_mila"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-08-29T15:40:15.000Z",
            "id": "240836267301027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Capivaras mortas no Parque Nacional #Balan\u00e7oGeral"
        },
        {
            "author_id": "404817064",
            "created_at": "2012-08-29T15:31:14.000Z",
            "id": "240833999172407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis\n\nO Parque possui \u00e1rea de 167.168,71 m\u00b2, uma altitude de 800m a 1070m.\n\u00c9 uma \u00e1rea com vegeta\u00e7\u00e3o de..."
        },
        {
            "author_id": "54767652",
            "created_at": "2012-08-29T15:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "54341363",
                        "start": 57,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "240829806890061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles acham a isso estimula o voto?! Vi placa, \u00f1 voto! RT @JornalOGlobo Placas de candidatos s\u00e3o colocadas at\u00e9 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "204332031",
            "created_at": "2012-08-29T15:12:29.000Z",
            "id": "240829281415090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s est\u00e1 dif\u00edcil de ser controlado http://t.co/qoJvmUXa"
        },
        {
            "author_id": "239868293",
            "created_at": "2012-08-29T15:04:26.000Z",
            "id": "240827255138435073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/5hvZ6vSh"
        },
        {
            "author_id": "376767937",
            "created_at": "2012-08-29T14:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54341363",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "240819823792226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o abuso! RT @jornaloglobo: Placas de candidatos s\u00e3o colocadas at\u00e9 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/Xh3Dq1Ql"
        },
        {
            "author_id": "25691594",
            "created_at": "2012-08-29T14:32:10.000Z",
            "id": "240819134638723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Placas d candidatos s\u00e3o colocadas at\u00e9 em \u00c1rea d Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/rAu3XwGE\" Eles se lancarem ja \u00e9 a maior agressao ao planeta"
        },
        {
            "author_id": "242376069",
            "created_at": "2012-08-29T14:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5791073,
                        -25.9027805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011fddd78a09f434"
            },
            "id": "240818795285987329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Placas de candidatos s\u00e3o colocadas at\u00e9 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\" - Ambientalista tamb\u00e9m vota..."
        },
        {
            "author_id": "41634759",
            "created_at": "2012-08-29T14:30:03.000Z",
            "id": "240818603040055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem vergonha na cara este povo!@JornalOGlobo Placas de candidatos s\u00e3o colocadas at\u00e9 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/gvt26B9A"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2012-08-29T14:27:11.000Z",
            "id": "240817878708920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Placas de candidatos s\u00e3o colocadas at\u00e9 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/ZlxnfiK3"
        },
        {
            "author_id": "49086510",
            "created_at": "2012-08-29T14:23:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25489825,
                        -16.62780943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "240817050547798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei! (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado) http://t.co/lVGIUdT"
        },
        {
            "author_id": "49086510",
            "created_at": "2012-08-29T14:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25489825,
                        -16.62780943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "240816821836607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/lVGIUdT"
        },
        {
            "author_id": "418028963",
            "created_at": "2012-08-29T14:07:37.000Z",
            "id": "240812957968244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal com a B\u00e1rbara agora, hahha, fomos alimentar os peixinhos lindos!"
        },
        {
            "author_id": "593025999",
            "created_at": "2012-08-29T13:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "43347078",
                        "start": 132,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "240810288956461056",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parceria para prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais completa um ano! http://t.co/R4UvBtDg via @sosma"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-08-29T13:51:57.000Z",
            "id": "240809013640589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A parceria para prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais completa um ano! http://t.co/QU2AslRT"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2012-08-29T13:22:05.000Z",
            "id": "240801496797675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA - 30 de Setembro http://t.co/Fu8RbW5H"
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2012-08-29T13:17:27.000Z",
            "id": "240800330592432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s j\u00e1 matou animais http://t.co/pdRiTTeF"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-08-29T13:13:02.000Z",
            "id": "240799219559067649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 17 capivaras s\u00e3o encontradas mortas no Parque Nacional:  http://t.co/wIpPiOsG"
        },
        {
            "author_id": "741165258",
            "created_at": "2012-08-29T13:04:18.000Z",
            "id": "240797023308238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea entrar em contato com a natureza do Continente. http://t.co/9KqKxVGu"
        },
        {
            "author_id": "250699743",
            "created_at": "2012-08-29T12:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64295476,
                        -23.4737898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "240793096357564417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva/Parque Estadual da Cantareira (S\u00e3o Paulo/Mairipor\u00e3, SP) http://t.co/KobAviB6"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2012-08-29T12:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99888821,
                        -19.88854568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "240790414095962113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincar com o be (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/MO61EQak"
        },
        {
            "author_id": "59934646",
            "created_at": "2012-08-29T12:33:55.000Z",
            "id": "240789374579638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos fazem sa\u00edda de campo \u00e0 Floresta Nacional de Irati : RedeSul de Not\u00edcias http://t.co/reJlia7D"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2012-08-29T11:45:30.000Z",
            "id": "240777189837123584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto de H&amp;#xe9;lida Mascarenhas A Reserva Biol&amp;#xf3;gica do Tingu&amp;#xe1; (Rebio) foi criada... http://t.co/y49NdgMU"
        },
        {
            "author_id": "380683945",
            "created_at": "2012-08-29T11:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "240775644043153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/2oPEmz6q"
        },
        {
            "author_id": "327663271",
            "created_at": "2012-08-29T11:18:00.000Z",
            "id": "240770271907287041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Segundo bombeiros, fogo se aproxima do Parque Estadual da Lapa Grande.\nH\u00e1 suspeitas ... http://t.co/sG7ApcOa #AutoFollow"
        },
        {
            "author_id": "272999857",
            "created_at": "2012-08-29T10:49:50.000Z",
            "id": "240763183328026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Portaria de acesso a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s est\u00e1 totalmente obstru\u00edda por manifestantes em Parauapebas."
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2012-08-29T10:42:59.000Z",
            "id": "240761456558223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto de H\u00e9lida Mascarenhas\n\n  A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (Rebio) foi criada para proteger uma amostra... http://t.co/ytQzCNvm"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-08-29T09:41:56.000Z",
            "id": "240746093359554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/Y6cR1pJE"
        },
        {
            "author_id": "171559275",
            "created_at": "2012-08-29T08:33:11.000Z",
            "id": "240728793273233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/s8MLcXIJ\n\n#ZipaoAventura"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-08-29T03:09:34.000Z",
            "id": "240647350681497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de conhecer mais um parque nacional dos EUA, o Grand Teton. Nosso 13\u00b0 NPS! \\o/ #NerdsNosEUA"
        },
        {
            "author_id": "250699743",
            "created_at": "2012-08-29T02:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64295476,
                        -23.4737898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "240631745991557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva/Parque Estadual da Cantareira (S\u00e3o Paulo/Mairipor\u00e3, SP) http://t.co/PWuWCjls"
        },
        {
            "author_id": "53541841",
            "created_at": "2012-08-29T01:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "240626080619307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha! (@ Parque Municipal do Idoso w/ @gustavocabrejos) http://t.co/ObDVpiGe"
        },
        {
            "author_id": "340422413",
            "created_at": "2012-08-29T01:35:15.000Z",
            "id": "240623616004337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o pior lugar que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Coom gente fal\u00e7a no PARQUE MUNICIPAL http://t.co/zSoE5E9n"
        },
        {
            "author_id": "55159704",
            "created_at": "2012-08-29T01:08:24.000Z",
            "id": "240616861199380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto nao eh de hje mas merece postagem... Combinou bem c  @ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) http://t.co/8FuH5xDy"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-29T01:02:44.000Z",
            "id": "240615432397152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-08-29T00:38:06.000Z",
            "id": "240609236307042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo hor\u00e1rio de atendimento: O Instituto Chico Mendes \u2013 ICMBio... http://t.co/IqwYA6UP"
        },
        {
            "author_id": "149567889",
            "created_at": "2012-08-29T00:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4145352766",
                        "start": 0,
                        "username": "jessicarap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "99fc27c84a9ac7d3"
            },
            "id": "240606385514090496",
            "in_reply_to_user_id": "155276983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessicarap s\u00f3 n\u00e3o canta, pf ! hahahaha por falar nisso, vai pro parque nacional no domingo ?"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-08-29T00:22:06.000Z",
            "id": "240605210169446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Alunos fazem sa\u00edda de campo \u00e0 Floresta Nacional de Irati http://t.co/7vcpwbP4"
        },
        {
            "author_id": "66536659",
            "created_at": "2012-08-28T23:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88529665,
                        -16.758198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "240594613138759681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal http://t.co/NZWgGPeZ"
        },
        {
            "author_id": "400228697",
            "created_at": "2012-08-28T23:32:03.000Z",
            "id": "240592613202358273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Visitantes Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: 840 HECTARES DA BAIXADA DO MACIAMBU CONS http://t.co/tjIiw69N"
        },
        {
            "author_id": "43760036",
            "created_at": "2012-08-28T23:20:10.000Z",
            "id": "240589621552087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de caminhar no nosso lindo Parque Municipal... E hora de ter um encontro com Deus... Bj."
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2012-08-28T22:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1246802000542564354",
                        "start": 0,
                        "username": "juliocborges"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "15172974",
                        "start": 14,
                        "username": "brogiatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "240575370800267264",
            "in_reply_to_user_id": "15175699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulioCBorges @brogiatto Mercado Central, Pampulha, P\u00e7a do Papa, Parque Municipal, Santa Tereza, Ed. Maletta..."
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-08-28T21:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "240568630134329345",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Record: Upam combate crimesambientais no Parque Estadual da Pedra Branca  http://t.co/GJUzEI3e"
        },
        {
            "author_id": "555485722",
            "created_at": "2012-08-28T21:48:03.000Z",
            "id": "240566440032350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Niter\u00f3i Placas s\u00e3o colocadas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: RIO - Em busca de votos, apoiadores de candidatos a... http://t.co/WRllaIzM"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-08-28T21:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "54341363",
                        "start": 72,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "240566435934507009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placas s\u00e3o colocadas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/m6alq4Lf @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-28T21:21:54.000Z",
            "id": "240559859098058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a #AltoPara\u00edso est\u00e1 o vilarejo de S\u00e3o Jorge, porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #GO #dicadedestino"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-28T21:12:40.000Z",
            "id": "240557536779042817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#votebieber  tem pedreira no Parque Estadual da Serra do Mar; http://t.co/XDuY4GvQ"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-28T21:10:26.000Z",
            "id": "240556971881811969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#democracia Pedreira no Parque estadual da Serra do Mar http://t.co/XDuY4GvQ"
        },
        {
            "author_id": "50520637",
            "created_at": "2012-08-28T20:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "50520637",
                        "start": 95,
                        "username": "FriendsitWorld"
                    }
                ]
            },
            "id": "240550586787971073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e outras belezas de Goi\u00e1s s\u00e3o as dicas de passeios da @FriendsitWorld. http://t.co/LZQhzaso"
        },
        {
            "author_id": "270943509",
            "created_at": "2012-08-28T20:18:22.000Z",
            "id": "240543871816323073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar imperd\u00edvel: Rio Celeste - Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio - Costa Rica http://t.co/gSShltQu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-28T20:16:00.000Z",
            "id": "240543276434870273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: presidente do Comtur pede solu\u00e7\u00e3o definitiva para o impasse http://t.co/eLc0YMdv"
        },
        {
            "author_id": "40285723",
            "created_at": "2012-08-28T20:15:57.000Z",
            "id": "240543260391636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado, o Parque Municipal Lava P\u00e9s, em Cavalcante,  o  47o Jardim Bot\u00e2nico do Brasil!!"
        },
        {
            "author_id": "572063524",
            "created_at": "2012-08-28T20:13:30.000Z",
            "id": "240542645666054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona em vias de revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/NPlcAdI0 #reconstru\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-28T20:11:00.000Z",
            "id": "240542015568363521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe CBN\rEquipe CBN\rParque Nacional: presidente do Comtur pede solu\u00e7\u00e3o definitiva para o impasse http://t.co/eLc0YMdv"
        },
        {
            "author_id": "336035358",
            "created_at": "2012-08-28T19:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "240532221021286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WhApUvn3"
        },
        {
            "author_id": "720441560",
            "created_at": "2012-08-28T19:05:03.000Z",
            "id": "240525418514501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um clube de esportes dentro do Parque Municipal: http://t.co/fpKc0HfK"
        },
        {
            "author_id": "707041998",
            "created_at": "2012-08-28T19:01:51.000Z",
            "id": "240524613254250496",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_amado98 ser adolescente \u00e9 ir ao parque municipal no domingo e dizer aos amigos na escola que foi ao parque guanabara."
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-28T19:00:22.000Z",
            "id": "240524243073392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta nova esp\u00e9cie de brom\u00e9lia na Bahia\nhttp://t.co/z9MBXUdp"
        },
        {
            "author_id": "63780839",
            "created_at": "2012-08-28T18:58:58.000Z",
            "id": "240523890709901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha tenho excurs\u00e3o pro parque municipal, tenho que comprar rango bom"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-28T18:55:00.000Z",
            "id": "240522888992669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: presidente do Comtur pede solu\u00e7\u00e3o definitiva para o impasse http://t.co/eLc0YMdv"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-08-28T17:59:08.000Z",
            "id": "240508830562271235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia lan\u00e7a projeto para escolas p\u00fablicas http://t.co/AuRzXXGD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-08-28T17:43:02.000Z",
            "id": "240504779745394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia lan\u00e7a projeto voltado para escolas p\u00fablicas &gt;http://t.co/hLATHOpD"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2012-08-28T17:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "240503877110206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/FUufnQVq Museus da R\u00fassia  \u2192  Museu--parque nacional de hist\u00f3ria, arq"
        },
        {
            "author_id": "97090266",
            "created_at": "2012-08-28T17:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.675533,
                        11.94585064
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "240500854824771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando eu mergulhei\nNo azul do mar\nSabia que era amor\nE vinha pra ficar\nDaria  @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/vBYA8JLr"
        },
        {
            "author_id": "764654695",
            "created_at": "2012-08-28T17:27:07.000Z",
            "id": "240500774369644545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia #PAM_cultura #museu \"Museus da R\u00fassia  \u2192  Museu\u2013parque nacional de hi...t\" no PAM - Patrim\u00f3nio, Artes e Museus: http://t.co/B6NzvH0f"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-08-28T17:24:51.000Z",
            "id": "240500202686013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2012-08-28T16:55:34.000Z",
            "id": "240492835126796290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museus da R\u00fassia  \u2192  Museu--parque nacional de hist\u00f3ria, arquitetura e a...: http://t.co/XO4Qk6Vy"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2012-08-28T16:49:55.000Z",
            "id": "240491411651317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional do Caraj\u00e1s j\u00e1 consumiu 500 ha de floresta prim\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "362626834",
            "created_at": "2012-08-28T16:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "468382432",
                        "start": 27,
                        "username": "brennophelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "240485903443828736",
            "in_reply_to_user_id": "468382432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Rua do Parque Municipal @brennophelipe ."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-08-28T16:18:45.000Z",
            "id": "240483567644327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iasdusb: 25 l\u00edderes de desbravadores vivem aventura no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xnpqra1W"
        },
        {
            "author_id": "14619043",
            "created_at": "2012-08-28T16:17:00.000Z",
            "id": "240483126760062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cIreXs9B"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2012-08-28T15:55:07.000Z",
            "id": "240477620402262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem responder primeiro que dia \u00e9 hoje, ganha um ingresso de visitante no Parque Nacional de Aparados da Serra. Valendo!"
        },
        {
            "author_id": "31449843",
            "created_at": "2012-08-28T15:47:18.000Z",
            "id": "240475655446360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH http://t.co/CWnbuQYL"
        },
        {
            "author_id": "471301557",
            "created_at": "2012-08-28T15:26:36.000Z",
            "id": "240470446582161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Parque Nacional: presidente do Comtur fala sobre audi\u00eancia para solu\u00e7\u00e3o do impasse http://t.co/0A8w3dNR"
        },
        {
            "author_id": "26291959",
            "created_at": "2012-08-28T15:21:35.000Z",
            "id": "240469182326648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SabatinaFolhaUol Quais os entraves pra cria\u00e7\u00e3o do Parque Lagoa Seca, maior parque municipal do Brasil com 5 milh\u00f5es de m2?"
        },
        {
            "author_id": "262353139",
            "created_at": "2012-08-28T15:13:33.000Z",
            "id": "240467162731524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7a os materiais do novo Parque Nacional do CityVille ! http://t.co/7Ia0tob5 - #dica #cityville #jogo #facebook"
        },
        {
            "author_id": "131268848",
            "created_at": "2012-08-28T15:05:49.000Z",
            "id": "240465213562974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 l\u00edderes de desbravadores vivem aventura no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/q0i3kHtN"
        },
        {
            "author_id": "178570981",
            "created_at": "2012-08-28T15:02:06.000Z",
            "id": "240464279768285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (S\u00e3o Sebasti\u00e3o, S\u00e3o Paulo) http://t.co/f6T76ATF"
        },
        {
            "author_id": "89259084",
            "created_at": "2012-08-28T14:16:29.000Z",
            "id": "240452798565740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizou-se no passado dia 25 de agosto a a\u00e7\u00e3o \u00abUma noite com os Morcegos no Arouca Geopark\u00bb, no parque municipal... http://t.co/8GeiCRyH"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-08-28T14:12:44.000Z",
            "id": "240451856390823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 2 de junho de 1981, com ... http://t.co/QMHOl7ym"
        },
        {
            "author_id": "62037911",
            "created_at": "2012-08-28T13:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5235,
                        -22.412643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "240445507552546817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza morta   @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/4BQqdYDo"
        },
        {
            "author_id": "596094720",
            "created_at": "2012-08-28T13:40:18.000Z",
            "id": "240443695151861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 tem bandas quentes no Parque Municipal, na Noite Branca... http://t.co/eMcJOCJP"
        },
        {
            "author_id": "97090266",
            "created_at": "2012-08-28T13:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.675533,
                        11.94585064
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "240441479959552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Longe de casa\nH\u00e1 mais de uma semana\nMilhas e milhas distante\nDo meu amor\nSer\u00e1  @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/NlsUqbi1"
        },
        {
            "author_id": "155019827",
            "created_at": "2012-08-28T13:09:47.000Z",
            "id": "240436012910784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Barreiros (Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo) http://t.co/LRyNdN3k"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-08-28T13:00:28.000Z",
            "id": "240433670660423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destaque no site Parques e Pra\u00e7as de Curitiba: Parque Estadual de Vila Velha - http://t.co/cZODm4zM"
        },
        {
            "author_id": "66245249",
            "created_at": "2012-08-28T12:56:24.000Z",
            "id": "240432645228613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravandooooo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/pERAnTk9"
        },
        {
            "author_id": "372552747",
            "created_at": "2012-08-28T12:47:11.000Z",
            "id": "240430324516020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia hoje, dedicada ao Maranh\u00e3o - Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!!!\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um... http://t.co/gKD7qXYj"
        },
        {
            "author_id": "67308446",
            "created_at": "2012-08-28T12:39:19.000Z",
            "id": "240428346998145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal com Roteiro Baby BH, fotos feita por mim: http://t.co/AqZtDUmP"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-08-28T12:12:19.000Z",
            "id": "240421554209570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal e seu frio gostoso."
        },
        {
            "author_id": "16370355",
            "created_at": "2012-08-28T10:23:26.000Z",
            "id": "240394152381145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 morto por urso no Parque Nacional do Alasca - A v\u00edtima estava fotografando o animal a menos de 45 metros... http://t.co/LKqt8dpr"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2012-08-28T10:11:06.000Z",
            "id": "240391047623102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Capara\u00f3 MG Rumo \u00e0s alturas: Pico da Bandeira 2892m http://t.co/stdwXKtP"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-28T10:03:17.000Z",
            "id": "240389077952765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "301594420",
            "created_at": "2012-08-28T09:51:22.000Z",
            "id": "240386080485027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/xcEnKzzw"
        },
        {
            "author_id": "41464944",
            "created_at": "2012-08-28T08:45:05.000Z",
            "id": "240369400182628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 morto por urso no Parque Nacional do Alasca http://t.co/PBiMoNhP"
        },
        {
            "author_id": "16370355",
            "created_at": "2012-08-28T08:45:05.000Z",
            "id": "240369399490568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 morto por urso no Parque Nacional do Alasca http://t.co/ruzPZBQv"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-28T08:41:42.000Z",
            "id": "240368550290796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2012-08-28T08:18:06.000Z",
            "id": "240362608866254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a praia chegou a hora do descanso junto do verde da montanha e do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nhttp://t.co/BjEfSh03"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2012-08-28T08:18:01.000Z",
            "id": "240362589798944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a praia chegou a hora do descanso junto do verde da montanha e do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.... http://t.co/2Hs4v2g2"
        },
        {
            "author_id": "48427927",
            "created_at": "2012-08-28T07:58:33.000Z",
            "id": "240357688175915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVI! &gt;  Parque nacional de Laem Son - WIKI! Enciclopedia http://t.co/MisjPgh4"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-28T06:04:40.000Z",
            "id": "240329028609916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "67128052",
            "created_at": "2012-08-28T03:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "240297427171684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sometimes I wanna disappear..  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/LkOyNsxZ"
        },
        {
            "author_id": "390283308",
            "created_at": "2012-08-28T03:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02178667,
                        -12.1491714
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "240284446048260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando. :) a ver que encontramos. (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/3g0gS6nF"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2012-08-28T02:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "54341363",
                        "start": 94,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "240275787989778434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Globo http://t.co/u72pYQ00 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "319392051",
            "created_at": "2012-08-28T02:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.18687439,
                        9.93982315
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "240269060846280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contenteraa.   @ Parque Nacional Corcovado http://t.co/WsROVEQ3"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-28T02:03:25.000Z",
            "id": "240268318076960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "398704681",
            "created_at": "2012-08-28T01:33:57.000Z",
            "id": "240260903638036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada no meio a natureza amazonica. Proxima da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e Alter http://t.co/owyT2oN3"
        },
        {
            "author_id": "733836120",
            "created_at": "2012-08-28T01:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "733836120",
                        "start": 0,
                        "username": "Mpfgomes"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "792763153306230785",
                        "start": 10,
                        "username": "PequenoBolinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "240256449463345152",
            "in_reply_to_user_id": "733836120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mpfgomes @pequenobolinho eu tenho parente ai em bh tbm,perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54531014",
            "created_at": "2012-08-28T01:07:47.000Z",
            "id": "240254317490221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os locais integram a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande e o entorno do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Banhado... http://t.co/rd8Tcgal"
        },
        {
            "author_id": "150059685",
            "created_at": "2012-08-28T01:02:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3055233,
                        -41.1340729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "240252912452902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que est\u00e1 frio? Lagoa congelada  @ Parque Nacional Nahuel Huapi Intendencia http://t.co/DVLDGzcM"
        },
        {
            "author_id": "119017862",
            "created_at": "2012-08-28T00:49:06.000Z",
            "id": "240249615616716802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 ano lindamente com vc! lembro de vc no parque municipal! e no natal,quando veio aqui pela primeira vez... http://t.co/LZKfYBUQ"
        },
        {
            "author_id": "204561676",
            "created_at": "2012-08-28T00:44:32.000Z",
            "id": "240248464431271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com ela no parque Municipal (yn)"
        },
        {
            "author_id": "737290986",
            "created_at": "2012-08-28T00:36:19.000Z",
            "id": "240246397557936128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando por pontos como Praia do Morro das Pedras, Parque Municipal da Lagoa do Peri e Praia da Arma\u00e7\u00e3o. etc.. http://t.co/H4NxrQzQ"
        },
        {
            "author_id": "51553243",
            "created_at": "2012-08-28T00:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5631902,
                        -23.53955019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "240246348425879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/566554P"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2012-08-28T00:08:59.000Z",
            "id": "240239520442900481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/cPrrFCbj"
        },
        {
            "author_id": "36385793",
            "created_at": "2012-08-27T23:44:24.000Z",
            "id": "240233331038494721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nutria o castor ???  @ Parque Nacional El Palmar http://t.co/fknBaEQY"
        },
        {
            "author_id": "27550630",
            "created_at": "2012-08-27T23:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "240229888907427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) [pic]: http://t.co/zV17wdAg"
        },
        {
            "author_id": "210252911",
            "created_at": "2012-08-27T23:27:44.000Z",
            "id": "240229136617070593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais!RT\"@Rubensvaz2012: Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa guarda uma das poucas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/magD6K6r"
        },
        {
            "author_id": "107899409",
            "created_at": "2012-08-27T22:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "175860370",
                        "start": 0,
                        "username": "maysabruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "240212450413268992",
            "in_reply_to_user_id": "175860370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maysabruna mercado das flores na rua da Bahia em frente ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "136099977",
            "created_at": "2012-08-27T21:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "240204941959000066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/mWWkF7xn"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-08-27T21:49:15.000Z",
            "id": "240204353443610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental ... G1 http://t.co/Uarr8DS0"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2012-08-27T21:36:38.000Z",
            "id": "240201180314226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Capara\u00f3 MG Rumo \u00e0s alturas: Pico da Bandeira 2892m http://t.co/N6Yh3WrU"
        },
        {
            "author_id": "720441560",
            "created_at": "2012-08-27T21:24:05.000Z",
            "id": "240198020803723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal abriga cerca de 280 esp\u00e9cies de \u00e1rvores e 60 esp\u00e9cies de aves e a Noite Branca acontecer\u00e1 no meio de toda essa natureza."
        },
        {
            "author_id": "107899409",
            "created_at": "2012-08-27T21:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1333031545897148424",
                        "start": 0,
                        "username": "acorroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "240196460740767744",
            "in_reply_to_user_id": "61646476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acorroni que isso, s\u00e9rio?\n Foi no domingo la no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2012-08-27T21:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "8802752",
                        "start": 129,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "240196227164164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - not\u00edcias em Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o http://t.co/jbthqfmY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "577483288",
            "created_at": "2012-08-27T21:01:46.000Z",
            "id": "240192405024935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Farroupilha ter\u00e1 desfile e abertura do Parque Municipal http://t.co/oC9OXqeE"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2012-08-27T20:55:01.000Z",
            "id": "240190707615293441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "nada mudou no parque nacional do xingu, mas agora os \u00edndios tem facebook. mat\u00e9ria minha no kuarup de darcy ribeiro http://t.co/Z1Fq6ma7"
        },
        {
            "author_id": "110529883",
            "created_at": "2012-08-27T20:46:45.000Z",
            "id": "240188627009814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri taa FOODA"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-08-27T20:43:47.000Z",
            "id": "240187880549543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Itaim pode ser transformado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/5HR4zT5U"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-08-27T20:42:38.000Z",
            "id": "240187589892661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos Org\u00e3os e Pico Dedo de Deus \u2013 Teres\u00f3polis: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conse... http://t.co/JrgXBbeS"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-27T20:14:42.000Z",
            "id": "240180561644249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo no CNUC na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cuso sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-27T20:14:13.000Z",
            "id": "240180439468367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ser um \u201cMuseu Parque\u201d, o espa\u00e7o tamb\u00e9m j\u00e1 tem o t\u00edtulo de segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "148819106",
            "created_at": "2012-08-27T20:06:08.000Z",
            "id": "240178403473510402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o de lazer nas f\u00e9rias http://t.co/5DajEK4j"
        },
        {
            "author_id": "176126865",
            "created_at": "2012-08-27T19:55:40.000Z",
            "id": "240175770486583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/nvmWtGEO"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2012-08-27T19:54:36.000Z",
            "id": "240175499790389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine/Chile \u00e9 cen\u00e1rio da Patagonian International Marathon http://t.co/Emcc0hm2"
        },
        {
            "author_id": "40168534",
            "created_at": "2012-08-27T19:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16632084",
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "240172318503088129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cartacapital: Quase todos os \u00edndios jovens do Parque Nacional do Xingu j\u00e1 descobriram o Facebook | http://t.co/3B5xg9Y0 / e cont. indios"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2012-08-27T19:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "240172078299484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harley's Day with friends  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/5zOraw1Y"
        },
        {
            "author_id": "125768242",
            "created_at": "2012-08-27T19:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "867803881975271424",
                        "start": 57,
                        "username": "vinizardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "240167208276348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Eventos. Vote 45000 - Vin\u00edcius Zardo @ViniZardo"
        },
        {
            "author_id": "92809680",
            "created_at": "2012-08-27T19:14:20.000Z",
            "id": "240165369187295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Eventos. Vote 45000 - Vin\u00edcius Zardo - Siviero e Marcos 11. \u00c9 compromisso."
        },
        {
            "author_id": "412202348",
            "created_at": "2012-08-27T19:11:38.000Z",
            "id": "240164690687303681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Villasboas d bru\u00e7os no t\u00famulo\"Quase todos os \u00edndios jovens do Parque Nacional do Xingu j\u00e1 descobriram o Facebook | http://t.co/UBkdGgUj\""
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2012-08-27T19:10:57.000Z",
            "id": "240164516724359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu, a aldeia global: Os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu descobriram o facebook. Quase todos os \u00edndios jove... http://t.co/ceT189iJ"
        },
        {
            "author_id": "95886665",
            "created_at": "2012-08-27T19:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16632084",
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "240161914569764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cartacapital: Quase todos os \u00edndios jovens do Parque Nacional do Xingu j\u00e1 descobriram o Facebook | http://t.co/Y3GORCal"
        },
        {
            "author_id": "18807730",
            "created_at": "2012-08-27T18:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16632084",
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "240158712071872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cartacapital Quase todos os \u00edndios jovens do Parque Nacional do Xingu j\u00e1 descobriram o Facebook | http://t.co/FCfUoCwV"
        },
        {
            "author_id": "34500906",
            "created_at": "2012-08-27T18:47:49.000Z",
            "id": "240158695743422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo Novo: Quase todos os \u00edndios jovens do Parque Nacional do Xingu j\u00e1 descobriram o Facebook - http://t.co/65C4mjp7\u201d"
        },
        {
            "author_id": "633151681",
            "created_at": "2012-08-27T18:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16632084",
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "240158589367492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cartacapital: Quase todos os \u00edndios jovens do Parque Nacional do Xingu j\u00e1 descobriram o Facebook | http://t.co/mGpeexCa"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2012-08-27T18:46:15.000Z",
            "id": "240158301931835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Quase todos os \u00edndios jovens do Parque Nacional do Xingu j\u00e1 descobriram o Facebook | http://t.co/wYgyNAHv"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-27T18:45:40.000Z",
            "id": "240158154258796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu, a aldeia global: Os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu descobriram o facebook. Quase todos os \u00edndios jove... http://t.co/XmvU9DGt"
        },
        {
            "author_id": "541013648",
            "created_at": "2012-08-27T18:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2879129434",
                        "start": 21,
                        "username": "jon_1_"
                    }
                ]
            },
            "id": "240148920133615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A unica academia q o @jon_1_ faz eh a academia dos velhinhos no parque municipal  kkkk'"
        },
        {
            "author_id": "720441560",
            "created_at": "2012-08-27T18:05:27.000Z",
            "id": "240148034971918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto inicial do Parque Municipal contava com um observat\u00f3rio metereol\u00f3gico: http://t.co/Lnc5wRzk"
        },
        {
            "author_id": "107899409",
            "created_at": "2012-08-27T17:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "357683649",
                        "start": 0,
                        "username": "Criiss_Bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "240146286987329536",
            "in_reply_to_user_id": "357683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Criiss_Bh vc foi no parque municipal ontem?"
        },
        {
            "author_id": "205844340",
            "created_at": "2012-08-27T17:50:44.000Z",
            "id": "240144328805187585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa guarda uma das poucas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica\nhttp://t.co/t3n583IK"
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2012-08-27T16:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "8802752",
                        "start": 90,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "240116720050774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9/SP quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/Xqrl7H6H via @g1"
        },
        {
            "author_id": "586300824",
            "created_at": "2012-08-27T15:50:29.000Z",
            "id": "240114066679541761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Tiririca, em Niter\u00f3i, registra novo inc\u00eandio http://t.co/DlicxUHy"
        },
        {
            "author_id": "384470694",
            "created_at": "2012-08-27T15:42:25.000Z",
            "id": "240112036460244994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece q vou pegar a estrada antes da hora, Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s vc ainda n\u00e3o estava nos meus planos..."
        },
        {
            "author_id": "134299737",
            "created_at": "2012-08-27T15:40:06.000Z",
            "id": "240111454936780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo Quati neste s\u00e1bado!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/vfAvnTWO"
        },
        {
            "author_id": "124538938",
            "created_at": "2012-08-27T15:32:09.000Z",
            "id": "240109455499464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E da\u00ed matam o urso, sabendo que foi descuido do turista... \"Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca\" http://t.co/HUTn6kPg"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-27T15:07:15.000Z",
            "id": "240103185606381569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "101862844",
            "created_at": "2012-08-27T15:07:12.000Z",
            "id": "240103174688628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os caras do meu lado no onibus marcando encontro no parque municipal... Feliz 1994 pra eles"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2012-08-27T14:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "240097784320126978",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@socioambiental Detalhes sobre a Floresta Nacional do Amazonas, sobreposta \u00e0 TI: http://t.co/VfjcgPfM"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-08-27T14:37:02.000Z",
            "id": "240095584495734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9/SP quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/WlMUsyZ6"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2012-08-27T14:35:16.000Z",
            "id": "240095140323151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/ymHfEC53 #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "181725162",
            "created_at": "2012-08-27T14:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37435862",
                        "start": 1,
                        "username": "misspratinha"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "46253241",
                        "start": 45,
                        "username": "EspacoAberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "240093881499279362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@misspratinha: espero que j\u00e1 controlado. RT @EspacoAberto: Vale confirma inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\u201d\n\nTruque da Vale!"
        },
        {
            "author_id": "380465578",
            "created_at": "2012-08-27T14:29:33.000Z",
            "id": "240093701949497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/jhI1ZneR #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "37435862",
            "created_at": "2012-08-27T14:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "46253241",
                        "start": 29,
                        "username": "EspacoAberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "240093096849854464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espero que j\u00e1 controlado. RT @EspacoAberto: Vale confirma inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/L0ihGhLP"
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2012-08-27T14:16:12.000Z",
            "id": "240090340827205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale confirma inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/iLbNtJKN"
        },
        {
            "author_id": "214635820",
            "created_at": "2012-08-27T14:10:40.000Z",
            "id": "240088948691591170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a galera do #BlogTurFoz no cen\u00e1rio de Avatar. http://t.co/AfZ9Imxv"
        },
        {
            "author_id": "17834585",
            "created_at": "2012-08-27T13:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "240084562233942017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/XXEmCcYf Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-08-27T13:30:09.000Z",
            "id": "240078750463713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Labareda detecta 22 desmatamentos na Floresta Nacional de Altamira. #oestedopara"
        },
        {
            "author_id": "619859498",
            "created_at": "2012-08-27T13:25:57.000Z",
            "id": "240077695789178881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudoeste Alentejano - Quercus alerta para empreendimento tur\u00edstico em \u00e1rea protegida do Parque Natur http://t.co/d4qAoohg"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2012-08-27T13:25:10.000Z",
            "id": "240077498778521601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bd AMBIENTE: Eliza e J\u00e9ssica visitaram Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel e comerciantes da orla mar\u00edtima e ribeirinha - http://t.co/IdFyQxiI"
        },
        {
            "author_id": "336845141",
            "created_at": "2012-08-27T12:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "82006605",
                        "start": 0,
                        "username": "brplusbieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "240067052986052608",
            "in_reply_to_user_id": "82006605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brplusbieber pois \u00e8 :( mas me falaram de um encontro no parque municipal, vc ta sabendo? Dia 22 acho!"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-08-27T12:17:09.000Z",
            "id": "240060378653016065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/3n3jpJOr"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2012-08-27T11:53:23.000Z",
            "id": "240054398934466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa guarda uma das poucas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica: Uma \u00e1rea de 1,5 milh\u00e3o de ... http://t.co/uAqmpb6p"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2012-08-27T11:46:47.000Z",
            "id": "240052736484311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia empossa conselheiros http://t.co/vmipaDHW"
        },
        {
            "author_id": "43083551",
            "created_at": "2012-08-27T11:29:56.000Z",
            "id": "240048498375004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante em parque no Alasca http://t.co/kWy3pb25"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2012-08-27T11:18:07.000Z",
            "id": "240045524277923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/IeM4q0vd"
        },
        {
            "author_id": "566772628",
            "created_at": "2012-08-27T11:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "54341363",
                        "start": 94,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "240045287383633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Globo http://t.co/WvsxLDwD via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "78957271",
            "created_at": "2012-08-27T11:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "8802752",
                        "start": 129,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "240043799101976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - not\u00edcias em Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o http://t.co/H0qZnC8L via @g1"
        },
        {
            "author_id": "210272684",
            "created_at": "2012-08-27T10:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "240040150820864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/GQmiWGfU"
        },
        {
            "author_id": "65457909",
            "created_at": "2012-08-27T10:03:46.000Z",
            "id": "240026814167252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Sul News: TAUBAT\u00c9/SP QUER TORNAR PARQUE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/DBePiuuV"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2012-08-27T10:00:13.000Z",
            "id": "240025921619374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s no Par\u00e1 - http://t.co/m9M0DFP2"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2012-08-27T09:51:06.000Z",
            "id": "240023626403946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudoeste Alentejano - Quercus alerta para empreendimento tur\u00edstico em \u00e1rea protegida do Parque Natur http://t.co/pLpPjcou"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2012-08-27T09:50:08.000Z",
            "id": "240023380550639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu Serra do Mar..caminho para o Parque Estadual da Serra do Mar- N\u00facleo Picinguaba!!!!!!!!!!! http://t.co/PFnDr3M9"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-08-27T09:29:56.000Z",
            "id": "240018299327488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca[]: RIO \u2014 Em meio ao estresse do dia a dia, t\u00edpico de uma cid... http://t.co/0EB9CIBU"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-08-27T09:27:06.000Z",
            "id": "240017587948359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca: RIO \u2014 Em meio ao estresse do dia a dia, t\u00edpico de uma cidad... http://t.co/bSVpZ3Bo"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2012-08-27T09:27:06.000Z",
            "id": "240017585599553537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/Lp1idItw"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-27T09:27:06.000Z",
            "id": "240017584852959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca: RIO \u2014 Em meio ao estresse do dia a dia, t\u00edpico de uma cidad... http://t.co/YeOJaMzo"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-08-27T09:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "54341363",
                        "start": 73,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "240017553076928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sQa8BlYw @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-08-27T09:26:57.000Z",
            "id": "240017548798746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca: RIO \u2014 Em meio ao estresse do dia a dia, t\u00edpico de uma cidad... http://t.co/Np69lfeZ"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-08-27T09:20:46.000Z",
            "id": "240015993987006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca: RIO \u2014 Em meio ao estresse do dia a dia, t\u00edpico de uma cidad... http://t.co/uG7SMzjV"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-08-27T09:20:43.000Z",
            "id": "240015978044477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a para o verde do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/J3rQXDvZ"
        },
        {
            "author_id": "17599891",
            "created_at": "2012-08-27T03:03:10.000Z",
            "id": "239920965084123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/bytiN6dn"
        },
        {
            "author_id": "254583055",
            "created_at": "2012-08-27T02:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -149.94239171,
                        61.18920375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7a863bb88e5bb33c"
            },
            "id": "239907316042973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um campista foi dilacerado at\u00e9 a morte por um urso no Parque Nacional do Alasca, nos Estados Unidos!! O cara chegou perto demais..."
        },
        {
            "author_id": "45043921",
            "created_at": "2012-08-27T02:05:00.000Z",
            "id": "239906326141091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clecio, essa justificativa n\u00e3o tem sentido. Que tivessem ent\u00e3o capturado o animal e soltado em uma \u00e1rea distante.... http://t.co/OeKhFtqC"
        },
        {
            "author_id": "45043921",
            "created_at": "2012-08-27T01:58:58.000Z",
            "id": "239904810017644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me convence de forma alguma essa resposta. Que capturassem o bicho vivo e levassem-no para um local mais afastado. http://t.co/OeKhFtqC"
        },
        {
            "author_id": "52597323",
            "created_at": "2012-08-27T01:40:39.000Z",
            "id": "239900200267812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domin\u00f3 de domingo com os bests &lt;3 (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/Jkmqs7o9"
        },
        {
            "author_id": "60180894",
            "created_at": "2012-08-27T01:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239895723104161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo demais! \u2764  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/6j7cgj91"
        },
        {
            "author_id": "340588229",
            "created_at": "2012-08-27T01:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "715490093",
                        "start": 0,
                        "username": "celio_cj"
                    }
                ]
            },
            "id": "239895451506188288",
            "in_reply_to_user_id": "97765017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Celio_CJ Mais \u00e9 o parque Municipal loko , KK"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-08-27T01:20:39.000Z",
            "id": "239895167363072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um para\u00edso a c\u00e9u aberto do nordeste brasileiro. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/Hz9hUGhP"
        },
        {
            "author_id": "49503516",
            "created_at": "2012-08-27T01:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "31161322",
                        "start": 130,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "239891955037896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A v\u00edtima \u00e9 o urso! Desrespeitar a natureza d\u00e1 problema! Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca http://t.co/rvUHPcWm via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "119881009",
            "created_at": "2012-08-27T01:04:18.000Z",
            "id": "239891052461424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Fim de semana Parque Estadual Rio Doce...perfeito!!!\" http://t.co/AhrK9US7"
        },
        {
            "author_id": "132249967",
            "created_at": "2012-08-27T01:00:19.000Z",
            "id": "239890049062285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afffffffffffff n\u00e3o acredito que mataram o urso!!!! Que coisa mais desnecess\u00e1ria! http://t.co/7bVQ7XUy"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-27T00:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "40713101",
                        "start": 0,
                        "username": "oceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "239886109994270720",
            "in_reply_to_user_id": "40713101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oceara  Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-27T00:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2152543256",
                        "start": 0,
                        "username": "sabrinasatoreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "239886007997177856",
            "in_reply_to_user_id": "34171224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabrinaSatoReal Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "188928048",
            "created_at": "2012-08-27T00:23:20.000Z",
            "id": "239880742082072576",
            "in_reply_to_user_id": "286357403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1merilu u.u parque municipal s\u00e1bado\na gnt vai at\u00e9 de a p\u00e9 mas a gnt vai u.u\n#sabad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "154651883",
            "created_at": "2012-08-27T00:15:23.000Z",
            "id": "239878741399048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/adVSqz4C s\u00f3 eu acho um absurdo matarem o urso?"
        },
        {
            "author_id": "63784655",
            "created_at": "2012-08-27T00:08:38.000Z",
            "id": "239877043112800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, porque mataram o urso ? http://t.co/ZKfsRc26"
        },
        {
            "author_id": "169320343",
            "created_at": "2012-08-27T00:07:58.000Z",
            "id": "239876876733136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Ls8Hi6V2   Viado merecia morrer ,,  ainda mataram o bichinho"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-08-27T00:05:53.000Z",
            "id": "239876353309159427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Um campista foi dilacerado at\u00e9 a morte por um urso no Parque N... http://t.co/1HxcuEHw"
        },
        {
            "author_id": "40176757",
            "created_at": "2012-08-26T23:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "77453410",
                        "start": 0,
                        "username": "angelagracie"
                    }
                ]
            },
            "id": "239874689604919296",
            "in_reply_to_user_id": "77453410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@angelagracie Veja que lindo. A cena do beijo das figuras rupestres. Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/BE1PueRV"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-08-26T23:50:29.000Z",
            "id": "239872476933390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Maravilhas do Parque Estadual Morro do Diabo. http://t.co/9Jt7Byp5"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2012-08-26T23:50:02.000Z",
            "id": "239872362651193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNot\u00edcias Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/qDmvtj0p"
        },
        {
            "author_id": "69270150",
            "created_at": "2012-08-26T23:26:55.000Z",
            "id": "239866546103656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem me explica por que matar o urso? http://t.co/R5mFAFI"
        },
        {
            "author_id": "58117135",
            "created_at": "2012-08-26T23:25:00.000Z",
            "id": "239866061388906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante para o qual j\u00e1 viajou?... \u2014 parque nacional do descobrimento, mt massa. http://t.co/APH3epLt"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-08-26T23:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239864958614118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Um campista foi dilacerado at\u00e9 a ... http://t.co/VgHen0no via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-08-26T23:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239862640237752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontra... http://t.co/zOkYhYi4 via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "446334824",
            "created_at": "2012-08-26T22:33:39.000Z",
            "id": "239853138230784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "fui pro parque municipal com meu amozinho car\u00f3u \u2665\u2665"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T22:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1179804031",
                        "start": 0,
                        "username": "nibahls"
                    }
                ]
            },
            "id": "239852093912002560",
            "in_reply_to_user_id": "101896394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nibahls Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T22:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "27168893",
                        "start": 0,
                        "username": "danielamercury"
                    }
                ]
            },
            "id": "239851743100420097",
            "in_reply_to_user_id": "27168893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielamercury Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T22:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78120081",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorbelfort"
                    }
                ]
            },
            "id": "239851539395665921",
            "in_reply_to_user_id": "78120081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorbelfort  Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T22:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "728247486129811456",
                        "start": 0,
                        "username": "jupaesoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "239851084309475329",
            "in_reply_to_user_id": "56482694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jupaesoficial Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T22:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46467773",
                        "start": 0,
                        "username": "Torloni_Star"
                    }
                ]
            },
            "id": "239850781401022464",
            "in_reply_to_user_id": "46467773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Torloni_Star Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T22:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1965678326",
                        "start": 0,
                        "username": "Njr92"
                    }
                ]
            },
            "id": "239850581143994370",
            "in_reply_to_user_id": "158487331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Njr92 Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "440849510",
            "created_at": "2012-08-26T21:44:17.000Z",
            "id": "239840717315387393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: urso mata visitante em Parque Nacional: \u00a0\nUm campista foi dilacerado at\u00e9 a morte por um urso no Parque Naci... http://t.co/Jvb5X0RU"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-08-26T21:44:15.000Z",
            "id": "239840709564313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: urso mata visitante em Parque Nacional: \u00a0\nUm campista foi dilacerado at\u00e9 a morte por ... http://t.co/TMwdSPTW #band.com"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2012-08-26T21:39:14.000Z",
            "id": "239839445988286464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EUA #tiosam EUA: urso mata visitante em Parque Nacional - Band http://t.co/vD4CkAe7 - http://t.co/gmkmBSU1"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-26T21:36:50.000Z",
            "id": "239838839663890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de 1\u00ba mundo em Valen\u00e7a. http://t.co/1zehwdmN http://t.co/894pyprL"
        },
        {
            "author_id": "128007994",
            "created_at": "2012-08-26T21:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2715348123",
                        "start": 1,
                        "username": "IvankaNobre"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "128007994",
                        "start": 45,
                        "username": "Brunotmiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "239836719992692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ivankanobre: http://t.co/fIuq7tzq pra voc\u00ea @Brunotmiranda !\" eu nao disse! Kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-08-26T21:27:33.000Z",
            "id": "239836505655349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: urso mata visitante em Parque Nacional http://t.co/OyjVKYkA"
        },
        {
            "author_id": "62623496",
            "created_at": "2012-08-26T21:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239836377951395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos n\u00e3o publicadas ontem! #fail hahahahaha  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/MrLfjuu5"
        },
        {
            "author_id": "62623496",
            "created_at": "2012-08-26T21:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239835251524923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre no Maraca vendo o Meng\u00e3o jogar\nZico, Ad\u00edlio, J\u00fanior, fazendo a bola  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/cHNuwJat"
        },
        {
            "author_id": "34995002",
            "created_at": "2012-08-26T21:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "239835175092121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o tem Central Park...  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/GilbEVI"
        },
        {
            "author_id": "52619529",
            "created_at": "2012-08-26T21:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "239833576747720706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado c/ a lua...ela j\u00e1 traiu algu\u00e9m! Assim dizia a Joelma!!!kkkkkkkk  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/2pX4nyjm"
        },
        {
            "author_id": "62623496",
            "created_at": "2012-08-26T21:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239833110894751746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D2, MANTENHA O RESPEITO!!   @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/7YhBQl5C"
        },
        {
            "author_id": "233132598",
            "created_at": "2012-08-26T21:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "239831921767632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/wtO0np5T"
        },
        {
            "author_id": "34995002",
            "created_at": "2012-08-26T21:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "239831300645724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem gente (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/ijXqGB7"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-08-26T21:01:09.000Z",
            "id": "239829862846717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem. Parque Nacional da Peneda Geres. http://t.co/4GA9H5TQ"
        },
        {
            "author_id": "548491802",
            "created_at": "2012-08-26T20:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "603759273",
                        "start": 0,
                        "username": "candydobieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "239828543947829248",
            "in_reply_to_user_id": "603759273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CandydoBieber no parque municipal, tipo \u00e9 muito legal fui uma vez maais ameei :)"
        },
        {
            "author_id": "49955752",
            "created_at": "2012-08-26T20:50:57.000Z",
            "id": "239827296331124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/DKW6Pm9H"
        },
        {
            "author_id": "59387004",
            "created_at": "2012-08-26T20:48:03.000Z",
            "id": "239826564269875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPFC jogand 2o tempo como Corinthians. Corinhians joga como SPFC. Ter a cabe\u00e7a de \u00e1rea protegida faz mta diferen\u00e7a, P. Assun\u00e7\u00e3o jogando mto"
        },
        {
            "author_id": "309853583",
            "created_at": "2012-08-26T20:46:00.000Z",
            "id": "239826049268080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/PKTBA36N"
        },
        {
            "author_id": "27523923",
            "created_at": "2012-08-26T20:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0397948,
                        -23.4104371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "239825635047006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guararema city  @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/8uGTQoIr"
        },
        {
            "author_id": "368717629",
            "created_at": "2012-08-26T20:41:30.000Z",
            "id": "239824917439324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o parque municipal tava cheeeeeio, cada novinha que meu deeeeeus kkkkkk  ... mais no meio de tantas eu queria s\u00f3 uma !"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2012-08-26T20:38:26.000Z",
            "id": "239824144303284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Praticante de trekking foi dilacerado ap\u00f3s tirar fotos do animal http://t.co/lEAs3sS7"
        },
        {
            "author_id": "66725588",
            "created_at": "2012-08-26T20:38:03.000Z",
            "id": "239824049662988289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP far\u00e1 laudo sobre Museu de Vila Velha: \n\n O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Gros... http://t.co/Uc28WlP2"
        },
        {
            "author_id": "191307513",
            "created_at": "2012-08-26T20:38:03.000Z",
            "id": "239824047632953347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Museu 2009 | Blog] IAP far\u00e1 laudo sobre Museu de Vila Velha: \n\n O Parque Estadual de Vila ... http://t.co/lhYZoDOO"
        },
        {
            "author_id": "73942212",
            "created_at": "2012-08-26T20:37:29.000Z",
            "id": "239823904154214400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teres no parque municipal pelo terceiro domingo consecutivo, ta  virando rotina ja"
        },
        {
            "author_id": "365106470",
            "created_at": "2012-08-26T20:23:39.000Z",
            "id": "239820422575685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/qUyl2FX8\""
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2012-08-26T20:22:59.000Z",
            "id": "239820257869586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \u00e9 atacado e morto por urso no Parque Nacional do Alasca http://t.co/AtCcHbM6"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2012-08-26T20:22:54.000Z",
            "id": "239820237569134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \u00e9 atacado e morto por urso no Parque Nacional do Alasca http://t.co/22y5YCXd"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2012-08-26T20:22:54.000Z",
            "id": "239820237502046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \u00e9 atacado e morto por urso no Parque Nacional do Alasca http://t.co/CSe3xcmc"
        },
        {
            "author_id": "39862870",
            "created_at": "2012-08-26T20:22:54.000Z",
            "id": "239820237070016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \u00e9 atacado e morto por urso no Parque Nacional do Alasca http://t.co/HmrXOJaT"
        },
        {
            "author_id": "64425696",
            "created_at": "2012-08-26T20:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "239819736395952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adoro longas caminhadas. (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/GKdCw5A9"
        },
        {
            "author_id": "69955973",
            "created_at": "2012-08-26T20:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "239818592403718145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantei uma floooooooorrrrr.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ocD1l3vv"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-08-26T20:13:34.000Z",
            "id": "239817885176979457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Praticante de trekking foi dilacerado ap\u00f3s tirar fotos do animal http://t.co/urI4Xon3"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-08-26T20:13:31.000Z",
            "id": "239817874099814401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Praticante de trekking foi dilacerado ap\u00f3s tirar fotos do animal http://t.co/WyPrp2jq"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-08-26T20:13:29.000Z",
            "id": "239817867380535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Praticante de trekking foi dilacerado ap\u00f3s tirar fotos do animal http://t.co/Nm7wgBaE"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-08-26T20:13:19.000Z",
            "id": "239817822786711553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Praticante de trekking foi dilacerado ap\u00f3s tirar fotos do animal http://t.co/26215PQM"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-08-26T20:13:10.000Z",
            "id": "239817785121849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7Internacional Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Praticante de trekking foi dilacerado ap\u00f3s ti... http://t.co/zMgTKHog"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-26T20:13:09.000Z",
            "id": "239817782177460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Praticante de trekking foi dilacerado ap\u00f3s tirar fotos do animal http://t.co/WISqjE27"
        },
        {
            "author_id": "34840295",
            "created_at": "2012-08-26T20:11:30.000Z",
            "id": "239817366282854401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/bbIzzLSL"
        },
        {
            "author_id": "26841567",
            "created_at": "2012-08-26T20:11:28.000Z",
            "id": "239817356895977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/eUcUxVG1"
        },
        {
            "author_id": "474332835",
            "created_at": "2012-08-26T20:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27389591,
                        -22.96104131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "239817069791674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/vSHB66Kf"
        },
        {
            "author_id": "108373178",
            "created_at": "2012-08-26T20:06:14.000Z",
            "id": "239816040454959105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/cchRp81A\""
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2012-08-26T20:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "8802752",
                        "start": 92,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239815550459596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/xpafIdew ( via @g1 )"
        },
        {
            "author_id": "18781842",
            "created_at": "2012-08-26T20:04:10.000Z",
            "id": "239815519778263041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca - Mundo - Correio Braziliense http://t.co/wSJjdU3L"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-08-26T20:03:46.000Z",
            "id": "239815419395973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \u00e9 atacado e morto por urso no Parque Nacional do Alasca: Restaram apenas a mochila e restos de roupa da v\u00edtima http://t.co/WwvVMyfW"
        },
        {
            "author_id": "134672836",
            "created_at": "2012-08-26T20:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239814552135540737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1: Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/b2GAPVX\u201d animais agem por extinto e o homem por burrice"
        },
        {
            "author_id": "440849510",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:54.000Z",
            "id": "239814445658943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/cTfWeCqX"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:53.000Z",
            "id": "239814444237062145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/pRCe5hdr"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:53.000Z",
            "id": "239814442458697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/V9DBlkvm"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:53.000Z",
            "id": "239814441653387265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/yt2dUO3q"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:52.000Z",
            "id": "239814440902619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/vmc7So7O"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:51.000Z",
            "id": "239814436112703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/xMkSo8Rw"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:51.000Z",
            "id": "239814434556633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/YLUF0mME"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:51.000Z",
            "id": "239814433780686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/npuTxPd1"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:51.000Z",
            "id": "239814433122164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/wfy9w99g"
        },
        {
            "author_id": "43996457",
            "created_at": "2012-08-26T19:59:50.000Z",
            "id": "239814431956140033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#airfrance447 no g1: Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/1SU52ZDv"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2012-08-26T19:58:20.000Z",
            "id": "239814053365706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos Estados Unidos: Um campista foi dilacerado at\u00e9 a morte por... http://t.co/erIfx8jD"
        },
        {
            "author_id": "50682615",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:29.000Z",
            "id": "239811070166974465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/9eDYbnKw"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:28.000Z",
            "id": "239811066937348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/hb2JfSW8"
        },
        {
            "author_id": "123649664",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:28.000Z",
            "id": "239811065502908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/Gd4LiKtU"
        },
        {
            "author_id": "577574111",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:27.000Z",
            "id": "239811063099564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/ErVy8MCZ"
        },
        {
            "author_id": "429667239",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:27.000Z",
            "id": "239811062373965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/gXAPJEXV"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:27.000Z",
            "id": "239811061673492481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/f3dPrfg0"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:27.000Z",
            "id": "239811060905943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/Gy4CARmw"
        },
        {
            "author_id": "337878336",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:26.000Z",
            "id": "239811059349868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/VXbouPmg"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:26.000Z",
            "id": "239811057944760324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/sKC6IMp8"
        },
        {
            "author_id": "369835988",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:25.000Z",
            "id": "239811055642095617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/giktuVAd"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:25.000Z",
            "id": "239811054106968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, i... http://t.co/mYS5cmAQ"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:25.000Z",
            "id": "239811052529930244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/9ENKQCzT"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:24.000Z",
            "id": "239811051821076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/fwjJlLjH"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2012-08-26T19:46:24.000Z",
            "id": "239811050055278593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/lUiyh5Lz"
        },
        {
            "author_id": "148069742",
            "created_at": "2012-08-26T19:38:23.000Z",
            "id": "239809034750939137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \u00e9 atacado e morto por urso no Parque Nacional do Alasca http://t.co/MYdEfvq8"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-08-26T19:38:21.000Z",
            "id": "239809025020145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/6EBmHfdQ"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-08-26T19:37:46.000Z",
            "id": "239808876483063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/P2L3vRmk"
        },
        {
            "author_id": "252156726",
            "created_at": "2012-08-26T19:33:58.000Z",
            "id": "239807919892332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-08-26T19:31:09.000Z",
            "id": "239807211642163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/f0rYM7mt"
        },
        {
            "author_id": "53744029",
            "created_at": "2012-08-26T19:31:00.000Z",
            "id": "239807172920360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai mexer com quem ta quieto ~&gt; Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/1gwgf83C"
        },
        {
            "author_id": "69477129",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:50.000Z",
            "id": "239806879021268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: V\u00edtima estava fotografando o animal a menos de 45 metros de di... http://t.co/5cCu6TmJ"
        },
        {
            "author_id": "55425232",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:46.000Z",
            "id": "239806864882274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: V\u00edtima estava fotografando o animal a menos d... http://t.co/qfdhhvZV"
        },
        {
            "author_id": "724103322",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "8802752",
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239806733625724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado, paparazzi! \"@g1: Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/kVbOpeXo\""
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:08.000Z",
            "id": "239806705939148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/YBKxVhCg"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:08.000Z",
            "id": "239806704391438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/UGwe9I0k"
        },
        {
            "author_id": "227048803",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:08.000Z",
            "id": "239806702935998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/ljouGs2s"
        },
        {
            "author_id": "448506423",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:07.000Z",
            "id": "239806702315257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/jezTsN2x"
        },
        {
            "author_id": "184820210",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:07.000Z",
            "id": "239806700838871042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/RB3Rigag"
        },
        {
            "author_id": "585271742",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:07.000Z",
            "id": "239806700134215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/5LvT8K1U"
        },
        {
            "author_id": "582338778",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:07.000Z",
            "id": "239806699467329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/UI3CXaeJ"
        },
        {
            "author_id": "585348573",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:07.000Z",
            "id": "239806698708168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/bM0a1CZt"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:06.000Z",
            "id": "239806697869287425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/RQzcfTKW"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:06.000Z",
            "id": "239806696388710402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/yyxpe8nv"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:06.000Z",
            "id": "239806695113629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/RRcK4UDd"
        },
        {
            "author_id": "200979665",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:05.000Z",
            "id": "239806693595308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/tv2lNpEh"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:05.000Z",
            "id": "239806692978749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO: Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/Iu3vy7qk"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:05.000Z",
            "id": "239806691087101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO: Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/7CQvrEda"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:04.000Z",
            "id": "239806689266786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/ZO7lgfng"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jornal_MetroBSB].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jornal_MetroBSB",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jornal_MetroBSB"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jessicarap].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jessicarap",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jessicarap"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Njr92].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Njr92",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Njr92"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [candydobieber].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "candydobieber",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "candydobieber"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaratuba, Brasil",
                "id": "011fddd78a09f434",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Preto, Brasil",
                "id": "99fc27c84a9ac7d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Anchorage, AK",
                "id": "7a863bb88e5bb33c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411499602",
                "name": "Humberto Pereira",
                "username": "Betinhosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409215094",
                "name": "Adam Neves Rodrigues",
                "username": "VendasAdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349954114",
                "name": "Erica Matos",
                "username": "sucessoerenda5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57924914",
                "name": "Diego Magno",
                "username": "diegommroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386613888",
                "name": "Everton S. Ferreira",
                "username": "lutevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83423269",
                "name": "Nilton Ribeiro",
                "username": "renda2090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364561952",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "1Poneimaldito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385430322",
                "name": "Fernando barros",
                "username": "Webmarketer20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367167784",
                "name": "wagner",
                "username": "WagVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378175857",
                "name": "Luciana Alves",
                "username": "LucianaAlves52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294525293",
                "name": "Josilene Martins",
                "username": "consultorajosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295244708",
                "name": "Reginaldo",
                "username": "rreginaldo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340355800",
                "name": "Rafaela Maurity",
                "username": "RafaelaMaurity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237305114",
                "name": "Ricardo Schmidt",
                "username": "moraoschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78659726",
                "name": "Nilton Lima",
                "username": "jnylton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100338799",
                "name": "Agnaldo P. da Silva",
                "username": "vamosprosperar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331078589",
                "name": "diego da silva",
                "username": "dgdahornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326785378",
                "name": "Prosperar",
                "username": "Prosperarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122694",
                "name": "Cristiano",
                "username": "cflinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323335519",
                "name": "PretoYbranco",
                "username": "PretoYBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318066581",
                "name": "faturarja",
                "username": "PLANETA_TUTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316790474",
                "name": "Negocio do Futuro",
                "username": "futurosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434539186",
                "name": "Morgan Field",
                "username": "MorganField2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315802946",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "Eliasspedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294831472",
                "name": "Dinheiro",
                "username": "Dinheiro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238201374",
                "name": "Willian Ricardo",
                "username": "renda687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587470",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fagonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309617573",
                "name": "Maria Dalva Ubaldo",
                "username": "DalvaUbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308256989",
                "name": "R\u00e9gis Yuri Bonif\u00e1cio",
                "username": "regisbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89943326",
                "name": "Flaertes Rodrigues",
                "username": "flaertes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300063510",
                "name": "Jorge",
                "username": "Jorgeuol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292396061",
                "name": "Alberto A Nascimento",
                "username": "betohair10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169917022",
                "name": "Balc\u00e3o do Caf\u00e9",
                "username": "maskateshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482673",
                "name": "Isla Nunes",
                "username": "lslanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288945358",
                "name": "Francisco Eder",
                "username": "rendaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283619131",
                "name": "Marcio Azevedo",
                "username": "Maxxxcoreblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275250841",
                "name": "julio cesar teixeira",
                "username": "essencial12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280149491",
                "name": "Alexandre Senra",
                "username": "Alex_Desinart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277627739",
                "name": "Atoildo Jos\u00e9",
                "username": "DiarioDeUmAtoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277203333",
                "name": "Super Popup",
                "username": "Superpopup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95428423",
                "name": "RICARDO TERENTIN",
                "username": "speedmidia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273731674",
                "name": "Marcos",
                "username": "mailcashbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268507887",
                "name": "geovani chuviski",
                "username": "chuviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134600618",
                "name": "GIOVANNI SANTOS",
                "username": "VANNI2SANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268802834",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adria1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255304992",
                "name": "Click Na Not\u00edcia",
                "username": "ClickNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226537365",
                "name": "Voz do Cidad\u00e3o",
                "username": "VozDoCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260938397",
                "name": "Thiago Sabino",
                "username": "engsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258812546",
                "name": "Ronei da Cruz",
                "username": "stilojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338142",
                "name": "Sr. Dinheiro",
                "username": "GanheDinheiro11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054596",
                "name": "JOSIAS OLIVEIRA",
                "username": "conhecaevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242403424",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "ROCOSTA77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251703732",
                "name": "carmen peres",
                "username": "3carmen1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56395362",
                "name": "EDUARDO MARRA",
                "username": "EDUARDORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251679881",
                "name": "rafael pereira",
                "username": "aiacos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152732755",
                "name": "Anderson Silvestre",
                "username": "negocios_emcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251913959",
                "name": "Samantha",
                "username": "Lady_Samant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55425232",
                "name": "SantaniX",
                "username": "SantaniXElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317791157",
                "name": "Waldomiro Tomacheski",
                "username": "WaldomiroT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724065182",
                "name": "BrasHelp - Solu\u00e7\u00f5es",
                "username": "brashelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398784256",
                "name": "Haralan",
                "username": "HaralanMucelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255588053",
                "name": "Ser Sustent\u00e1vel",
                "username": "SustentavelCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49023158",
                "name": "Dalio Ribeiro",
                "username": "concursosdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471301557",
                "name": "Delegado Geraldo",
                "username": "delegadogeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30957452",
                "name": "EMdi\u00e1logo",
                "username": "EMdialogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776483874",
                "name": "Rio Xingu",
                "username": "Rio_Xingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701449340",
                "name": "Solar do Imperador",
                "username": "SolarImperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176666356",
                "name": "Dario Alvarez",
                "username": "Darius231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129946285",
                "name": "Ruben Alvarez",
                "username": "RubenIncubus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69034210",
                "name": "Danniele Zordan",
                "username": "danzordan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799061",
                "name": "Luana Brito",
                "username": "viishhLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522541622",
                "name": "MetroJornal_BSB",
                "username": "MetroJornal_BSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299960995",
                "name": "Perlisson cunnha",
                "username": "Perlissoncunnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177184504",
                "name": "Leo",
                "username": "comentariodoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87980454",
                "name": "Fabio Feldmann",
                "username": "fabio_feldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593025999",
                "name": "Ecoar Ambiental",
                "username": "Ecoar_Ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149153514",
                "name": "EduardoGarcia Rio",
                "username": "EduGarciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36854082",
                "name": "YT Silva",
                "username": "ytsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46199638",
                "name": "Renato De Vuono",
                "username": "thevuono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42159478",
                "name": "Paula Cleveland",
                "username": "pa_cleveland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469044536",
                "name": "Carol Baialuna",
                "username": "byealuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41285947",
                "name": "DANIEL COSTA",
                "username": "danielcostagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73891105",
                "name": "Tony Lana",
                "username": "tplana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347697776243732481",
                "name": "Bruno Dolabela",
                "username": "BrunoDolabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416897",
                "name": "Raquel Lopes",
                "username": "RaquelLopesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67128052",
                "name": "Judoca",
                "username": "Judoca16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53541841",
                "name": "Leonardo",
                "username": "leoabitbol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194072686",
                "name": "Laura Coelho",
                "username": "lauracoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166280349",
                "name": "SATA Azores Airlines",
                "username": "_azoresairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312159510",
                "name": "mazinha a a",
                "username": "maeliazar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212024073",
                "name": "\u3164 \u3164 \u3164 \u3164Sweet-winter",
                "username": "LaneMendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476291114",
                "name": "Marcelo de P. Cunha",
                "username": "drmarcelo_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555450322",
                "name": "S\u00f3 do DJ Malik ;)",
                "username": "ZaynMyPerfect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911270654",
                "name": "Harry Styles",
                "username": "Harry_myworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77838134",
                "name": "CastilhoVips",
                "username": "castilhovips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256658160",
                "name": "HW Magazine",
                "username": "HW_Magazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173384982",
                "name": "\ud835\udd5d\ud835\udfd8\ud835\udd54\ud835\udd5c\ud835\udfd8",
                "username": "l0ck0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854402779879804928",
                "name": "HuffPost",
                "username": "HuffingtonPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51317296",
                "name": "g\u00f3tica idosa",
                "username": "aelanemu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552272585",
                "name": "Andres Arboleda",
                "username": "afarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337709680",
                "name": "In\u00eas Figueiredo",
                "username": "ibfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482182688",
                "name": "Escola Bar\u00e3o",
                "username": "escolabaraoblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113041784",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "anacvoigt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285725720",
                "name": "Equipe Alta Aventura",
                "username": "altaventurapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466586162",
                "name": "Jornal de Macatuba",
                "username": "JornalMacatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499226732",
                "name": "Adriana Nogueira",
                "username": "AdrianaNog13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149567889",
                "name": "Dj La Chica \ud83c\udfa7\ud83d\udd25",
                "username": "_figueiredodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127067940",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticiabstln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91895592",
                "name": "BINHO\ud83d\udc1c\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "binhozavaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713522024",
                "name": "ClicaBrasilia",
                "username": "portalclica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293149098",
                "name": "everton campos",
                "username": "ton_campos83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243263805",
                "name": "Hotel Princess",
                "username": "hotelprincesspg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65504781",
                "name": "Eduarda Fernanda",
                "username": "EduardaFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720441560",
                "name": "Noite Branca",
                "username": "noitebrancamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623073",
                "name": "Bernardo Moura",
                "username": "bernardomoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150102530",
                "name": "W e s l l e y \u2720",
                "username": "WLuan92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87257912",
                "name": "Defunto Caguete",
                "username": "luciofranken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59939842",
                "name": "WB 5.4",
                "username": "wanterlor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236818069",
                "name": "Turismo Ouro Preto",
                "username": "tur_ouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295209069",
                "name": "peteixeira17",
                "username": "peteixeira17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322325186",
                "name": "rafael salomao",
                "username": "rafaelsalomao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3049517182",
                "name": "Mila Maldiva",
                "username": "t_mila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404817064",
                "name": "Grande Hotel",
                "username": "GrandeHotel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54767652",
                "name": "Gabriel Pop\u00f3 Gon\u00e7alves",
                "username": "gabrielpopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204332031",
                "name": "Ag.Norte de Not\u00edcias",
                "username": "ann_belem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239868293",
                "name": "Hatem C (Don)",
                "username": "HChannnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376767937",
                "name": "Deivid",
                "username": "_Deiv_id",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25691594",
                "name": "Talita Dias",
                "username": "TalitaDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242376069",
                "name": "A. Alexandre",
                "username": "belicamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41634759",
                "name": "fabio hersi",
                "username": "fabhersi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086510",
                "name": "Ludmila Blamires",
                "username": "ludblamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418028963",
                "name": "La\u00eds Martins",
                "username": "lahgmartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46253241",
                "name": "Espa\u00e7o Aberto",
                "username": "EspacoAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741165258",
                "name": "Viver aqui \u00e9 tudo",
                "username": "viveraquietudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250699743",
                "name": "Marumby Mudan\u00e7as",
                "username": "marumbymudancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232906643",
                "name": "Armless john",
                "username": "marinacmfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59934646",
                "name": "RSN",
                "username": "portalRSN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380683945",
                "name": "joel silva",
                "username": "joelrios_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327663271",
                "name": "FUT 2021",
                "username": "oznemai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272999857",
                "name": "Janderson Rodrigues",
                "username": "Jandrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171559275",
                "name": "Zip\u00e3o: Na Mochila",
                "username": "ZipaoNaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422413",
                "name": "Thierry dos santos",
                "username": "thierry_dos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55159704",
                "name": "Bruno Borba",
                "username": "bruh_borba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66536659",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafabatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400228697",
                "name": "Rosa Maria Costa",
                "username": "Rosaloi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43760036",
                "name": "Paola Bueno\u00ae",
                "username": "paolabvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246802000542564354",
                "name": "Julio Cesar Borges",
                "username": "juliocborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15172974",
                "name": "Brogi",
                "username": "brogiatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555485722",
                "name": "Salvem Niter\u00f3i",
                "username": "SalvemNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350481033",
                "name": "\ud83d\udea9tupy\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tup_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50520637",
                "name": "Friends in the World",
                "username": "FriendsitWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270943509",
                "name": "David Lechtig",
                "username": "David_ElPaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40285723",
                "name": "Jacqueline Vieira",
                "username": "JacqueVSoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572063524",
                "name": "Not\u00edcias de Angola",
                "username": "noticias_angola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336035358",
                "name": "Daniel Setragni",
                "username": "danielsetragni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707041998",
                "name": "luiza gomes",
                "username": "luizago23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63780839",
                "name": "ana lulu",
                "username": "__Spliit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97090266",
                "name": "Regina R Viveiros",
                "username": "ReginaViveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764654695",
                "name": "P.A.M. ",
                "username": "PAM_cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362626834",
                "name": "bi\ud83c\udd70\ufe0fnno",
                "username": "fabianocpaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468382432",
                "name": "Brenno Felipe",
                "username": "brennophelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14619043",
                "name": "Guilherme Avila",
                "username": "guilhermeavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31449843",
                "name": "Alfredo Alves",
                "username": "ALFREDOALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26291959",
                "name": "Iran Barbosa \ud83e\uddb8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f #MetaG",
                "username": "iranbarbosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262353139",
                "name": "Dicas CityVille",
                "username": "dicascityville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131268848",
                "name": "Adventistas Sul",
                "username": "AdventistasSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178570981",
                "name": "Luiz Antonio",
                "username": "luiz_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89259084",
                "name": "Arouca Geopark",
                "username": "GeoparkArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62037911",
                "name": "Fernanda Ramos",
                "username": "fernandazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596094720",
                "name": "quente",
                "username": "musicaquente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155019827",
                "name": "leandro Loureiro,",
                "username": "_leandross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66245249",
                "name": "Carol Monteiro",
                "username": "carolmonteiro9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372552747",
                "name": "Brasil Direto",
                "username": "BDireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67308446",
                "name": "Viviane Resende",
                "username": "VivisResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16370355",
                "name": "Fabio Lima \u23f3 #42 \ud83d\udc89",
                "username": "fabioagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301594420",
                "name": "Guanchi \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c",
                "username": "guanchi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41464944",
                "name": "Portal de Paul\u00ednia",
                "username": "PortaldePaulnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427927",
                "name": "VIVI!",
                "username": "vivi_vivinet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390283308",
                "name": "Alonso Alberca",
                "username": "AlonsoAOviedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319392051",
                "name": "angie vargas",
                "username": "angie___vargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398704681",
                "name": "Pousada Cajutuba",
                "username": "InilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733836120",
                "name": "Mpfgomes",
                "username": "Mpfgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792763153306230785",
                "name": "Um Pequeno Bolinho",
                "username": "PequenoBolinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54531014",
                "name": "Televia TV",
                "username": "televia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150059685",
                "name": "Nat\u00e1lia Alc\u00e2ntara",
                "username": "nataliacalc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119017862",
                "name": "Thalys",
                "username": "thalysornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204561676",
                "name": "Luuh \u2605\u2654",
                "username": "Luuh_esm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737290986",
                "name": "Fc_Ch3",
                "username": "Ch03Idolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51553243",
                "name": "Solange \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f",
                "username": "sdametta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36385793",
                "name": "Mart\u00edn Turnes \ud83c\udfa5\ud83d\udc9a",
                "username": "martinturnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27550630",
                "name": "Vinicius Gon\u00e7alves",
                "username": "viniciusgoncalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210252911",
                "name": "Monica Arruda",
                "username": "ProfMonicArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107899409",
                "name": "Barr\u00e3o\ud83d\udc14",
                "username": "_juniorbarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175860370",
                "name": "Maysa Bruna",
                "username": "maysabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136099977",
                "name": "Paulinho",
                "username": "Haydentvx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333031545897148424",
                "name": "Ana Luiza Acorroni",
                "username": "acorroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577483288",
                "name": "Municipadonline",
                "username": "Municipadonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110529883",
                "name": "SLComple\u274c",
                "username": "SLComplex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148819106",
                "name": "Paisagismo em Foco",
                "username": "PAISAGISMOEMFOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176126865",
                "name": "Roland Sander",
                "username": "RolandSander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40168534",
                "name": "Z\u00e9n\u00e3o, o dial\u00e9tico - antifascista",
                "username": "andre1luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125768242",
                "name": "Kejinho Rodrigo",
                "username": "kejinho_Rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867803881975271424",
                "name": "Vin\u00edcius Lee Zardo",
                "username": "vinizardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92809680",
                "name": "Suellen Freitas",
                "username": "SuellenFreitas0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412202348",
                "name": "B de Bruno",
                "username": "BrunoBeneti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95886665",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandareboucs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18807730",
                "name": "Bitnews",
                "username": "bitnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34500906",
                "name": "Cl\u00e1udio Carraly",
                "username": "carraly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633151681",
                "name": "Sua Voz, Sua Cidade!",
                "username": "SomosGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541013648",
                "name": "Amanda",
                "username": "mandy__red",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879129434",
                "name": "ja buti",
                "username": "jon_1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683649",
                "name": "Criis",
                "username": "Criiss_Bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205844340",
                "name": "Duque de Caxias",
                "username": "caxiasoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586300824",
                "name": "nitjovem",
                "username": "nitjovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384470694",
                "name": "Suellen",
                "username": "_SuellenCastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134299737",
                "name": "Vinny Bride",
                "username": "vinnybride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124538938",
                "name": "farfanetz",
                "username": "farfanetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101862844",
                "name": "T\u00e1bata Ferreira",
                "username": "atabataferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256516758",
                "name": "EncontraRJ",
                "username": "encontrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181725162",
                "name": "Just_KF",
                "username": "Just_KF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37435862",
                "name": "Miss Pratinha",
                "username": "misspratinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380465578",
                "name": "Tijuca Not\u00edcias",
                "username": "bairrotijucarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214635820",
                "name": "Viaj\u00e3o\u00ae",
                "username": "blogviajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17834585",
                "name": "Descolados \ud83d\udfe2",
                "username": "descolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619859498",
                "name": "Marco Barreira",
                "username": "Barreira_Marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336845141",
                "name": "s",
                "username": "imbelieb3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82006605",
                "name": "Justin Bieber Fan",
                "username": "brplusbieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161411307",
                "name": "bold approach",
                "username": "boldapproach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222514575",
                "name": "Luciano Pazuch",
                "username": "ambientalpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43083551",
                "name": "HOSS\u2122",
                "username": "fh_master",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566772628",
                "name": "Alex Lima.",
                "username": "Alexlimabuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78957271",
                "name": "Getulio Kater \ud83c\udff4",
                "username": "GetulioKater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210272684",
                "name": "Raposo",
                "username": "Mitsure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65457909",
                "name": "TV Vale Sul",
                "username": "valesul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17599891",
                "name": "Andryo Amaral \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "andryoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254583055",
                "name": "CAMILA",
                "username": "camilasbozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45043921",
                "name": "Marcelo Rossin",
                "username": "marcelorossin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52597323",
                "name": "a Neca real oficial",
                "username": "sweetfille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60180894",
                "name": "Juli",
                "username": "ju_hansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340588229",
                "name": "P 1914 \u2665",
                "username": "_Duuziin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715490093",
                "name": "Celio de Jesus",
                "username": "celio_cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49503516",
                "name": "Jaciara Mesquita",
                "username": "JaciaraM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119881009",
                "name": "Guilherme Zordan",
                "username": "guilhermezordan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132249967",
                "name": "Nat\u00e1lia Petrucelli",
                "username": "napetrucelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40713101",
                "name": "Snap: cearawm",
                "username": "oceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2152543256",
                "name": "Elegant Whore",
                "username": "sabrinasatoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188928048",
                "name": "CarolGoering",
                "username": "carolgoerings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154651883",
                "name": "Natasha Ulhiana",
                "username": "natashaulhianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63784655",
                "name": "camilla?",
                "username": "caamillete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169320343",
                "name": "Marlon",
                "username": "bfrmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40176757",
                "name": "Rivanildo Feitosa",
                "username": "rivanildofeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77453410",
                "name": "Angela Gracie",
                "username": "angelagracie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69270150",
                "name": "Camila Leite",
                "username": "camilagleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58117135",
                "name": "- luiscoelho",
                "username": "LuuisCoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446334824",
                "name": "autentica \u2039\u0437",
                "username": "miaulari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179804031",
                "name": "Nicole Bahls",
                "username": "nibahls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27168893",
                "name": "Daniela Mercury",
                "username": "danielamercury",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78120081",
                "name": "Vitor Belfort",
                "username": "vitorbelfort",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728247486129811456",
                "name": "Juliana Paes",
                "username": "jupaesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46467773",
                "name": "TORLONI STAR",
                "username": "Torloni_Star",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440849510",
                "name": "Lucas Fusinato",
                "username": "LucaasF7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128007994",
                "name": "BRUNO MIRANDA",
                "username": "Brunotmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715348123",
                "name": "Ivanka Nobre",
                "username": "IvankaNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62623496",
                "name": ".lorena.",
                "username": "tavareslorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34995002",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jilv9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52619529",
                "name": "Jennison Junior (J.B)",
                "username": "JennisonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233132598",
                "name": "Mahc ,",
                "username": "MahCampoos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548491802",
                "name": "lexi",
                "username": "thecrazyjdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49955752",
                "name": "Noticias novoBR",
                "username": "NoticiasnovoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59387004",
                "name": "Michell Niero",
                "username": "michellniero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309853583",
                "name": "PortaldeMorroAgudo",
                "username": "InfoMorroAgudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27523923",
                "name": "Arley Castro",
                "username": "arleydecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368717629",
                "name": "danieu",
                "username": "Danieleite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347367829",
                "name": "Dyogo",
                "username": "Dyogo_NJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66725588",
                "name": "Museu 2009",
                "username": "museu2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191307513",
                "name": "Talentos de Museu",
                "username": "talentosdemuseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73942212",
                "name": "vanessa hanel",
                "username": "vanyhanel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365106470",
                "name": "AlanaDantas",
                "username": "alanapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39862870",
                "name": "Di\u00e1rio de Canoas",
                "username": "diariodecanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64425696",
                "name": "Be",
                "username": "bibiasays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69955973",
                "name": "Julio Dario",
                "username": "juliodario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34840295",
                "name": "Juliano \u00aeom\u00e3o",
                "username": "julianoromao77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26841567",
                "name": "Juliano \u00aeom\u00e3o",
                "username": "julianoromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474332835",
                "name": "Barbara",
                "username": "_barbaramoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108373178",
                "name": "Paula Rios",
                "username": "paulinhahills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18781842",
                "name": "LuisHipolitoBlogger",
                "username": "luis_hipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134672836",
                "name": "des...pacito",
                "username": "anaplcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43996457",
                "name": "Sobre Air France",
                "username": "sigaairfrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50682615",
                "name": "Feed",
                "username": "oncafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123649664",
                "name": "Edmar F. Santos",
                "username": "Ramde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577574111",
                "name": "Brendo Monteiro \ud83d\ude09",
                "username": "Brendo_MS95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429667239",
                "name": "Alessandro Kawan",
                "username": "alekawan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337878336",
                "name": "Vanessa Andrade",
                "username": "Vanessandrade23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369835988",
                "name": "ThereGoesthePlanet",
                "username": "PlanetTracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148069742",
                "name": "Mundo NH | VS | DC",
                "username": "nhmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252156726",
                "name": "Cy\u00e9lo #1",
                "username": "cyelospohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53744029",
                "name": "Priscila Cardoso",
                "username": "priscila_luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69477129",
                "name": "Wilson Mendon\u00e7a",
                "username": "WilsonMendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724103322",
                "name": "Mizaru - Macaco Cego",
                "username": "gnomo_42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227048803",
                "name": "Lorrayne =0",
                "username": "lorray123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448506423",
                "name": "ashish joseph",
                "username": "ashishjoseph279",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184820210",
                "name": "Ash Kumar",
                "username": "Ashsachan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585271742",
                "name": "Joice",
                "username": "joice_gerw3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582338778",
                "name": "marcs",
                "username": "Marcs04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585348573",
                "name": "felipinho poc",
                "username": "felipinhopoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200979665",
                "name": "Daniel S\u00e1",
                "username": "danielsamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "241279759735201792",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzgpozzzxj7ncuge5h6l3kcs659bx",
        "oldest_id": "239806689266786304",
        "result_count": 499
    }
}