{
    "data": [
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:13.000Z",
            "id": "234983446055886850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/BujISgjI"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:13.000Z",
            "id": "234983443870654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BujISgjI"
        },
        {
            "author_id": "732033589",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:12.000Z",
            "id": "234983438325792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/hrgZgvK6"
        },
        {
            "author_id": "623897574",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:08.000Z",
            "id": "234983423322763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da... http://t.co/xST8MKTd"
        },
        {
            "author_id": "620524446",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:07.000Z",
            "id": "234983418021150721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da c... http://t.co/13z46DAW"
        },
        {
            "author_id": "243780922",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:06.000Z",
            "id": "234983413357096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/zCbWeBIu"
        },
        {
            "author_id": "327663271",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:05.000Z",
            "id": "234983410232328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TeamFollowBack Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidade. \nAlta densidade demogr\u00e1fica im... http://t.co/7AtOWMqD #AutoFollow"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:05.000Z",
            "id": "234983408646901761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xXdm9Tmf"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:02.000Z",
            "id": "234983398953844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/wGdijEiR"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:02.000Z",
            "id": "234983396458262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/N24JJP5q"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:02.000Z",
            "id": "234983396210798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/79UYWJ01"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:00.000Z",
            "id": "234983389466349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/v2vzPdLP"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:00.000Z",
            "id": "234983388921094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da c... http://t.co/b9oIYxBr"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234983388799459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro pr... http://t.co/vhliTFqx via @G1"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:58.000Z",
            "id": "234983379819433985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/jnvGolaV"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:57.000Z",
            "id": "234983378712150017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/FXlaK7LB"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:57.000Z",
            "id": "234983377353183233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/5uJ09jMa"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:55.000Z",
            "id": "234983369413369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/l9TENBbY"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:45.000Z",
            "id": "234983325280899075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/OfabNhYu"
        },
        {
            "author_id": "432579127",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:41.000Z",
            "id": "234983310017839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/VzJ8o21S"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:40.000Z",
            "id": "234983304628162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/kQMhhP4R"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:39.000Z",
            "id": "234983299955712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ADH5ql3T"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:38.000Z",
            "id": "234983296692539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/uZqwtlJA"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:38.000Z",
            "id": "234983295845273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/4ECQa8ym"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:37.000Z",
            "id": "234983292410134530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rI9V0kyv"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:36.000Z",
            "id": "234983287788011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/dPNrHe0f"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:35.000Z",
            "id": "234983283845373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/pHKaqtgD"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:24.000Z",
            "id": "234983239402532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/frAraNMR"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:12.000Z",
            "id": "234983189465153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/8yjwdifM"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:11.000Z",
            "id": "234983185300209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/8T35Gjgh"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:06.000Z",
            "id": "234983163468857346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/Un18WnjM"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:59.000Z",
            "id": "234983133680906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/GUkXzWb2"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:58.000Z",
            "id": "234983129964769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/6VvzUS20"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:53.000Z",
            "id": "234983109626564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/o25hy2vq"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:52.000Z",
            "id": "234983106069803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/SMlvHRTv"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:52.000Z",
            "id": "234983102617886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/wocCl0oZ"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:51.000Z",
            "id": "234983098587176962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/iF9Yi1qU"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:48.000Z",
            "id": "234983088093007873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/nhxip2or"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:46.000Z",
            "id": "234983077070381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/5LO456sH"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:44.000Z",
            "id": "234983069696811009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/T54ruq9Z"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:43.000Z",
            "id": "234983066253287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/GlojuDZB"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234983059294920705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema ... http://t.co/1uM770Ks Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:40.000Z",
            "id": "234983053716496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/sbMkT7dH"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:40.000Z",
            "id": "234983053708115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dgn2UFQf"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:37.000Z",
            "id": "234983039996919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/83W1gcTO"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:36.000Z",
            "id": "234983039237763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/1dEDTfQT"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:35.000Z",
            "id": "234983033814528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/Lw1oqTvb"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:31.000Z",
            "id": "234983016802426881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/9tIosdoH"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:27.000Z",
            "id": "234983000994115586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/kwQG51lb"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:27.000Z",
            "id": "234983000109117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/EmkkGimX"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:27.000Z",
            "id": "234982999211528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/iU0I90i5"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "id": "234982997055635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/3oIBUvfB"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "id": "234982996116131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/nQK2tubs"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "id": "234982995298222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/Q0ZTLE1b"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "id": "234982994258042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/j2yTWEyr"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982994249670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 ou... http://t.co/UeiPG0Xs (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:22.000Z",
            "id": "234982977745084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/of2okUUS"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:21.000Z",
            "id": "234982972888064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/9ESTwBWL"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:16.000Z",
            "id": "234982953258741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/jk9Z045W"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:16.000Z",
            "id": "234982952344363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/xCE3Ea3r"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:14.000Z",
            "id": "234982943729274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/g21OXOge"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:13.000Z",
            "id": "234982942672318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/WSNRGrjO"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982935869145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/XnFghH19 #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982902964830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CIcH05sX #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982891803774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QCwnGpeF #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982883536809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DkNBMV31 #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982823910600706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kgnvfXlo #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982797469696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TCzhqb23 #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982788774899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kuFhlDpE #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982767845322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kgnvfXlo #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982730138517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8A0Pw0lz #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982712631508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2lK7M3S7 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:17.000Z",
            "id": "234982703844438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/6F19gCRE"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:14.000Z",
            "id": "234982694579228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/GMnRBF05"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:12.000Z",
            "id": "234982685876056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/rc3LukmE"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:10.000Z",
            "id": "234982676287877121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/KREWMGJl"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:08.000Z",
            "id": "234982667391729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/aa8Kqtg7"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:05.000Z",
            "id": "234982657342177281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/EFq7qa27"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:03.000Z",
            "id": "234982647468789761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/W4OgCdJO"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:01.000Z",
            "id": "234982638006452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/QUywGsag"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:59.000Z",
            "id": "234982629294874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/1sraQcC6"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:57.000Z",
            "id": "234982620306485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/vPHMg5U4"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:55.000Z",
            "id": "234982611754295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro pro... http://t.co/cVqGAw2u #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:46.000Z",
            "id": "234982574580183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro pro... http://t.co/WT0CSbzw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:44.000Z",
            "id": "234982565642125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro pro... http://t.co/9nnUNBWv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982552996311043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7AER2A8x via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982549552787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/56Aps9sQ via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982545236819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bnGbKLcf via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:38.000Z",
            "id": "234982542359535617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/O6xLvgXu"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982541315153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hC0409uT via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:36.000Z",
            "id": "234982535489277953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/0P3nD47y"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:36.000Z",
            "id": "234982534218391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/GV5JxItx"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982532590997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7jA2Xv6j via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982523627786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/za4OwRox via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:33.000Z",
            "id": "234982522575020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/aio3BRNZ"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982520318472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GErV4DCZ via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982515419533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rjLHVJf6 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982513699864577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lcfziejP via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "377498495",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:30.000Z",
            "id": "234982510155685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zGAOfFCQ #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982509245501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DK03yugS via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:29.000Z",
            "id": "234982506422738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wFLbX1XK"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982501523812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xuYFHdP7 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:27.000Z",
            "id": "234982496670998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/9Hpo5ROR"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982490169831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7AxYcJKa via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:25.000Z",
            "id": "234982487997153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/AJlV0xLR"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982483085631489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rflqMK1R via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:24.000Z",
            "id": "234982481932214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rMxnjhyA #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982480615186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LDqqKhzM via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:22.000Z",
            "id": "234982476106305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/7SVANXZ6"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982475904983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/k7s1Cx26 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:22.000Z",
            "id": "234982474034319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer ... http://t.co/Av8Kn3Df #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982472348225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema ... http://t.co/wIDzu3rV via @g1"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982468934041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CauzjmHm via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982464953647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4HDW0DTU via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982461279436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/X9EkJu5t via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:19.000Z",
            "id": "234982460767760385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982457970155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9m96vgQL via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982454417571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/a33NKLUT via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982446985252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5mDmBlmz via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982443260710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/vd5c5i7q via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:14.000Z",
            "id": "234982443160059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro probl... http://t.co/KC04rpe8"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:14.000Z",
            "id": "234982440484085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da ... http://t.co/k3uvaWSC"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982436176531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/e1wNmXKP via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982432733028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UYLXt22R via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982421400010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/l1u5gMzv via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982420028461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3L4F3R8W via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982414173229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/66vUIpik via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982410549346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/cyz5D8EN via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982402391429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tnczJMzj via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982398029344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yPkuSv62 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982394720034817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/la9EyfkM via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982388151750657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pMpMhtU8 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982382099374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4V6A2nvv via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982373983399937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BRgZTD8C via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982370544066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hhofUUA5 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982366978916353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bTxYhVkt via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982352483397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/azOU4nl8 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982348779814913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/p8SuvBP9 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982345634091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VSTT9fOE via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982341553045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hW1xbLtL via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982334460469250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DllrvZF9 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982330450731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Vr0HifD0 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982326868779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6Aaee2TW via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982323161030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/j8az84xn via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982315909074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3OBnjqxE via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982308455804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/XrBJoQUE via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982304743845890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DbzKZoCf via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982289145225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/h6HCJHba via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982282123943937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ph4Ftntm via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982278391017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5C76ZepG via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982274540654593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9883soTz via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982271306833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/G0mTiHmi via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982267586478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CHlQQk3Z via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982263555768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GrOP6Xbd via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982259843796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Zwe19O5I via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982256714842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Gcw2acLS via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982255032942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/q9uS8Wlr via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982245931311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/nG7PIrUb via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982242202558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YDTYYiXg via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982237999878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/FdUE0U9M via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982235227443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/iWnyfvTp via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982226964643841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/gjcv8K4U via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982223504355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3fclJZO8 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982219918237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/PsOXhUO8 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982212804702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7kCNO0Cr via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982209315012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TAhL1cGx via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982205624029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jDIAvwil via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982201945620484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8l5Yrvhc via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982198002978817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4oniIqDa via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982195494789121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hyGpHWyJ via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982190826536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/icE6rG4k via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982187580133378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/iZsQY7fw via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982183507460097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/S1OXNgUS via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982180143652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UQdiFysS via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982176012251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AFPNawev via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982172325445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Fr9H8PcQ via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982168085008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BWC67XYk via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:08.000Z",
            "id": "234982164435959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/siJZgm0V"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:07.000Z",
            "id": "234982160786927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/NlZVsKAd"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:06.000Z",
            "id": "234982157318234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/5vTP3GEy"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-08-13T11:58:02.000Z",
            "id": "234982139500847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/nmDqWudC"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:54.000Z",
            "id": "234982106579730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/1wLKelWh"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:54.000Z",
            "id": "234982105384357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro proble... http://t.co/nUrKB3dX #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:54.000Z",
            "id": "234982104050573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/jtjFPemk"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:52.000Z",
            "id": "234982098547646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/tK0kfLTD"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:52.000Z",
            "id": "234982096400154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jfgRcRtF"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:51.000Z",
            "id": "234982092658851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/b9rcMoeZ"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:48.000Z",
            "id": "234982080277270528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/MACU0R4H"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:48.000Z",
            "id": "234982078834425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kFyzydm6"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:39.000Z",
            "id": "234982045162553346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/AR8QqDZQ"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:39.000Z",
            "id": "234982043845541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/pQ9fpitW"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-08-13T11:57:04.000Z",
            "id": "234981895060987905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/m9vLEUM6"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-13T11:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "272676286",
                        "start": 0,
                        "username": "JsPassarinho"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "418158981",
                        "start": 79,
                        "username": "Tumucumaque1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "234978298936033281",
            "in_reply_to_user_id": "272676286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JsPassarinho No Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Siga a nossa p\u00e1gina @Tumucumaque1"
        },
        {
            "author_id": "457216029",
            "created_at": "2012-08-13T11:24:48.000Z",
            "id": "234973778080325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONTEM NO PARQUE MUNICIPAL FOI LOOOKO DE MAIS KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "380995671",
            "created_at": "2012-08-13T11:10:01.000Z",
            "id": "234970057464238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) que re\u00fane montanhas, cavernas,c\u00e2nions e a famosa cachoeira V\u00e9u de Noiva.http://t.co/k7JKKHMU"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-08-13T10:52:21.000Z",
            "id": "234965609790722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado tem pratica de fotografia com meu curso no Parque Municipal *-*  anciosa *-*"
        },
        {
            "author_id": "61638810",
            "created_at": "2012-08-13T09:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "466779164",
                        "start": 80,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "234947858309206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afonso pena na praca 7 ja encontra um transito intenso sentido parque municipal @Transito98FM"
        },
        {
            "author_id": "203753934",
            "created_at": "2012-08-13T09:28:27.000Z",
            "id": "234944496897515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 to at\u00e9 vendo eu rebolar pra dar voltinha no parque municipal hoje, atrasada que estou."
        },
        {
            "author_id": "172193456",
            "created_at": "2012-08-13T07:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5522014,
                        -17.5624573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "234908079681073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A entrada principal do Parque nacional das emas ficou top demais !! http://t.co/7hdp9wCa"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-08-13T06:59:45.000Z",
            "id": "234907075644358657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2012-08-13T02:59:15.000Z",
            "id": "234846551636320257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto treina esp\u00e9cie de papagaio amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o para ser solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/HKxpcywm"
        },
        {
            "author_id": "344950977",
            "created_at": "2012-08-13T02:28:33.000Z",
            "id": "234838825455730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kk e de manha eu eu e o jean fomos no parque municipal,e tava ventando mto,ai tava tdo mundo la correndo,fazendo pequenique e eu e o jean+"
        },
        {
            "author_id": "343795894",
            "created_at": "2012-08-13T01:10:08.000Z",
            "id": "234819089254719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei quase agora do parque municipal ;D"
        },
        {
            "author_id": "104893391",
            "created_at": "2012-08-13T01:09:26.000Z",
            "id": "234818915937705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hoje, cheguei quase agora"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-13T01:01:48.000Z",
            "id": "234816993411342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "174061103",
            "created_at": "2012-08-12T23:22:55.000Z",
            "id": "234792110182764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Campeonato da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Comunidades do Rio Negro http://t.co/Dpq2b6z6"
        },
        {
            "author_id": "136374829",
            "created_at": "2012-08-12T22:42:19.000Z",
            "id": "234781890534580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Dicadedestino: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) que re\u00fane montanhas, cavernas, c\u00e2nions e a famosa cachoeira V\u00e9u de Noiva."
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2012-08-12T22:25:21.000Z",
            "id": "234777622469562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Campeonato da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Comunidades do Rio Negro http://t.co/sMjKretS"
        },
        {
            "author_id": "46446773",
            "created_at": "2012-08-12T22:20:10.000Z",
            "id": "234776317256687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Campeonato da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Comunidades do Rio\u2026 http://t.co/5aNPrE16 #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-12T22:05:03.000Z",
            "id": "234772511131320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Dicadedestino: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) que re\u00fane montanhas, cavernas, c\u00e2nions e a famosa cachoeira V\u00e9u de Noiva."
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2012-08-12T21:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2537453,
                        -16.62770437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "234771093762760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/AUjQrJHK"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2012-08-12T21:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "234769669620379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia dos pais (@ Parque Municipal de Barueri w/ 2 others) [pic]: http://t.co/kmGr4fN"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2012-08-12T21:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "234767418478694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando o dia dos pais !! Amoooo  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/MOvXpAoc"
        },
        {
            "author_id": "204432235",
            "created_at": "2012-08-12T21:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "234762892971499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/VCnpv455"
        },
        {
            "author_id": "334060841",
            "created_at": "2012-08-12T21:21:10.000Z",
            "id": "234761470666223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogos descontrolados nas ilhas Can\u00e1rias http://t.co/LdB5y7AX Continua a barb\u00e1rie ambiental estival. #Inc\u00eandios #Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "331183263",
            "created_at": "2012-08-12T21:16:01.000Z",
            "id": "234760173577719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava la no parque municipal tava dahora ;D"
        },
        {
            "author_id": "28041713",
            "created_at": "2012-08-12T21:12:18.000Z",
            "id": "234759238122082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/CBGNuxYz"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-12T21:04:21.000Z",
            "id": "234757234922491905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 12/08 http://t.co/2qBMcLnq"
        },
        {
            "author_id": "353229654",
            "created_at": "2012-08-12T20:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 2,
                        "id": "11628",
                        "start": 0,
                        "username": "t"
                    }
                ]
            },
            "id": "234749122291331072",
            "in_reply_to_user_id": "11628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@t Parque Nacional Mirador Norte con mis Pr\u00edncipes!!! :)"
        },
        {
            "author_id": "198335078",
            "created_at": "2012-08-12T20:29:49.000Z",
            "id": "234748547696820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR). http://t.co/OYPQDJRd"
        },
        {
            "author_id": "198335078",
            "created_at": "2012-08-12T20:26:26.000Z",
            "id": "234747696777416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) http://t.co/myyR2mDg"
        },
        {
            "author_id": "198335078",
            "created_at": "2012-08-12T20:22:45.000Z",
            "id": "234746766342381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) http://t.co/OyoiTeDv"
        },
        {
            "author_id": "263822051",
            "created_at": "2012-08-12T20:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4470848,
                        -22.76128927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "234745711818833921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) (@ Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u) http://t.co/70iRCu9d"
        },
        {
            "author_id": "18939859",
            "created_at": "2012-08-12T20:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73176906,
                        -23.66925685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "234742946442911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de futebol por hoje. (@ Parque Municipal Guarapiranga) http://t.co/h6prqcJG"
        },
        {
            "author_id": "198335078",
            "created_at": "2012-08-12T19:48:59.000Z",
            "id": "234738268640522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) http://t.co/7tn7Hy3d"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2012-08-12T19:40:03.000Z",
            "id": "234736020753637377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu as lindas imagens da nossa nova propriedade no Serengeti, na #Africa? http://t.co/IrtzrHbF #resort #natureza"
        },
        {
            "author_id": "239216624",
            "created_at": "2012-08-12T19:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "234734430000922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2b   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/I4dPR08H"
        },
        {
            "author_id": "312699000",
            "created_at": "2012-08-12T19:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "234733312621551617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RRQfFt5"
        },
        {
            "author_id": "312699000",
            "created_at": "2012-08-12T19:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "234732585933213697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara safada.... Me bicou  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/N5FmQSN"
        },
        {
            "author_id": "64936053",
            "created_at": "2012-08-12T19:12:06.000Z",
            "id": "234728988088610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My father on a sk8  @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://t.co/B9gHk4X3"
        },
        {
            "author_id": "220859106",
            "created_at": "2012-08-12T19:10:03.000Z",
            "id": "234728470909964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que passar o dia com a minha madrasta n\u00e3o foi t\u00e3o ruim assim rs. Fiz trilha no parque estadual pedra branca, aqui em jpa mesmo..."
        },
        {
            "author_id": "64936053",
            "created_at": "2012-08-12T19:07:27.000Z",
            "id": "234727816887951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es sobre o sk8!!!  @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://t.co/By9uHfGO"
        },
        {
            "author_id": "68500949",
            "created_at": "2012-08-12T19:03:06.000Z",
            "id": "234726723277692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/qAG7PLEr"
        },
        {
            "author_id": "83015394",
            "created_at": "2012-08-12T19:02:31.000Z",
            "id": "234726577752125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que a greve nao faz.. o povo marcando de ir pro parque municipal ter\u00e7a a tarde, muita falta do que fazer, muita ;S"
        },
        {
            "author_id": "239216624",
            "created_at": "2012-08-12T18:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "71392383",
                        "start": 18,
                        "username": "suzana_soares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "234725677662871553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de sol com @suzana_soares  \u2600  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/7kEhaenp"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2012-08-12T18:55:52.000Z",
            "id": "234724904564555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogos j\u00e1 consumiram 3.633 hectares na ilha de La Gomera: Fogos j\u00e1 consumiram 3.633 hectares na ilha de La Gomera http://t.co/4r1InQAL"
        },
        {
            "author_id": "520902804",
            "created_at": "2012-08-12T18:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 95,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "234723953535508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/ssJIlSa"
        },
        {
            "author_id": "520902804",
            "created_at": "2012-08-12T18:44:16.000Z",
            "id": "234721985207365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ALuD39x"
        },
        {
            "author_id": "34267401",
            "created_at": "2012-08-12T18:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "234721711453515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/XZa6QAX"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-08-12T18:29:03.000Z",
            "id": "234718154885062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00edncio do Prorgama de Revitaliza\u00e7a\u00f5 do Parque Nacional do Igua\u00e7ue e Jogos Mundiais da Natureza:  http://t.co/DJByK32G"
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2012-08-12T18:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "139592572",
                        "start": 39,
                        "username": "rafisbrodi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "234715430869164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de feliz dia dos pais com papai e @Rafisbrodi \ue001\ue518\ue002\ue328  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/iJMQaqZG"
        },
        {
            "author_id": "210639523",
            "created_at": "2012-08-12T18:15:34.000Z",
            "id": "234714760749404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Barueri http://t.co/o80rPaNn"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-12T17:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "112686231",
                        "start": 0,
                        "username": "iron_rick"
                    }
                ]
            },
            "id": "234696128375951360",
            "in_reply_to_user_id": "112686231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iron_rick encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello, dia 26/08 \u00e1s 10h no Parque Municipal de BH!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-12T17:00:54.000Z",
            "id": "234695972679213057",
            "in_reply_to_user_id": "53894914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorandrade220 encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello, dia 26/08 \u00e1s 10h no Parque Municipal de BH!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-12T17:00:24.000Z",
            "id": "234695843280723969",
            "in_reply_to_user_id": "261754561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edersonbh2011 encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello, dia 26/08 \u00e1s 10h no Parque Municipal de BH!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-12T16:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "267447704",
                        "start": 0,
                        "username": "vivi_civil"
                    }
                ]
            },
            "id": "234695377150963712",
            "in_reply_to_user_id": "267447704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivi_civil encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello, dia 26/08 \u00e1s 10h no Parque Municipal de BH!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-12T16:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "556177180",
                        "start": 0,
                        "username": "ChrisSabrine1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234695270724694016",
            "in_reply_to_user_id": "556177180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chrissabrine1 encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello, dia 26/08 \u00e1s 10h no Parque Municipal de BH!!"
        },
        {
            "author_id": "88332142",
            "created_at": "2012-08-12T16:50:01.000Z",
            "id": "234693231269531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu hoje: \"pai te amo feliz dia dos pais toma seu presente agr me d\u00e1 25 reais ai p eu ir no parque estadual ca galera da escola\""
        },
        {
            "author_id": "416348745",
            "created_at": "2012-08-12T16:48:25.000Z",
            "id": "234692828775727105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPPA-PORTO SEGURO PRENDE CA\u00c7ADOR E APRENDE ARMA DE FOGO EM \u00c1REA DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O http://t.co/GRzHoa5d"
        },
        {
            "author_id": "106574901",
            "created_at": "2012-08-12T16:42:44.000Z",
            "id": "234691400741056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPPA-Porto Seguro faz apreens\u00e3o de armas e apetrechos de ca\u00e7a em \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/q5AN15XI"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-12T16:39:00.000Z",
            "id": "234690460264849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste fim de semana, mais um cap\u00edtulo da pol\u00eamica sobre o ingresso de ve\u00edculos ao Parque Nacional: http://t.co/oe4bKJqV"
        },
        {
            "author_id": "199104199",
            "created_at": "2012-08-12T16:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53449422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "234690190139084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rXkWizhb"
        },
        {
            "author_id": "37957841",
            "created_at": "2012-08-12T15:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "234678439691567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) http://t.co/BdYCn9g"
        },
        {
            "author_id": "209135641",
            "created_at": "2012-08-12T15:34:09.000Z",
            "id": "234674139477196801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/RVLssk9"
        },
        {
            "author_id": "245889663",
            "created_at": "2012-08-12T14:55:58.000Z",
            "id": "234664531912192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu vou la no parque municipal com a juju c;"
        },
        {
            "author_id": "220787829",
            "created_at": "2012-08-12T14:51:04.000Z",
            "id": "234663298052796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui passar o dia no Parque Nacional de Brasilia mas com o frio que tava l\u00e1 voltei logo :'("
        },
        {
            "author_id": "376414840",
            "created_at": "2012-08-12T14:24:58.000Z",
            "id": "234656730301227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/wiJBUO7n"
        },
        {
            "author_id": "12949692",
            "created_at": "2012-08-12T14:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85214828,
                        -29.31327026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "234656204578758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok, pra mim j\u00e1 deu, hahah! #sedentaria  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/logShpY5"
        },
        {
            "author_id": "398788247",
            "created_at": "2012-08-12T14:21:51.000Z",
            "id": "234655944322215938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Descansado:\no Parque Nacional de Forillon, uma maravilha natural do Quebec.\nUm local de intensa beleza,... http://t.co/KGtYq5WL"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-08-12T14:17:59.000Z",
            "id": "234654970937475073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Pais com rapadura e garapa s\u00f3 na Fenacan: 26\u00aa edi\u00e7\u00e3o da feira segue hoje no Parque Municipal de Santo An... http://t.co/TcgNn0S0"
        },
        {
            "author_id": "56692363",
            "created_at": "2012-08-12T13:56:59.000Z",
            "id": "234649688035454978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amor no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/e70QE9GQ"
        },
        {
            "author_id": "61482923",
            "created_at": "2012-08-12T13:14:25.000Z",
            "id": "234638973732016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Myself em um momento narcisista lkkkkk   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/i8dWBwBP"
        },
        {
            "author_id": "83141811",
            "created_at": "2012-08-12T12:28:37.000Z",
            "id": "234627447830761473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira parada... ventania louca por aqui nesse momento!!   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/XyRvMwE2"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-08-12T11:50:23.000Z",
            "id": "234617824725843971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/YUEpZmXB"
        },
        {
            "author_id": "37315891",
            "created_at": "2012-08-12T11:16:38.000Z",
            "id": "234609332426244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFO   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/0irV1qMP"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2012-08-12T11:06:11.000Z",
            "id": "234606704631873538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagens para Mo\u00e7ambique: Parque Nacional Gorongosa: A ag\u00eancia de viagens Best Travel est\u00e1 a\u2026 http://t.co/yOSjS3Bq"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2012-08-12T11:06:03.000Z",
            "id": "234606667935924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagens para Mo\u00e7ambique: Parque Nacional Gorongosa: A ag\u00eancia de viagens Best Travel est\u00e1 a promover um programa... http://t.co/MG6ZzB42"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-12T11:02:17.000Z",
            "id": "234605719989665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-08-12T10:58:06.000Z",
            "id": "234604671120052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Morro do Santo In\u00e1cio na pauta dos prefeit\u00e1veis de Niter\u00f3i:... http://t.co/sEsV9PDD"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2012-08-12T03:20:00.000Z",
            "id": "234489383045177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha completa oito dias: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Garajonay, na ilha espanhola ... http://t.co/mdqpJ7jY"
        },
        {
            "author_id": "41244522",
            "created_at": "2012-08-12T03:19:59.000Z",
            "id": "234489381673644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha completa oito dias: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Garajonay, na ilha espanhola ... http://t.co/F3ArSsYS"
        },
        {
            "author_id": "569594505",
            "created_at": "2012-08-12T03:19:59.000Z",
            "id": "234489380989976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha completa oito dias: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Garajonay, na ilha espanhola ... http://t.co/5vYlF2FM"
        },
        {
            "author_id": "429667239",
            "created_at": "2012-08-12T03:19:59.000Z",
            "id": "234489380297900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha completa oito dias: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Garajonay, na ilha espanhola ... http://t.co/Co71SV6R"
        },
        {
            "author_id": "554447662",
            "created_at": "2012-08-12T03:19:59.000Z",
            "id": "234489379576504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha completa oito dias: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Garajonay, na ilha espanhola ... http://t.co/ygPN9aDJ"
        },
        {
            "author_id": "104893391",
            "created_at": "2012-08-12T02:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "388452056",
                        "start": 0,
                        "username": "luugrazieli"
                    }
                ]
            },
            "id": "234480466407878656",
            "in_reply_to_user_id": "388452056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luugrazieli ai amor, l\u00e1 perto do parque municipal no antigo orca's (: UHASUHAS"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-08-12T02:30:22.000Z",
            "id": "234476893028638722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal Marapendi http://t.co/u21JDlXt"
        },
        {
            "author_id": "164110409",
            "created_at": "2012-08-12T02:28:31.000Z",
            "id": "234476428211666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piqueniqueliterario Amanh\u00e3 tem mais uai!Parque Municipal em BH-De 14.30 \u00e0s 16.30. http://t.co/geIRCJai"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2012-08-12T01:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "234458743868383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na lagoa  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/XvbxmX49"
        },
        {
            "author_id": "283139667",
            "created_at": "2012-08-11T23:29:11.000Z",
            "id": "234431296124895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o \u00e9 o mais antigo Parque Estadual do Brasil! Conhe\u00e7a Campos do Jord\u00e3o com a... http://t.co/NlZUszUQ"
        },
        {
            "author_id": "17467009",
            "created_at": "2012-08-11T23:24:29.000Z",
            "id": "234430114916597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Inferno, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/UoDb92G6"
        },
        {
            "author_id": "59779123",
            "created_at": "2012-08-11T22:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "234423505662402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/d2e9iAe"
        },
        {
            "author_id": "45141052",
            "created_at": "2012-08-11T22:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02142384,
                        -20.38930803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "234422657339228161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/QCMCZsPt"
        },
        {
            "author_id": "55264009",
            "created_at": "2012-08-11T22:35:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "234417846745174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava passando ontem no centro e tinha um homem na porta do parque municipal vendendo, kakaka. Todo mundo vai usar um desses agora."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-08-11T22:34:33.000Z",
            "id": "234417546772746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do Morro do Santo In\u00e1cio, em S\u00e3o Francisco, Niter\u00f3i-RJ, em ato pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural (2012). http://t.co/4ADYSnzd"
        },
        {
            "author_id": "131945269",
            "created_at": "2012-08-11T22:28:04.000Z",
            "id": "234415916308381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que amanh\u00e3 seja o dia do amor no parque nacional! Foco For\u00e7a e F\u00c9. hahaha"
        },
        {
            "author_id": "284084973",
            "created_at": "2012-08-11T22:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "190873980",
                        "start": 0,
                        "username": "cecilia_rib"
                    }
                ]
            },
            "id": "234415760016039936",
            "in_reply_to_user_id": "190873980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cecilia_rib hahaha okkk, eu venho p green rock dia 25 no parque municipal de itaipava voc\u00ea vai???"
        },
        {
            "author_id": "189585537",
            "created_at": "2012-08-11T21:34:25.000Z",
            "id": "234402414256594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/TdNWNNg"
        },
        {
            "author_id": "50533090",
            "created_at": "2012-08-11T21:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "234401479102955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha pra despertar.. vamo?? (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/SUWX0xXj"
        },
        {
            "author_id": "64396877",
            "created_at": "2012-08-11T21:12:44.000Z",
            "id": "234396959115448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merecido! =)  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/zzg6hip"
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2012-08-11T21:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2537453,
                        -16.62770437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "234394853193170945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/DOr5bwFk"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-11T21:03:53.000Z",
            "id": "234394731336065026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "56090930",
            "created_at": "2012-08-11T20:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57547506,
                        -23.03131104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "234392387135348737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/beuyeg5B"
        },
        {
            "author_id": "371403290",
            "created_at": "2012-08-11T20:40:10.000Z",
            "id": "234388764892471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o C\u00e3o Sentado - monumento natural considerado s\u00edmbolo de Nova Friburgo - tem andado zonzo com os descaminhos... http://t.co/4cpHaDoa"
        },
        {
            "author_id": "42723559",
            "created_at": "2012-08-11T20:23:48.000Z",
            "id": "234384646140465153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindoo  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/18Z013rP"
        },
        {
            "author_id": "49088177",
            "created_at": "2012-08-11T20:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06071285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "234384484970164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/r6dl5jyB"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2012-08-11T20:14:48.000Z",
            "id": "234382377495973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Excelente lugar para ler\" @ Parque Municipal de Barueri: http://t.co/Ix6DZgoT #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "74688693",
            "created_at": "2012-08-11T20:10:58.000Z",
            "id": "234381413414236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente depois de semanas, treino de rugby :D (@ Parque Municipal) [pic]: http://t.co/Tidz9tJ"
        },
        {
            "author_id": "81154492",
            "created_at": "2012-08-11T20:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "307028747",
                        "start": 0,
                        "username": "bm_caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "234380225927061504",
            "in_reply_to_user_id": "307028747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bm_caio chupa central park que aqui \u00e9 parque municipal [...]"
        },
        {
            "author_id": "83290805",
            "created_at": "2012-08-11T19:59:57.000Z",
            "id": "234378641235124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chupa Central Park, aqui \u00e9 Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "42723559",
            "created_at": "2012-08-11T19:45:24.000Z",
            "id": "234374981839114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no topo!!!   @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/mhWMLO5C"
        },
        {
            "author_id": "67765740",
            "created_at": "2012-08-11T19:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26800905,
                        -22.92327372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "234372175040233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque estadual do grajau http://t.co/6VCj5JDt"
        },
        {
            "author_id": "212988291",
            "created_at": "2012-08-11T19:32:11.000Z",
            "id": "234371653939916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai ai ai foi bom demaisssss (@ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a) http://t.co/OFQlTyvf"
        },
        {
            "author_id": "301434190",
            "created_at": "2012-08-11T19:31:22.000Z",
            "id": "234371449090084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 chegando do parque MUNICIPAL DE BARUERI..  com ele #GianLucas"
        },
        {
            "author_id": "69579054",
            "created_at": "2012-08-11T19:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02142384,
                        -20.38930803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "234370316019826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/1Hit4va"
        },
        {
            "author_id": "330508117",
            "created_at": "2012-08-11T18:48:46.000Z",
            "id": "234360729568956416",
            "in_reply_to_user_id": "66472759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NayRoodrigues por isso que eu sou a favor do Parque Municipal! KKK"
        },
        {
            "author_id": "389688145",
            "created_at": "2012-08-11T18:25:05.000Z",
            "id": "234354769538478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tava no parque municipal com a @SaaRinhAh_  kkk , s\u00f3 as retardada"
        },
        {
            "author_id": "605617676",
            "created_at": "2012-08-11T16:55:08.000Z",
            "id": "234332130182832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o papai ecoturista! http://t.co/93MujNxk #omelhorpresente"
        },
        {
            "author_id": "179957564",
            "created_at": "2012-08-11T16:43:43.000Z",
            "id": "234329256958771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o de sabado. Gruta da lapinha, parque municipal, zoologico, parque guanabara e shopping del rey. Alguem ta afim? #DasAntiga"
        },
        {
            "author_id": "241534189",
            "created_at": "2012-08-11T16:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91064894,
                        -23.10078078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "234323047392358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de boa quando ...  @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/0utlmvrU"
        },
        {
            "author_id": "26240438",
            "created_at": "2012-08-11T16:14:17.000Z",
            "id": "234321853026533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) w/ 3 others http://t.co/dsLz1L2h"
        },
        {
            "author_id": "186258557",
            "created_at": "2012-08-11T15:51:00.000Z",
            "id": "234315992065519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de ver o Neymar vendendo pipoca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-08-11T15:31:26.000Z",
            "id": "234311066417524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o fazer um Plano de Manejo? A experi\u00eancia do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Se voc\u00ea \u00e9 t\u00e9cnico ou consultor am... http://t.co/F3ZdvIyW"
        },
        {
            "author_id": "124102967",
            "created_at": "2012-08-11T14:38:06.000Z",
            "id": "234297643151540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "xa estamos en carreira no MINI BTT d Viveiro.... no parque municipal http://t.co/Eo6heQuN"
        },
        {
            "author_id": "72622083",
            "created_at": "2012-08-11T14:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1222700603983507456",
                        "start": 11,
                        "username": "LuizaStefanello"
                    }
                ]
            },
            "id": "234292414314053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISSO MESMO @luizastefanello; eu saio pra correr aqui em C\u00e9u Azul, porque tem o parque nacional, ok"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-11T14:08:00.000Z",
            "id": "234290071120007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-08-11T14:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2553257118",
                        "start": 5,
                        "username": "RodneyMiranda25"
                    }
                ]
            },
            "id": "234288158748049409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, @RodneyMiranda25 , tem placa em local ilegal: Parque Municipal de #Jacarenema !"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-11T13:58:57.000Z",
            "id": "234287794149801985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Mon\u00e7\u00e3o Girando\nO Parque Municipal da Conc\u00f3rdia, Para\u00edso Ecol\u00f3gico inteiramente preservado e um dos mais... http://t.co/L3dmanKn"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-11T13:58:40.000Z",
            "id": "234287722708234241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Mon\u00e7\u00e3o Girando\nO Parque Municipal da Conc\u00f3rdia, Para\u00edso Ecol\u00f3gico inteiramente preservado e um dos mais... http://t.co/ZLiwq72k"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-11T13:58:39.000Z",
            "id": "234287718773948418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Mon\u00e7\u00e3o Girando\nO Parque Municipal da Conc\u00f3rdia, Para\u00edso Ecol\u00f3gico inteiramente preservado e um dos mais... http://t.co/CvhdpdHQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-11T13:58:19.000Z",
            "id": "234287634950811649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Mon\u00e7\u00e3o Girando\nO Parque Municipal da Conc\u00f3rdia, Para\u00edso Ecol\u00f3gico inteiramente preservado e um dos mais... http://t.co/usJ2VEgn"
        },
        {
            "author_id": "180387493",
            "created_at": "2012-08-11T13:18:48.000Z",
            "id": "234277691019362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d #saude #fitness #vida  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/4nmTbm1A"
        },
        {
            "author_id": "18547081",
            "created_at": "2012-08-11T12:44:04.000Z",
            "id": "234268949079015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu: eles querem privatizar a praia e uma parte do Parque Municipal da Galheta para um grupo hoteleiro."
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-08-11T12:00:13.000Z",
            "id": "234257912862752770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: \u00a0Parque Municipal AtalaiaMaca\u00e9 Estado do Riot\u00a0 \u00a0 \u00a0... http://t.co/QGyKsyHw"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-08-11T11:11:18.000Z",
            "id": "234245601494200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/JenSynX5"
        },
        {
            "author_id": "86380404",
            "created_at": "2012-08-11T10:39:07.000Z",
            "id": "234237504499372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!!! J\u00e1 estou a caminho do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a pro PEDALANDO NO TOPO! Vai ser demaaaais!!!"
        },
        {
            "author_id": "214481740",
            "created_at": "2012-08-11T06:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "214481740",
                        "start": 0,
                        "username": "FedericoVolio"
                    }
                ]
            },
            "id": "234174864850825216",
            "in_reply_to_user_id": "214481740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FedericoVolio CURVAS MARCIANAS http://t.co/g74Mf0c3"
        },
        {
            "author_id": "242786470",
            "created_at": "2012-08-11T03:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1009411447",
                        "start": 45,
                        "username": "JoshuaLagunas"
                    }
                ]
            },
            "id": "234126660121800706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi amor!! (@ Parque Municipal de Barranco w/ @joshualagunas) http://t.co/VBdjYpei"
        },
        {
            "author_id": "199915105",
            "created_at": "2012-08-11T02:11:52.000Z",
            "id": "234109850634813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vi que vou para Parque Municipal amanha de manha ver meu l... \u2014 hm demoro anony e \u00e9 bom que eu conhe\u00e7o voc\u00ea :D http://t.co/EUS9rRP"
        },
        {
            "author_id": "199915105",
            "created_at": "2012-08-11T02:10:12.000Z",
            "id": "234109428922736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que pretende fazer amanha ? \u2014 jogar bola com os amigos no Parque Municipal de amanha e a tarde ir pra casa d... http://t.co/fevrzex"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2012-08-11T01:50:00.000Z",
            "id": "234104345732448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vaqueiro e Samarica Parteira | Memorial Gonzag\u00e3o http://t.co/o1SI1LZX"
        },
        {
            "author_id": "270085192",
            "created_at": "2012-08-11T01:49:24.000Z",
            "id": "234104194464899073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque municipal com minha bb michelle"
        },
        {
            "author_id": "226320672",
            "created_at": "2012-08-11T01:31:19.000Z",
            "id": "234099644383240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 a inaugura\u00e7\u00e3o do parque municipal, tinha esquecido"
        },
        {
            "author_id": "167134896",
            "created_at": "2012-08-11T01:22:12.000Z",
            "id": "234097351948636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha, passear e tirar varias fotos no parque municipal com minha m\u00e3e."
        },
        {
            "author_id": "280608611",
            "created_at": "2012-08-11T00:26:43.000Z",
            "id": "234083387588096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja esse lugar no #OyO: http://t.co/L5S3xkxP"
        },
        {
            "author_id": "123121569",
            "created_at": "2012-08-11T00:02:01.000Z",
            "id": "234077172510380033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quarta feira tava eu passeando no parque municipal e um mendigo bonito do olho azul come\u00e7ou a conversar comigo"
        },
        {
            "author_id": "242115228",
            "created_at": "2012-08-10T23:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52063236,
                        -23.55678944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "234065431122546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo do meu lar... (@ Parque Estadual da Serra do Mar.) http://t.co/e1m1nwI"
        },
        {
            "author_id": "304425941",
            "created_at": "2012-08-10T22:51:21.000Z",
            "id": "234059388506210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shopping dia 18 , com os melhores , ta tudo no confirmado j\u00c1 , e dia 20    parque municipal , (yn) *:"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-10T22:35:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "234055373319979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estreando o selo de 10 anos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Gostaram?"
        },
        {
            "author_id": "749376510",
            "created_at": "2012-08-10T22:14:59.000Z",
            "id": "234050236216139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa pessoal foi massa minha visita ao Pal\u00e1cio das Artes \u00e9 ao Parque Municipal q eu fiz hj http://t.co/7u5nD1Vz"
        },
        {
            "author_id": "236479048",
            "created_at": "2012-08-10T22:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35480102",
                        "start": 0,
                        "username": "PhuckYoWeed"
                    }
                ]
            },
            "id": "234047297208606721",
            "in_reply_to_user_id": "522426717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phuckyoweed amanha eu @gbibrown e etc vamos no parque municipal topa?"
        },
        {
            "author_id": "52515687",
            "created_at": "2012-08-10T22:01:37.000Z",
            "id": "234046872162033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca  http://t.co/ULeOAMyv"
        },
        {
            "author_id": "155740844",
            "created_at": "2012-08-10T21:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "234045206155112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00f4 procurando informa\u00e7\u00f5es sobre andar de bicicleta em Parques s  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/KFtTmCL"
        },
        {
            "author_id": "15210681",
            "created_at": "2012-08-10T21:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14384637",
                        "start": 0,
                        "username": "cmscotti"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1133088737708126212",
                        "start": 10,
                        "username": "DaftM1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234044519157493760",
            "in_reply_to_user_id": "14384637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cmscotti @daftm1 tem mostra chaplin 20h no parque municipal, vou encontrar pessoas l\u00e1 e depois vemos, animam?"
        },
        {
            "author_id": "47817773",
            "created_at": "2012-08-10T21:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "234038652211171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/ndeMxFMs"
        },
        {
            "author_id": "57038031",
            "created_at": "2012-08-10T21:18:48.000Z",
            "id": "234036097586450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom respirar ares puros. Parque nacional Intervales...a natureza eh bela...com Juliana Guilherme"
        },
        {
            "author_id": "582743213",
            "created_at": "2012-08-10T21:12:49.000Z",
            "id": "234034593785860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/bp1ZtYQ0"
        },
        {
            "author_id": "582743213",
            "created_at": "2012-08-10T21:12:49.000Z",
            "id": "234034589994188802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/8ZVfSt3h"
        },
        {
            "author_id": "38047012",
            "created_at": "2012-08-10T21:00:01.000Z",
            "id": "234031369557258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m animou de ir no Parque Municipal comigo s\u00f3 porque t\u00e1 frio! Quero ver o filme  a c\u00e9u aberto !"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-10T20:41:23.000Z",
            "id": "234026682963595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "42937222",
            "created_at": "2012-08-10T20:39:30.000Z",
            "id": "234026207912525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Galheta, para\u00edso ainda intacto, q o imbecil vereador Dalmo Menezes quer transformar em parque municipal. http://t.co/U4OBOKMS"
        },
        {
            "author_id": "263521892",
            "created_at": "2012-08-10T20:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "263521892",
                        "start": 52,
                        "username": "ESTUDIANTESBTA"
                    }
                ]
            },
            "id": "234018659289411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 12 de agosto \u00bb Parque nacional \u00bb 3:00 pm. \u2611 @ESTUDIANTESBTA"
        },
        {
            "author_id": "90629779",
            "created_at": "2012-08-10T20:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "263521892",
                        "start": 52,
                        "username": "ESTUDIANTESBTA"
                    }
                ]
            },
            "id": "234018202294837249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 12 de agosto \u00bb Parque nacional \u00bb 3:00 pm. \u2611 @ESTUDIANTESBTA"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-08-10T19:46:44.000Z",
            "id": "234012926481162241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/G1\nUm veado foi encont... http://t.co/hU1vFqOs"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-08-10T19:43:14.000Z",
            "id": "234012048109993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/c4BRWl76"
        },
        {
            "author_id": "65674486",
            "created_at": "2012-08-10T19:27:30.000Z",
            "id": "234008087504228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Parque Estadual da Cantareira http://t.co/Z1ZMrJo5"
        },
        {
            "author_id": "112050461",
            "created_at": "2012-08-10T19:21:21.000Z",
            "id": "234006539130793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/hl3Mg6mg"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2012-08-10T19:19:59.000Z",
            "id": "234006197089472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua tr\u00eas fazendeiros por degrada\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n http://t.co/PVr04HI1"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-08-10T19:14:06.000Z",
            "id": "234004716651163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista espetacular e privilegiada!RT @voucontigo: As belezas do meu Cear\u00e1: Parque Nacional de Ubajara (Bondinho e Gruta) http://t.co/kRWQt9Md"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-08-10T19:08:40.000Z",
            "id": "234003348968337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As belezas do meu Cear\u00e1: Parque Nacional de Ubajara (Bondinho e Gruta) http://t.co/c2KBZXJ8"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2012-08-10T18:09:59.000Z",
            "id": "233988579238502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 15 http://t.co/xjkXJ7tG"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-08-10T18:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "295800499",
                        "start": 44,
                        "username": "joaogandini"
                    }
                ]
            },
            "id": "233987967708958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidato a prefeito de Ribeir\u00e3o Preto, SP, @joaogandini prop\u00f5e criar PARQUE NACIONAL DO AQU\u00cdFERO GUARANI, inspirado no parque Inhotim, MG."
        },
        {
            "author_id": "35208844",
            "created_at": "2012-08-10T17:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "937242252",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielmendes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "233979556195864576",
            "in_reply_to_user_id": "53265311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielMendes_ tudo bem e contigo? N\u00e3o vou n\u00e3o. E o evento vai ser no Parque Municipal em Itaipava e n\u00e3o no centro da cidade! Bom fds, ab\u00e7s"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-08-10T16:25:56.000Z",
            "id": "233962393418489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mantiqueira ganha novo Monumento Natural: Realizou-se dia 9 de agosto a 19\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consul... http://t.co/81Aqfb25"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2012-08-10T16:18:51.000Z",
            "id": "233960614152785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, Grande Reportagem da SIC sobre a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique! http://t.co/81gCjCCZ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2012-08-10T15:51:05.000Z",
            "id": "233953625838329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua 3 fazendeiros por degradacao de Unidade de Conservacao http://t.co/mZXzcQhA"
        },
        {
            "author_id": "459546565",
            "created_at": "2012-08-10T15:38:01.000Z",
            "id": "233950337478844417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzir, preservando=PMA autua tr\u00eas fazendeiros em R$ 741,6 mil por degrada\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/85Aauwpt #midiamaxnews"
        },
        {
            "author_id": "68563181",
            "created_at": "2012-08-10T15:15:55.000Z",
            "id": "233944776603488257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "155663591",
            "created_at": "2012-08-10T14:57:17.000Z",
            "id": "233940084397846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de lazer no Piau\u00ed: Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/cenIaAy8"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2012-08-10T14:53:18.000Z",
            "id": "233939081913061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Rinocerontes raros s\u00e3o avistados em parque nacional na Indon\u00e9sia View Post shared via http://t.co/VUXEYsHd http://t.co/dyjHIjO8"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2012-08-10T14:53:15.000Z",
            "id": "233939069057523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes raros s\u00e3o avistados em parque nacional na Indon\u00e9sia http://t.co/DKbD81zP"
        },
        {
            "author_id": "471037141",
            "created_at": "2012-08-10T14:43:57.000Z",
            "id": "233936730087100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado a pouco mais de 3 meses o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis atrai turistas e moradores para os... http://t.co/KGlUME9p"
        },
        {
            "author_id": "568764735",
            "created_at": "2012-08-10T14:41:27.000Z",
            "id": "233936103063842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera n\u00e3o \u00e9 montagem n\u00e3o.Localizada no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, a \"Morning Glory http://t.co/yC6OJZii"
        },
        {
            "author_id": "93933495",
            "created_at": "2012-08-10T14:34:19.000Z",
            "id": "233934304592416769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma exposicao dessas no parque municipal era tudo que eu precisava pro meu fds nao ser mais alone, sem contar q chaplin e mais que um idolo!"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2012-08-10T14:31:31.000Z",
            "id": "233933603061501953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[POST NOVO] Olympic National Park. Mais um incr\u00edvel parque nacional americano que tivemos o prazer de conhecer.... http://t.co/rEXdTSMf"
        },
        {
            "author_id": "143846573",
            "created_at": "2012-08-10T14:28:57.000Z",
            "id": "233932956920598529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ger\u00eancia do Parque Nacional. Uma equipe muito boa e comprometida com a qualida...\" @ ICMBio Jericoacoara: http://t.co/0t9DPNe9 #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "190726318",
            "created_at": "2012-08-10T14:26:03.000Z",
            "id": "233932226239287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM atua na demoli\u00e7\u00e3o de 400 barracos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de S\u00e3o Mateus http://t.co/J36vvVFy #SaoMateus"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-08-10T14:09:16.000Z",
            "id": "233928003221082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lutador brasileiro da categoria peso-pesado de MMA, Minotauro, visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u na... http://t.co/nGy1OJsk"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-08-10T14:00:06.000Z",
            "id": "233925695846375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comtur pede que morte de veado no Parque Nacional seja investigada http://t.co/ryr4Yor6"
        },
        {
            "author_id": "371834674",
            "created_at": "2012-08-10T13:54:53.000Z",
            "id": "233924381590573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro filme da Mostra Chaplin \u00e9 Luzes da Cidade. E vai ser exibido ao ar livre, no Parque Municipal. \u00c0s 20h, gr\u00e1stis."
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-08-10T13:50:38.000Z",
            "id": "233923312525389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas tamb\u00e9m faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Foz do Rio Pregui\u00e7as, forte atrativo para os amantes do #ecoturismo!"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2012-08-10T13:37:08.000Z",
            "id": "233919914849738754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Instituto Geol\u00f3gico participa da reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural Pedra do Ba\u00fa http://t.co/sAg95KcL"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2012-08-10T13:18:49.000Z",
            "id": "233915303581593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para qm prefere a m\u00fasica tradicional ga\u00facha: Sexta Especial no Pavilh\u00e3o de Eventos do Parque Municipal de Urussanga! http://t.co/4W7oHxop"
        },
        {
            "author_id": "91004488",
            "created_at": "2012-08-10T13:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "107799387",
                        "start": 14,
                        "username": "luindie"
                    }
                ]
            },
            "id": "233911064822161408",
            "in_reply_to_user_id": "102040104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dayane_s0uza @luindie Meninas!!!! vamos ver Chaplin no parque municipal hoje de noite?????"
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-08-10T12:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "170352068",
                        "start": 3,
                        "username": "gcaran"
                    }
                ]
            },
            "id": "233910148912013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @gcaran: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/3uiTRBTF"
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-08-10T12:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "253529653",
                        "start": 3,
                        "username": "papoentrenos"
                    }
                ]
            },
            "id": "233909910495191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @papoentrenos: Papo Entre N\u00f3s: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 casa de quem? http://t.co/walePoaU"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-08-10T12:52:55.000Z",
            "id": "233908787554156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica na cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Selada | Jornal Folha do Interior http://t.co/2jxJVp3l"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2012-08-10T12:49:38.000Z",
            "id": "233907961586647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica na cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Selada: Os propriet&amp;aacute;rios de terras afetados pela cria&amp;cce... http://t.co/PUTAtJ0R"
        },
        {
            "author_id": "46156344",
            "created_at": "2012-08-10T12:23:10.000Z",
            "id": "233901301795278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0 tarde farei reuni\u00e3o com o gestor do Parque Estadual Marinho da Laje de Santos e com as operadoras de mergulho. #Parceria"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-08-10T12:22:47.000Z",
            "id": "233901205498232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que chegar dia 18 logo *-*   pratica de fotografia no Parque Municipal *-*  linds *-*"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-08-10T09:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "295800499",
                        "start": 44,
                        "username": "joaogandini"
                    }
                ]
            },
            "id": "233861131565940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Candidato a prefeito de Ribeir\u00e3o Preto, SP, @joaogandini prop\u00f5e criar PARQUE NACIONAL DO AQU\u00cdFERO GUARANI, inspirado no parque Inhotim, MG."
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-10T09:01:48.000Z",
            "id": "233850627191611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2012-08-10T07:24:10.000Z",
            "id": "233826055784394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas de Bertiandos: passeio pela Ecovia: O Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Ar... http://t.co/s8XacCif"
        },
        {
            "author_id": "74725987",
            "created_at": "2012-08-10T05:01:13.000Z",
            "id": "233790079087304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vo lah na floresta nacional faze uns baguio e talz ;x"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-10T03:41:32.000Z",
            "id": "233770027285876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 12/08 http://t.co/2qBMcLnq"
        },
        {
            "author_id": "58365076",
            "created_at": "2012-08-10T03:34:14.000Z",
            "id": "233768192131080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNIDADES DO RIO JA\u00da, FVA e ICMBio CONSTRUINDO O TERMO DE COMPROMISSO DO PARQUE NACIONAL DO JA\u00da http://t.co/3kYfwTC"
        },
        {
            "author_id": "248393400",
            "created_at": "2012-08-10T03:08:03.000Z",
            "id": "233761602963394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pro ber\u00e7o pq amanha tenho q acordar ced\u00e3o 0.o PARQUE ESTADUAL SERRA DO BRIGADEIRO q me aguarde hehe #partiu"
        },
        {
            "author_id": "253529653",
            "created_at": "2012-08-10T02:53:16.000Z",
            "id": "233757879730065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Papo Entre N\u00f3s: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 casa de quem? http://t.co/BnD7XLM4"
        },
        {
            "author_id": "296457690",
            "created_at": "2012-08-10T02:19:15.000Z",
            "id": "233749320917204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos ganha \u201cnova vida\u201d http://t.co/MaxWca9G http://t.co/FCTFpNQ0"
        },
        {
            "author_id": "416348745",
            "created_at": "2012-08-10T02:11:33.000Z",
            "id": "233747380875427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPPA-Porto Seguro faz apreens\u00e3o de armas e apetrechos de ca\u00e7a em \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/JGz7Xaay"
        },
        {
            "author_id": "157065615",
            "created_at": "2012-08-10T01:16:48.000Z",
            "id": "233733602725199873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/VJ9xyl1T"
        },
        {
            "author_id": "367231255",
            "created_at": "2012-08-10T00:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.26932907,
                        -20.25123787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "233725464097722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reserva #surf #surfe #pictureoftheday #instasurf #instagood  @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas - Reserva http://t.co/GKddpCLy"
        },
        {
            "author_id": "443605729",
            "created_at": "2012-08-09T23:59:05.000Z",
            "id": "233714046367563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descrita como \u201cum verdadeiro ref\u00fagio em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\u201d, o 4-estrelas \u00c1guas dos... http://t.co/dtmfqWIK"
        },
        {
            "author_id": "482393219",
            "created_at": "2012-08-09T23:51:46.000Z",
            "id": "233712203784663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/oZzZ1mfu"
        },
        {
            "author_id": "236844423",
            "created_at": "2012-08-09T23:47:29.000Z",
            "id": "233711128415444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio Ecol\u00c3\u00b3gico pelas Cachoeiras, montanhas ou grutas do http://t.co/DN8C1jBd #promo"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-08-09T23:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "295800499",
                        "start": 44,
                        "username": "joaogandini"
                    }
                ]
            },
            "id": "233710251214524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidato a prefeito de Ribeir\u00e3o Preto, SP, @joaogandini prop\u00f5e criar PARQUE NACIONAL DO AQU\u00cdFERO GUARANI, inspirado no parque Inhotim, MG."
        },
        {
            "author_id": "57550457",
            "created_at": "2012-08-09T23:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02178667,
                        -12.1491714
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "233700460794630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino a Kennedy. (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/vAPSlQIl"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-08-09T22:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "295800499",
                        "start": 0,
                        "username": "joaogandini"
                    }
                ]
            },
            "id": "233699140876517376",
            "in_reply_to_user_id": "295800499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaogandini anuncia que vai fazer o Parque Nacional do Aqu\u00edfero Guarani na zona leste em Ribeir\u00e3o Preto, SP, inspirado em Inhotim!"
        },
        {
            "author_id": "125743054",
            "created_at": "2012-08-09T22:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "107498984",
                        "start": 98,
                        "username": "jocadaleffe"
                    }
                ]
            },
            "id": "233690987954851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o!!! Den\u00fancia!!! Este perfil foi hackeado pelo assassino do Parque Nacional do Igua\u00e7u!!! RT @jocadaleffe: Portas em autom\u00e1tico!!!"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2012-08-09T21:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "91653330",
                        "start": 3,
                        "username": "jailsondapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "233683792886374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @jailsondapaz: Mata ciliar do Rio Paje\u00fa, no Sert\u00e3o, pode perder t\u00edtulo de \u00e1rea protegida. http://t.co/RvYere0y"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-08-09T21:58:44.000Z",
            "id": "233683760279851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papo Entre N\u00f3s: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 casa de quem? http://t.co/CIWKEeWs"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-08-09T21:58:43.000Z",
            "id": "233683754227482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma \u00e9 presente nos 115 anos do Parque Municipal http://t.co/vYUtsw2a"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-08-09T21:58:37.000Z",
            "id": "233683731347566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata ciliar do Rio Paje\u00fa, no Sert\u00e3o, pode perder t\u00edtulo de \u00e1rea protegida. http://t.co/dNPOPbIr"
        },
        {
            "author_id": "285725720",
            "created_at": "2012-08-09T21:55:28.000Z",
            "id": "233682936258502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de Esportes de Aventura, Esportes Radicais e Trabalhos Verticais no Piau\u00ed, Not\u00edcias, Rapel, M http://t.co/8QN8aYQb"
        },
        {
            "author_id": "285725720",
            "created_at": "2012-08-09T21:55:19.000Z",
            "id": "233682900145557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: O Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 localizado no sudeste do Estado do P... http://t.co/jyVjeLdQ"
        },
        {
            "author_id": "208556109",
            "created_at": "2012-08-09T21:53:01.000Z",
            "id": "233682322552156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 parque municipal com o pessoal da sala ? sep\u00e1 ;D"
        },
        {
            "author_id": "274126773",
            "created_at": "2012-08-09T21:47:57.000Z",
            "id": "233681047387267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange cria sistema online para registro de visitantes\n\nO relevo da Serra da... http://t.co/wVsdfIqu"
        },
        {
            "author_id": "248393400",
            "created_at": "2012-08-09T21:38:31.000Z",
            "id": "233678670215131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha trampo em Araponga no parque estadual serra do brigadeiro (y) #aiisim"
        },
        {
            "author_id": "253529653",
            "created_at": "2012-08-09T21:36:20.000Z",
            "id": "233678120652255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atropelamento de um veado no Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a preocupa\u00e7\u00e3o com tr\u00e1fego na unidade: http://t.co/eeyeiHOb"
        },
        {
            "author_id": "253529653",
            "created_at": "2012-08-09T21:33:59.000Z",
            "id": "233677531616796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papo Entre N\u00f3s: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 casa de quem? http://t.co/BnD7XLM4"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2012-08-09T21:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "233676022065795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha, andar sem lugar pra chegar (: (@ Parque Municipal Carmo Bernades) http://t.co/VtThia2q"
        },
        {
            "author_id": "22313230",
            "created_at": "2012-08-09T21:23:44.000Z",
            "id": "233674952266629122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardes lis\u00e9rgicas nas seca de Bras\u00edlia.  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DvHpu1W9"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-09T21:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "331841334",
                        "start": 0,
                        "username": "DilmaNaRede"
                    }
                ]
            },
            "id": "233670165877895169",
            "in_reply_to_user_id": "109549905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmanarede degrada\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Estadual da Serra do Mar com explora\u00e7\u00e3o de uma pedreira. http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-09T21:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46463401",
                        "start": 0,
                        "username": "cristilobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "233669570794233856",
            "in_reply_to_user_id": "46463401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristilobo degrada\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Estadual da Serra do Mar com explora\u00e7\u00e3o de uma pedreira.   http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-09T21:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "233669417660203008",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada degrada\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Estadual da Serra do Mar com explora\u00e7\u00e3o de uma pedreira.   http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-09T21:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56119932",
                        "start": 0,
                        "username": "mobilizacaobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "233669275263590400",
            "in_reply_to_user_id": "56119932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mobilizacaobr degrada\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Estadual da Serra do Mar com explora\u00e7\u00e3o de uma pedreira.   http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-09T21:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16632084",
                        "start": 0,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "233669177527914498",
            "in_reply_to_user_id": "16632084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cartacapital degrada\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Estadual da Serra do Mar com explora\u00e7\u00e3o de uma pedreira.   http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-08-09T20:55:53.000Z",
            "id": "233667941302956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de Atendimento da Secretaria faz capacita\u00e7\u00e3o e Visita T\u00e9cnica ao Parque Municipal da Pedra da Tartaruga.... http://t.co/hqCEyCxX"
        },
        {
            "author_id": "160789984",
            "created_at": "2012-08-09T20:19:34.000Z",
            "id": "233658805106401281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o CONSECA (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s) http://t.co/WqMbOIhC"
        },
        {
            "author_id": "17654194",
            "created_at": "2012-08-09T20:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "233654681543520257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8tc15xS"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-08-09T19:56:21.000Z",
            "id": "233652958959644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado do AF vou ter aula no Parque Municipal D:   8hrs da manha..   vou ir pro AF com sono D: Quem ai vai me deixar dormir no colo????"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2012-08-09T19:31:42.000Z",
            "id": "233646755873439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes raros s\u00e3o avistados em parque nacional na Indon\u00e9sia http://t.co/1rryPo67 via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "75957894",
            "created_at": "2012-08-09T19:17:32.000Z",
            "id": "233643191725862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural 'Tetas de Maria Guera'."
        },
        {
            "author_id": "39638865",
            "created_at": "2012-08-09T19:13:53.000Z",
            "id": "233642272363786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exibi\u00e7\u00e3o ao ar livre de \u201cLuzes da Cidade\u201d, no parque municipal, nesta sexta (10), \u00e0s 20h, abre a retrospectiva... http://t.co/JFF7R1eE"
        },
        {
            "author_id": "588265411",
            "created_at": "2012-08-09T19:13:05.000Z",
            "id": "233642073226633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "palaciodasartes@palaciodasartes \nE amanh\u00e3 tem abertura de #CharlesChaplin com a exibi\u00e7\u00e3o de \"Luzes na Cidade\", no Parque Municipal, \u00e0s 20h!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-09T19:03:00.000Z",
            "id": "233639535999860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu e prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de VLT ligando a Unila ao Parque Nacional http://t.co/poGUjYU8"
        },
        {
            "author_id": "397206036",
            "created_at": "2012-08-09T18:46:47.000Z",
            "id": "233635452068958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPaulo Guarda Ambiental desfaz barracos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A Guarda Ambiental, com o apoio da Pol... http://t.co/BMv3aUZK"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-08-09T18:17:00.000Z",
            "id": "233627958449934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3: arracos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KZc1tbAq"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-08-09T18:03:32.000Z",
            "id": "233624568189829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 160 mil turistas em julho: http://t.co/00c54p8y"
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2012-08-09T18:02:03.000Z",
            "id": "233624194603163649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma proposta in\u00e9dita no Q\" no \u00c1guas do Gandarela: http://t.co/aTwWd3dr"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-08-09T18:01:52.000Z",
            "id": "233624149757657089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-09T17:41:29.000Z",
            "id": "233619019318587393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "26086102",
            "created_at": "2012-08-09T17:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36043375",
                        "start": 0,
                        "username": "eliseufrechou"
                    }
                ]
            },
            "id": "233616269407051776",
            "in_reply_to_user_id": "36043375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliseufrechou : A burocracia para o desenvolvimento da escalada no Parque Nacional do Itatiaia --&gt; http://t.co/Cvyw6MAZ"
        },
        {
            "author_id": "601080119",
            "created_at": "2012-08-09T17:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 74,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.64022665,
                        41.00778219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "213d887d20587c6f"
            },
            "id": "233609743468490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Gustavo R. as the mayor of Parque Municipal Jo\u00e3o De Deus on @foursquare! http://t.co/TcIwjpeE"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-08-09T16:48:24.000Z",
            "id": "233605661571809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes raros s\u00e3o avistados em parque nacional na Indon\u00e9sia:... http://t.co/7pLAit00"
        },
        {
            "author_id": "747345734",
            "created_at": "2012-08-09T16:15:58.000Z",
            "id": "233597499783385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado\n- R. Ministro Hermenegildo de Barros, 904 - B. Itapo\u00e3 \u2013 Belo Horizonte \u2013 MG"
        },
        {
            "author_id": "178028822",
            "created_at": "2012-08-09T16:15:51.000Z",
            "id": "233597470138052609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeabdo no parque nacional do igua\u00a2u"
        },
        {
            "author_id": "123640859",
            "created_at": "2012-08-09T16:04:12.000Z",
            "id": "233594537543618562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aoh (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/NCZPSmUg"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2012-08-09T16:03:01.000Z",
            "id": "233594238934327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH poder\u00e1 passar por reforma. - http://t.co/VHRQQrun #soubh"
        },
        {
            "author_id": "272687696",
            "created_at": "2012-08-09T15:46:30.000Z",
            "id": "233590075827564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/arWmSiTN - eu que sempre ando nos finais de semana de bike no parque, vejo: taxistas e vans voam no parque! http://t.co/4q3uD34Q"
        },
        {
            "author_id": "361851723",
            "created_at": "2012-08-09T15:46:15.000Z",
            "id": "233590021209325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundador da Microsoft come\u00e7ou hoje uma aventura de quatro dias pelo Parque Nacional Impenetr\u00e1vel de Bwindi http://t.co/9DPAFWuU"
        },
        {
            "author_id": "19155691",
            "created_at": "2012-08-09T15:35:05.000Z",
            "id": "233587211260538882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12[?] milh\u00f5es na Savassi, 20 milh\u00f5es no parque municipal... ser\u00e1 que v\u00e3o ench\u00ea-lo de metal e granito tamb\u00e9m?!"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-08-09T15:17:40.000Z",
            "id": "233582826392518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Luar - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://t.co/EOP68QR1"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-08-09T15:17:39.000Z",
            "id": "233582824819679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove passeio pela Ecovia para\u2026 http://t.co/kyUATMy0"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-08-09T15:09:06.000Z",
            "id": "233580671749201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Luar - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://t.co/Sgfi96dM"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-08-09T15:02:48.000Z",
            "id": "233579084742012929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Luar - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://t.co/JtM7KsmU"
        },
        {
            "author_id": "24761475",
            "created_at": "2012-08-09T14:45:47.000Z",
            "id": "233574803422986240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manaus ainda mais apaixonante: Serafim vai revilalizar o Parque dos Bilhare  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/GiEuPHRO"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-08-09T14:38:54.000Z",
            "id": "233573070705684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove passeio pela Ecovia para\u2026 http://t.co/Vk7Myq2u"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-08-09T14:36:21.000Z",
            "id": "233572428675158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove passeio pela Ecovia para seniore http://t.co/VZeOF8qk"
        },
        {
            "author_id": "482393219",
            "created_at": "2012-08-09T14:06:50.000Z",
            "id": "233565000558575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/SvsS2Wpw"
        },
        {
            "author_id": "138119423",
            "created_at": "2012-08-09T14:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "73766363",
                        "start": 64,
                        "username": "BillyLima1"
                    }
                ]
            },
            "id": "233564556864126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale a pena ver de novo a reportagem descontra\u00edda que fiz com o @BillyLima1 no Parque Municipal de BH. http://t.co/Jr8qWoVZ"
        },
        {
            "author_id": "101560772",
            "created_at": "2012-08-09T13:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "94806717",
                        "start": 20,
                        "username": "Ale_Lameira"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "418158981",
                        "start": 91,
                        "username": "Tumucumaque1"
                    }
                ]
            },
            "id": "233561812103204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seguindo  ---&gt;\t\t\"@Ale_Lameira: Siga o Parque Nacional do Tumucumaque no Twitter ~~~&gt; @Tumucumaque1\""
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-09T13:50:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "233560908314578946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesse o blog do Parque Nacional  Montanhas do Tumucumaque https://t.co/MUjss7BH http://t.co/Yhz70bgq"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-09T13:43:32.000Z",
            "id": "233559136573472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atropelamento de animal no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u preocupa setor tur\u00edstico. Na linha, Paulo Angeli, presidente do Comtur."
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2012-08-09T13:38:13.000Z",
            "id": "233557801622966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um plebiscito incomum ouvir\u00e1 69 comunidades antes de uma decis\u00e3o final sobre obra no parque nacional conhecido... http://t.co/LqDFqsfj"
        },
        {
            "author_id": "55042763",
            "created_at": "2012-08-09T13:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9082547,
                        -6.06768501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "233556832549998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vou subir a serra aqui no pebinha de a\u00e7\u00facar!  @ Floresta Nacional De Caraj\u00e1s http://t.co/YkYXq2CR"
        },
        {
            "author_id": "236844423",
            "created_at": "2012-08-09T13:24:41.000Z",
            "id": "233554394099093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Ecol\u00f3gico pelas Cachoeiras, montanhas ou grutas do http://t.co/11dL8jSC #promo"
        },
        {
            "author_id": "482393219",
            "created_at": "2012-08-09T13:10:24.000Z",
            "id": "233550798037065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/scMtXpqs"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2012-08-09T13:05:09.000Z",
            "id": "233549478228025348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia direto da #\u00c1frica! J\u00e1 viu as lindas imagens da nossa nova propriedade no Serengeti? http://t.co/TKn9R4Du"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-09T12:24:00.000Z",
            "id": "233539124878008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA: achado de corpo de animal \u00e0s margens da BR-469, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 alvo de investiga\u00e7\u00e3o policial."
        },
        {
            "author_id": "613434619",
            "created_at": "2012-08-09T12:23:08.000Z",
            "id": "233538903582318592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes raros s\u00e3o avistados em parque nacional na Indon\u00e9sia http://t.co/IFkfwzaX"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-08-09T12:22:04.000Z",
            "id": "233538635209773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes raros s\u00e3o avistados em parque nacional na Indon\u00e9sia http://t.co/p6DIVcno http://t.co/DtldgAcz"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-08-09T12:21:05.000Z",
            "id": "233538387796193281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Rinocerontes raros s\u00e3o avistados em parque nacional na Indon\u00e9sia http://t.co/Ag7yjYEC"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2012-08-09T12:19:03.000Z",
            "id": "233537875667460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes raros s\u00e3o avistados em parque nacional na Indon\u00e9sia http://t.co/YNOBI2yj"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2012-08-09T12:00:25.000Z",
            "id": "233533185986805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios mais famosos da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no sul do Chile, \u00e9 a chamada \u201cincurs\u00e3o noturna \u00e0... http://t.co/m7BhyhEn"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-09T11:57:06.000Z",
            "id": "233532352884768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/eSlMe0bz"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-09T11:56:56.000Z",
            "id": "233532312569139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/Du87unBE"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-09T11:56:45.000Z",
            "id": "233532263588048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/AVA60izY"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-09T11:55:40.000Z",
            "id": "233531994213076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/TNhZnQ8v"
        },
        {
            "author_id": "45653304",
            "created_at": "2012-08-09T11:51:02.000Z",
            "id": "233530826711789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para criar nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gera bate-boca | CBN Campinas FM 99,1 http://t.co/gQGs7NH0"
        },
        {
            "author_id": "134895318",
            "created_at": "2012-08-09T11:41:06.000Z",
            "id": "233528325958680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha b\u00e1sica no Parque Municipal de Belo Horizonte. http://t.co/emCuHKGd"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2012-08-09T11:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "2501373050",
                        "start": 102,
                        "username": "PlanetaEXPN"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "769b08f849827258"
            },
            "id": "233521505995198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia e a arbitrariedade na conquista de rotas de escalada http://t.co/PfMBEc7I @PlanetaEXPN"
        },
        {
            "author_id": "26636478",
            "created_at": "2012-08-09T11:09:41.000Z",
            "id": "233520421989908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas de Cajazeiras: Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o suspendem visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossauros... http://t.co/FyI2dl6h"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-08-09T10:56:42.000Z",
            "id": "233517153180057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma \u00e9 presente nos 115 anos do Parque Municipal de Belo Horizonte. http://t.co/O3IHwOCz Qual outra \u00e1rea da cidade merece ser reformada?"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-08-09T10:11:24.000Z",
            "id": "233505752696905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto treina esp\u00e9cie de papagaio em extin\u00e7\u00e3o para ser solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: Em janeiro do a... http://t.co/szZaSOuQ"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-08-09T10:11:24.000Z",
            "id": "233505751031742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto treina esp\u00e9cie de papagaio em extin\u00e7\u00e3o para ser solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: Em janeiro do a... http://t.co/cmGlustL"
        },
        {
            "author_id": "17654194",
            "created_at": "2012-08-09T10:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 56,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53449422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "233504537317629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Nacional do Igua\u00e7u on @foursquare! http://t.co/TAcZVg7"
        },
        {
            "author_id": "17654194",
            "created_at": "2012-08-09T10:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53449422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "233504532104097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "88   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4sCbiEN"
        },
        {
            "author_id": "17654194",
            "created_at": "2012-08-09T10:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53449422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "233503186210680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Fot\u00f3grafa Preferida  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VCZ33f4"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-08-09T09:56:22.000Z",
            "id": "233501968168022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto treina esp\u00e9cie de papagaio em extin\u00e7\u00e3o para ser solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: Em janeiro do a... http://t.co/HZ2dPPbD"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-08-09T09:56:21.000Z",
            "id": "233501967522099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto treina esp\u00e9cie de papagaio em extin\u00e7\u00e3o para ser solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: Em janeiro do a... http://t.co/FYdHemSy"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-08-09T09:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "326428116",
                        "start": 123,
                        "username": "DCatarinense"
                    }
                ]
            },
            "id": "233499735602892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto treina esp\u00e9cie de papagaio em extin\u00e7\u00e3o para ser solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: E... http://t.co/VMlO3waG @dcatarinense"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-08-09T09:47:29.000Z",
            "id": "233499733350576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto treina esp\u00e9cie de papagaio em extin\u00e7\u00e3o para ser solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: Em janeiro do a... http://t.co/LcB0VKUv"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-08-09T09:37:44.000Z",
            "id": "233497281565974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto treina esp\u00e9cie de papagaio em extin\u00e7\u00e3o para ser solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/x9yaOYGy"
        },
        {
            "author_id": "17654194",
            "created_at": "2012-08-09T09:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53449422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "233496619495071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/x4oR79H"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2012-08-09T09:31:24.000Z",
            "id": "233495688216989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - Paran\u00e1 http://t.co/Jy8z2zO0"
        },
        {
            "author_id": "586579092",
            "created_at": "2012-08-09T09:26:27.000Z",
            "id": "233494437471330305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCIERTO SERRADA ROCK:\n11 DE AGOSTO 2012 \nPARQUE MUNICIPAL http://t.co/IEWL0mYt"
        },
        {
            "author_id": "109915903",
            "created_at": "2012-08-09T08:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1446879205",
                        "start": 0,
                        "username": "rafamoreno_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "448665964",
                        "start": 13,
                        "username": "MaykaRamn"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1250291477722193927",
                        "start": 24,
                        "username": "cesar_pol"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "167682759",
                        "start": 35,
                        "username": "2901rose"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "252562499",
                        "start": 45,
                        "username": "renemartinva"
                    }
                ]
            },
            "id": "233475820310630400",
            "in_reply_to_user_id": "350160327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaMoreno_ @maykaramn @cesar_pol @2901rose @renemartinva @norisonshain Hoje vamos andar a cavalo atrav\u00e9s de um parque nacional. \ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e"
        },
        {
            "author_id": "170352068",
            "created_at": "2012-08-09T04:35:32.000Z",
            "id": "233421231305666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/2yUCc8YY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [RodneyMiranda25].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RodneyMiranda25",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RodneyMiranda25"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PlanetaEXPN].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PlanetaEXPN",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PlanetaEXPN"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DCatarinense].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DCatarinense",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DCatarinense"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Espinho, Portugal",
                "id": "213d887d20587c6f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7apava, Brasil",
                "id": "769b08f849827258",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732033589",
                "name": "Everton Luiz",
                "username": "EvertonELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623897574",
                "name": "Conta noticias",
                "username": "ContaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620524446",
                "name": "G1 Portal",
                "username": "G1globonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243780922",
                "name": "Raaul Mar\u00e7al \u2720",
                "username": "Locutador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327663271",
                "name": "FUT 2021",
                "username": "oznemai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432579127",
                "name": "Paulo Reis !!",
                "username": "pauloreis_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377498495",
                "name": "Agency Hot",
                "username": "agencyhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272676286",
                "name": "Passarinho Capoeira",
                "username": "JsPassarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457216029",
                "name": "J\u00eafferson \u24df",
                "username": "f1Jeef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380995671",
                "name": "Clautur Turismo",
                "username": "Clautur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51909271",
                "name": "Livia Diamond",
                "username": "Livia_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61638810",
                "name": "Felipe Alberto",
                "username": "felipearsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203753934",
                "name": "Isadora Soares",
                "username": "IzzieSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172193456",
                "name": "Marcos '  \u2720",
                "username": "maarcosantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344950977",
                "name": "tatty",
                "username": "itstaarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343795894",
                "name": "Mayla Dias",
                "username": "mayycarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104893391",
                "name": "Lee.",
                "username": "_Leeet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174061103",
                "name": "Portal A Cr\u00edtica",
                "username": "ACriticaCraque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136374829",
                "name": "Lidiane Spinola",
                "username": "lidispinola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46446773",
                "name": "Alvaro Corado \uf8ff",
                "username": "AlvaroCorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11052322",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "blackouter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86616678",
                "name": "Gessilma Dias",
                "username": "GESSILMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204432235",
                "name": "Guustavo",
                "username": "Guustavoqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334060841",
                "name": "Zeca Carvalho",
                "username": "xzecax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331183263",
                "name": "CORINTHIAANO'",
                "username": "cha_tubao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28041713",
                "name": "pakalolo winter collection",
                "username": "cubalanssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353229654",
                "name": "Dhaiana Rond\u00f3n",
                "username": "mamideprincipes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11628",
                "name": "Tantek",
                "username": "t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198335078",
                "name": "Aguiar Adventure",
                "username": "aguiaradventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263822051",
                "name": "Willian Rodrigues \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08",
                "username": "willpr1502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18939859",
                "name": "Adriano Alves",
                "username": "tohdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239216624",
                "name": "g\u00ea",
                "username": "gedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312699000",
                "name": "Snap \u27a1\ufe0f Sandra Costa",
                "username": "Sandra___Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64936053",
                "name": "Kleber T. Jer\u00f4nimo",
                "username": "kleber_tj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220859106",
                "name": "Isabella",
                "username": "montenegroisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68500949",
                "name": "Niih",
                "username": "Niih07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83015394",
                "name": "Guilherme",
                "username": "gulhermesodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71392383",
                "name": "Suzana Soares",
                "username": "suzana_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "520902804",
                "name": "Brunno de Lavor",
                "username": "brunnodeLavoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34267401",
                "name": "Bruno de Lavor",
                "username": "deLavor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230560129",
                "name": "\u2661 Taatchi",
                "username": "Taatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139592572",
                "name": "Rafael Rodrigues da Costa",
                "username": "rafisbrodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210639523",
                "name": "Napole\u00e3o Gomes",
                "username": "napoleaogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322694676",
                "name": "Lorraina Mara",
                "username": "Lorraina_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112686231",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "iron_rick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267447704",
                "name": "Vivi Civil",
                "username": "vivi_civil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556177180",
                "name": "Chris Sabrine",
                "username": "ChrisSabrine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88332142",
                "name": "Lele \ud83d\udd25",
                "username": "leticiamarvies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416348745",
                "name": "Ambientan\u00f3iko",
                "username": "Ambientanoiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106574901",
                "name": "Danilo Cerqueira",
                "username": "dan_cerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199104199",
                "name": "Daniel Almeida",
                "username": "danielkeppen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37957841",
                "name": "Filipe Almeida",
                "username": "Filipe02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209135641",
                "name": "Thati \ud83d\udc1d\ud83c\udfe1",
                "username": "thatibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245889663",
                "name": "\u2020",
                "username": "ducaralho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220787829",
                "name": "Taty Bitt",
                "username": "_TatyLopesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376414840",
                "name": "Rodrigo Barbosa",
                "username": "rcbarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398788247",
                "name": "EscoladoMato",
                "username": "EscoladoMato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56692363",
                "name": "Daniel M de Paiva",
                "username": "dmpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61482923",
                "name": "Danny Kadoshi \u24cb\ud83e\udd51",
                "username": "DannyKadoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83141811",
                "name": "Leonardo Rodrigues",
                "username": "leonardocuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37315891",
                "name": "Fernanda Takai",
                "username": "FernandaTakai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33470029",
                "name": "Destinos & Viagens",
                "username": "DestinosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41244522",
                "name": "Analista Pol\u00edtico",
                "username": "OPoltico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569594505",
                "name": "Brasil Mega Store",
                "username": "BrasilMegaStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429667239",
                "name": "Alessandro Kawan",
                "username": "alekawan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554447662",
                "name": "Suce$$o 7",
                "username": "sucessosete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388452056",
                "name": "\u2113\u03c5\u03c5",
                "username": "luugrazieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110409",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virginiaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283139667",
                "name": "Hands Turismo",
                "username": "HandsTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467009",
                "name": "Leonardo Pallotta",
                "username": "lpallotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59779123",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "jotaateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45141052",
                "name": "Tiago do Val",
                "username": "Tiago_do_Val",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131945269",
                "name": "Ob",
                "username": "leslivirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284084973",
                "name": "Maria Clara Sharp",
                "username": "mcsharp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190873980",
                "name": "Cec\u00edlia",
                "username": "cecilia_rib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189585537",
                "name": "Marcelo Augusto",
                "username": "marcelo10c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50533090",
                "name": "Cesar Peres \u24df \uf8ff",
                "username": "cesarperes19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64396877",
                "name": "Victor Hugo I. S.",
                "username": "vhis85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56090930",
                "name": "Bah",
                "username": "itsbaholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371403290",
                "name": "souaindamaisNF",
                "username": "soumaisnovafrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42723559",
                "name": "Adriano Carvalhais",
                "username": "adricarvalhais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49088177",
                "name": "Nelson Morozini",
                "username": "nelson_says",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74688693",
                "name": "Dhonatas Wendrey",
                "username": "_Karhunkynsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81154492",
                "name": "mands",
                "username": "xmnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307028747",
                "name": "Caio Batiston",
                "username": "bm_caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83290805",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "13pedrohenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67765740",
                "name": "gabriela",
                "username": "gmaxadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212988291",
                "name": "V\u00e2nia Santos",
                "username": "vaninha_vst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301434190",
                "name": "Th3HeinekeN",
                "username": "Cerveja_birra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69579054",
                "name": "\u00c2ndrea Carla Zani",
                "username": "AndreaZani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330508117",
                "name": "Rafael Macedo",
                "username": "RafaelMacedo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389688145",
                "name": "LUA \ud83c\udf08",
                "username": "luastr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605617676",
                "name": "O Melhor Presente ",
                "username": "melhor_presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179957564",
                "name": "Saulo Morais Lara",
                "username": "saulolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241534189",
                "name": "pedro",
                "username": "pedronagata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26240438",
                "name": "Luciano B S Mendes",
                "username": "lucianobsmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186258557",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Caldeira",
                "username": "jaumcaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124102967",
                "name": "CC Maceda-EC Hermida",
                "username": "ccmaceda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72622083",
                "name": "BACK, Jaqueline.",
                "username": "jaquelineback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222700603983507456",
                "name": "Luiza Stefanello",
                "username": "LuizaStefanello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180387493",
                "name": "Bruna Barbosa",
                "username": "brubarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18547081",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafapavani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47978814",
                "name": "Edson Oliveira",
                "username": "Edson_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86380404",
                "name": "Neoma Mendes",
                "username": "neomamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214481740",
                "name": "Poeta Federico Volio",
                "username": "FedericoVolio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242786470",
                "name": "Ruina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "SoyUnaRuina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009411447",
                "name": "joshua lagunas",
                "username": "JoshuaLagunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199915105",
                "name": "Diego Augusto",
                "username": "Diegoaugustoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270085192",
                "name": "cee_tavares",
                "username": "cee_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226320672",
                "name": "GABRIELA",
                "username": "coegabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167134896",
                "name": "Miih Tavares",
                "username": "Miih_TavaresL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280608611",
                "name": "Cl\u00e9sio BH",
                "username": "clesiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123121569",
                "name": "raphs",
                "username": "kkraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242115228",
                "name": "D\u00e1imon Garrido",
                "username": "daimongarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304425941",
                "name": "Milena Ribeiro  * ;",
                "username": "tchaumi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749376510",
                "name": "Patrick_Martins_19",
                "username": "Partins_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236479048",
                "name": "gusta",
                "username": "gustagossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35480102",
                "name": "Jose",
                "username": "PhuckYoWeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52515687",
                "name": "Ju Am\u00e9rico \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "JuuAmerico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155740844",
                "name": "FF",
                "username": "franfirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15210681",
                "name": "especialista em dizer N\u00e3o fui eu",
                "username": "oforevis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14384637",
                "name": "Clarice",
                "username": "cmscotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133088737708126212",
                "name": "Daft M",
                "username": "DaftM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817773",
                "name": "Passarosozinho",
                "username": "IvanPalheta_Pas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57038031",
                "name": "Samuel Tiaggo",
                "username": "SamuelTiaggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582743213",
                "name": "Remorini Aventuras",
                "username": "RemoriniA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38047012",
                "name": "Clara Costa",
                "username": "ceeribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42937222",
                "name": "neids",
                "username": "neiducca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263521892",
                "name": "ESTUDIANTES BOGOTA",
                "username": "ESTUDIANTESBTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90629779",
                "name": "ANDRES MAO PE\u00d1A",
                "username": "AndresMao777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65674486",
                "name": "No Figueiredo",
                "username": "nofigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112050461",
                "name": "Aila",
                "username": "numenoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49316357",
                "name": "Willian Fagiolo",
                "username": "WillianFagiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295800499",
                "name": "Jo\u00e3o Gandini",
                "username": "joaogandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35208844",
                "name": "Ed Martins MD",
                "username": "enikaido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937242252",
                "name": "gabriel correia",
                "username": "gabrielmendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459546565",
                "name": "antipandemia",
                "username": "ADRIANADEOLIV49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68563181",
                "name": "my name is the ogo",
                "username": "delloink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155663591",
                "name": "MBigucci Construtora",
                "username": "mbigucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471037141",
                "name": "Labanca Im\u00f3veis",
                "username": "mlabancaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568764735",
                "name": "Diogo Christino",
                "username": "Chris2000D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93933495",
                "name": "Taize' \u262e",
                "username": "_Colombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143846573",
                "name": "Pazuello desmaiadah na CPI",
                "username": "GuH_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190726318",
                "name": "S\u00e3o Mateus Not\u00edcias",
                "username": "bairrosaomateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371834674",
                "name": "Patricia Maciel",
                "username": "pimaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91004488",
                "name": "Bru.",
                "username": "ultra_bru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107799387",
                "name": "Luciana Ribeiro",
                "username": "luindie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74203703",
                "name": "Dicas Foz",
                "username": "dicas_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170352068",
                "name": "Um tal de Gui \ud83d\udd2e\ud83d\udef8\ud83d\udd2d",
                "username": "gcaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253529653",
                "name": "Douglas Furiatti",
                "username": "papoentrenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46156344",
                "name": "Felipe A Gomes",
                "username": "felipegomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74725987",
                "name": "l\u00e9o.",
                "username": "leodsoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58365076",
                "name": "Wellington Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WellLSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248393400",
                "name": "Natanael Junior",
                "username": "JrNael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296457690",
                "name": "Gil Santos",
                "username": "falecomgsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157065615",
                "name": "Chris Sieber Teive",
                "username": "Chris_Sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367231255",
                "name": "Rafael Peixe",
                "username": "rafaelpeixe81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443605729",
                "name": "Marca Turismo",
                "username": "marcaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482393219",
                "name": "Pet News Brasil",
                "username": "petnewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236844423",
                "name": "Comune Rio",
                "username": "ComuneRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57550457",
                "name": "Gianmarco",
                "username": "GianDiazBreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125743054",
                "name": "Cl\u00f3vis Costa",
                "username": "clovisvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107498984",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Daleffe",
                "username": "jocadaleffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285725720",
                "name": "Equipe Alta Aventura",
                "username": "altaventurapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208556109",
                "name": "Sarah Cremm",
                "username": "SarahCremn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274126773",
                "name": "ISA - Ocip's",
                "username": "isaaraucaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "R$7 de setembro.",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22313230",
                "name": "Fernando M. Ribeiro",
                "username": "FernoRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350481033",
                "name": "\ud83d\udea9tupy\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tup_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331841334",
                "name": "DilmaNaRede",
                "username": "DilmaNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46463401",
                "name": "Cristiana L\u00f4bo",
                "username": "cristilobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56119932",
                "name": "Mobiliza\u00e7\u00e3oBR",
                "username": "mobilizacaobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160789984",
                "name": "Liandra Nazario",
                "username": "LiandraNazario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17654194",
                "name": "Mell Caetano",
                "username": "MellCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75957894",
                "name": "eduquintero",
                "username": "edu_quintero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39638865",
                "name": "mixsordia.com",
                "username": "mixsordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588265411",
                "name": "silas henrique\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "silashcirilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397206036",
                "name": "sampanarede",
                "username": "sampanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919944",
                "name": "Mauricio Valle Sales",
                "username": "mvsallesadvocac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26086102",
                "name": "X GAMES Brasil",
                "username": "XGamesBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601080119",
                "name": "Alcides Jo\u00e3o Campos",
                "username": "djsideofficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747345734",
                "name": "Jornada Cultural",
                "username": "lagoa_do_nado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178028822",
                "name": "Daniele Magalh\u00e3es",
                "username": "Daniemanuele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123640859",
                "name": "A Tiktoker do Cabelo Rosa",
                "username": "outrojoaonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272687696",
                "name": "luiz lobo filho",
                "username": "luizlobofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361851723",
                "name": "Revista Africa Today",
                "username": "RevistaAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19155691",
                "name": ".",
                "username": "STIUTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24761475",
                "name": "Serafim Corr\u00eaa",
                "username": "deputadoserafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138119423",
                "name": "reportermm",
                "username": "reporterMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73766363",
                "name": "\ud83d\udd3aBilly Lima de (\ud83c\udfe1)\u00ae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BillyLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101560772",
                "name": "Junior Tumucumaq",
                "username": "JuniorTumucumaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55042763",
                "name": "\uff4d\uff41\uff52\uff43\uff45\uff4c\uff4c\uff4f \uff46\uff41\uff52\uff49\uff41\uff53",
                "username": "MarcelloFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613434619",
                "name": "Zeck Apolin\u00e1rio",
                "username": "Sitedagalera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45653304",
                "name": "CBN Campinas",
                "username": "cbncampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895318",
                "name": "Omar Ferri J\u00fanior",
                "username": "FerriJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26636478",
                "name": "Coisas de Cajazeiras",
                "username": "ChristianoMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493701",
                "name": "Xxxx",
                "username": "forumgsat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586579092",
                "name": "Serrada",
                "username": "info_serrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109915903",
                "name": "dMaKb",
                "username": "dMAKb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446879205",
                "name": "rafa moreno",
                "username": "rafamoreno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448665964",
                "name": "Mayka Ram\u00f3n",
                "username": "MaykaRamn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250291477722193927",
                "name": "CesarPol",
                "username": "cesar_pol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167682759",
                "name": "misschapulina fifi",
                "username": "2901rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252562499",
                "name": "REN\u00c9 MART\u00cdN",
                "username": "renemartinva",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "234983446055886850",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzgn5tu1745gszcc8q1irmh3glz0d",
        "oldest_id": "233421231305666560",
        "result_count": 498
    }
}