{
    "data": [
        {
            "author_id": "19631359",
            "created_at": "2012-07-09T11:07:46.000Z",
            "id": "222285916125925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia neblina e chuva!! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/dwPpMb37"
        },
        {
            "author_id": "61153023",
            "created_at": "2012-07-09T11:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.87337743,
                        38.95809656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "453dc4ef63a242d2"
            },
            "id": "222285191060799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shopping... (@ Parque Municipal Las Albercas) http://t.co/mmTy733O"
        },
        {
            "author_id": "136723861",
            "created_at": "2012-07-09T11:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "222284527240871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/gmZwuyiy"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2012-07-09T10:51:09.000Z",
            "id": "222281731011641345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MDA publica nota Mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio a retirada de 300 fam\u00edlias\nde comunidades \nda Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins -SP\nhttp://t.co/RCJtaTP"
        },
        {
            "author_id": "268651320",
            "created_at": "2012-07-09T10:49:03.000Z",
            "id": "222281202378350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posseiro de Sui\u00e1 Miss\u00fa defende ida de xavantes para parque estadual http://t.co/uFKRa5mi"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-09T05:41:21.000Z",
            "id": "222203770929549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/nPGHkxMq"
        },
        {
            "author_id": "80182708",
            "created_at": "2012-07-09T04:21:16.000Z",
            "id": "222183615713386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal  http://t.co/t3i4BZqm"
        },
        {
            "author_id": "224769728",
            "created_at": "2012-07-09T02:53:11.000Z",
            "id": "222161446635716608",
            "in_reply_to_user_id": "329970225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Matcho_Metrinho Acorda as 7:30 e vai correr no parque, municipal ta chegando, segundinho do juventus pra ti!!"
        },
        {
            "author_id": "56090930",
            "created_at": "2012-07-09T02:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57547506,
                        -23.03131104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "222154678333485057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/IwuJcSV9"
        },
        {
            "author_id": "107571737",
            "created_at": "2012-07-09T01:33:15.000Z",
            "id": "222141334146916353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caruaru ganha terceiro parque municipal: Parque ecol\u00f3gico do Bairro das Renadeiras foi inaugurado na \u00faltima quar... http://t.co/qb2wdvL2"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2012-07-09T01:01:09.000Z",
            "id": "222133255539924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/PVJlc9AX"
        },
        {
            "author_id": "41176893",
            "created_at": "2012-07-09T00:53:28.000Z",
            "id": "222131319214321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na garganta do Diabo quando tem um arco \u00edris ! \u00c9 porque ai tem a m...\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/wVOGT8qB #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "266130365",
            "created_at": "2012-07-09T00:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "251318944",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "id": "222124350009114625",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fabiano_prof  Caiu 10 quest\u00f5es que trataram de responsabilidade ambiental, EIA, \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o permanente, unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2012-07-09T00:16:37.000Z",
            "id": "222122048560959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marta Pacaya, esposa de Milton Leite. Os dois s\u00e3o os \u00faltimos moradores do Parque Estadual do Chandless. Trabalho... http://t.co/yLjSWLBg"
        },
        {
            "author_id": "385346939",
            "created_at": "2012-07-08T23:44:06.000Z",
            "id": "222113863309598722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posseiro de Sui\u00e1 Miss\u00fa defende ida de xavantes para parque estadual - http://t.co/rEYHopSK"
        },
        {
            "author_id": "68003626",
            "created_at": "2012-07-08T23:14:58.000Z",
            "id": "222106530747645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando da #Esta\u00e7\u00e3o_Ecol\u00f3gica_de_Caiu\u00e1, foi uma grande aventura ! *---*"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-07-08T23:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "222103821134991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNb0CuW via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "50365726",
            "created_at": "2012-07-08T22:59:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "222102591125983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sk8 sem freio seeeeeerra a baaaaaixo!  @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/SWtQRjMW"
        },
        {
            "author_id": "50365726",
            "created_at": "2012-07-08T22:59:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "222102590962417666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sk8 sem freio seeeeeerra a baaaaaixo!  @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/hSesxmhw"
        },
        {
            "author_id": "192389873",
            "created_at": "2012-07-08T22:38:47.000Z",
            "id": "222097426494926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a-feira n\u00e3o terei aula! Iremos para o Parque Nacional de Teres\u00f3polis. Nem queria... ahaha. Valeu EME! rs"
        },
        {
            "author_id": "28041713",
            "created_at": "2012-07-08T22:15:54.000Z",
            "id": "222091667791028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o paulo, SP) http://t.co/jg6gq5aj"
        },
        {
            "author_id": "49343079",
            "created_at": "2012-07-08T21:26:43.000Z",
            "id": "222079289833697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas re\u00fane atletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8NiUubZS"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-07-08T21:11:25.000Z",
            "id": "222075438711848962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Turistas podem conhecer o para\u00edso natural gastando o m\u00ednimo de R$ 150.\nParque Nacional dos Len\u00e7... http://t.co/UTE1UZqw"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-07-08T21:11:20.000Z",
            "id": "222075419837464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas podem conhecer o para\u00edso natural gastando o m\u00ednimo de R$ 150.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um dos rote... http://t.co/A1k0drhW"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-07-08T21:11:19.000Z",
            "id": "222075414175162369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas podem conhecer o para\u00edso natural gastando o m\u00ednimo de R$ 150.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um dos rote... http://t.co/qNhQl0zB"
        },
        {
            "author_id": "251141242",
            "created_at": "2012-07-08T20:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93690507,
                        -19.92223744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "222067209453838337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do parque municipal, BH  @ Hotel Othon Palace http://t.co/8xZAWghO"
        },
        {
            "author_id": "140461352",
            "created_at": "2012-07-08T20:27:28.000Z",
            "id": "222064378625785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado um dos maiores tesouros em ouro do Cruzados por arquel\u00f3gos no parque nacional de Apollonia, perto de Hertzlia"
        },
        {
            "author_id": "29307756",
            "created_at": "2012-07-08T20:15:39.000Z",
            "id": "222061406323875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim do Domingo! \ud83c\udf05  @ parque municipal http://t.co/XBuHOUzp"
        },
        {
            "author_id": "63128902",
            "created_at": "2012-07-08T20:05:45.000Z",
            "id": "222058912600428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vale a pena descer o \u00fanico problema \u00e9 ter que voltar!\" @ Parque Estadual do Caracol: http://t.co/Lt0j2Zlc #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "14603275",
            "created_at": "2012-07-08T20:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7347639,
                        -29.3563293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "222058881428369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do outro lado do morro.  @ Parque Estadual Da Guarita http://t.co/CvyMboci"
        },
        {
            "author_id": "39772788",
            "created_at": "2012-07-08T20:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "222058407182602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/CipBGi5"
        },
        {
            "author_id": "39772788",
            "created_at": "2012-07-08T20:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "222058198188818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda moinho roda pi\u00e3o...  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ALIkd4D"
        },
        {
            "author_id": "355828000",
            "created_at": "2012-07-08T19:39:22.000Z",
            "id": "222052276506869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja q eh um parque nacional pq eles n podem tranza em paz dentro do carro deles?? Eles n tavam atrapalhando ngm"
        },
        {
            "author_id": "39772788",
            "created_at": "2012-07-08T19:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "222048476417110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/r0dkckr"
        },
        {
            "author_id": "39772788",
            "created_at": "2012-07-08T19:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "222042524330627073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o em cena  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/4avi5wd"
        },
        {
            "author_id": "39772788",
            "created_at": "2012-07-08T18:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "222041909420507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o em cena  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ZQX0t6Y"
        },
        {
            "author_id": "39772788",
            "created_at": "2012-07-08T18:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "222041624421744641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/8CHE2PG"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-07-08T18:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "10228272",
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "222041372687990785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/J1TLsBZh via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-07-08T18:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "120892766",
                        "start": 12,
                        "username": "thayspetters"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "35124030",
                        "start": 37,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "222040593713471489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a linda @thayspetters cobrindo a @meiamaratona  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YWW4Q2yg"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-07-08T18:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "222037267710091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3dio masculino: Ben Kiplimo, Giovani dos Santos, Dami\u00e3o Ancelmo, Abraham Kipla  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dolVSMwe"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2012-07-08T18:27:08.000Z",
            "id": "222034096111616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corrigindo: Parque Estadual Intervales, SP"
        },
        {
            "author_id": "64796540",
            "created_at": "2012-07-08T18:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3684226,
                        -20.2521489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "222031242319757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/WzaQIjfQ"
        },
        {
            "author_id": "209135641",
            "created_at": "2012-07-08T18:10:51.000Z",
            "id": "222029998188535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mfKTwMc"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2012-07-08T18:09:34.000Z",
            "id": "222029677424947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Intervales no estado de S\u00e3o Paulo. Good News - RedeTV (antena HD sinal do satelite) que lugar sensacional."
        },
        {
            "author_id": "613655080",
            "created_at": "2012-07-08T17:29:36.000Z",
            "id": "222019619509121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja estou aproveitando estou aqui no parque municipal ,beijo galera."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-07-08T17:26:00.000Z",
            "id": "222018712268570625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Comtur fala sobre restri\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional: http://t.co/qwzLZChO"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-07-08T17:26:00.000Z",
            "id": "222018710595043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Comtur fala sobre restri\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional: http://t.co/cG3fdeTt"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2012-07-08T17:02:16.000Z",
            "id": "222012739911036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 08/07/2012 05:30: CB Foz do Igua\u00e7u || Prote\u00e7\u00e3o a evento p\u00fablico -&gt; Avenida das Cataratas, 0000, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "179942554",
            "created_at": "2012-07-08T16:19:32.000Z",
            "id": "222001986835456001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita emo\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7\u00fa! http://t.co/bWELJGP7"
        },
        {
            "author_id": "566113773",
            "created_at": "2012-07-08T16:18:28.000Z",
            "id": "222001718026698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem um reggaezinho l\u00e1 no parque municipal , pra quem curti , cola l\u00e1 *-------*"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-07-08T16:17:19.000Z",
            "id": "222001425872461826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/rc5eInwg"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-07-08T16:17:15.000Z",
            "id": "222001411221762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/XLKORUe4"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-07-08T16:16:58.000Z",
            "id": "222001339847278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/DMnpvyiD"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:26.000Z",
            "id": "222000953459617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/68OTl4Mu"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:22.000Z",
            "id": "222000937705803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/cbzWIOmQ"
        },
        {
            "author_id": "623905876",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:21.000Z",
            "id": "222000934149038081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/mNUZi0Ce"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:20.000Z",
            "id": "222000927429771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/TMLkve0c"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:19.000Z",
            "id": "222000923868794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/PjpRSlXA"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:18.000Z",
            "id": "222000920135860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/V5MmVIcl"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:17.000Z",
            "id": "222000916365189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/LbSheUc4"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:11.000Z",
            "id": "222000890524090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/MAgowZTk"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:09.000Z",
            "id": "222000879920877569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/cdLBO5Vz"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:08.000Z",
            "id": "222000876108251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/rFveMl2t"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:06.000Z",
            "id": "222000868457840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/KKNM3dpJ"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:04.000Z",
            "id": "222000861096849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/a8hGqPCU"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:03.000Z",
            "id": "222000857678487555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/bphfRvpM"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:02.000Z",
            "id": "222000853433860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/9sXjPhtf"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-07-08T16:15:00.000Z",
            "id": "222000842813882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/qyMRQhtS"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-07-08T16:14:59.000Z",
            "id": "222000839131283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/EwlefUZv"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-07-08T16:14:57.000Z",
            "id": "222000831900299265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/2voEpfXy"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-07-08T16:14:46.000Z",
            "id": "222000785993646081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/YcJ56nkZ"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-07-08T16:14:45.000Z",
            "id": "222000782222954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/ZYGk9U4F"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-07-08T16:14:44.000Z",
            "id": "222000778343235587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanzaniano e queniana vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u: Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional... http://t.co/7ZN3Dk5Q"
        },
        {
            "author_id": "396203884",
            "created_at": "2012-07-08T16:10:26.000Z",
            "id": "221999693125795841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve um acidente na frente do parque municipal a pessoa t\u00e1 twittando em vez de ligar p/ samu"
        },
        {
            "author_id": "384377756",
            "created_at": "2012-07-08T15:49:23.000Z",
            "id": "221994399142383617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo ir no parque municipal cos amigos hoje"
        },
        {
            "author_id": "515552183",
            "created_at": "2012-07-08T15:49:09.000Z",
            "id": "221994338022981633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria solta pipa no parque municipal com os boy oje :("
        },
        {
            "author_id": "355018464",
            "created_at": "2012-07-08T15:46:21.000Z",
            "id": "221993636018139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Alto do Rio Negro...\nmata fechada. http://t.co/bYiJfIdJ"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-07-08T15:45:28.000Z",
            "id": "221993410167455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resgate em Locais de Dif\u00edcil Acesso: dias 21/07 e 22/07 no Parque Estadual do Graja\u00fa. R$ 300 em at\u00e9 12x. Saiba mais: http://t.co/tKdWyrei"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-08T15:41:28.000Z",
            "id": "221992403274436611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/nPGHkxMq"
        },
        {
            "author_id": "626854087",
            "created_at": "2012-07-08T15:26:15.000Z",
            "id": "221988575569391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui no parque municipal vendo um concruso de forro ta uma droga"
        },
        {
            "author_id": "179942554",
            "created_at": "2012-07-08T15:23:58.000Z",
            "id": "221988002371604483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio desconectada h\u00e1 dois dias, mas aqui estou de regresso! http://t.co/bWELJGP7"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-07-08T15:15:14.000Z",
            "id": "221985803797139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova teve um novo trajeto em 2012, disputada inteiramente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais de 2.300 atletas estiveram presentes."
        },
        {
            "author_id": "179942554",
            "created_at": "2012-07-08T15:11:01.000Z",
            "id": "221984742495617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa e a energia das Cataratas http://t.co/gQBtnZ8K"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-07-08T15:07:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221983805018353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre mulheres, a queniana Paskalia Chepkorir fez o melhor tempo (01:08:20)  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QlrTFy3Z"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-07-08T14:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "35124030",
                        "start": 19,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "221981444585693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grande ganhador da @meiamaratona o Queniano Ben Kiplomo (01:02:03).  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8yisYK17"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-07-08T14:56:35.000Z",
            "id": "221981110991728641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peda\u00e7o preservado da Mata Atl\u00e2ntica no Paran\u00e1 \u00e9 reduto de pesquisa e de ecoturismo: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/S70HDICh"
        },
        {
            "author_id": "397611717",
            "created_at": "2012-07-08T14:54:45.000Z",
            "id": "221980649140137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau estou indo pro parque estadual do guartela volto pelas 4 horas"
        },
        {
            "author_id": "32286407",
            "created_at": "2012-07-08T14:41:49.000Z",
            "id": "221977394565750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca passei tanto frio na vida. Acabo de voltar do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, onde acompanhei a Meia Maratona das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "19657810",
            "created_at": "2012-07-08T14:30:48.000Z",
            "id": "221974623254872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #Bh http://t.co/mz4Ga22w"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-07-08T14:19:28.000Z",
            "id": "221971771010711552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peda\u00e7o preservado da Mata Atl\u00e2ntica no Paran\u00e1 \u00e9 reduto de pesquisa e de ecoturismo: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/ieIYUuof"
        },
        {
            "author_id": "93014542",
            "created_at": "2012-07-08T14:12:56.000Z",
            "id": "221970123353899011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queda harto camino e.e (@ Monumento Natural Pichasca) [pic]: http://t.co/EeLgHZRV"
        },
        {
            "author_id": "176977025",
            "created_at": "2012-07-08T14:04:23.000Z",
            "id": "221967973617905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro-Praia do Prea (Cruz), CE: 2 diarias para 2 hospedes - Em torno do Parque Nacional de Jericoacoara!...http://bit.ly/bULhid"
        },
        {
            "author_id": "52405329",
            "created_at": "2012-07-08T13:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221952906449010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando o atleta da casa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 5 others) http://t.co/VmStcul0"
        },
        {
            "author_id": "15126050",
            "created_at": "2012-07-08T12:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "221950471521308673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profeta Ezequiel da boas vindas!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ghdSZ3v2"
        },
        {
            "author_id": "43315614",
            "created_at": "2012-07-08T12:43:39.000Z",
            "id": "221947654228291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/xZ5YsOVw"
        },
        {
            "author_id": "15126050",
            "created_at": "2012-07-08T12:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "15421282",
                        "start": 40,
                        "username": "janainakadosh"
                    }
                ]
            },
            "id": "221945391350943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo saud\u00e1vel, sai para caminhar com @janainakadosh. Vamos pro parque municipal, se algu\u00e9m animar... http://t.co/0fBi28py"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2012-07-08T12:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221940837335044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao Parque pra esperar a chegada do pessoal =) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) [pic]: http://t.co/HWZuPoGU"
        },
        {
            "author_id": "120174546",
            "created_at": "2012-07-08T11:51:12.000Z",
            "id": "221934457236635648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 17 graus ficou dif\u00edcil o pedal de hoje   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/WAPP9Q4J"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-07-08T11:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "35124030",
                        "start": 125,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "221922163299590146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Importante: hoje,  excepcionalmente, a entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u para turistas ser\u00e1 liberada ap\u00f3s \u00e0s 11h. Motivo: @meiamaratona."
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-08T11:02:11.000Z",
            "id": "221922122832936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/pKZiwYCh"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2012-07-08T11:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221921754132643842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio??!!  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v8PEioev"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2012-07-08T10:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "35124030",
                        "start": 40,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221912496162881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamo que o tempo ta bom pra correr... @meiamaratona  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lENWUmFQ"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-07-08T10:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "35124030",
                        "start": 3,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221908152742985730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na @meiamaratona! FRIO!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 4 others) http://t.co/00ZArqHI"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-07-08T10:05:01.000Z",
            "id": "221907733035757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imprensa j\u00e1 est\u00e1 toda reunida aqui no posto do ICMBio no CRV no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Agora estamos seguindo para a largada."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-07-08T09:55:01.000Z",
            "id": "221905217111859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada e estacionamento est\u00e3o liberados para quem quiser assistir a corrida no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-07-08T09:30:01.000Z",
            "id": "221898925068648449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o vai correr a Meia Maratona, corra do mesmo jeito para garantir lugar na torcida dentro do Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-08T08:04:00.000Z",
            "id": "221877280127991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/PMPJvv0H"
        },
        {
            "author_id": "313018551",
            "created_at": "2012-07-08T06:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "231520920",
                        "start": 0,
                        "username": "larissathome"
                    }
                ]
            },
            "id": "221851622303731712",
            "in_reply_to_user_id": "120469302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LarissaThome s\u00e9rio???????????? ahahaha sim parque nacional da tijuca que foda!!! diz pra ela aproveitar l\u00e1 por mim &lt;3333333"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-07-08T05:43:22.000Z",
            "id": "221841888888635394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada: http://t.co/gsBIzfjr"
        },
        {
            "author_id": "208261290",
            "created_at": "2012-07-08T05:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2726856773",
                        "start": 31,
                        "username": "GustavoPekeno"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "468438262",
                        "start": 56,
                        "username": "_nathizinhaf"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "706137592199254016",
                        "start": 70,
                        "username": "FABRICIOSC10"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "404851508",
                        "start": 84,
                        "username": "Leeo_MF"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "398139927",
                        "start": 93,
                        "username": "EvelynRibeiroh"
                    }
                ]
            },
            "id": "221834876230438912",
            "in_reply_to_user_id": "205203711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "tava no parque municipal com o @GustavoPekeno @_pannykk @_nathizinhaf @fabriciosc10 @Leeo_MF @EvelynRibeiroh e um par de gente ai"
        },
        {
            "author_id": "66818381",
            "created_at": "2012-07-08T03:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83599853,
                        -14.15750027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "221810665529147393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja disse que te amo?  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/ECImtLa5"
        },
        {
            "author_id": "259835869",
            "created_at": "2012-07-08T03:25:03.000Z",
            "id": "221807079348895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha vida ta mais parada do que brinquedo do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-08T03:02:42.000Z",
            "id": "221801453319237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/pKZiwYCh"
        },
        {
            "author_id": "235221005",
            "created_at": "2012-07-08T03:01:56.000Z",
            "id": "221801262662950914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coletas nas dunas do Parque Estadual do Itapeva em Torres, RS. http://t.co/vPfmFsX9"
        },
        {
            "author_id": "235221005",
            "created_at": "2012-07-08T03:01:09.000Z",
            "id": "221801065530667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta no Parque Estadual da Guarita http://t.co/jipIwVhZ"
        },
        {
            "author_id": "235221005",
            "created_at": "2012-07-08T03:00:29.000Z",
            "id": "221800898723196929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta no fant\u00e1stico Parque Estadual do Itapu\u00e3. http://t.co/ccLjOVQk"
        },
        {
            "author_id": "197767213",
            "created_at": "2012-07-08T02:46:43.000Z",
            "id": "221797433531842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba http://t.co/4N1OZKh5"
        },
        {
            "author_id": "222596981",
            "created_at": "2012-07-08T01:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1112795745105690624",
                        "start": 36,
                        "username": "_araujogabriel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "221781666774007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso w/ @_araujogabriel http://t.co/U5Fsw0dR"
        },
        {
            "author_id": "28219473",
            "created_at": "2012-07-08T01:30:54.000Z",
            "id": "221778352795680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/9T95VvDx"
        },
        {
            "author_id": "451580600",
            "created_at": "2012-07-08T00:41:42.000Z",
            "id": "221765970493046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amnha irei me ir no Parque Municipal.. --' s\u00f3 to indo msm pq quem sabe n\u00e9.. alguem de interessante apare\u00e7a U.u hashuashua yn'"
        },
        {
            "author_id": "386301404",
            "created_at": "2012-07-08T00:38:52.000Z",
            "id": "221765257490731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem muita gente aqui e nois vai tudo pro parque municipal hehehe"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2012-07-08T00:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "215067526",
                        "start": 0,
                        "username": "TodoRestarteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "221763369001172993",
            "in_reply_to_user_id": "215067526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TodoRestarteiro Amor voce estava no parque municipal hoje  ?"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2012-07-08T00:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221762144633491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chalana! Parque inteiro cantando!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Ll0dua3E"
        },
        {
            "author_id": "31189104",
            "created_at": "2012-07-08T00:11:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "221758483194839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do Terceir\u00e3o do Lato rs (@ Parque Municipal do Idoso w/ @andrezzahayden) http://t.co/J35me5e9"
        },
        {
            "author_id": "69656193",
            "created_at": "2012-07-07T23:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "172861469",
                        "start": 57,
                        "username": "neelsonbarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "221753247206084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa junina do latu!!!! (@ Parque Municipal do Idoso w/ @neelsonbarros) http://t.co/g926mOFP"
        },
        {
            "author_id": "34483026",
            "created_at": "2012-07-07T23:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1102116594443079681",
                        "start": 0,
                        "username": "HelenaPalm"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "227503908",
                        "start": 12,
                        "username": "tapecuim"
                    }
                ]
            },
            "id": "221749322562285568",
            "in_reply_to_user_id": "28157433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelenaPalm @tapecuim Parque Municipal (no centro) e Parque das Mangabeiras s\u00e3o legais. Veja se tem programa\u00e7\u00f5es especiais."
        },
        {
            "author_id": "221413821",
            "created_at": "2012-07-07T23:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "165267438",
                        "start": 36,
                        "username": "debbymag"
                    }
                ]
            },
            "id": "221748363186548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso w/ @debbymag http://t.co/aRuNvZtn"
        },
        {
            "author_id": "305161640",
            "created_at": "2012-07-07T23:30:31.000Z",
            "id": "221748056037666819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 9\u00aa Criminal proibiu a gestora das UCParque e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Delta do Jacu\u00ed de emitir novas licen\u00e7as http://t.co/O2U1pdcq"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2012-07-07T23:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221742347472482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/YdqPv8Ut"
        },
        {
            "author_id": "619859498",
            "created_at": "2012-07-07T23:00:06.000Z",
            "id": "221740404742164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/xOZe6PEH"
        },
        {
            "author_id": "5778562",
            "created_at": "2012-07-07T22:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "221739378060435457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is NO BULL  @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/BwIgOrpU"
        },
        {
            "author_id": "165267438",
            "created_at": "2012-07-07T22:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "221736270618042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/QZJ1XXSq"
        },
        {
            "author_id": "234859859",
            "created_at": "2012-07-07T22:39:27.000Z",
            "id": "221735206032388097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional tem uma vibe t\u00e3o boooa de natureza, paz, tranquilidade! Muito bom, se eu pudesse, faria isso todos os finais de semana haha"
        },
        {
            "author_id": "178201352",
            "created_at": "2012-07-07T22:29:27.000Z",
            "id": "221732690125266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha acho que vo no parque municipal com a minha primaaa se p\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1 sim (:"
        },
        {
            "author_id": "83306910",
            "created_at": "2012-07-07T22:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "221729172685471745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem gente! Festa julina do Lato! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/0SWIFaUw"
        },
        {
            "author_id": "217767451",
            "created_at": "2012-07-07T22:06:56.000Z",
            "id": "221727025327640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Serra Sul, da Vale, vai construir uma mina gigantesca DENTRO da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s... http://t.co/5isNCs0v"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2012-07-07T21:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221721348689498114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nilton pinto e tom carvalho #diainternacionaldocooperativismo   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Pa1PzQuP"
        },
        {
            "author_id": "155020306",
            "created_at": "2012-07-07T21:43:01.000Z",
            "id": "221721003062067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui no parque municipal com minha madrinha, meu irm\u00e3o e meus primos. Foi t\u00e3o bom."
        },
        {
            "author_id": "253529653",
            "created_at": "2012-07-07T21:03:58.000Z",
            "id": "221711177753952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas re\u00fane atletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/N9lMtZmt"
        },
        {
            "author_id": "42180903",
            "created_at": "2012-07-07T21:03:15.000Z",
            "id": "221710995914104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_Nacional_Virunga http://t.co/6KNE7OXM"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-07-07T20:55:54.000Z",
            "id": "221709146083430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias: Nem s\u00f3 de praia s\u00e3o feitas as f\u00e9rias!!! J\u00e1 conhecem esta parte do nosso pa\u00eds?... http://t.co/BTQHRuVp"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2012-07-07T20:49:58.000Z",
            "id": "221707654203052033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Felinos do Agua\u00ed faz expedi\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica http://t.co/WrNiz5lA"
        },
        {
            "author_id": "91593008",
            "created_at": "2012-07-07T20:25:47.000Z",
            "id": "221701569282965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo mais uma reserva particular do patrimonio natural"
        },
        {
            "author_id": "91886240",
            "created_at": "2012-07-07T20:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "229221745",
                        "start": 45,
                        "username": "urbanocaofiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "221696371361714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentira. T\u00e1 no canil e fica tirando onda. RT @urbanocaofiel: I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ Nina e Mel"
        },
        {
            "author_id": "218507913",
            "created_at": "2012-07-07T19:38:26.000Z",
            "id": "221689651503706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina na veia: rafting + arvorismo + Roupa de Neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tabuleir... http://t.co/bquZhg1F #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2012-07-07T19:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8341846,
                        -29.34991402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "221689449325670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Pinheiro Grosso (Canela, Rio Grande do Sul) http://t.co/IJD8v52E"
        },
        {
            "author_id": "291461365",
            "created_at": "2012-07-07T19:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17718003",
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "221689054973001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@guia4rodas: Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed! http://t.co/NZMJMlLs\" Show!"
        },
        {
            "author_id": "218520791",
            "created_at": "2012-07-07T19:34:56.000Z",
            "id": "221688773304532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina na veia: rafting + arvorismo + Roupa de Neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tabuleir... http://t.co/iqyQcIu6 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "266649729",
            "created_at": "2012-07-07T19:31:27.000Z",
            "id": "221687893138223106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina na veia: rafting + arvorismo + Roupa de Neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tabuleir... http://t.co/Vul6XTHT #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2012-07-07T19:30:41.000Z",
            "id": "221687700502220801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed! http://t.co/JrSJaui7"
        },
        {
            "author_id": "66818381",
            "created_at": "2012-07-07T19:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83599853,
                        -14.15750027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "221686127961194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/FdMqdezJ"
        },
        {
            "author_id": "66818381",
            "created_at": "2012-07-07T19:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83599853,
                        -14.15750027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "221686085707759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/OtyeF9Pe"
        },
        {
            "author_id": "68569017",
            "created_at": "2012-07-07T19:18:46.000Z",
            "id": "221684704850624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu sa\u00ed um pinto molhado! (@ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/FMtB7P4P"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2012-07-07T19:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221684131849969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/iENInKOj"
        },
        {
            "author_id": "89224403",
            "created_at": "2012-07-07T19:15:38.000Z",
            "id": "221683912571756545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Da Serra Da Tiririca (RJ) #Brasil #BMG ;) http://t.co/oQfSiQwO"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-07-07T19:15:36.000Z",
            "id": "221683905315618819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resgate em Locais de Dif\u00edcil Acesso: dias 21/07 e 22/07 no Parque Estadual do Graja\u00fa. Saiba mais: http://t.co/tKdWyrei"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2012-07-07T19:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221683508316356608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de som Almir sater! Ts chegando a hora !  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/FvDjxpX0"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-07-07T19:06:29.000Z",
            "id": "221681611475910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas de \u00e1rvores re\u00fane atletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/32NJWw5a"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-07-07T19:06:24.000Z",
            "id": "221681590969970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas de \u00e1rvores re\u00fane atletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/CZtWELRb"
        },
        {
            "author_id": "164257664",
            "created_at": "2012-07-07T18:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221677552706666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7\u00fa. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 4 others) http://t.co/7CBn3pft"
        },
        {
            "author_id": "24402813",
            "created_at": "2012-07-07T18:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "229221745",
                        "start": 10,
                        "username": "urbanocaofiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "221674846269091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aisim RT @urbanocaofiel: I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ Nina e Mel"
        },
        {
            "author_id": "229221745",
            "created_at": "2012-07-07T18:33:14.000Z",
            "id": "221673243512274945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ Nina e Mel http://t.co/gJmi1LU"
        },
        {
            "author_id": "94861491",
            "created_at": "2012-07-07T18:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "221672699808841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/wpAUNl4k"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-07-07T18:30:47.000Z",
            "id": "221672628816064513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiando o plantio de 200 mudas de \u00e1rvores no estacionamento do Centro de Visitantes do Parque Nacional do... http://t.co/xqeiqIYv"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2012-07-07T18:30:07.000Z",
            "id": "221672459794006017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMT - Minist\u00e9rio P\u00fablico ingressa com a\u00e7\u00e3o requerendo desocupa\u00e7\u00e3o imediata em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6q7TsGCo"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-07-07T18:04:01.000Z",
            "id": "221665890897379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plantio de mudas de \u00e1rvores re\u00fane atletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 07/07/2012 -  Atletas do grupo de elite ... http://t.co/Io6359ha"
        },
        {
            "author_id": "80692458",
            "created_at": "2012-07-07T18:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "221665503507263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo De Deus  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uMAJpGm9"
        },
        {
            "author_id": "347202955",
            "created_at": "2012-07-07T18:00:02.000Z",
            "id": "221664888559382530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Peneda-Ger\u00e9\u00eas de Portugal, estupendo! http://t.co/OfAxFCM1"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-07-07T17:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96171659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "221663006008946689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/gJmi1LUs"
        },
        {
            "author_id": "54954780",
            "created_at": "2012-07-07T17:45:05.000Z",
            "id": "221661125509521409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar *-* http://t.co/Nn1E3Akl"
        },
        {
            "author_id": "145482748",
            "created_at": "2012-07-07T17:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221660598751084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/O2zUblUp"
        },
        {
            "author_id": "145482748",
            "created_at": "2012-07-07T17:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221658909289611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zXr9mayg"
        },
        {
            "author_id": "145482748",
            "created_at": "2012-07-07T17:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "221658349488455683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/I8YhZNxj"
        },
        {
            "author_id": "320875234",
            "created_at": "2012-07-07T17:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "343092779",
                        "start": 75,
                        "username": "AdmaViviane"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "116785294",
                        "start": 88,
                        "username": "Kaatitah"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "286995359",
                        "start": 100,
                        "username": "Rafaell_inacio"
                    }
                ]
            },
            "id": "221654692642566148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E amanh\u00e3 estaremos no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, firme e forte n\u00e9 @AdmaViviane @Kaatitah e @Rafaell_inacio ?"
        },
        {
            "author_id": "106727768",
            "created_at": "2012-07-07T17:04:06.000Z",
            "id": "221650814240948225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Cooperativismo. Almir Sater e Nilton Pinto &amp; Tom Carvalho as 18:00  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/sfzkwaa6"
        },
        {
            "author_id": "56524551",
            "created_at": "2012-07-07T16:55:50.000Z",
            "id": "221648732255563777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vi ningu\u00e9m com catarata aqui ainda. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/dLjNOGYC"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2012-07-07T16:49:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "221647162524708864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/SJsCgz7C"
        },
        {
            "author_id": "64071882",
            "created_at": "2012-07-07T16:48:43.000Z",
            "id": "221646941048672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #brazil  @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/Z9vn95Hh"
        },
        {
            "author_id": "24923206",
            "created_at": "2012-07-07T16:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41036834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "221646801290272770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Para\u00edba  @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/I15nu6hq"
        },
        {
            "author_id": "629436778",
            "created_at": "2012-07-07T16:30:19.000Z",
            "id": "221642310876807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir no parque nacional e voltar pra casa porque esqueceu o comprovante de resid\u00eancia: quem nunca?"
        },
        {
            "author_id": "272680017",
            "created_at": "2012-07-07T16:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4418782,
                        -23.59334573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "221641569927831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraguatatuba ai vou eu!!!! (@ Parque Estadual Serra do Mar) [pic]: http://t.co/ZxLFhBGz"
        },
        {
            "author_id": "80692458",
            "created_at": "2012-07-07T16:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "221638661605822466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A macacada reunida!   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Zm1n85X5"
        },
        {
            "author_id": "79292886",
            "created_at": "2012-07-07T16:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "221637286842994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, Paran\u00e1) http://t.co/NzozYXes"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2012-07-07T15:58:53.000Z",
            "id": "221634399349911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando do Parque Estadual Dois Irm\u00e3os. Como sempre muitas surpresas a poucos quil\u00f4metros de casa."
        },
        {
            "author_id": "307130925",
            "created_at": "2012-07-07T15:33:05.000Z",
            "id": "221627907745910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso de algu\u00e9m pra ir pro parque municipal &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2012-07-07T15:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221627024131891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra receber Almir Sater no #diainternacionaldocooperativismo !  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NYtHyCpc"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2012-07-07T15:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221626382885720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diainternacionaldocooperativismo rolando!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Fc9f7r51"
        },
        {
            "author_id": "106467354",
            "created_at": "2012-07-07T15:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "221625950637539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo do @YouTube como favorito http://t.co/sk64pGJY O Parque Nacional do Igua\u00e7u e seus primeiro"
        },
        {
            "author_id": "45269010",
            "created_at": "2012-07-07T15:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89816802,
                        -3.84233478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "221624955668930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/z2tWoBwz"
        },
        {
            "author_id": "232192869",
            "created_at": "2012-07-07T15:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31735551,
                        -16.70992632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221621756786507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis http://t.co/x4xQ9Dp"
        },
        {
            "author_id": "53954066",
            "created_at": "2012-07-07T15:04:21.000Z",
            "id": "221620676270895105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um \u00edtem de prote\u00e7\u00e3o para a galera do skate indoor!\nAgora somos \u00e1rea protegida ECCOSALVA! http://t.co/xwYAeYuk"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-07-07T15:00:11.000Z",
            "id": "221619627430641665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Metro - Grupo Maria Cutia apresenta can\u00e7\u00f5es e est\u00f3rias do Norte de MG e Vale do Jequitinhonha no Parque Municipal: http://t.co/Zylh8nWl"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-07-07T14:38:23.000Z",
            "id": "221614143579492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos particulares de turismo e t\u00e1xis estar\u00e3o proibidos de ingressar ao Parque Nacional do Igua\u00e7u a partir de 01/08, segundo a justi\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "16469107",
            "created_at": "2012-07-07T14:28:50.000Z",
            "id": "221611738049691650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/lnhTKCRk"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-07-07T14:00:11.000Z",
            "id": "221604529492332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/yp3aJXT3"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-07-07T13:46:00.000Z",
            "id": "221600958759710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ http://t.co/X9UQLqmh"
        },
        {
            "author_id": "15197902",
            "created_at": "2012-07-07T13:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232612,
                        -29.31306692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "221597348453814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/anXrusS"
        },
        {
            "author_id": "40583444",
            "created_at": "2012-07-07T13:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "221593826672918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini DD (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/sMAtJ4vi"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-07-07T12:00:12.000Z",
            "id": "221574335796740097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: O munic\u00edpio de Piranhas conseguiu tr... http://t.co/w2uRhnfA"
        },
        {
            "author_id": "256595605",
            "created_at": "2012-07-07T11:48:08.000Z",
            "id": "221571299032563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem campeonato de skate no parque municipal de barueri...to indo pra lah...bom dia a todos"
        },
        {
            "author_id": "538039603",
            "created_at": "2012-07-07T11:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02153925,
                        -12.1491194
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "221567997561683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Per\u00fa #Lima #Barranco  @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/7lmX8M9q"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-07T11:01:21.000Z",
            "id": "221559523016581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/PMPJvv0H"
        },
        {
            "author_id": "286373349",
            "created_at": "2012-07-07T08:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "286373349",
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "221525840599592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: O local foi den... http://t.co/HbN5Hx2P Via:@portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "436986966",
            "created_at": "2012-07-07T08:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "286373349",
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "221525839739764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: O local foi den... http://t.co/xgrVpSuW Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "270594234",
            "created_at": "2012-07-07T08:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "286373349",
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "221525838938652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: O local foi den... http://t.co/QGXDyquV Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-07-07T08:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "286373349",
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "221525838154317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: O local foi den... http://t.co/4Z2ErAO7 Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "397206036",
            "created_at": "2012-07-07T08:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "286373349",
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "221525837307056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: O local foi den... http://t.co/cW0RtfBf Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-07-07T08:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "286373349",
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "221525836539498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: O local foi den... http://t.co/DaX4pHIm Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "242349816",
            "created_at": "2012-07-07T08:44:36.000Z",
            "id": "221525109612101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/p6QEQKjJ"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2012-07-07T03:36:23.000Z",
            "id": "221447544968974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milton Leite, Parque Estadual do Chandless - 2010. Depois dele n\u00e3o existe mais pessoa alguma subindo o Rio... http://t.co/cqHeLD0i"
        },
        {
            "author_id": "279750109",
            "created_at": "2012-07-07T03:31:22.000Z",
            "id": "221446282672209921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/07/2012 00:31:  7 \u00bb Acampando no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/66bPkmcE"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2012-07-07T03:09:18.000Z",
            "id": "221440727966679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 722 Em 1998 a UNESCO tombou o Parque Nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed) como Patrim\u00f4nio da Humanidade -categoria bens naturais. Elano"
        },
        {
            "author_id": "276660634",
            "created_at": "2012-07-07T02:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "8802752",
                        "start": 120,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "221435807154712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s - not\u00edcias em Goi\u00e1s http://t.co/5IOJHEVh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "54658948",
            "created_at": "2012-07-07T00:47:37.000Z",
            "id": "221405071915757569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fui no parque municipal com o povo conheci muita gente diferente adorei :)"
        },
        {
            "author_id": "119959810",
            "created_at": "2012-07-07T00:18:36.000Z",
            "id": "221397769095626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo poste sector parque municipal. http://t.co/v1fcIeE1"
        },
        {
            "author_id": "337126260",
            "created_at": "2012-07-07T00:11:23.000Z",
            "id": "221395954627133443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u00e9 santu\u00e1rio ecol\u00f3gico do cerrado em Goi\u00e1s http://t.co/9QGRQ6Wc    em MINEIROS NO ESTADO DE GOI\u00c1S"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-07-07T00:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "221393385326522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/VYonTmM1"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-07-07T00:00:15.000Z",
            "id": "221393152714604545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Grupo Maria Cutia alegra o final de semana no Parque Municipal com can\u00e7\u00f5es e est\u00f3rias: http://t.co/Nx7lIDuP | #Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "119959810",
            "created_at": "2012-07-06T23:59:34.000Z",
            "id": "221392976977461249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Poste de luz sector parque municipal http://t.co/4sDaR69e"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-06T23:41:40.000Z",
            "id": "221388477558833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/nPGHkxMq"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-07-06T23:41:40.000Z",
            "id": "221388474194997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes: O crescimento do n\u00famero de turist... http://t.co/UkXVbIt6"
        },
        {
            "author_id": "234859859",
            "created_at": "2012-07-06T22:36:15.000Z",
            "id": "221372014982742018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 passeiozinho no parque nacional com os migs! :) hihi fazer um piquenique, tocar um viol\u00e3ozinho. Bom demais!"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-07-06T22:01:14.000Z",
            "id": "221363199579131905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural ... http://t.co/6xMPkZks"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-07-06T22:01:13.000Z",
            "id": "221363197574254593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural ... http://t.co/9ubYcBsk"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:28.000Z",
            "id": "221361246308532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/6wmVS8m8"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:24.000Z",
            "id": "221361231527817219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural ... http://t.co/sf87TKn9"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:22.000Z",
            "id": "221361223109849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural ... http://t.co/jyVqImcA"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:21.000Z",
            "id": "221361216394772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/VAVgleQu #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361205749628930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio ... http://t.co/xvH2gWAi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:17.000Z",
            "id": "221361199256846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/yPa2Sa7a"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:14.000Z",
            "id": "221361186426466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:08.000Z",
            "id": "221361163609440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Nat... http://t.co/y3GFrvii"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-07-06T21:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361127307743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/9G24PfIs #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361117967036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/XWnZmXRV #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361108819251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/1w5qNzc0 #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:53.000Z",
            "id": "221361098903920642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patri... http://t.co/H6yxfWKO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:44.000Z",
            "id": "221361062941966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patri... http://t.co/5OUry6RK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:42.000Z",
            "id": "221361053769015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patri... http://t.co/vuSP1Xvo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361043836903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/O7Pkpq7X #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361040187867138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/0m7qJXKc #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361036551393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/H221DfX4 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361029374951425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ebIgEekC #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361021565140993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/6mW43BLd #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361017744138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/Mw3SglYT #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361013566615554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/BZ8zggN0 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361009867243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/7n3zAN2r #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221361005945561089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/kxuxb8Tu #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360998483894273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/R6qEHTHD #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360986647576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/8tLBNHlB #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360979118784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/4Jly24wa #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360975511699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/9rUke7Rx #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360971577425922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/PyJNO5zu #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360963943809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/bbnl3zda #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360960093425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/yA9LghRX #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360956020760577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ym5km9LT #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360952292028417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/gEmApQw3 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360948798173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/MRItGm9v #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360941164539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ZAJPwfmJ #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360936097812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/y5pIpMOs #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360928627752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/9fQRQhUY #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360924668338177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/xv9MJUr7 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360917093433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/Bk93FJ8H #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360913251438593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/KJjnTznE #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360909208137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/TA8OtxV0 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360905328394242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ZHzX0Mdp #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360897552154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/y5i6FFsg #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360893357858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/8nh0Qk9I #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360889608155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/w2Iu1yVz #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360882029043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/gNriH2PV #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-07-06T21:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360878136721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/m2uwbDix #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360870423404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/f1CFLnH0 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360868288495619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/A0dYf5Mb #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360862445834241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/AJfe0Xzn #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360847484755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/EZe82sap #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360843932176387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/33dpgZAU #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360840010498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/6PS1DcjK #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360836550213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ZjNyBSCs #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360828916572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/irID086N #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360825108135938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/obBIKorD #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360821417156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/8hh2WPWU #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360818669887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ByTPS2Wm #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360817168322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/1o8x83QQ #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360809442414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/h8THZ4D9 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360801854926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/sSqWewiI #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360782586281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/nMutNIuZ #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360774713585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/P2ZJ0DL5 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360770611552258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ihGIrk9A #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360766803124225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/45ZQRyQW #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360762533322754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/sYHBA159 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360759790243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/zHAGJsNE #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360755411394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/tfgH86Jp #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360751397449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/MwlADyBb #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360747505127428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/Q2i2nEts #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360743726059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/7aTOxMxU #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "317997804",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "8802752",
                        "start": 95,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360742203531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s. http://t.co/jsZvACl via @g1"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360736629309441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/Kn1XQ9K7 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360731877158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/Qi9VVK23 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360727741571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/tvttOoYM #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360723916361730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ZvfsR8IL #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360716211433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/JpW2i0CE #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360712063266817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/7ukE0Fwn #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360708590387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/oMgxEB4T #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360700633788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/VjiG4ETA #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360696619831298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/g7pToTAp #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360692622655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/VYC1hiP6 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360689246253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/muOMpPXF #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360684854808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/k9n7oDpf #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360680991862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/5sRlYirh #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360677032435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/ZMOumb0q #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360674847211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/95hZtKy7 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360670380277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/CnZp3X9o #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360666374709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/dvESkLtu #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360662448848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/7iTYZScO #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360658346803201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/GH67gBk1 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "221360654383190017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/EOJVNsV7 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-07-06T21:51:05.000Z",
            "id": "221360645650653186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural ... http://t.co/mJIokSie"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-07-06T21:50:51.000Z",
            "id": "221360589707018243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural ... http://t.co/VMIjozzu"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-07-06T21:50:42.000Z",
            "id": "221360550767108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4n... http://t.co/TZcuGikA #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-07-06T21:50:40.000Z",
            "id": "221360542424637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/Dn56BZdD"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-07-06T21:50:39.000Z",
            "id": "221360538049974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural ... http://t.co/Nw8OLIMT"
        },
        {
            "author_id": "71587949",
            "created_at": "2012-07-06T21:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3728035,
                        -22.9336804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "221359702196502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @geojcarlos | Conhe\u00e7a um pouco o Parque Nacional de Ilha Grande, Brasil http://t.co/DdfGtYXr"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2012-07-06T21:44:06.000Z",
            "id": "221358887914307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/r0NeTmbZ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-07-06T21:44:03.000Z",
            "id": "221358878221279233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra aventura e sossego no Parque Nacional da Emas, Goi\u00e1s http://t.co/1Iq25ewN"
        },
        {
            "author_id": "105097908",
            "created_at": "2012-07-06T21:24:19.000Z",
            "id": "221353908851843074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem, por favor - TRINDADE e PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA\n\nRelato de segunda \u00e0 noite:\n\nFaz um pouco mais... http://t.co/UvGC3b4c"
        },
        {
            "author_id": "602781899",
            "created_at": "2012-07-06T20:49:27.000Z",
            "id": "221345137521983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lugar imperd\u00edvel do nosso bel\u00edssimo Brasil: Parque Nacional Serra da Capivara/Piau\u00ed onde se encontra um... http://t.co/KTLKYmx1"
        },
        {
            "author_id": "314260895",
            "created_at": "2012-07-06T20:36:48.000Z",
            "id": "221341954154315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flw ai, vou ver se como algo, e vou ir treinar no parque municipal *-* bggz s2"
        },
        {
            "author_id": "37809099",
            "created_at": "2012-07-06T20:35:21.000Z",
            "id": "221341589333753857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mist\u00e9rio das Pedras que Andam: \u00a0N\u00e3o se sabe ao certo como, mas no lago seco do Parque Nacional do Vale da Mort... http://t.co/rMGrTahx"
        },
        {
            "author_id": "133008336",
            "created_at": "2012-07-06T20:15:54.000Z",
            "id": "221336690889990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ea meu filhote Junioor Ferreira vamos combinar de ir no Parque Municipal meu querid\u00e3o :) http://t.co/qJZlZsSu"
        },
        {
            "author_id": "160718620",
            "created_at": "2012-07-06T20:15:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "221336686574047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo ficar no parque municipal depois da aula com o Dani  &lt;3 otimo pra namorar lol shushus e tirar foto http://t.co/ITXxmAhe"
        },
        {
            "author_id": "359755013",
            "created_at": "2012-07-06T19:54:17.000Z",
            "id": "221331253717245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: Caruaru ganha terceiro Parque Municipal http://t.co/klv27Fxm"
        },
        {
            "author_id": "186016779",
            "created_at": "2012-07-06T19:44:39.000Z",
            "id": "221328827270434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros combates de 2012 da Brigada de Inc\u00eandio da AT ocorreram entre 2 e 4 de julho, no Parque Estadual do Araguaia. http://t.co/uhxO1J7V"
        },
        {
            "author_id": "218520791",
            "created_at": "2012-07-06T19:35:23.000Z",
            "id": "221326495187079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina na veia: rafting + arvorismo + Roupa de Neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tabuleir... http://t.co/iqyQcIu6 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "95233234",
            "created_at": "2012-07-06T19:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37029322",
                        "start": 0,
                        "username": "barbararebeca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56255501,
                        -23.53875091
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "221326415507886080",
            "in_reply_to_user_id": "37029322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@barbararebeca aprendendo sobre o instagram.    @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/pdUnu498"
        },
        {
            "author_id": "266649729",
            "created_at": "2012-07-06T19:31:21.000Z",
            "id": "221325482023587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina na veia: rafting + arvorismo + Roupa de Neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tabuleir... http://t.co/Vul6XTHT #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2012-07-06T19:30:41.000Z",
            "id": "221325312439492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Entre as diversas belezas do pa\u00eds est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada Diamantina, o playground natural do Brasil! http://t.co/a76cif7U"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2012-07-06T19:30:34.000Z",
            "id": "221325286329942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que muda \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Fazenda Capit\u00e3o Eduardo est\u00e1 pronto para Plen\u00e1rio. http://t.co/2ZnAKkkD"
        },
        {
            "author_id": "576578041",
            "created_at": "2012-07-06T19:10:03.000Z",
            "id": "221320122445479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de passeio ao ar livre em Sampa para a fam\u00edlia toda aproveitar o final de semana.\nhttp://t.co/NruwWeaf"
        },
        {
            "author_id": "558842432",
            "created_at": "2012-07-06T18:47:38.000Z",
            "id": "221314478803927041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conheceu a Capital Federal do Brasil? Aproveite e visite o Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/948UC88Y"
        },
        {
            "author_id": "16834338",
            "created_at": "2012-07-06T18:34:50.000Z",
            "id": "221311260329902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/5O9mtCUv"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2012-07-06T18:29:46.000Z",
            "id": "221309981981552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Felinos do Agua\u00ed realiza expedi\u00e7\u00e3o na reserva biol\u00f3gica ... http://t.co/6vuLdYEE"
        },
        {
            "author_id": "589279883",
            "created_at": "2012-07-06T18:08:45.000Z",
            "id": "221304696470646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga no NE est\u00e1 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/Cile74uO"
        },
        {
            "author_id": "570118087",
            "created_at": "2012-07-06T18:04:03.000Z",
            "id": "221303511034494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Assembl\u00e9ia Legislativa do Cear\u00e1, realizou na manh\u00e3 de ontem, um plantio de 14600 mudas no Parque Nacional da Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "80692458",
            "created_at": "2012-07-06T17:58:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "221302158438572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/5AJFnGH3"
        },
        {
            "author_id": "536457909",
            "created_at": "2012-07-06T17:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1334501712355332097",
                        "start": 1,
                        "username": "prefcaruaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "221301767374254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@PrefCaruaru: Caruaru ganha terceiro Parque Municipal. http://t.co/golK4lV5\u201d S\u00f3 para  a cidade ficar ainda mais bela."
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-06T17:50:23.000Z",
            "id": "221300071457763330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia: O Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia est\u00e1 situado na Serra da Conc\u00f3r... http://t.co/15efa3pQ"
        },
        {
            "author_id": "589279883",
            "created_at": "2012-07-06T17:45:30.000Z",
            "id": "221298844875489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga no NE est\u00e1 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/w3BIA6FI"
        },
        {
            "author_id": "589279883",
            "created_at": "2012-07-06T17:41:57.000Z",
            "id": "221297949257379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga no NE est\u00e1 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/3NQVRRKj"
        },
        {
            "author_id": "41143493",
            "created_at": "2012-07-06T17:30:08.000Z",
            "id": "221294975428722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Felinos do Agua\u00ed realiza expedi\u00e7\u00e3o na reserva biol\u00f3gica http://t.co/TULLOYB5"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2012-07-06T17:10:30.000Z",
            "id": "221290034962247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Felinos do Agua\u00ed realiza expedi\u00e7\u00e3o na reserva biol\u00f3gica\n http://t.co/6vuLdYEE"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-06T17:07:16.000Z",
            "id": "221289222693335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/Tnq0kcTF"
        },
        {
            "author_id": "17582643",
            "created_at": "2012-07-06T17:03:44.000Z",
            "id": "221288331303075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Felinos do Agua\u00ed realiza expedi\u00e7\u00e3o na reserva biol\u00f3gica http://t.co/hyQvsFVM"
        },
        {
            "author_id": "159619672",
            "created_at": "2012-07-06T16:42:41.000Z",
            "id": "221283033167302656",
            "in_reply_to_user_id": "294814399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaSabino_  se nossos m\u00f4's ficassem on ia facilitar mais KK, sei l\u00e1 , ir umas 16;30, pra\u00e7a de eventos ou parque municipal ... seil\u00e1 '-'"
        },
        {
            "author_id": "96588972",
            "created_at": "2012-07-06T16:35:26.000Z",
            "id": "221281210259881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou sair com a #Rebeca e #Igor para o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2012-07-06T16:06:59.000Z",
            "id": "221274051665068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unileste realizar\u00e1 V Semin\u00e1rio de Direito Ambiental no Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/Ekb0WxAX"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-06T16:06:14.000Z",
            "id": "221273864100003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/nPGHkxMq"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-06T15:55:09.000Z",
            "id": "221271071377203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\" http://t.co/hhBj5hik"
        },
        {
            "author_id": "396710497",
            "created_at": "2012-07-06T15:50:21.000Z",
            "id": "221269863392493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Itaipava/RJ. http://t.co/wNt4jNlT"
        },
        {
            "author_id": "213328065",
            "created_at": "2012-07-06T15:45:08.000Z",
            "id": "221268553142243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra di Cip\u00f3 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de viagem de aventura. Mas nesta \u00e9poca tome cuidado com os micuins http://t.co/4psSrMAA"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2012-07-06T15:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "221261659849756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montagem do palco para o show do Almir Sater amanh\u00e3 a partir das 18h!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/9MMEcXh6"
        },
        {
            "author_id": "62508345",
            "created_at": "2012-07-06T14:57:05.000Z",
            "id": "221256459026038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, 6/7, come\u00e7a o 19\u00ba Festival Tanabata.\nLocal: Parque Municipal Morro do S\u00e3o Bento.\nConfira! http://t.co/D9RPRQyz"
        },
        {
            "author_id": "88216312",
            "created_at": "2012-07-06T14:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "40166877",
                        "start": 23,
                        "username": "ivomozart"
                    }
                ]
            },
            "id": "221253932884819971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho \u00e9 ter um show do @ivomozart de gra\u00e7a no Parque Municipal! U_U"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2012-07-06T14:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "608226439",
                        "start": 0,
                        "username": "link_vanguarda"
                    }
                ]
            },
            "id": "221249434711896064",
            "in_reply_to_user_id": "608226439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@link_vanguarda Aqui \u00e9 o Parque Estadual gostar\u00edamos que divulgassem a rota do Cambuci que ser\u00e1 realizada no dia 14 http://t.co/auWgmyrK"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-07-06T14:06:26.000Z",
            "id": "221243714272636931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara Para\u00edso: contato com a natureza em plena cidade: Localizado junto ao Parque Municipal Ch\u00e1cara Para\u00edso, n... http://t.co/waujSUJ7"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-07-06T14:06:25.000Z",
            "id": "221243710808145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara Para\u00edso: contato com a natureza em plena cidade: Localizado junto ao Parque Municipal Ch\u00e1cara Para\u00edso, n... http://t.co/6n27vwe7"
        },
        {
            "author_id": "329745186",
            "created_at": "2012-07-06T14:03:06.000Z",
            "id": "221242875042729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra-Lum   @ Parque Municipal http://t.co/wbmnOJdn"
        },
        {
            "author_id": "15454362",
            "created_at": "2012-07-06T13:04:45.000Z",
            "id": "221228189463228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"para o seu casamente, Fritanga alugou uma ilha paradis\u00edaca, localizada em um parque nacional caribenho\""
        },
        {
            "author_id": "483254112",
            "created_at": "2012-07-06T12:59:25.000Z",
            "id": "221226846497406977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u onde as cataratas est\u00e3o localizadas, foi tombado pela UNESCO em 1986 como Patrim\u00f4nio da Humanidade! #FozDoIgua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "244678487",
            "created_at": "2012-07-06T12:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.601074,
                        14.575768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25530ba03b7d90c6"
            },
            "id": "221215842040418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Start with Ivon Moncada &amp; Cynthia Andradez  @ Parque Nacional Celaque http://t.co/It90LmeH"
        },
        {
            "author_id": "80630381",
            "created_at": "2012-07-06T11:53:55.000Z",
            "id": "221210363151138818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena \"tchuquitchuqui\" do dia:um gatinho lindo rolando na grama do parque municipal e fazendo a farra! Awwnnn"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-07-06T11:46:05.000Z",
            "id": "221208391362691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes no semestre\nhttp://t.co/WWb7n4D6"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2012-07-06T11:06:11.000Z",
            "id": "221198350530265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u00e9 santu\u00e1rio ecol\u00f3gico do cerrado em Goi\u00e1s http://t.co/1pajQAkV"
        },
        {
            "author_id": "604559493",
            "created_at": "2012-07-06T10:53:08.000Z",
            "id": "221195068118269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Paineiras x Mesa do Imperador via Morro do Queimado http://t.co/18ruVQKT"
        },
        {
            "author_id": "56687420",
            "created_at": "2012-07-06T10:29:25.000Z",
            "id": "221189098952589314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna Feia fica entre os munic\u00edpios de Bara\u00fanas e Mossor\u00f3 e \u00e9 o primeiro parque nacional do RN, podendo contribuir com o turismo no oeste."
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-07-06T10:21:54.000Z",
            "id": "221187209322184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiosques irregulares s\u00e3o demolidos na Praia do Meio em Trindade: Constru\u00e7\u00f5es ocupavam \u00e1rea do Parque Nacional d... http://t.co/BazYcDpA"
        },
        {
            "author_id": "10097492",
            "created_at": "2012-07-06T10:12:19.000Z",
            "id": "221184795563139074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM DIA PELA VIDA na Guarda: \n\n\t7 de julho, s\u00e1bado, durante todo o dia, Parque Municipal da Guarda\n\n\tA ini... http://t.co/fFWcjRnA"
        },
        {
            "author_id": "14558231",
            "created_at": "2012-07-06T10:08:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "221183889090150401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/tKYuJxfs"
        },
        {
            "author_id": "230245985",
            "created_at": "2012-07-06T04:30:01.000Z",
            "id": "221098655711625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que amanha irei alone pro parque municipal de barueri. N\u00e3o aguento mais ficar em casa :x"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2012-07-06T04:28:31.000Z",
            "id": "221098276257136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PlanetaOsasco:: Acampando no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/30tbdMqu"
        },
        {
            "author_id": "270687137",
            "created_at": "2012-07-06T04:09:29.000Z",
            "id": "221093488287170561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/hnGgSOUp"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-07-06T03:39:47.000Z",
            "id": "221086010149314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampando no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Em Itaituba, Par\u00e1 http://t.co/6zYFM0Yi"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-07-06T03:39:46.000Z",
            "id": "221086008236716033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Acampando no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Em Itaituba, Par\u00e1 http://t.co/MrrcA6er #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "458527416",
            "created_at": "2012-07-06T03:12:20.000Z",
            "id": "221079102239682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mist\u00e9rio das Pedras que Andam: N\u00e3o se sabe ao certo como, mas no lago seco do Parque Nacional do Vale da Morte... http://t.co/iqTlQaTx"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-06T03:05:17.000Z",
            "id": "221077327868735490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/pKZiwYCh"
        },
        {
            "author_id": "376389892",
            "created_at": "2012-07-06T02:58:52.000Z",
            "id": "221075715842519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cidade de Jo\u00e3o Pessoa;\u00e9 muito Previlegiada por ter tantos Cidad\u00e3os;Praticando Esporte; com uma boa Area; protegida pelo Poder Publico"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-07-06T02:25:38.000Z",
            "id": "221067352647811073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: http://t.co/5MmOek4"
        },
        {
            "author_id": "18601589",
            "created_at": "2012-07-06T02:17:03.000Z",
            "id": "221065192832901121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acampando no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Em Itaituba, Par\u00e1 http://t.co/5NmUiJAZ"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-07-06T02:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "18601589",
                        "start": 85,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "221062492300902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampando no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Em Itaituba, Par\u00e1 http://t.co/lUuQH94B via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-07-06T02:06:19.000Z",
            "id": "221062491021647874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampando no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Em Itaituba, Par\u00e1 http://t.co/fC83akzo"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-07-06T02:06:18.000Z",
            "id": "221062484906356738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampando no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Em Itaituba, Par\u00e1 http://t.co/NmajOLaK"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2012-07-06T01:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02153925,
                        -12.1491194
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "221059852187860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminando (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/GfXMFQ5D"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-07-06T01:18:56.000Z",
            "id": "221050567080947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/qv0EraNx"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-07-06T01:16:16.000Z",
            "id": "221049895358967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/YKn6EWrQ"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2012-07-06T01:16:16.000Z",
            "id": "221049894343933953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/QaHpujG1"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-07-06T01:16:16.000Z",
            "id": "221049893391826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/wVjq82sZ"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-07-06T01:16:15.000Z",
            "id": "221049892305514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/nvN1IgwV"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2012-07-06T01:15:46.000Z",
            "id": "221049767604666369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/nOkctSQA"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-07-06T01:02:00.000Z",
            "id": "221046304242020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/ciawq9Nl"
        },
        {
            "author_id": "623905876",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:59.000Z",
            "id": "221046300056096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/FpByKrGR"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:57.000Z",
            "id": "221046293286498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/c6m96kzD"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:56.000Z",
            "id": "221046289591316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/b9ajPIPu"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:55.000Z",
            "id": "221046285644472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/JB2SZQPU"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:55.000Z",
            "id": "221046282087706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/niSMdDro"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:53.000Z",
            "id": "221046275460702209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/m0pIXE48"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:53.000Z",
            "id": "221046274676371457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/xenh6cmy"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:50.000Z",
            "id": "221046262873587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/aTj2Ll7R"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:47.000Z",
            "id": "221046251033067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/UiBz0FuM"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:45.000Z",
            "id": "221046243453976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/rndtA6KN"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:45.000Z",
            "id": "221046239578431489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/raoeXvYp"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:44.000Z",
            "id": "221046235929387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/6kO3ri6u"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:41.000Z",
            "id": "221046224831250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/qiAD79Q7"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:40.000Z",
            "id": "221046220917977090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/JZrZESya"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:38.000Z",
            "id": "221046213607292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/R6ilMnga"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:34.000Z",
            "id": "221046195102031874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/qUDSAMO5"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:33.000Z",
            "id": "221046190962262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/3HLnCxg5"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:32.000Z",
            "id": "221046185736142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/kzDoIZmp"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:26.000Z",
            "id": "221046163867054081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Z... http://t.co/k1QwFTQg #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:25.000Z",
            "id": "221046158347341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno... http://t.co/LYzbhlXQ"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-07-06T01:01:22.000Z",
            "id": "221046145315643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/RvaRAJgA"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:53.000Z",
            "id": "221044008506494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/SxleUMon #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:48.000Z",
            "id": "221043991200808961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/nCvPK2wg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:46.000Z",
            "id": "221043982975774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/UlKrwu7K #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:45.000Z",
            "id": "221043974826229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/6axMK8ef #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:40.000Z",
            "id": "221043955574386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/9F89RMlT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:36.000Z",
            "id": "221043938079936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/2DrsaSVF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:30.000Z",
            "id": "221043912524038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/I4GbTMym #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:28.000Z",
            "id": "221043903841828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/2V336mVp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:26.000Z",
            "id": "221043895876861953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/2HfweAQs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:24.000Z",
            "id": "221043886771027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/biKsAx36 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:22.000Z",
            "id": "221043878923476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/0yQwtLyq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:19.000Z",
            "id": "221043869616316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/DiauOt13 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:17.000Z",
            "id": "221043861332561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/eWTdVVKR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:15.000Z",
            "id": "221043852692299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/rrLJLR4z #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:13.000Z",
            "id": "221043844043649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/oYwBBxCt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:11.000Z",
            "id": "221043835097194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/uN4hTGdn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:09.000Z",
            "id": "221043826658258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/6YJGREOB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:07.000Z",
            "id": "221043817569193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/Xnxjv02P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:06.000Z",
            "id": "221043811516817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:06.000Z",
            "id": "221043811168694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:05.000Z",
            "id": "221043810963173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:05.000Z",
            "id": "221043810900254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:05.000Z",
            "id": "221043810673762308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:05.000Z",
            "id": "221043810409525249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:05.000Z",
            "id": "221043809788755970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/eP0kvaIk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:03.000Z",
            "id": "221043800938782721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/TIYIfOZm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-07-06T00:52:01.000Z",
            "id": "221043791975555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/xptgbpdj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:59.000Z",
            "id": "221043782127325186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/q4MojuxJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:56.000Z",
            "id": "221043771331190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/o7FMysdZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:54.000Z",
            "id": "221043763089391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/PstjnN4n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:52.000Z",
            "id": "221043752477786114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem v... http://t.co/Zdiw1VaP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:46.000Z",
            "id": "221043728935161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem viol\u00eancia e nen... http://t.co/D7xn7lgW"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:42.000Z",
            "id": "221043712002752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem viol\u00eancia e nenhuma pessoa ferida. http://t.co/eTExsucf"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:40.000Z",
            "id": "221043705132482562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona Leste de Manaus.\nA\u00e7\u00e3o terminou sem viol\u00eancia e nenhuma pessoa ferida. http://t.co/OWcDQIzY"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:37.000Z",
            "id": "221043692335677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/Bb13D7M9"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:33.000Z",
            "id": "221043676187602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: 25 pessoas foram expulsas de terreno na Zona ... http://t.co/zCETbxGq"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-07-06T00:51:32.000Z",
            "id": "221043671800356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/9cjYjUus"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-07-06T00:49:47.000Z",
            "id": "221043231650086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/Rg4SS1H"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-07-06T00:49:30.000Z",
            "id": "221043160296591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM: http://t.co/jZmRVh0"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-07-06T00:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "36010024",
                        "start": 121,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "221040907439443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Travessia Peru\u00edbe-Iguape - Trilha Caminho do Imperador na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de J... http://t.co/edsYZsgm Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-07-06T00:39:05.000Z",
            "id": "221040535333376002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/NZTcVSGt"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-07-06T00:39:04.000Z",
            "id": "221040534863613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Invas\u00e3o de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 impedida no AM http://t.co/uRvauh3l"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2012-07-06T00:29:36.000Z",
            "id": "221038150980612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ynEjmBHP - Dia Mundial do Tai Chi Chuan, realizado no dia 28 de maio de 2012 no Parque Municipal Andr\u00e9 Renee Gianetti."
        },
        {
            "author_id": "375057427",
            "created_at": "2012-07-06T00:28:03.000Z",
            "id": "221037761447202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de bandas no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini http://t.co/P64jEXi2"
        },
        {
            "author_id": "31122419",
            "created_at": "2012-07-05T23:45:25.000Z",
            "id": "221027032358858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Resposta \u2013 F \u2013 apenas a cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Biol\u00f3gica est\u00e3o dispensadas da consulta.(art. 22, \u00a74\u00ba, da Lei 9985/2000)"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-07-05T23:43:57.000Z",
            "id": "221026663901827074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/HIFnaYjb"
        },
        {
            "author_id": "90775887",
            "created_at": "2012-07-05T23:43:27.000Z",
            "id": "221026536038477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do mano *-* (@ Parque Municipal do Idoso w/ 6 others) http://t.co/JJ5hHYKw"
        },
        {
            "author_id": "31122419",
            "created_at": "2012-07-05T23:41:05.000Z",
            "id": "221025939658776578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "10 \u2013 A cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica (...)"
        },
        {
            "author_id": "605774972",
            "created_at": "2012-07-05T23:24:24.000Z",
            "id": "221021742188077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @rsurgente Gestora do Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed \u00e9 proibida de emitir novas licen\u00e7as http://t.co/ANL1PPyb"
        },
        {
            "author_id": "89672557",
            "created_at": "2012-07-05T22:52:47.000Z",
            "id": "221013788093194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Delta do Camaqu\u00e3 - RS http://t.co/ZZQBeOUo"
        },
        {
            "author_id": "25776025",
            "created_at": "2012-07-05T22:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "221012974146555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/8OaIk2UQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-05T22:20:59.000Z",
            "id": "221005782399987715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/dRreOArE"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-05T22:20:45.000Z",
            "id": "221005723012841473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/eL2EnmAC"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-05T22:17:07.000Z",
            "id": "221004809862524930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece e para quem quer relembrar.\nO Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia est\u00e1 situado na Serra... http://t.co/k2jn79JQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-05T22:14:59.000Z",
            "id": "221004275415924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece e para que quer relembrar.\nO Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia est\u00e1 situado na Serra... http://t.co/HVuredqA"
        },
        {
            "author_id": "43558044",
            "created_at": "2012-07-05T22:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "221002934094270478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhhh pedacinho de mato dessa selva de pedra!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/oOfmKxE8"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-05T22:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "221001446450151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/GNslR7mP Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia"
        },
        {
            "author_id": "60615226",
            "created_at": "2012-07-05T21:32:41.000Z",
            "id": "220993629035053057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe do reflorestamento em plena atividade, no Horto Florestal. \u00c1rea protegida por lei federal e fiscaliza http://t.co/2j4sfwNp"
        },
        {
            "author_id": "256643901",
            "created_at": "2012-07-05T20:56:12.000Z",
            "id": "220984448068493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No hotel, depois de um dia no parque municipal de BH, com muita dor de cabe\u00e7aa. :x"
        },
        {
            "author_id": "64055725",
            "created_at": "2012-07-05T20:39:25.000Z",
            "id": "220980223007666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - #BHnoFace http://t.co/bCxSAGM5"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2012-07-05T20:22:38.000Z",
            "id": "220975998383038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 700 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no semestre: http://t.co/apCBiHD3"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-07-05T19:43:50.000Z",
            "id": "220966234706022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Resgate em Locais de Dif\u00edcil Acesso:  21 e 22/07 no Parque Estadual do Graja\u00fa, em at\u00e9 12x.\nInscreva-se: http://t.co/d8NSN6iA"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-07-05T19:41:40.000Z",
            "id": "220965690864173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR http://t.co/pKZiwYCh"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2012-07-05T19:40:34.000Z",
            "id": "220965413259984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es  sfogem do parque nacional no Qu\u00eania e s\u00e3o mortos: \n\nSuspeitos desconhecidos no Qu\u00eania matando seis le\u00f5e... http://t.co/GcNLHECT"
        },
        {
            "author_id": "218520791",
            "created_at": "2012-07-05T19:36:25.000Z",
            "id": "220964368345604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina na veia: rafting + arvorismo + Roupa de Neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tabuleir... http://t.co/iqyQcIu6 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "266649729",
            "created_at": "2012-07-05T19:32:04.000Z",
            "id": "220963272743075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina na veia: rafting + arvorismo + Roupa de Neoprene, no Parque Estadual da Serra do Tabuleir... http://t.co/Vul6XTHT #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "606589570",
            "created_at": "2012-07-05T19:14:55.000Z",
            "id": "220958958003826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa acabei de voltar do parque Municipal  brinquei com o meu cachorro e estou cansada com dor na garganta e com sono!!!"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-07-05T19:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "67114802",
                        "start": 126,
                        "username": "MPF_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "220958015271075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Balne\u00e1rio Gaivotas (SC) \u00e9 condenado a construir conjunto habitacional e criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/5DFO9DER RT @MPF_SC"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2012-07-05T18:49:02.000Z",
            "id": "220952446476894209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Croacia, olhares LOMO\n\nParque Nacional de Plitvice visto por uma c\u00e2mara LOMO panor\u00e2mica.\n\nFernando Marques /... http://t.co/JM5nG5SX"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2012-07-05T18:48:16.000Z",
            "id": "220952252171554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Balne\u00e1rio Gaivotas \u00e9 condenado a construir conjunto habitacional,elaborar Plano Diretor e criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2bIO5Uge"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2012-07-05T17:40:10.000Z",
            "id": "220935114169921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do recorde, Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes. http://t.co/DzhFUQvV"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-07-05T17:36:57.000Z",
            "id": "220934301997477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/07 14:30 -  Operadores s\u00e3o treinados sobre observa\u00e7\u00e3o de baleia (SC): A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da B... http://t.co/ygOmb92Q"
        },
        {
            "author_id": "318046831",
            "created_at": "2012-07-05T17:29:22.000Z",
            "id": "220932395136856064",
            "in_reply_to_user_id": "333077532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_UmaChocoloveer HAHAHAHAHAHA' lembra se fikava m\u00f3 de cara msm e quando se me dava um chute na area protegida ! kkkkkkkkk'"
        },
        {
            "author_id": "192406572",
            "created_at": "2012-07-05T17:27:26.000Z",
            "id": "220931908291407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, encerramento do semestre, passeio ao parque estadual do marumbi no valor de R$ 10,00. Levar lanche!"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-07-05T17:27:00.000Z",
            "id": "220931801974194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberto ninho de gavi\u00e3o-real no entorno do Parque Nacional da Bodoquena &gt;http://t.co/1QRa5yRg"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-07-05T17:18:32.000Z",
            "id": "220929669313200130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber mais sobre as Ilhas Cagarras ?... http://t.co/meXW8xZV"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-07-05T17:18:02.000Z",
            "id": "220929544490721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber mais sobre as Ilhas Cagarras ?... http://t.co/KgeSMBmb"
        },
        {
            "author_id": "323285510",
            "created_at": "2012-07-05T17:09:00.000Z",
            "id": "220927270573965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres aparecem na Reserva Biol\u00f3gica de Araras: http://t.co/J5aIIiCt"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-07-05T16:49:42.000Z",
            "id": "220922413091782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\" http://t.co/vU0UZYqI"
        },
        {
            "author_id": "141381108",
            "created_at": "2012-07-05T16:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75288143,
                        -23.46135994
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "220922401452593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/W6bqAmZb"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-07-05T16:47:30.000Z",
            "id": "220921859636592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com essa aventura alucinante l\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz: a Trilha do Po\u00e7o Preto. L\u00e1 no blog: http://t.co/w2J3cKeR"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Don Benito, Espa\u00f1a",
                "id": "453dc4ef63a242d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "M\u00e9xico",
                "id": "25530ba03b7d90c6",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "19631359",
                "name": "Ceci",
                "username": "ceci_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61153023",
                "name": "GON\u00c7ALO",
                "username": "DjGoncalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136723861",
                "name": "yan",
                "username": "yaaan_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268651320",
                "name": "Arinos Not\u00edcias.",
                "username": "arinosnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80182708",
                "name": "thales",
                "username": "thalesvvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224769728",
                "name": "Guilherme Dalberto",
                "username": "minho_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56090930",
                "name": "Bah",
                "username": "itsbaholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107571737",
                "name": "Tvcriativa.com",
                "username": "tvcriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41176893",
                "name": "Diogenes Rui",
                "username": "diogenesrui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266130365",
                "name": "k\u00e1",
                "username": "kakiAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385346939",
                "name": "Canarana News",
                "username": "canarananewsmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68003626",
                "name": "Monique Baptista \u10d6",
                "username": "mohbaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50365726",
                "name": "Tiago Gaul\u00eas",
                "username": "tiagogaules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192389873",
                "name": "Bibi",
                "username": "_gabisilvat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28041713",
                "name": "pakalolo winter collection",
                "username": "cubalanssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49343079",
                "name": "Ritzmann Bebel",
                "username": "BebelRitzmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251141242",
                "name": "BarbaraCarvalho",
                "username": "Barbarapcpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140461352",
                "name": "Portal Menorah",
                "username": "menorahbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29307756",
                "name": "Ana Carolina Farias",
                "username": "carolpfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63128902",
                "name": "2021 com muito mais desafios!",
                "username": "Gomesbeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14603275",
                "name": "M.Monroy",
                "username": "monroybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39772788",
                "name": "Dri Kr\u00fcger",
                "username": "drikruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355828000",
                "name": "Isabelle Albuquerque",
                "username": "_BelleAlbuquerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120892766",
                "name": "Thays Petters",
                "username": "thayspetters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64796540",
                "name": "Rafael Uyeda",
                "username": "rafaeluyeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209135641",
                "name": "Thati \ud83d\udc1d\ud83c\udfe1",
                "username": "thatibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613655080",
                "name": "Layane martins mello",
                "username": "Layanemartinsme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179942554",
                "name": "Celina",
                "username": "maladerodinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566113773",
                "name": "Cris Martins  \u2020",
                "username": "CriisMorenah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623905876",
                "name": "Marcos 11",
                "username": "MarcosPes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396203884",
                "name": "Guilherme Henrique",
                "username": "guinegao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384377756",
                "name": "Wesley Henrique",
                "username": "Weslleysdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515552183",
                "name": ".A.s.",
                "username": "Yanzonzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355018464",
                "name": "BELEZAS DA AMAZONIA",
                "username": "belezasdaamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626854087",
                "name": "vitor gonzaga",
                "username": "vitor_gonzaga97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397611717",
                "name": "lucasmeloCAP\u00ae",
                "username": "lucasmeloCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32286407",
                "name": "Jos\u00e9 Braga",
                "username": "bragakitzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657810",
                "name": "Thiago Antonio",
                "username": "thifsantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014542",
                "name": "Jp Hurtado",
                "username": "JootaPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176977025",
                "name": "WeBarato_Rio",
                "username": "webarato_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52405329",
                "name": "Rejane M. A.  Radatz",
                "username": "rejaneradatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15126050",
                "name": "germano.br",
                "username": "germanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43315614",
                "name": "Simon Mercer",
                "username": "simon_p_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15421282",
                "name": "Jana\u00edna Kadosh",
                "username": "janainakadosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55374153",
                "name": "Drika Anschau",
                "username": "DrikaAnschau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120174546",
                "name": "Elivar Coelho",
                "username": "elivar_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Ga\u00facho de Fronteira",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313018551",
                "name": "carol estela",
                "username": "gruviquantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231520920",
                "name": "larissa",
                "username": "larissathome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208261290",
                "name": "Helen Let\u00edcia",
                "username": "livingdoll__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726856773",
                "name": "gustavo batista ",
                "username": "GustavoPekeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468438262",
                "name": "nat \u0950",
                "username": "_nathizinhaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706137592199254016",
                "name": "FABRICIOSC",
                "username": "FABRICIOSC10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404851508",
                "name": "Leonardo Melo",
                "username": "Leeo_MF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398139927",
                "name": "eve",
                "username": "EvelynRibeiroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66818381",
                "name": "jp",
                "username": "jotapesc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259835869",
                "name": "loreena",
                "username": "lornwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235221005",
                "name": "Rodrigo Kr\u00fcger",
                "username": "rod_kruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197767213",
                "name": "Sabores de mi Tierra",
                "username": "3catsco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222596981",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Feh_Campos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112795745105690624",
                "name": "Gabriel Ara\u00fajo",
                "username": "_araujogabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28219473",
                "name": "A \u03c0D\u039eR 5-\u00d8N",
                "username": "andpraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451580600",
                "name": "ALMOST A FREE ELF",
                "username": "PotterRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386301404",
                "name": "evelyn \ud83e\udd8a",
                "username": "evelynheldt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215067526",
                "name": "12/11/10",
                "username": "TodoRestarteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55259899",
                "name": "Prosa Sonora",
                "username": "prosasonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31189104",
                "name": "andr\u00e9 do cansa\u00e7o",
                "username": "_andreneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69656193",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Cantor",
                "username": "victor_cantorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172861469",
                "name": "Nelson Barros",
                "username": "neelsonbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34483026",
                "name": "Irekaron",
                "username": "irekaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102116594443079681",
                "name": "Helena palm",
                "username": "HelenaPalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227503908",
                "name": "nom. nud.",
                "username": "tapecuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221413821",
                "name": "louise",
                "username": "loweasyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165267438",
                "name": "Deborah Magalh\u00e3es",
                "username": "debbymag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305161640",
                "name": "Roberto H. Redlich",
                "username": "RHRedlich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619859498",
                "name": "Marco Barreira",
                "username": "Barreira_Marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5778562",
                "name": "Carlos Mata \uf8ff",
                "username": "CaptM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234859859",
                "name": "Eduarda",
                "username": "eduardardelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178201352",
                "name": "Caroline Serena",
                "username": "carol_ballet97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83306910",
                "name": "Amanda Maria",
                "username": "amandaacmps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217767451",
                "name": "Guilherme O Heurich",
                "username": "guilhermexunu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155020306",
                "name": "lu\u00edsa",
                "username": "nanalua_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253529653",
                "name": "Douglas Furiatti",
                "username": "papoentrenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42180903",
                "name": "Wikipediabot_ES",
                "username": "wikipediabot_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24575310",
                "name": "oGuia-Guia da Cidade",
                "username": "guiadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91593008",
                "name": "Stella Coeli",
                "username": "StellaCoeli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91886240",
                "name": "Ace\u00f3",
                "username": "AmigoAceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229221745",
                "name": "Foda-se como voc\u00ea passou a noite!*\ufe0f\u20e3",
                "username": "urbanocaofiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218507913",
                "name": "ApontaOfertas Jlle",
                "username": "aofertas_jlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291461365",
                "name": "Elias Caddah",
                "username": "eliascaddah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218520791",
                "name": "ApontaOfertas CS",
                "username": "aofertas_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266649729",
                "name": "ApontaOfertas SC",
                "username": "aofertas_balne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68569017",
                "name": "Gilson Garrett",
                "username": "gilsongarrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89224403",
                "name": "Fh\u0950rNaNdO rOmErO",
                "username": "TyPh3R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164257664",
                "name": "Carolina Marques",
                "username": "shembers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24402813",
                "name": "Patricia Gomes",
                "username": "patcgomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94861491",
                "name": "Jeny Amorim",
                "username": "JenyArmstrong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80692458",
                "name": "Vitor Hugo Roux",
                "username": "Vitinhorouxjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347202955",
                "name": "Osapa",
                "username": "Osapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54954780",
                "name": "Amandinha",
                "username": "amanda_ribeirob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145482748",
                "name": "Parangaricutirimirruaro \ud83c\udfac",
                "username": "BetinhoCapelupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320875234",
                "name": "Nay",
                "username": "nayllins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343092779",
                "name": "Adma Viviane",
                "username": "AdmaViviane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116785294",
                "name": "K\u00e1tia Cristina",
                "username": "Kaatitah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286995359",
                "name": "Rafael In\u00e1cio",
                "username": "Rafaell_inacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106727768",
                "name": "Eline Ferreira",
                "username": "ElineDevilWoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56524551",
                "name": "Daniel Romani",
                "username": "semaphoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64071882",
                "name": "danielfernando",
                "username": "danielactive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24923206",
                "name": "Andr\u00e9 Rissatto",
                "username": "andrerissatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629436778",
                "name": "Teres\u00f3polis depr\u00ea",
                "username": "Teredepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272680017",
                "name": "Juscilaine Salgado",
                "username": "JuscilaineS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79292886",
                "name": "vivianne c santos",
                "username": "viviannevcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307130925",
                "name": "Luana Henn",
                "username": "_lulindaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106467354",
                "name": "Jeane Hanauer",
                "username": "JeaneHanauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45269010",
                "name": "mari c. ribeiro",
                "username": "MarianaCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232192869",
                "name": "Bruno Ramello Pires",
                "username": "bruno_ramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53954066",
                "name": "claudia mairesse",
                "username": "cmairesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16469107",
                "name": "sofichassot",
                "username": "sofichassot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15197902",
                "name": "Breno Machado \ud83d\udcf8\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\ud83d\udda5\ud83d\uddb1",
                "username": "brenomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40583444",
                "name": "Marco Ferracine",
                "username": "MarcoAurelioFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256595605",
                "name": "Natan_Vegeance",
                "username": "natangentefina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538039603",
                "name": "Vanessa Villanueva",
                "username": "SoloSeVive1Fois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286373349",
                "name": "portalSetesegundos",
                "username": "portal7segundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436986966",
                "name": "arapiracanarede",
                "username": "arapiracanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270594234",
                "name": "1twittara",
                "username": "1Twittara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397206036",
                "name": "sampanarede",
                "username": "sampanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242349816",
                "name": "Guia Macei\u00f3",
                "username": "guiamaceio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279750109",
                "name": "Correio Progressista",
                "username": "corprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132012736",
                "name": "Eduardo N Carvalho",
                "username": "enunespact",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276660634",
                "name": "\u0166el\u0e40p",
                "username": "imfelip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54658948",
                "name": "Dani Galan",
                "username": "Daanigalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119959810",
                "name": "VATROGASCI",
                "username": "rescate85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337126260",
                "name": "Lucas O. Santos",
                "username": "OSantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317997804",
                "name": "Rhonielly Regis",
                "username": "Rhonielly_Regis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71587949",
                "name": "Jorge Santos",
                "username": "jpsantos2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105097908",
                "name": "Felipe Conde",
                "username": "felipecondee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602781899",
                "name": "dmp",
                "username": "DMalasProntas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314260895",
                "name": "Ana \u2605",
                "username": "_anafontanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37809099",
                "name": "Ulysses Almeida",
                "username": "ulysjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133008336",
                "name": "Dimas R. Costa",
                "username": "dimasfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160718620",
                "name": "Nat\u00e1lia Fonseca",
                "username": "NataliaOly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359755013",
                "name": "Feira de Caruaru",
                "username": "FeiradeCaruaru1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186016779",
                "name": "Alian\u00e7a da Terra",
                "username": "aliancadaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95233234",
                "name": "DougiePeladao",
                "username": "DougiePeladao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37029322",
                "name": "Rebeca",
                "username": "barbararebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "576578041",
                "name": "Lugar de Amigos",
                "username": "bloglugaramigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558842432",
                "name": "GInter",
                "username": "ginter_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16834338",
                "name": "Bruna Lomellino R.",
                "username": "bubibubbles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589279883",
                "name": "Correio de Alagoas",
                "username": "correiodeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570118087",
                "name": "Camilla Mendes",
                "username": "camilla61948682",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536457909",
                "name": "Luiza Nunes",
                "username": "LuizaFRNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334501712355332097",
                "name": "Prefeitura de Caruaru",
                "username": "prefcaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143493",
                "name": "Portal Sul Not\u00edcias",
                "username": "sulnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17582643",
                "name": "Dalva Day",
                "username": "dalva_day",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159619672",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "vitoriaomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96588972",
                "name": "Franklin Freitas",
                "username": "Fk_Franklinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396710497",
                "name": "Naldinho Freire",
                "username": "naldinhofreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213328065",
                "name": "Caravana da Aventura",
                "username": "cdaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62508345",
                "name": "C.Univ.Bar\u00e3o de Mau\u00e1",
                "username": "baraodemauarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88216312",
                "name": "Gio \u00d7\u035c\u00d7",
                "username": "giio_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40166877",
                "name": "Ivo Mozart",
                "username": "ivomozart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608226439",
                "name": "Link Vanguarda",
                "username": "link_vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329745186",
                "name": "lucia lum fotografia",
                "username": "luciamlozoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15454362",
                "name": "marcell boareto",
                "username": "mesembria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483254112",
                "name": "Chic Viagens",
                "username": "Chic_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244678487",
                "name": "Fredy G.",
                "username": "fredyj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80630381",
                "name": "Tia Soso cansada de quarentena",
                "username": "sofiabicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604559493",
                "name": "MUITO MAIS RIO",
                "username": "GLMUITOMAISRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687420",
                "name": "Mar\u00edlia Rocha",
                "username": "Marilia__Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10097492",
                "name": "ant\u00f3nio jos\u00e9 silva",
                "username": "ajsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14558231",
                "name": "Jornalista Sylvio Micelli",
                "username": "micelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230245985",
                "name": "arth\u016br",
                "username": "arthursays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "Planeta Osasco",
                "username": "planetaosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270687137",
                "name": "Luiza Secco",
                "username": "secco_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458527416",
                "name": "Divulgarlinks.net",
                "username": "divulgar_links",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376389892",
                "name": "Jos\u00e9 Belo",
                "username": "JoseBeloPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365885958",
                "name": "NO PODER - Not\u00edcias",
                "username": "NoPoderNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103771228",
                "name": "Alerta ao Povo",
                "username": "alertaaopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84655692",
                "name": "\u271d\ufe0f \u2670 MM MURILO ALVARENGA \u271d\ufe0f \u2670",
                "username": "mualvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375057427",
                "name": "Turismo em Santos",
                "username": "Santosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31122419",
                "name": "Marcos Aur\u00e9lio",
                "username": "MarcosPFN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90775887",
                "name": "Sabrina Vanessa",
                "username": "biinanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605774972",
                "name": "Patrulha Ambiental",
                "username": "Patrulha_Jacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89672557",
                "name": "Daniel_RS",
                "username": "marin_daniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25776025",
                "name": "Mariana Falabella",
                "username": "marifalabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43558044",
                "name": "Andr\u00e9 Noronha",
                "username": "outroandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60615226",
                "name": "Hermann Hesse",
                "username": "Hermann_HesseFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256643901",
                "name": "mayara",
                "username": "mayhcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64055725",
                "name": "\u1d05\u026a\u1d07\u0262\u1d0f \u0280\u1d1c\u1d00\u029c\u0274",
                "username": "DiegoRuahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606589570",
                "name": "Janaina  Del Boni ",
                "username": "BoniJanaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318046831",
                "name": "Paack *-*",
                "username": "Um_Lunnatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192406572",
                "name": "Luz das Am\u00e9ricas",
                "username": "LuzdasAmericas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323285510",
                "name": "Adonai Tv Canal 15",
                "username": "AdonaiTvCanal15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141381108",
                "name": "Junior Bertoli",
                "username": "junior_pompeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "222285916125925376",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzdm4rmn4femx1vw8h81x42jyvm9p",
        "oldest_id": "220921859636592640",
        "result_count": 499
    }
}