{
    "data": [
        {
            "author_id": "115159257",
            "created_at": "2012-06-08T16:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "249234849",
                        "start": 0,
                        "username": "g1amazonas"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2465265462",
                        "start": 12,
                        "username": "amazoniatv"
                    }
                ]
            },
            "id": "211136438400593920",
            "in_reply_to_user_id": "249234849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1amazonas @amazoniatv \u00c9 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e n\u00e3o \"dos Tapaj\u00f3s\" como foi dito ai"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-06-08T16:31:46.000Z",
            "id": "211133425749475329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Lauca \u2013 Chile: O Parque Nacional do Lauca est\u00e1 localizado no planalto e precordilheira de Parinacota, na ... http://t.co/l8qZkCFQ"
        },
        {
            "author_id": "80155756",
            "created_at": "2012-06-08T16:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "211132599085703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0GhtJmG"
        },
        {
            "author_id": "120287851",
            "created_at": "2012-06-08T16:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.183296,
                        14.770071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "211131594906406914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 (Solol\u00e1) http://t.co/tLhfnmLq"
        },
        {
            "author_id": "19995739",
            "created_at": "2012-06-08T16:20:18.000Z",
            "id": "211130543260176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice place. #instagreat #nice #instagood #nature   @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/T4ZRrhkZ"
        },
        {
            "author_id": "19995739",
            "created_at": "2012-06-08T16:07:11.000Z",
            "id": "211127239662772226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma cobra na minha bota!  @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/wdNIB12N"
        },
        {
            "author_id": "52474995",
            "created_at": "2012-06-08T15:38:15.000Z",
            "id": "211119960506904577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/KvzjpeEc"
        },
        {
            "author_id": "15193995",
            "created_at": "2012-06-08T15:31:40.000Z",
            "id": "211118302565646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/sX5PoiGR"
        },
        {
            "author_id": "19995739",
            "created_at": "2012-06-08T15:22:48.000Z",
            "id": "211116070361243649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/BT0ny72r"
        },
        {
            "author_id": "236828757",
            "created_at": "2012-06-08T15:10:23.000Z",
            "id": "211112947957760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STV Brasil est\u00e1 realizando peti\u00e7\u00e3o online, para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Bica http://t.co/XTDABLPg"
        },
        {
            "author_id": "305071027",
            "created_at": "2012-06-08T15:05:29.000Z",
            "id": "211111712223539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil tem duas novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: a Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus (PR) e o Parque Nacional Furna Feia (RN)."
        },
        {
            "author_id": "150100426",
            "created_at": "2012-06-08T14:44:45.000Z",
            "id": "211106497227264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero as fotos de ontem no parque municipal ;)"
        },
        {
            "author_id": "42731309",
            "created_at": "2012-06-08T14:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "211101224253140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/uCKGZigH Parque Nacional Chicamocha.3GP"
        },
        {
            "author_id": "49780956",
            "created_at": "2012-06-08T14:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57364616,
                        -23.86181222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "211100691228393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#scouts #curucutu #camping #yeah #awesome #life #swag #swagg #swaggie #sw  @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/XpHFwYOZ"
        },
        {
            "author_id": "54840429",
            "created_at": "2012-06-08T14:12:23.000Z",
            "id": "211098350592856066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) http://t.co/zpsFIedj"
        },
        {
            "author_id": "49499428",
            "created_at": "2012-06-08T14:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "18079733",
                        "start": 95,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "211096982880653313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional dos Abrolhos | Luciano Candisani http://t.co/dSgWNIQe via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "41875923",
            "created_at": "2012-06-08T13:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "15514289",
                        "start": 34,
                        "username": "kufa"
                    }
                ]
            },
            "id": "211092672436387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia - com @kufa  http://t.co/K8bJkwE"
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2012-06-08T13:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82934907,
                        -15.40508347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "211090271813894146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha at\u00e9 uma caverna (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/hgDwkyQu"
        },
        {
            "author_id": "552026353",
            "created_at": "2012-06-08T13:00:07.000Z",
            "id": "211080163239268353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa fica situado em Mo\u00e7ambique e \u00e9 considerado um dos lugares de refer\u00eancia deste... http://t.co/f1KsPInF"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2012-06-08T12:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "83964422",
                        "start": 0,
                        "username": "Portal_RGNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "211075041046171648",
            "in_reply_to_user_id": "83964422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portal_rgnet: Ocupa\u00e7\u00e3o irregular aumenta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Um estudo realizado pelo Idema mostrou ... http://t.co/GMTD1NFA"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-06-08T12:15:48.000Z",
            "id": "211069012128440322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Abrolhos, no sul da Bahia, vive momento decisivo http://t.co/nJQ5OefT"
        },
        {
            "author_id": "83964422",
            "created_at": "2012-06-08T12:12:17.000Z",
            "id": "211068127964958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o irregular aumenta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8PZ2kuhB #Destaque"
        },
        {
            "author_id": "170049567",
            "created_at": "2012-06-08T12:10:21.000Z",
            "id": "211067641887080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ;3"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-06-08T12:00:55.000Z",
            "id": "211065266254258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dividindo um pouco do frio aqui do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de frio dentro da floresta \u00e9... http://t.co/gjO1ypKV"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-06-08T11:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "883372764626923522",
                        "start": 0,
                        "username": "fbo_adv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "211055159764189185",
            "in_reply_to_user_id": "252844070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fbo_adv  n\u00e3o esque\u00e7erei meu  avatar! vamos  cobrar as Compensa\u00e7\u00f5es Ambientais pela cia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "73909552",
            "created_at": "2012-06-08T11:10:04.000Z",
            "id": "211052468610670594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da Sema no Parque do Mirador resulta em apreens\u00f5es e multas | Governo do Estado do Maranh\u00e3o http://t.co/CAICJuRH"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-06-08T07:43:45.000Z",
            "id": "211000548521021441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP - Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales. O ... http://t.co/Ojqmyn1G"
        },
        {
            "author_id": "73718956",
            "created_at": "2012-06-08T07:39:00.000Z",
            "id": "210999354167799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/vbYLIHC5"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-06-08T07:26:30.000Z",
            "id": "210996208251052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP - Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales. O ... http://t.co/csplsNep"
        },
        {
            "author_id": "41129948",
            "created_at": "2012-06-08T07:24:28.000Z",
            "id": "210995696256552961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP - Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales. O ... http://t.co/LzNumGyi"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-06-08T07:23:40.000Z",
            "id": "210995495387152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP - Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales. O ... http://t.co/awYQmKuQ"
        },
        {
            "author_id": "61306609",
            "created_at": "2012-06-08T07:07:10.000Z",
            "id": "210991341428158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/n6Hzn9Rq"
        },
        {
            "author_id": "488471540",
            "created_at": "2012-06-08T06:55:47.000Z",
            "id": "210988477775478785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/fLLTba8L"
        },
        {
            "author_id": "459815590",
            "created_at": "2012-06-08T06:55:47.000Z",
            "id": "210988475342782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de ... http://t.co/RQnbU147 - SilvaEbooks"
        },
        {
            "author_id": "376174003",
            "created_at": "2012-06-08T06:55:46.000Z",
            "id": "210988474185162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/qMt030h0"
        },
        {
            "author_id": "254813485",
            "created_at": "2012-06-08T06:55:45.000Z",
            "id": "210988469315567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/F78N5F8i"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2012-06-08T06:55:45.000Z",
            "id": "210988468531240961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/10Xb3nIM"
        },
        {
            "author_id": "258954498",
            "created_at": "2012-06-08T06:55:45.000Z",
            "id": "210988467604307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/O5FJ2VHv"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-06-08T06:44:00.000Z",
            "id": "210985511014240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/VHZKLdNu"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-06-08T06:44:00.000Z",
            "id": "210985510942937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/RIfjNn7D"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2012-06-08T06:43:57.000Z",
            "id": "210985499161133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/GJ0UvQOl"
        },
        {
            "author_id": "238204907",
            "created_at": "2012-06-08T06:43:57.000Z",
            "id": "210985498330677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo d... http://t.co/Eso91uFM"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-06-08T06:43:57.000Z",
            "id": "210985497550532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo d... http://t.co/PWx8pVrs"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-06-08T06:43:56.000Z",
            "id": "210985494908125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/NcaAqRRT"
        },
        {
            "author_id": "280191380",
            "created_at": "2012-06-08T06:43:54.000Z",
            "id": "210985486993469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turistas da Ar... http://t.co/aMlrCNf3"
        },
        {
            "author_id": "19260890",
            "created_at": "2012-06-08T06:43:54.000Z",
            "id": "210985484590129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista brasileiro substitui argentino em Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o fluxo de turi... http://t.co/NLOMxbEp #noticias"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:20.000Z",
            "id": "210982071177449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/RuBZcyrV"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:19.000Z",
            "id": "210982066068783105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/mjxG8aU3"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:16.000Z",
            "id": "210982053733343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/V4dcxKkZ"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:14.000Z",
            "id": "210982048255586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/NkL76G00"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:13.000Z",
            "id": "210982041762803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/WIjebzWG"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "210982040366100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Int... http://t.co/HEdhQpB via @g1"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:11.000Z",
            "id": "210982034418573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/r7otRxQl"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:11.000Z",
            "id": "210982033088978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/jI6U0Brt"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-06-08T06:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "210982029918085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Int... http://t.co/MvDWYgTB Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:55.000Z",
            "id": "210981968588976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/nQNoMvGT"
        },
        {
            "author_id": "324633721",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:55.000Z",
            "id": "210981965787176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/rTnxESRR"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:54.000Z",
            "id": "210981962926653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual... http://t.co/3gBlxs1O"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:54.000Z",
            "id": "210981962163298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/Msyj2Qfd"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:53.000Z",
            "id": "210981959994847233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Interv... http://t.co/lIZOYDd9"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:53.000Z",
            "id": "210981959873200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/gGXlxlPk"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:53.000Z",
            "id": "210981957641830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/rN1rugXq"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:48.000Z",
            "id": "210981937467232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/i3dGCHoZ"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-06-08T06:29:48.000Z",
            "id": "210981935839838210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/TGhJ06bt"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-06-08T06:28:50.000Z",
            "id": "210981695724331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/4HJ1GXBq"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-06-08T06:28:50.000Z",
            "id": "210981693631373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/S5WDF2sQ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-06-08T06:28:47.000Z",
            "id": "210981682118000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/hYHy5n4D"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-06-08T06:28:45.000Z",
            "id": "210981674622795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual ... http://t.co/j8xyHu72 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-06-08T06:28:44.000Z",
            "id": "210981669191155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/apJVpE3y"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-06-08T06:28:43.000Z",
            "id": "210981665797967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/KAyf6Oy0"
        },
        {
            "author_id": "158974769",
            "created_at": "2012-06-08T06:15:08.000Z",
            "id": "210978248614621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/CCZfy0rt"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-06-08T06:15:07.000Z",
            "id": "210978244697145344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/2FhRalYy"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-06-08T06:15:06.000Z",
            "id": "210978239185829889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/Msyj2Qfd"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-06-08T06:15:01.000Z",
            "id": "210978217782292482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Interva... http://t.co/MV3TutZ1 #G1"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2012-06-08T06:15:00.000Z",
            "id": "210978214657536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Interva... http://t.co/ijFakZab #G1"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:48.000Z",
            "id": "210978164908896258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Interv... http://t.co/rFhrjDYo"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:48.000Z",
            "id": "210978160920104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/Es21xcbx"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:46.000Z",
            "id": "210978153848516610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/cel1MiBK"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:45.000Z",
            "id": "210978149972983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/nSRSSsl5"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:45.000Z",
            "id": "210978148513361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/JEM4f8Y9"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:44.000Z",
            "id": "210978146915332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Interva... http://t.co/XtTPzzcJ"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:42.000Z",
            "id": "210978138941947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Interva... http://t.co/fOjFNGY0"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:42.000Z",
            "id": "210978137763348481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/44iKe0dD"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:39.000Z",
            "id": "210978123553058817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/vRgnSJ3Z"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:38.000Z",
            "id": "210978120596074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/XVRAul6a"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-06-08T06:14:37.000Z",
            "id": "210978117207068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com espingardas em Guapiara, SP: Ele estava com as armas na regi\u00e3o do Parque Estadual Intervales.... http://t.co/ehXVYkmI"
        },
        {
            "author_id": "234924599",
            "created_at": "2012-06-08T04:29:54.000Z",
            "id": "210951764336312322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui pensando em ir Ao parque municipal Domingo tirar umas fotos mais acho q vai estar chuvendo *_*'"
        },
        {
            "author_id": "154360007",
            "created_at": "2012-06-08T04:00:12.000Z",
            "id": "210944285498028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sendo fofo no parque nacional http://t.co/d41PcxEC"
        },
        {
            "author_id": "15175496",
            "created_at": "2012-06-08T03:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15347650",
                        "start": 0,
                        "username": "rafabarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "210934157017223168",
            "in_reply_to_user_id": "15347650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafabarbosa vamo se ver, carai! pegar um cinema os dois casais, comer fora, qlqr merda! ate parque municipal ou guanabara! Sdds de vcs!"
        },
        {
            "author_id": "62811413",
            "created_at": "2012-06-08T02:36:08.000Z",
            "id": "210923134176608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha o coreto do parque municipal...sem mendigos pra enfeitar...que estranho, quase n\u00e3o reconheci"
        },
        {
            "author_id": "596746152",
            "created_at": "2012-06-08T01:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1707399019",
                        "start": 0,
                        "username": "1DGotta_Be_You"
                    }
                ]
            },
            "id": "210907010848395264",
            "in_reply_to_user_id": "593951144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1DGotta_Be_You S\u00f3 ficava garoando aqi XD, DEXA ESSA CHUVA A\u00cd KKK' , liamda vamos fazer um encontro no parque municipal! vamo?"
        },
        {
            "author_id": "600327121",
            "created_at": "2012-06-08T01:22:58.000Z",
            "id": "210904719613362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos do seu apoio! Assine a Peti\u00e7\u00e3o em favor da Reserva de Desenvolvimento SUSTENT\u00c1VEL Ponta do Tubar\u00e3o: acesse: http://t.co/MkyqY74L"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2012-06-08T01:04:36.000Z",
            "id": "210900098660573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no parque nacional de Utah (fotos lindas): http://t.co/i5ts3RYN"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-06-08T01:03:06.000Z",
            "id": "210899719738757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Suape, gel diminui as perdas de mudas plantadas. A experi\u00eancia est\u00e1 sendo feita em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. http://t.co/011ra6ST"
        },
        {
            "author_id": "82925920",
            "created_at": "2012-06-08T00:56:17.000Z",
            "id": "210898006097133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria Reserva Biol\u00f3gica na APA de Guaraque\u00e7aba http://t.co/A2olZgty"
        },
        {
            "author_id": "374648902",
            "created_at": "2012-06-08T00:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "591160258",
                        "start": 0,
                        "username": "BRAZILIANROMAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "210897514038173696",
            "in_reply_to_user_id": "298213319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrazilianRoman no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "17858053",
            "created_at": "2012-06-08T00:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "17882052",
                        "start": 66,
                        "username": "neicelso"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "34316622",
                        "start": 77,
                        "username": "VivianeBusato"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "80721720",
                        "start": 94,
                        "username": "guigranato"
                    }
                ]
            },
            "id": "210895897113006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregamos as baterias aqui hoje. Parque Estadual Guartel\u00e1, com @neicelso, @VivianeBusato e @guigranato. http://t.co/wJoc6cS5"
        },
        {
            "author_id": "599366657",
            "created_at": "2012-06-08T00:26:38.000Z",
            "id": "210890544287711232",
            "in_reply_to_user_id": "384476016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KABELLOTONIGHT velho vai ser domingo,apartir das 10h no parque municipal no coreto da praca das flores.da uma moral ai pra galera ir la vl."
        },
        {
            "author_id": "67318606",
            "created_at": "2012-06-08T00:25:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64dc54f4036df4b8"
            },
            "id": "210890194868637696",
            "in_reply_to_user_id": "384476016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KABELLOTONIGHT Encontro da galera que curti vc #SangueBom...  Dia 10/domingo as 10horas no Coreto das Flores no Parque Municipal! hehe"
        },
        {
            "author_id": "377679762",
            "created_at": "2012-06-08T00:03:31.000Z",
            "id": "210884727643713538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boora arrepiar o parque municipal domingo aeee povo doido.........."
        },
        {
            "author_id": "99313764",
            "created_at": "2012-06-07T23:49:47.000Z",
            "id": "210881272099241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que tiveram coragem de sair de casa com esse p*** frio que est\u00e1 para ir no Parque Municipal assistir ao show de DAZARANHA!"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-06-07T23:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "156384217",
                        "start": 3,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "210879157528297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @deonirgz: Temperatura negativa \u00e0s 20:35 hs no Parque Nacional de Aparados da Serra: -2,5\u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-06-07T23:38:14.000Z",
            "id": "210878363764662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura negativa \u00e0s 20:35 hs no Parque Nacional de Aparados da Serra: -2,5\u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "328524037",
            "created_at": "2012-06-07T21:59:49.000Z",
            "id": "210853596365996033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "noticias_ 6 menores sao detidos no parque municipal monteiro lobato fumando maconha..."
        },
        {
            "author_id": "78148969",
            "created_at": "2012-06-07T21:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98181724,
                        -3.11093339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "210848557685686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/siigHFqG"
        },
        {
            "author_id": "124878107",
            "created_at": "2012-06-07T21:16:24.000Z",
            "id": "210842670199865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui la no parque municipal onde ta acontecendo a festa do vinho.. fui p missa, depois fiquei la um pouco heheh"
        },
        {
            "author_id": "144616975",
            "created_at": "2012-06-07T20:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "141449580",
                        "start": 48,
                        "username": "Lucasazm"
                    }
                ]
            },
            "id": "210838013431906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corri no parque municipal com minha tia e com o @Lucasazm !to morta..queimei umas calorias,super saudavel haha"
        },
        {
            "author_id": "326581197",
            "created_at": "2012-06-07T20:48:59.000Z",
            "id": "210835770905333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles conseguem fundar em 1961 o Parque Nacional do Xingu, um parque ecol\u00f3gico e reserva ind\u00edgena que, na \u00e9poca, era o maior do mundo"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2012-06-07T20:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "72397637",
                        "start": 17,
                        "username": "mar_CeloJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "210835233308803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trouxe vodka? RT @mar_CeloJ \nDia 1, check (@ Alojamento Parque Estadual de Vila Velha)"
        },
        {
            "author_id": "93751726",
            "created_at": "2012-06-07T20:25:46.000Z",
            "id": "210829929842098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DUETO INESPERADO. Sexta Feira no Parque Municipal da Matola. 22:30. Bilhetes a venda: Zambi. Lojas ZAP. Five... http://t.co/w2OVaOID"
        },
        {
            "author_id": "76757788",
            "created_at": "2012-06-07T20:20:17.000Z",
            "id": "210828547009417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Meio Ambiente: aprecie a natureza do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es em nossas \"Dicas de Passeio\"! http://t.co/zPY9YWzl"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2012-06-07T20:13:31.000Z",
            "id": "210826843702575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S TEM FAUNA DETALHADA E... http://t.co/8nB3IFUt"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-06-07T19:55:34.000Z",
            "id": "210822328316203009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S TEM FAUNA DETALHADA EM LIVRO... http://t.co/8xSI0TsG"
        },
        {
            "author_id": "224426117",
            "created_at": "2012-06-07T19:31:49.000Z",
            "id": "210816351424618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia do Parque Nacional das Cataratas de Foz do Igua\u00e7u foi desse sujeito a\u00ed, Santos Drummond. Ele est\u00e1 na http://t.co/TqW1ovXi"
        },
        {
            "author_id": "68887953",
            "created_at": "2012-06-07T19:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "210810813244641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y\u00f4ga no parque... (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/XK6LlU0J"
        },
        {
            "author_id": "145724857",
            "created_at": "2012-06-07T19:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "17718003",
                        "start": 106,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "210809285293260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (null) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/JGWHYdoU"
        },
        {
            "author_id": "317090041",
            "created_at": "2012-06-07T18:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "95478049",
                        "start": 0,
                        "username": "gersonbhrener"
                    }
                ]
            },
            "id": "210794652176093184",
            "in_reply_to_user_id": "95478049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gersonbhrener preciso relacionar o filme com o livro de Luiz Morando, \" Para\u00edso das Maravilhas\" uma historia do crime do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "190257388",
            "created_at": "2012-06-07T18:00:01.000Z",
            "id": "210793247054897153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela paisagem do Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica j\u00e1 serviu de inspira\u00e7\u00e3o at\u00e9 para composi\u00e7\u00f5es musicais! http://t.co/oj7aT2J3"
        },
        {
            "author_id": "107050820",
            "created_at": "2012-06-07T17:51:03.000Z",
            "id": "210790992352260098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade ocorreu no Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "16971276",
            "created_at": "2012-06-07T17:37:46.000Z",
            "id": "210787647805865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional ZION em Utah - EUA / On my way to Zion National Park - Utah, USA"
        },
        {
            "author_id": "16971276",
            "created_at": "2012-06-07T17:37:09.000Z",
            "id": "210787492058775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On my way to Zion National Park - Utah / A caminho do Parque Nacional ZION em Utah - EUA"
        },
        {
            "author_id": "192004504",
            "created_at": "2012-06-07T17:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172829113",
                        "start": 0,
                        "username": "14deAbril1992_"
                    }
                ]
            },
            "id": "210786224271671296",
            "in_reply_to_user_id": "172829113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@14deAbril1992_ Acho que no Parque Municipal, mais eu n\u00e3o vou amor =/ Vou marcar ERMMI no Ita\u00fa, que tal?? *-*"
        },
        {
            "author_id": "392301842",
            "created_at": "2012-06-07T17:10:14.000Z",
            "id": "210780718996013058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to muito feliz talvez agente vai pro Parque Municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "67415056",
            "created_at": "2012-06-07T17:09:54.000Z",
            "id": "210780637190303744",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo Estudantes da cidade de Sete Lagoas-MG fizeram ontem 1 grande manifesta\u00e7\u00e3o para proteger a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra."
        },
        {
            "author_id": "110538368",
            "created_at": "2012-06-07T16:52:35.000Z",
            "id": "210776277454565377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - BH http://t.co/1ewUwXb2"
        },
        {
            "author_id": "327947378",
            "created_at": "2012-06-07T16:36:47.000Z",
            "id": "210772301917061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto do parque nacional do Itatiaia no Rio para contrapor ao frio e chuva de hoje. Bom feriado e aproveite a... http://t.co/3yFos6qN"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-06-07T15:54:20.000Z",
            "id": "210761619368718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "404325613",
            "created_at": "2012-06-07T15:40:03.000Z",
            "id": "210758025340911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da Sema na \u00e1rea do Parque Estadual do Mirador resulta em apreens\u00f5es e aplica\u00e7\u00e3o de multas http://t.co/2gVH4hU1"
        },
        {
            "author_id": "15585094",
            "created_at": "2012-06-07T14:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "210745668724195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/hWwvboDY"
        },
        {
            "author_id": "86061013",
            "created_at": "2012-06-07T14:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "121748303",
                        "start": 3,
                        "username": "PaulodaPauco"
                    }
                ]
            },
            "id": "210745375622049794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PaulodaPauco: Cl\u00e1udia Regina comemora reconhecimento de Furna Feia como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Ts4Fcslf"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2012-06-07T14:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "132599722",
                        "start": 19,
                        "username": "DeniseSQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "210744142404386817",
            "in_reply_to_user_id": "11576112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alfredo_Rebello A @DeniseSQ que morava perto de Teres\u00f3polis ....Eu realmente preciso conhecer  o Parque Nacional!:)"
        },
        {
            "author_id": "65699134",
            "created_at": "2012-06-07T14:43:15.000Z",
            "id": "210743730410487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu at\u00e9 poderia ir para o parque municipal, ou para o parquinho de pau, mas hj \u00e9 feriado, deve t\u00e1 cheio de mlk catarrento"
        },
        {
            "author_id": "49746821",
            "created_at": "2012-06-07T14:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5478072,
                        -19.07517246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "210743042297180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Tabuleiro (Minas Gerais) http://t.co/FxYiABJT"
        },
        {
            "author_id": "68731901",
            "created_at": "2012-06-07T14:20:07.000Z",
            "id": "210737907592466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EfVFcun9"
        },
        {
            "author_id": "257683869",
            "created_at": "2012-06-07T14:12:07.000Z",
            "id": "210735896981544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vou pro Parque Municipal com a Aline e o Feh Oliveira ver o jogo de Rugby,  URA X WALLY' s"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-06-07T14:04:43.000Z",
            "id": "210734033406132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Buenas, manh\u00e3 gelada nos Aparados da Serra: temperatura m\u00ednima de -5,4\u00b0C no PIC Morro Agudo do Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "121748303",
            "created_at": "2012-06-07T14:02:07.000Z",
            "id": "210733377379237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00e1udia Regina comemora reconhecimento de Furna Feia como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JTXDw96W"
        },
        {
            "author_id": "224426117",
            "created_at": "2012-06-07T13:56:49.000Z",
            "id": "210732044085493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no parque nacional das cataratas de Foz do Igua\u00e7u. http://t.co/nANUFh0K"
        },
        {
            "author_id": "200307569",
            "created_at": "2012-06-07T13:46:47.000Z",
            "id": "210729518825091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/xDZIVMSO"
        },
        {
            "author_id": "71537721",
            "created_at": "2012-06-07T13:35:40.000Z",
            "id": "210726722889453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal !!! http://t.co/qpiQ9Kq4"
        },
        {
            "author_id": "62317352",
            "created_at": "2012-06-07T13:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "459488249",
                        "start": 0,
                        "username": "Galeradt"
                    }
                ]
            },
            "id": "210726234865410049",
            "in_reply_to_user_id": "459488249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaleraDT Eles n\u00e3o vao sentir tanto calor quando chegarem, o aero de Manaus fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro de mata virgem!"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2012-06-07T12:29:48.000Z",
            "id": "210710147000049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que 10 horas \u00e9 partir pro parque nacional andar de slack com os parceiros! u.u"
        },
        {
            "author_id": "82062843",
            "created_at": "2012-06-07T12:25:41.000Z",
            "id": "210709110415556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Bica (peti\u00e7\u00e3o on line): \n\nO Rio Mipibu d\u00e1 nome e abastece a cidade... http://t.co/I0WhhA8L"
        },
        {
            "author_id": "601419338",
            "created_at": "2012-06-07T12:20:46.000Z",
            "id": "210707875264335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OFICINA PARTICIPATIVA COLETA PROPOSTAS PARA USO DO PARQUE MUNICIPAL DA AV. S\u00c3O CAMILO http://t.co/qh6ScWtO"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2012-06-07T12:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 52,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "210705423559430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registre seu parque estadual favorito, envie para o @ambientesp e participe de concurso fotogr\u00e1fico! http://t.co/GAjf9W6u"
        },
        {
            "author_id": "76097603",
            "created_at": "2012-06-07T11:58:11.000Z",
            "id": "210702188366925825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u2013 Cear\u00e1, Brasil: A Praia de Jericoacoara \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parte do Parque Nacional... http://t.co/7OIncx9e"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2012-06-07T10:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25240434,
                        -16.62790533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "210678911611310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike pra relaxar (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado) http://t.co/BBNPPPsr"
        },
        {
            "author_id": "145824911",
            "created_at": "2012-06-07T10:08:39.000Z",
            "id": "210674625435283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, show viol\u00e3o/voz com o cantor Virg\u00edlio. No local aves ex\u00f3ticas, playground, lanhouse, restaurante, quadra"
        },
        {
            "author_id": "39794311",
            "created_at": "2012-06-07T09:10:05.000Z",
            "id": "210659885065568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/WhKqi7m8"
        },
        {
            "author_id": "234231077",
            "created_at": "2012-06-07T08:58:25.000Z",
            "id": "210656950269116417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - http://t.co/NMnUSRkY"
        },
        {
            "author_id": "554080956",
            "created_at": "2012-06-07T07:40:53.000Z",
            "id": "210637437565796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje vamos rodar pouco mais de 100km pra conhecer o Parque Estadual Pedra da Boca! Fui!"
        },
        {
            "author_id": "201572956",
            "created_at": "2012-06-07T07:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "578167786",
                        "start": 0,
                        "username": "alejacalderonb"
                    }
                ]
            },
            "id": "210630828802314240",
            "in_reply_to_user_id": "578167786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alejacalderonb parque nacional 8 AM"
        },
        {
            "author_id": "590504117",
            "created_at": "2012-06-07T06:54:01.000Z",
            "id": "210625645305274369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/uJzLPKoU"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-06-07T04:39:23.000Z",
            "id": "210591761347772417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/8Zu75K7r estaventura s\u00f3 agente faz Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Esp\u00edrito de Aventura no Maranh\u00e3o Barreirinhas BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-06-07T04:31:38.000Z",
            "id": "210589810623123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/jUjWLDxY Os danos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses decorrem de avan\u00e7os indefinidos nas \u00c1reas de Amortecimento\u201d."
        },
        {
            "author_id": "310586357",
            "created_at": "2012-06-07T04:06:02.000Z",
            "id": "210583371045281793",
            "in_reply_to_user_id": "243230266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Andreia_Luxo Villa Porto em Barueri mesmoo perto do Parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-06-07T03:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98181724,
                        -3.11093339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "210576972814884865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/rMtzErDI"
        },
        {
            "author_id": "112217186",
            "created_at": "2012-06-07T03:25:14.000Z",
            "id": "210573102046916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque municipal de Urussanga http://t.co/KrK4Ft0y"
        },
        {
            "author_id": "590607225",
            "created_at": "2012-06-07T02:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "41123392",
                        "start": 76,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "210564132913688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no AM foi barrada por governador http://t.co/I3uFm7We via @_ihu"
        },
        {
            "author_id": "53858100",
            "created_at": "2012-06-07T02:14:38.000Z",
            "id": "210555333729468417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/jbgvk4f8"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-06-07T02:00:34.000Z",
            "id": "210551793564917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no AM foi barrada por governador http://t.co/iZNZBZoy"
        },
        {
            "author_id": "68190379",
            "created_at": "2012-06-07T01:47:26.000Z",
            "id": "210548489690677249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, RJ - 26 e 27/06/12 http://t.co/mLZTb9tz"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-06-07T01:46:02.000Z",
            "id": "210548138459672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #viagens Pousada Galoo! No Parque Nacional de Jericoacoara, entre as dunas, lagoas azuis, o\u00e1sis verdes... http://t.co/RgfgTkag"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2012-06-07T01:39:06.000Z",
            "id": "210546393620811777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha \u00e9 partir com os mlks pro parque nacional andar de slack!!!"
        },
        {
            "author_id": "601419338",
            "created_at": "2012-06-07T01:34:44.000Z",
            "id": "210545292238532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA FAZ VISITA T\u00c9CNICA NO FUTURO PARQUE MUNICIPAL, NA AVENIDA S\u00c3O CAMILO. http://t.co/EIDYMBo8"
        },
        {
            "author_id": "496234606",
            "created_at": "2012-06-07T01:34:01.000Z",
            "id": "210545115347943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pro parque jogar um fut no parque municipal amanha? \n;D"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2012-06-07T01:18:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "210541125289771011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Criado o Parque Nacional da Furna Feia no RN http://t.co/IsswHVnp Se ligue na informa\u00e7\u00e3o, veja muito mais...AQUI!"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2012-06-07T00:32:16.000Z",
            "id": "210529572536598529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da Sema na \u00e1rea do Parque Estadual do Mirador resulta em apreens\u00f5es e aplica\u00e7\u00e3o de multas  http://t.co/5HymlvVt"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-06-07T00:15:48.000Z",
            "id": "210525430602661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "85103281",
            "created_at": "2012-06-07T00:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1341124760739213315",
                        "start": 0,
                        "username": "LeleMeyer"
                    }
                ]
            },
            "id": "210522288959922176",
            "in_reply_to_user_id": "56499636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeleMeyer no parque estadual da cantareira"
        },
        {
            "author_id": "575494031",
            "created_at": "2012-06-06T23:41:32.000Z",
            "id": "210516807096872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ac\u00ac minha m\u00e3e encasqueto que n\u00e3o quer dexa eu ir no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-06-06T23:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "210509467228442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr com a Becca (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/zyADrV85"
        },
        {
            "author_id": "66552235",
            "created_at": "2012-06-06T23:02:40.000Z",
            "id": "210507025891852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "mais engra\u00e7ado hoje foi o velho com o oculos da lady gaga l\u00e1 no parque municipal KKKKKKKKKKKKKKKKKKK AIAI"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-06-06T23:01:03.000Z",
            "id": "210506617135972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(MA) Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador... http://t.co/TEU1EKyu #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "73909552",
            "created_at": "2012-06-06T22:54:46.000Z",
            "id": "210505035052875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador http://t.co/WodxiAyE"
        },
        {
            "author_id": "73909552",
            "created_at": "2012-06-06T22:54:44.000Z",
            "id": "210505029000507393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador http://t.co/g1WJtHOS"
        },
        {
            "author_id": "462890699",
            "created_at": "2012-06-06T22:49:15.000Z",
            "id": "210503650446016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda! ==&gt; Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/EIgM59W"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:23.000Z",
            "id": "210502675517808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 1... http://t.co/Hb2McfCZ"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:16.000Z",
            "id": "210502645943779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 1... http://t.co/yOwFeQ3T"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:10.000Z",
            "id": "210502620954112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m ..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:10.000Z",
            "id": "210502620849246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m ..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:10.000Z",
            "id": "210502620832481281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m ..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:10.000Z",
            "id": "210502620807315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m ..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:10.000Z",
            "id": "210502620773756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m ..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:10.000Z",
            "id": "210502620715036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m ..."
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:03.000Z",
            "id": "210502590864171010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador http://t.co/PWqwvoLJ #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:02.000Z",
            "id": "210502585747128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/RIZl0MsB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-06-06T22:45:01.000Z",
            "id": "210502583373139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/NsQMqN92 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:58.000Z",
            "id": "210502569875877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/6IELWW0p #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:56.000Z",
            "id": "210502560887484417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/87lfKOhb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:52.000Z",
            "id": "210502547511848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/icgBK2Zm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:49.000Z",
            "id": "210502533922304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/trZXMng5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:45.000Z",
            "id": "210502516419461122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/52grMUHk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:44.000Z",
            "id": "210502512661364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/kymqPkcV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:43.000Z",
            "id": "210502508823592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/IYIRtucS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:42.000Z",
            "id": "210502504935469057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/Ia71FP4g #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:41.000Z",
            "id": "210502501244485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/q1CpnmTc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:40.000Z",
            "id": "210502497079541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/YgEQpkBs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:40.000Z",
            "id": "210502493631819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/MywNwh7C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:39.000Z",
            "id": "210502489894682626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/PwQnaDlQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:38.000Z",
            "id": "210502486136590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/3LHtwzXB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:37.000Z",
            "id": "210502482886008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/IiDvMDhB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:36.000Z",
            "id": "210502478435860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/piExc2U7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:35.000Z",
            "id": "210502474879082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/2xGzi8Mq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:34.000Z",
            "id": "210502471095828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/gRm5n1dP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:33.000Z",
            "id": "210502467027337217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/n2PzmaeQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:32.000Z",
            "id": "210502462900154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/TEs0Bkiy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:31.000Z",
            "id": "210502459217551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/UDqbtFlz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:30.000Z",
            "id": "210502455098736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/duceQucF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:29.000Z",
            "id": "210502451265159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/IkorZZco #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:29.000Z",
            "id": "210502447381233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendid... http://t.co/9txWICnV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:27.000Z",
            "id": "210502440603222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendidas armas, ve\u00edc... http://t.co/OUyZKjyA"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:25.000Z",
            "id": "210502431505788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendidas armas, ve\u00edculos e aplicadas multas. http://t.co/pzrCHnd5"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:24.000Z",
            "id": "210502428175499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 12 munic\u00edpios.\nTamb\u00e9m foram apreendidas armas, ve\u00edculos e aplicadas multas. http://t.co/NfS8PqtU"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:22.000Z",
            "id": "210502418675417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador http://t.co/ecyQqKg1"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:20.000Z",
            "id": "210502411729637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador: Opera\u00e7\u00e3o \"Macaco da Noite\" foi realizada em 1... http://t.co/dTKlnubs"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:20.000Z",
            "id": "210502410337140739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador http://t.co/8QYZrHtJ"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2012-06-06T22:44:03.000Z",
            "id": "210502340179017729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador http://t.co/FkRxaD7Z"
        },
        {
            "author_id": "462890699",
            "created_at": "2012-06-06T22:43:47.000Z",
            "id": "210502273195966465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza linda!!! ==&gt; Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/EIgM59W"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-06-06T22:43:04.000Z",
            "id": "210502093126107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 307m\u00b3 de madeira ilegal no Parque Estadual do Mirador http://t.co/MD0IWHxt"
        },
        {
            "author_id": "270644195",
            "created_at": "2012-06-06T22:29:24.000Z",
            "id": "210498652198797313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Godinho defende \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brotas -  http://t.co/u9JsufS1"
        },
        {
            "author_id": "132669090",
            "created_at": "2012-06-06T22:27:15.000Z",
            "id": "210498113348177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo com meus amores no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "131873810",
            "created_at": "2012-06-06T22:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "210495524082683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TjRXfLHI"
        },
        {
            "author_id": "59773974",
            "created_at": "2012-06-06T22:15:14.000Z",
            "id": "210495089624088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igrejas Ecocidad\u00e3s BH promove caminhada em Parque Estadual mineiro. | Igrejas Ecocidad\u00e3s http://t.co/6ZGNp2OV"
        },
        {
            "author_id": "303766562",
            "created_at": "2012-06-06T22:05:51.000Z",
            "id": "210492726251225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza opera\u00e7\u00e3o no do Parque Estadual do Mirador, faz apreens\u00f5es e aplica multas http://t.co/2cOedET9"
        },
        {
            "author_id": "121573087",
            "created_at": "2012-06-06T21:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81179312",
                        "start": 0,
                        "username": "oviajantecom"
                    }
                ]
            },
            "id": "210488190497325056",
            "in_reply_to_user_id": "81179312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oviajantecom Que tal passar momentos inesquec\u00edveis em meio a natureza do Parque Nacional de Itatiaia?Vista linda Hotel http://t.co/v9TpxThe"
        },
        {
            "author_id": "121573087",
            "created_at": "2012-06-06T21:46:04.000Z",
            "id": "210487746710609921",
            "in_reply_to_user_id": "139703452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadedoRio Que tal passar momentos inesquec\u00edveis em meio a natureza do Parque Nacional de Itatiaia? Vista linda Hotel http://t.co/v9TpxThe"
        },
        {
            "author_id": "121573087",
            "created_at": "2012-06-06T21:42:28.000Z",
            "id": "210486842573852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal passar momentos inesquec\u00edveis em meio a natureza do Parque Nacional de Itatiaia?\nVista linda Hotel http://t.co/v9TpxThe"
        },
        {
            "author_id": "136819937",
            "created_at": "2012-06-06T21:22:41.000Z",
            "id": "210481864023093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Dilma assina Decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia. http://t.co/piY2mgJU"
        },
        {
            "author_id": "54529404",
            "created_at": "2012-06-06T21:18:12.000Z",
            "id": "210480734228590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entrevista, com Dtor do Instituto Chico Mendes  - Diego Bento fala sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia entre Mossor\u00f3 e Barauna //"
        },
        {
            "author_id": "303317817",
            "created_at": "2012-06-06T21:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "77469764",
                        "start": 93,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210480061890048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede manuten\u00e7\u00e3o de metas ambientais  http://t.co/gis5qOQ7 via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2012-06-06T21:04:30.000Z",
            "id": "210477285961236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PlanetaOsasco:: FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA: DESBRAVADORES DO FERRO - IPER\u00d3 (SP) - 07/07 http://t.co/r5xBYgbB"
        },
        {
            "author_id": "54529404",
            "created_at": "2012-06-06T21:03:45.000Z",
            "id": "210477100514295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na entrevista, o Dr\u00ba do Instituto Chico Mendes  - Diego Bento fala sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia entre Mossor\u00f3 e Barauna"
        },
        {
            "author_id": "337403676",
            "created_at": "2012-06-06T20:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 1,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "210475500420861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@gazetaonline: Parque municipal \u00e9 inaugurado na Praia do Canto http://t.co/gzkmTqOg\""
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-06-06T20:51:25.000Z",
            "id": "210473993571008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota oficial da Unidade sobre o acidente no Parque Lage em http://t.co/gT7xKozP"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2012-06-06T20:31:52.000Z",
            "id": "210469073266556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 inaugurado na Praia do Canto http://t.co/uxBzqDQ3"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-06-06T20:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "210467446283452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ/Brazil) http://t.co/kxmbu868"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-06-06T20:18:11.000Z",
            "id": "210465632121135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s tem fauna detalhada em livro &gt;http://t.co/9EEoeJ6L"
        },
        {
            "author_id": "92146008",
            "created_at": "2012-06-06T20:14:13.000Z",
            "id": "210464635076358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Furna Feia recebe as b\u00ean\u00e7\u00e3os de Dilma  http://t.co/BjLA8CU7"
        },
        {
            "author_id": "107050820",
            "created_at": "2012-06-06T19:27:22.000Z",
            "id": "210452843700822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o tem teatro, exposi\u00e7\u00f5es, palestras e visitas monitoradas a parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "544673706",
            "created_at": "2012-06-06T19:05:34.000Z",
            "id": "210447357773492225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica... http://t.co/1TpeXn27"
        },
        {
            "author_id": "544673706",
            "created_at": "2012-06-06T19:02:59.000Z",
            "id": "210446707656372225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica... http://t.co/FkUTBIGP"
        },
        {
            "author_id": "429012457",
            "created_at": "2012-06-06T19:01:55.000Z",
            "id": "210446436360400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Marconi Perillo assina decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Meia Ponte http://t.co/DONDouVR"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2012-06-06T18:55:35.000Z",
            "id": "210444845565751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) No ano de 2009, a ver. Cl\u00e1udia Regina, indica N\u00ba 2.062/2009, a cria\u00e7\u00e3o de UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL MUNICIPAL, na serra Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2012-06-06T18:54:06.000Z",
            "id": "210444470179729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(A) O Parque nacional Furna Feia ter\u00e1 importante papel no desenvolvimento s\u00f3cio-econ\u00f4mico de fam\u00edlias em torno da \u00e1rea. Renda sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "184974138",
            "created_at": "2012-06-06T18:47:03.000Z",
            "id": "210442698325368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "friozinho bom pra morrer congelada no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-06-06T18:41:41.000Z",
            "id": "210441347436515329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/Wb0SoU8v"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2012-06-06T18:39:26.000Z",
            "id": "210440779901054978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(A) Com a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 triplicada a \u00e1rea de Caatinga protegida no estado.Que atualmente ocupa 80% do estado do RN."
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2012-06-06T18:31:09.000Z",
            "id": "210438695856250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o Parque Nacional da Furna Feia no RN http://t.co/IsswHVnp Se ligue na informa\u00e7\u00e3o. 2 anos todo dia com voc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2012-06-06T18:28:36.000Z",
            "id": "210438055180505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "(A) Em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do meio ambiente, no ultimo dia 05, Pta Dilma ass decreto que cria \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "239897073",
            "created_at": "2012-06-06T18:23:34.000Z",
            "id": "210436785778593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um passeio verde para o Feriado? O Parque Estadual do Juquery abre suas portas, e o melhor, a entrada \u00e9... http://t.co/CkRSsnqc"
        },
        {
            "author_id": "60166451",
            "created_at": "2012-06-06T18:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "634564285",
                        "start": 0,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "210434517981347840",
            "in_reply_to_user_id": "54897084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mineiropt E a APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) para os Parrachos de Pirangi, quando \u00e9 que se vai fazer uma Lei para proteg\u00ea-lo? T\u00e1 na hora."
        },
        {
            "author_id": "146709951",
            "created_at": "2012-06-06T18:11:01.000Z",
            "id": "210433630957350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presidente Dilma Rousseff anunciou a cria\u00e7\u00e3o da unidade de preserva\u00e7\u00e3o \u201cParque Nacional Furna Feia\u201d, nas cidades de Barauna e Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2012-06-06T18:08:46.000Z",
            "id": "210433061572182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma Rousseff decreta amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional Goytacazes. http://t.co/8f5mILpw"
        },
        {
            "author_id": "115557594",
            "created_at": "2012-06-06T17:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "210427103089397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/v64oqFPA"
        },
        {
            "author_id": "508816682",
            "created_at": "2012-06-06T17:43:59.000Z",
            "id": "210426824147222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres. Dilma assina atos que criam Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus (PR) e Comit\u00ea da Bacia Hidrogr\u00e1fica do Rio Paranapanema (PR/SP) #meioambiente."
        },
        {
            "author_id": "199396848",
            "created_at": "2012-06-06T17:36:23.000Z",
            "id": "210424913155194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O companheiro H\u00e9lio foi designado membro suplente do Conselho do Parque Estadual do Rio do Peixe. O Ivan continua como membro titular."
        },
        {
            "author_id": "45734605",
            "created_at": "2012-06-06T17:29:09.000Z",
            "id": "210423092047130626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/Z1kznyGu"
        },
        {
            "author_id": "78621999",
            "created_at": "2012-06-06T17:22:01.000Z",
            "id": "210421298046840833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confiem em mim, Laura Lopes arrasa demais. Dia 15.06, no FIT-BH, show no Parque Municipal. http://t.co/3jpmcMvH #temqueconhecer"
        },
        {
            "author_id": "128242398",
            "created_at": "2012-06-06T17:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "34790309",
                        "start": 11,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "210421141796433922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador @MarconiPerillo cria Parque Estadual do Meia Ponte. Saiba mais: http://t.co/oN3dqUJ0"
        },
        {
            "author_id": "278807807",
            "created_at": "2012-06-06T17:19:11.000Z",
            "id": "210420586378309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feijoo inaugura um coio em Quiroga dend\u00ea o que se v\u00ea o nacemento de Galiza e obrigan a nenos de primaria a ver o parto. http://t.co/EAqQAJvF"
        },
        {
            "author_id": "223904537",
            "created_at": "2012-06-06T17:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "64577829",
                        "start": 0,
                        "username": "Majoyslei"
                    }
                ]
            },
            "id": "210419136415809539",
            "in_reply_to_user_id": "64577829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Majoyslei Oie!Uma pena!Gostamos mto! Neste ano corrida toda ser\u00e1 no Parque Nacional!Eh 2 vez!Sa\u00edmos na foto d divulga\u00e7\u00e3o nas revistas rs"
        },
        {
            "author_id": "121751968",
            "created_at": "2012-06-06T16:59:45.000Z",
            "id": "210415694884503554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 16 de junho nos apresentaremos no Parque Municipal de BH,  como parte da programa\u00e7\u00e3o do FIT 2012 - http://t.co/C4Pme8Dy"
        },
        {
            "author_id": "537215983",
            "created_at": "2012-06-06T16:57:53.000Z",
            "id": "210415225030184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita da equipe t\u00e9cnica da CMT aos Guias de Turismo que atuam na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Vh2IagSN"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2012-06-06T16:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "31040205",
                        "start": 88,
                        "username": "jornaldosbt"
                    }
                ]
            },
            "id": "210412708351315969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 vira \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/yIh8YnPp (via @jornaldosbt)"
        },
        {
            "author_id": "93751726",
            "created_at": "2012-06-06T16:35:51.000Z",
            "id": "210409678319009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O DUETO INESPERADO. Sexta Feira no Parque Municipal da Matola. 22:30. Bilhetes a venda: Zambi. Lojas ZAP. Five... http://t.co/wPOdHma7"
        },
        {
            "author_id": "601175571",
            "created_at": "2012-06-06T16:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "34790309",
                        "start": 38,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "210408488600473602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente,vamos comemorar,me ligue RT:@marconiperillo\nGovernador Marconi Perillo cria Parque Estadual do Meia Ponte. http://t.co/YP9ee0Tf"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2012-06-06T16:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "131574396",
                        "start": 11,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210408143245684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidenta @dilmabr cria Parque Nacional Furna Feia  http://t.co/SBXucZg2 Embratur comemora"
        },
        {
            "author_id": "66464654",
            "created_at": "2012-06-06T16:19:03.000Z",
            "id": "210405452528369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greve a\u00ed, mas a ida ao Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba  de p\u00e9. Que bunito."
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-06-06T15:58:58.000Z",
            "id": "210400399126048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/9DC4C1Ql"
        },
        {
            "author_id": "158974769",
            "created_at": "2012-06-06T15:58:55.000Z",
            "id": "210400386153070593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/OE5wRnXu"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-06-06T15:58:31.000Z",
            "id": "210400284478943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de ... http://t.co/MKm66XAC #G1"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-06-06T15:58:01.000Z",
            "id": "210400159388024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/v7xwhN5K"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-06-06T15:57:59.000Z",
            "id": "210400151343333379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/bjzOSe9b"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-06-06T15:57:55.000Z",
            "id": "210400133886652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/Bk1RzuMS"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-06-06T15:57:48.000Z",
            "id": "210400102265798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de ... http://t.co/AakbNJm9"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-06-06T15:57:39.000Z",
            "id": "210400068124147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/mSGYrYcp"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-06-06T15:57:38.000Z",
            "id": "210400061652340737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem u... http://t.co/2b3Y73qo #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-06-06T15:57:37.000Z",
            "id": "210400057365770241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/I3o6m0Ie"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-06-06T15:57:35.000Z",
            "id": "210400051145621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/YSLXScyL"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-06-06T15:54:27.000Z",
            "id": "210399259302957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/XqmelHkf"
        },
        {
            "author_id": "324633721",
            "created_at": "2012-06-06T15:54:25.000Z",
            "id": "210399253128949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/SiYD6AHm"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-06-06T15:54:22.000Z",
            "id": "210399239669415937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/l6clELxO"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-06-06T15:54:20.000Z",
            "id": "210399230819434497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/wLktn9dH"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-06-06T15:54:14.000Z",
            "id": "210399205053841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/w9cDFtPj"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2012-06-06T15:54:06.000Z",
            "id": "210399171797188610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque oferece op\u00e7\u00f5es de esporte a moradores de Franco da Rocha: Parque Estadual do Juquery tem uma \u00e1rea de 2 mi... http://t.co/VoYXYJ4O"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-06-06T15:53:06.000Z",
            "id": "210398919249756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Von Schilgen reabre com novidades e \u00e9 op\u00e7\u00e3o para feriado: Foi reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o nest... http://t.co/r3VHb1Ny"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-06-06T15:53:04.000Z",
            "id": "210398912270442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Von Schilgen reabre com novidades e \u00e9 op\u00e7\u00e3o para feriado: Foi reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o nest... http://t.co/FbziWCFJ"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2012-06-06T15:46:56.000Z",
            "id": "210397367780913153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laurita Arruda: Parque nacional Furna Feia: A presidente Dilma Rousseff anunciou a cria\u00e7\u00e3o da unidade de preserv... http://t.co/VfKJogNI"
        },
        {
            "author_id": "345032148",
            "created_at": "2012-06-06T15:29:07.000Z",
            "id": "210392887584751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Rond\u00f4nia \u00e9 destaque em premia\u00e7\u00e3o americana http://t.co/eLspLFZe"
        },
        {
            "author_id": "34790309",
            "created_at": "2012-06-06T15:28:49.000Z",
            "id": "210392810237595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governador Marconi Perillo cria Parque Estadual do Meia Ponte. http://t.co/njQqfxx6 #EQP"
        },
        {
            "author_id": "125244239",
            "created_at": "2012-06-06T15:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "125244239",
                        "start": 10,
                        "username": "violentangotwit"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "947486268",
                        "start": 44,
                        "username": "FITBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "210392524391596033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 20.06 @violentangotwit  se apresenta no @fitbh Festival Internacional de Teatro de BH no Parque Municipal.Confira http://t.co/0T6FRK9n"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2012-06-06T15:22:03.000Z",
            "id": "210391106993655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Rond\u00f4nia \u00e9 destaque em premia\u00e7\u00e3o americana http://t.co/MSJB1l2E"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-06-06T15:21:08.000Z",
            "id": "210390877422628866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Rond\u00f4nia \u00e9 destaque em premia\u00e7\u00e3o americana http://t.co/pzGqFPge"
        },
        {
            "author_id": "166276486",
            "created_at": "2012-06-06T15:05:28.000Z",
            "id": "210386932876849152",
            "in_reply_to_user_id": "380096334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa @gabryellafariad que \u00f3timo que voc\u00ea vai :) ser\u00e1   as 13:00 rs Parque Municipal em frente o Hotel ok"
        },
        {
            "author_id": "51064768",
            "created_at": "2012-06-06T14:53:45.000Z",
            "id": "210383987120685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inofmes PT: Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/XUW96z7x http://t.co/oiaFndCO"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-06-06T14:45:41.000Z",
            "id": "210381955655675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural http://t.co/LlYUNZ1T"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2012-06-06T14:43:52.000Z",
            "id": "210381496740089859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Jaru \u00e9 destaque do Brasil  em premia\u00e7\u00e3o pelo tesouro americano http://t.co/OnTzbjbO"
        },
        {
            "author_id": "261502626",
            "created_at": "2012-06-06T14:32:26.000Z",
            "id": "210378622232563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESIDENTA DILMA ANUNCIA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL FURNA FEIA EM MOSSOR\u00d3: \u00a0 \u201cEssa foi uma luta antiga nossa, um... http://t.co/qT4tTTnp"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-06-06T14:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "513500290",
                        "start": 2,
                        "username": "moccitytv"
                    }
                ]
            },
            "id": "210374851653931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@moccitytv Dia Mundial do Meio Ambiente, Diversas atividades movimentaram o Parque Municipal,veja no:http://t.co/f43saqqj"
        },
        {
            "author_id": "209100818",
            "created_at": "2012-06-06T14:14:24.000Z",
            "id": "210374081399361536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESIDENTA DILMA ANUNCIA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL FURNA FEIA EM MOSSOR\u00d3: \u00a0 \u201cEssa foi uma luta antiga nossa, um... http://t.co/3dRZUCqe"
        },
        {
            "author_id": "513500290",
            "created_at": "2012-06-06T14:07:24.000Z",
            "id": "210372320857034753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente, Diversas atividades movimentaram o Parque Municipal,veja no:http://t.co/Nc2vMq83"
        },
        {
            "author_id": "79772831",
            "created_at": "2012-06-06T14:03:58.000Z",
            "id": "210371455857336321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La na antiga Fazenda Bamerindos... http://t.co/BttBu8nA"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2012-06-06T14:01:57.000Z",
            "id": "210370947725799425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o Parque Nacional da Furna Feia no RN http://t.co/IsswHVnp Se ligue na informa\u00e7\u00e3o, veja muito mais...AQUI!"
        },
        {
            "author_id": "68770441",
            "created_at": "2012-06-06T13:55:34.000Z",
            "id": "210369343534538755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui pouco a Com.Esp.da ALEP q trata assun Museu de Geologia e Paleontologia do Parque Estadual de Vila Velha, ir\u00e1 s reunir"
        },
        {
            "author_id": "93644390",
            "created_at": "2012-06-06T13:54:33.000Z",
            "id": "210369085958135809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna... http://t.co/zJQRbMM9"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2012-06-06T13:52:42.000Z",
            "id": "210368622416240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fator RRH: Criado o Parque Nacional Furna Feia: A deputada federal F\u00e1tima Bezerra (PT) comemorou o anuncio feito... http://t.co/SlowxSDt"
        },
        {
            "author_id": "89019219",
            "created_at": "2012-06-06T13:50:43.000Z",
            "id": "210368120852979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "(A) \u00c9 proposi\u00e7\u00e3o da ver. Cl\u00e1udia Regina na CMM unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na serra Mossor\u00f3 incluido na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2012-06-06T13:47:06.000Z",
            "id": "210367210370240513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma assina decreto de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/zahYS2Fj"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2012-06-06T13:47:05.000Z",
            "id": "210367206159167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma assina decreto de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/sfcXwtXx"
        },
        {
            "author_id": "88652610",
            "created_at": "2012-06-06T13:40:59.000Z",
            "id": "210365672998436865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais - http://t.co/vDYXSq71"
        },
        {
            "author_id": "56898057",
            "created_at": "2012-06-06T13:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03122392,
                        -30.34478108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "210364680114417666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina indiada.... (@ Parque Estadual de Itapu\u00e3) http://t.co/fEEjyEbj"
        },
        {
            "author_id": "575576800",
            "created_at": "2012-06-06T13:30:56.000Z",
            "id": "210363143304654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 - http://t.co/aDbIGiUC"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2012-06-06T13:23:10.000Z",
            "id": "210361187622334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma cria Reserva Biol\u00f3gica na APA de Guaraque\u00e7aba http://t.co/I76QwMe4"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2012-06-06T13:20:00.000Z",
            "id": "210360390603915265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto arquitet\u00f4nico do Parque Municipal de Itajub\u00e1 \u00e9 aprovado pelo Codit  http://t.co/odhByhkz"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2012-06-06T13:11:10.000Z",
            "id": "210358169287921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia http://t.co/mB7DY0ZF #JornalismoTCM"
        },
        {
            "author_id": "54012317",
            "created_at": "2012-06-06T13:02:07.000Z",
            "id": "210355889926971393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3. Leia: http://t.co/2PWKmxWB"
        },
        {
            "author_id": "407030784",
            "created_at": "2012-06-06T12:56:20.000Z",
            "id": "210354437636628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/Gxesv6Pg Via #marcosimperial"
        },
        {
            "author_id": "51064768",
            "created_at": "2012-06-06T12:53:20.000Z",
            "id": "210353683333005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) Di\u00e1rio de Natal: Dilma cria o Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/7G4VZUZC http://t.co/DNM8VUiy"
        },
        {
            "author_id": "78971022",
            "created_at": "2012-06-06T12:51:46.000Z",
            "id": "210353289227800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - S\u00e3o Paulo - SP. http://t.co/kYSWdEv7"
        },
        {
            "author_id": "224729417",
            "created_at": "2012-06-06T12:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "224729417",
                        "start": 109,
                        "username": "Rondonia_Web"
                    }
                ]
            },
            "id": "210352730504572929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Jaru \u00e9 destaque do Brasil em premia\u00e7\u00e3o pelo tesouro americano http://t.co/Neho564l via @@rondonia_web"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-06-06T12:39:08.000Z",
            "id": "210350107151970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma decreta unidade de conserva\u00e7\u00e3o sobre territ\u00f3rio reivindicado pelos Patax\u00f3  http://t.co/xNQj6Bsf"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-06-06T12:36:07.000Z",
            "id": "210349349174116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma assina decreto de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento: Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Amb... http://t.co/htA7AsH0"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2012-06-06T12:28:15.000Z",
            "id": "210347369999499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Blog do Mar: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, RS. Saiba mais em: http://t.co/3UYYyWFh"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-06-06T12:20:33.000Z",
            "id": "210345429286653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto estadual restringe atividades no rio e cria condi\u00e7\u00f5es para cria\u00e7\u00e3o de parque estadual. #MEIAPONTE #ELEMIDIA http://t.co/2h673tLZ"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2012-06-06T12:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "132297131",
                        "start": 0,
                        "username": "matthewshirts"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "131286287",
                        "start": 15,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "210343843994943488",
            "in_reply_to_user_id": "132297131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matthewshirts\n@minc_rj\nForam recolhidos 350 quilos de lixo deixados pelos visitantes do Parque Nacional\nhttp://t.co/Po8cTCAN"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2012-06-06T12:06:40.000Z",
            "id": "210341936421273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Meia Ponte http://t.co/CeFJCz4J"
        },
        {
            "author_id": "166360497",
            "created_at": "2012-06-06T12:05:43.000Z",
            "id": "210341697488568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidenta Dilma anunciou ontem o Parque Nacional Furna Feia. Mais uma UC no RN. Prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e estudos cient\u00edficos."
        },
        {
            "author_id": "181973678",
            "created_at": "2012-06-06T12:04:17.000Z",
            "id": "210341335742427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed prev\u00ea desapropria\u00e7\u00e3o de 344 \u00e1reas particulares: http://t.co/zLgaRBFB"
        },
        {
            "author_id": "178818695",
            "created_at": "2012-06-06T12:03:35.000Z",
            "id": "210341162614132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio deve demolir casa constru\u00edda em zona de amortecimento d Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  http://t.co/KE6KIZF1 #Juristas"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2012-06-06T11:59:25.000Z",
            "id": "210340114688258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed prev\u00ea desapropria\u00e7\u00e3o de 344 \u00e1reas particulares - http://t.co/zJOcCfi4"
        },
        {
            "author_id": "279626879",
            "created_at": "2012-06-06T11:57:22.000Z",
            "id": "210339597446684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi :3 to aqui dentro do \u00f4nibus com o 1-F tamo indo pra excurs\u00e3o que ganhamos u-u parque estadual do juqueri ,"
        },
        {
            "author_id": "382227111",
            "created_at": "2012-06-06T11:48:48.000Z",
            "id": "210337440391630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Uma \u00f3tima quarta a todos!\n\nPraia de Setib\u00e3o, Parque Estadual Cesar Vinha e Lagoa Cara\u00eds ao fundo! http://t.co/xgHLrwZE"
        },
        {
            "author_id": "135134365",
            "created_at": "2012-06-06T11:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "213699657",
                        "start": 1,
                        "username": "LeilaBandeira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "210335733993574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@LeilaBandeira_: Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3  http://t.co/UqBcGJqY\u201d RT Maravilha do RN"
        },
        {
            "author_id": "213699657",
            "created_at": "2012-06-06T11:37:05.000Z",
            "id": "210334494257983489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3  http://t.co/PJYkAcNz"
        },
        {
            "author_id": "278283609",
            "created_at": "2012-06-06T11:30:03.000Z",
            "id": "210332724563689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/SaA6gakN"
        },
        {
            "author_id": "72127909",
            "created_at": "2012-06-06T11:06:04.000Z",
            "id": "210326687454461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/aRIz9vOY"
        },
        {
            "author_id": "297932788",
            "created_at": "2012-06-06T11:02:06.000Z",
            "id": "210325687616282625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio deve demolir casa constru\u00edda em zona de amortecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/glFMnIiK"
        },
        {
            "author_id": "39392424",
            "created_at": "2012-06-06T10:58:13.000Z",
            "id": "210324711052292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edcias Propriet\u00e1rio deve demolir casa constru\u00edda em zona de amortecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CnHkMlgr"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-06-06T10:49:47.000Z",
            "id": "210322587706859520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/x4leYiqA"
        },
        {
            "author_id": "266661901",
            "created_at": "2012-06-06T10:47:38.000Z",
            "id": "210322049099513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/3KtiTZWk"
        },
        {
            "author_id": "449831733",
            "created_at": "2012-06-06T10:01:47.000Z",
            "id": "210310507914203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES http://t.co/vAAcu4jH via http://t.co/J3VaD20C http://t.co/X8Rgt88j"
        },
        {
            "author_id": "118135428",
            "created_at": "2012-06-06T09:49:50.000Z",
            "id": "210307501520986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Logo mais farei palestra no I Semin\u00e1rio BIODIVERSIDADE E SA\u00daDE P\u00daBLICA, na Reserva Biol\u00f3gica do Lami. http://t.co/nBwTH4kO"
        },
        {
            "author_id": "316486662",
            "created_at": "2012-06-06T09:45:29.000Z",
            "id": "210306408586027009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PresidentaN\u00e3o Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 h... http://t.co/lxxSVdx6 http://t.co/IhzrpeCT"
        },
        {
            "author_id": "63970715",
            "created_at": "2012-06-06T09:38:26.000Z",
            "id": "210304631723663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/OiwFNKxP"
        },
        {
            "author_id": "92146008",
            "created_at": "2012-06-06T09:33:19.000Z",
            "id": "210303347423576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Furna Feia recebe as b\u00ean\u00e7\u00e3os de Dilma  http://t.co/AQXo7C2k"
        },
        {
            "author_id": "257802802",
            "created_at": "2012-06-06T05:34:17.000Z",
            "id": "210243190404546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista de assinaturas do abaixo-assinado PARQUE NACIONAL MARINHO ARQUIP\u00c9LAGO DOS ALCATRAZES http://t.co/gtd5cM2k"
        },
        {
            "author_id": "349409781",
            "created_at": "2012-06-06T04:26:00.000Z",
            "id": "210226005477048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Semana do Meio Ambiente, Franca homenageia Jos\u00e9 Moreno (Parque Estadual do Vale Furnas do Bom Jesus) na C\u00e2mara e  em evento na UNESP."
        },
        {
            "author_id": "238664948",
            "created_at": "2012-06-06T03:05:26.000Z",
            "id": "210205731159412737",
            "in_reply_to_user_id": "157166727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Karina_Taylorl  Vai Ser Dia 16 Moo Meu Aniver, Perto Do Parque Municipal &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "32368494",
            "created_at": "2012-06-06T02:46:15.000Z",
            "id": "210200903754579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Suape, duplica\u00e7\u00e3o da PE-60 e tr\u00eas viadutos http://t.co/nb2H031b"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2012-06-06T02:39:07.000Z",
            "id": "210199108386951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abel Tasman, um incr\u00edvel parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia | http://t.co/AFzgMlam"
        },
        {
            "author_id": "45141464",
            "created_at": "2012-06-06T02:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "634564285",
                        "start": 20,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "210198937364213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s coisa t\u00e1 feia??? \"@mineiropt: No DIA MUNDIAL DO MEIO AMBIENTE a Pta Dilma anuncia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3:"
        },
        {
            "author_id": "147778989",
            "created_at": "2012-06-06T02:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "32368494",
                        "start": 2,
                        "username": "portosenavios"
                    }
                ]
            },
            "id": "210198155097145344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ @portosenavios ] Governador inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Suape, duplica\u00e7\u00e3o da PE-60 e... http://t.co/yJ3tH8Yb #comex #portos #li"
        },
        {
            "author_id": "54897084",
            "created_at": "2012-06-06T02:35:09.000Z",
            "id": "210198109672849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No DIA MUNDIAL DO MEIO AMBIENTE a Pta Dilma anuncia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3: http://t.co/BS7Jme1K"
        },
        {
            "author_id": "291833610",
            "created_at": "2012-06-06T02:29:56.000Z",
            "id": "210196795865841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOTOSAGUIA: 05/06/2012 - \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - 1\u00aa S\u00e9rie: http://t.co/RRRaD4b6"
        },
        {
            "author_id": "200347929",
            "created_at": "2012-06-06T01:37:34.000Z",
            "id": "210183618885197825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qdo vc descobre que morou toda sua vida praticamente ao lado de um parque nacional :3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-06-06T01:36:37.000Z",
            "id": "210183378564157442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Edileusaazevedo: Vista a\u00e9rea das cataratas #brasil #fozdoiguacu   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/68voiYbX"
        },
        {
            "author_id": "542673167",
            "created_at": "2012-06-06T01:21:21.000Z",
            "id": "210179538108432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do PESCABRAL - PE da Serra do Cabral - 281 - Simulado Operacional no Parque Estadual Serra do Cabral : http://t.co/xT73FLZO"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2012-06-06T00:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "90436080",
                        "start": 109,
                        "username": "GoiasAgora"
                    }
                ]
            },
            "id": "210172953701257217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do &lt;i&gt;Parque Estadual do Rio Meia Ponte&lt;/i&gt; http://t.co/nlaVCFZv via @GoiasAgora"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-06-06T00:51:45.000Z",
            "id": "210172089309741058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed prev\u00ea desapropria\u00e7\u00e3o de 344 \u00e1reas particulares: Desde 2004, s... http://t.co/NkSraaGd"
        },
        {
            "author_id": "114075562",
            "created_at": "2012-06-06T00:36:46.000Z",
            "id": "210168317439254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O RN ganhou hoje o seu primeiro Parque Nacional http://t.co/wrqjiNJR"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-06-06T00:32:47.000Z",
            "id": "210167313985572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed prev\u00ea desapropria\u00e7\u00e3o de 344 \u00e1reas particulares: Desde 2004, s... http://t.co/7Qg5quAA"
        },
        {
            "author_id": "61012582",
            "created_at": "2012-06-06T00:30:25.000Z",
            "id": "210166718721568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo de ch\u00e3o na floresta nacional http://t.co/M2FU7xH"
        },
        {
            "author_id": "287392483",
            "created_at": "2012-06-06T00:29:53.000Z",
            "id": "210166586953306114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha comemora o dia do meio ambiente la no parque municipal pela escola com #augusto e #fernando"
        },
        {
            "author_id": "114075562",
            "created_at": "2012-06-06T00:24:23.000Z",
            "id": "210165201331429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional Araripe-Apodi foi ampliada! S\u00f3 n\u00e3o ficou claro se a amplia\u00e7\u00e3o chega em territ\u00f3rio do RN."
        },
        {
            "author_id": "114075562",
            "created_at": "2012-06-06T00:23:17.000Z",
            "id": "210164924356374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Furna Feia j\u00e1 \u00e9 uma realidade!"
        },
        {
            "author_id": "114075562",
            "created_at": "2012-06-06T00:20:11.000Z",
            "id": "210164145763524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o Jornal Nacional noticiou que foi criada uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no RN! Por que nenhum jornal local falou desse presente?"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-06-06T00:14:52.000Z",
            "id": "210162805700182018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed prev\u00ea desapropria\u00e7\u00e3o de 344 \u00e1reas particulares: Desde 2004, s... http://t.co/32BpW3Yv"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-06-06T00:14:48.000Z",
            "id": "210162791653453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed prev\u00ea desapropria\u00e7\u00e3o de 344 \u00e1reas particulares: Desde 2004, s... http://t.co/1XH92iDT"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2012-06-06T00:14:46.000Z",
            "id": "210162781582917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed prev\u00ea desapropria\u00e7\u00e3o de 344 \u00e1reas particulares http://t.co/zQDDMJEF"
        },
        {
            "author_id": "348435221",
            "created_at": "2012-06-05T23:55:20.000Z",
            "id": "210157888793092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Parque Nacional de Cairngorms, Esc\u00f3cia. /: http://t.co/w95I1ZkH"
        },
        {
            "author_id": "145048427",
            "created_at": "2012-06-05T23:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "75031882",
                        "start": 0,
                        "username": "PTnaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "210151145518276608",
            "in_reply_to_user_id": "75031882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PTnaCamara: Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/BVaDb70I"
        },
        {
            "author_id": "258454853",
            "created_at": "2012-06-05T23:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "19235096",
                        "start": 125,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "210148832711933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma boa not\u00edcia!! Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/JaWu7hO1 via @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-06-05T23:18:18.000Z",
            "id": "210148570995752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "52831314",
            "created_at": "2012-06-05T23:17:05.000Z",
            "id": "210148266615123969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador Marconi cria Parque Estadual do Meia Ponte - http://t.co/iZoltV8M"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2012-06-05T23:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "131574396",
                        "start": 13,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210143988336963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A presidenta @DilmaBr ampliou a floresta Nacional Goytacazes, no Esp\u00edrito Santo. Leia: http://t.co/zG1NXllK #DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "119839119",
            "created_at": "2012-06-05T22:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "131574396",
                        "start": 13,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "210142436515782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presidenta @DilmaBr ampliou as \u00e1reas do Parque Nacional do Descobrimento, na Bahia. Leia: http://t.co/mfs5EwoM"
        },
        {
            "author_id": "330918216",
            "created_at": "2012-06-05T22:53:55.000Z",
            "id": "210142435874062338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Christopher McCandless vulgo Alex Supertramp,foi um \"mochileiro\" americano que morreu perto do Parque Nacional... http://t.co/5jVDiiyF"
        },
        {
            "author_id": "262861570",
            "created_at": "2012-06-05T22:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "453194143",
                        "start": 0,
                        "username": "MionePegadora"
                    }
                ]
            },
            "id": "210142203346038787",
            "in_reply_to_user_id": "453194143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MionePegadora o Parque Municipal, eu adoro ir l\u00e1 \u00e9 calmo e tals... De vez em quando tem um parque de divers\u00e3o mais legalzinho xD"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2012-06-05T22:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "131574396",
                        "start": 13,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210141168028225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A presidenta @DilmaBr ampliou as \u00e1reas do Parque Nacional do Descobrimento, na Bahia. Leia: http://t.co/zG1NXllK #DiaMundialDoMeioAmbiente ."
        },
        {
            "author_id": "24966000",
            "created_at": "2012-06-05T22:46:48.000Z",
            "id": "210140642783920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/4jcWWDxG"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-06-05T22:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "254623203",
                        "start": 2,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "210139995468599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@jornalmoc Montes Claros \u2013 Dia Mundial do Meio Ambiente, Diversas atividades movimentaram o Parque Municipal http://t.co/w5AKQWf7"
        },
        {
            "author_id": "220814685",
            "created_at": "2012-06-05T22:44:09.000Z",
            "id": "210139976938160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/NGhV1toD"
        },
        {
            "author_id": "121748303",
            "created_at": "2012-06-05T22:40:02.000Z",
            "id": "210138941523902464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/CYUlmWGn"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-06-05T22:37:41.000Z",
            "id": "210138350844248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros \u2013 Dia Mundial do Meio Ambiente, Diversas atividades movimentaram o Parque Municipal http://t.co/rlplT025"
        },
        {
            "author_id": "248666314",
            "created_at": "2012-06-05T22:36:33.000Z",
            "id": "210138063203086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano consiste em revitalizar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga uma das mais significativas amostras de pegadas.."
        },
        {
            "author_id": "55359249",
            "created_at": "2012-06-05T22:35:25.000Z",
            "id": "210137779810746369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida; crise n\u00e3o impede metas ambientais  http://t.co/YZKqDS1u"
        },
        {
            "author_id": "25511277",
            "created_at": "2012-06-05T22:32:28.000Z",
            "id": "210137036806557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus (PR) e Parque Nacional Furna Feia (RN) s\u00e3o criados no #DiaMundialdoMeioAmbiente... http://t.co/ZOsfNJUn"
        },
        {
            "author_id": "51989770",
            "created_at": "2012-06-05T22:29:09.000Z",
            "id": "210136203880697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/gJsS5kjw"
        },
        {
            "author_id": "239456022",
            "created_at": "2012-06-05T22:24:42.000Z",
            "id": "210135083011678209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog: Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3: A deputada federal F\u00e1t... http://t.co/ROj16GxE"
        },
        {
            "author_id": "248666314",
            "created_at": "2012-06-05T22:22:51.000Z",
            "id": "210134617708167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa, est\u00e3o temporariamente suspensas."
        },
        {
            "author_id": "513497241",
            "created_at": "2012-06-05T22:15:06.000Z",
            "id": "210132668371832834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/fQXBxxJa"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:45.000Z",
            "id": "210131572060471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/QvzXeijl"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:43.000Z",
            "id": "210131562933649410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/7lWZuPDK"
        },
        {
            "author_id": "67337442",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:42.000Z",
            "id": "210131559842447361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/N9K7QKKP"
        },
        {
            "author_id": "375292103",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:42.000Z",
            "id": "210131558093430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/YqtnCqof"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:41.000Z",
            "id": "210131555878838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/IEr6psQc"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:41.000Z",
            "id": "210131555849478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/p09LcMOM #R7"
        },
        {
            "author_id": "112477365",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:39.000Z",
            "id": "210131544935907329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/fCYCoiTr"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:38.000Z",
            "id": "210131543778263040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/Y41iRGhZ"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:38.000Z",
            "id": "210131541169410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/kdn4gzPl"
        },
        {
            "author_id": "352724802",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:38.000Z",
            "id": "210131540913557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/QXzUIo14"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:36.000Z",
            "id": "210131535771344897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/f9e9xz9f"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:36.000Z",
            "id": "210131535091871748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/9yjaECb0"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:36.000Z",
            "id": "210131532705308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/nNCdR4B7"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:35.000Z",
            "id": "210131531933556739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/l85IJLH2"
        },
        {
            "author_id": "54082600",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:35.000Z",
            "id": "210131531119853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/IL06oJp2"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:33.000Z",
            "id": "210131521502330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/1XPoFP65"
        },
        {
            "author_id": "371211613",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:32.000Z",
            "id": "210131517647749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/HWc7Laqs"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:31.000Z",
            "id": "210131514812403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/BpptiTBW"
        },
        {
            "author_id": "106258000",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:30.000Z",
            "id": "210131511117221889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/lX8QdPsw"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:30.000Z",
            "id": "210131507916963841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/ZvktZEEn"
        },
        {
            "author_id": "207588328",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:29.000Z",
            "id": "210131507061329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/TQMLP4cg"
        },
        {
            "author_id": "406763670",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:29.000Z",
            "id": "210131503936581633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/mVSQiyIH"
        },
        {
            "author_id": "345830994",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:28.000Z",
            "id": "210131499884879873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/78eCcDI"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:28.000Z",
            "id": "210131499306061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/F65JAhyq #R7"
        },
        {
            "author_id": "298135463",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:27.000Z",
            "id": "210131494952370177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/aleeNWI0"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:26.000Z",
            "id": "210131494189023234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/NRqQmqgR"
        },
        {
            "author_id": "62326457",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:26.000Z",
            "id": "210131491735347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/8DtBCRIq"
        },
        {
            "author_id": "331246978",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:25.000Z",
            "id": "210131490221199361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/VMG0Yrkr"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:25.000Z",
            "id": "210131489432678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/TO8JyT2L"
        },
        {
            "author_id": "238204907",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:25.000Z",
            "id": "210131486962233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/gQhT6ain #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:24.000Z",
            "id": "210131485603282945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/5q0zRN78"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:24.000Z",
            "id": "210131485385175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/PU92ejKu"
        },
        {
            "author_id": "335440648",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:24.000Z",
            "id": "210131484823134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/Isbovde8"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:23.000Z",
            "id": "210131481471893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/FXz97HH7"
        },
        {
            "author_id": "315069953",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:23.000Z",
            "id": "210131481421557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/bVjpQLj7"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:22.000Z",
            "id": "210131475809583106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/tKdebYUa"
        },
        {
            "author_id": "308183110",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:22.000Z",
            "id": "210131475331424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/eO2pPhxA"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:22.000Z",
            "id": "210131475167838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Technology ] Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/Q8H1j6Cv [ #Tecnologia #R7 ]"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:21.000Z",
            "id": "210131471820783618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/9GlqlehJ"
        },
        {
            "author_id": "58573171",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:21.000Z",
            "id": "210131471103565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/K4A0FXJ"
        },
        {
            "author_id": "277582203",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:21.000Z",
            "id": "210131469421649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/AWjHMr6C"
        },
        {
            "author_id": "58359506",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:20.000Z",
            "id": "210131468696027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/bZzZlyU2"
        },
        {
            "author_id": "268507887",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:20.000Z",
            "id": "210131467936858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/1wNuFxzN"
        },
        {
            "author_id": "253206361",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:20.000Z",
            "id": "210131467207049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/K8tNop7G"
        },
        {
            "author_id": "60578573",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:20.000Z",
            "id": "210131467131551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/tN3CExmH #serverBH"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:17.000Z",
            "id": "210131456503193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/vjXDSIzF"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:17.000Z",
            "id": "210131453642674178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/e8IvzrUh #tecnologia"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:16.000Z",
            "id": "210131451860094977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/YEZEmskS"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:16.000Z",
            "id": "210131450471792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/2I2yj9Sr"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:16.000Z",
            "id": "210131448848584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/U442fn1e"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-06-05T22:10:14.000Z",
            "id": "210131442733289473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7Tecnoci\u00eancia Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais:  http://t.co/JFBn19kH"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2012-06-05T22:02:28.000Z",
            "id": "210129488447680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panorama Pol\u00edtico: Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3: A presidente Dilm... http://t.co/UVti3nWN"
        },
        {
            "author_id": "56838866",
            "created_at": "2012-06-05T22:02:28.000Z",
            "id": "210129486216298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/SaZPY81f"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-06-05T21:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "17715048",
                        "start": 95,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "210128518938501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/3CExuspw @Veja"
        },
        {
            "author_id": "111101246",
            "created_at": "2012-06-05T21:52:48.000Z",
            "id": "210127055294173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica no Dia Mundial do Meio Ambiente http://t.co/bXTkV3LW"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2012-06-05T21:45:42.000Z",
            "id": "210125270030630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inicia projeto do Parque Estadual do Rio Meia Ponte http://t.co/N4x6mjCP"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "928949598663606272",
                        "start": 0,
                        "username": "pecesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "210125078027976705",
            "in_reply_to_user_id": "21068395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pecesiqueira Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/P1sVV3Rt #P7"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68412310",
                        "start": 0,
                        "username": "Nirvana"
                    }
                ]
            },
            "id": "210125048567185409",
            "in_reply_to_user_id": "68412310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nirvana Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/P1sVV3Rt #P74"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:43.000Z",
            "id": "210125019043479553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/LL7ArV7v #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:42.000Z",
            "id": "210125014870138882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/WKVQEyXy #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:39.000Z",
            "id": "210125005428752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/uqZgA7Dr"
        },
        {
            "author_id": "583903468",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:38.000Z",
            "id": "210125001649688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/89xQaRSs"
        },
        {
            "author_id": "498914701",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:38.000Z",
            "id": "210124997698650112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/a0cwTHpA"
        },
        {
            "author_id": "45296106",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:37.000Z",
            "id": "210124997174362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: O Brasil anunciou nesta ter\u00e7a-feira a... http://t.co/hxgmQUHt"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:34.000Z",
            "id": "210124982074867713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/40W8cFWM"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "77469764",
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210124973371699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Terra: Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdL... http://t.co/NtJP1LZ4 via @TerraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:30.000Z",
            "id": "210124967508062210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/fFM6yDZE"
        },
        {
            "author_id": "515509631",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:26.000Z",
            "id": "210124948671434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/hEojC1z2 #Continental_FM"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:23.000Z",
            "id": "210124936579268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra: Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 20... http://t.co/SJRA2SAb #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:16.000Z",
            "id": "210124905721765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/kaaZCRte"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:14.000Z",
            "id": "210124900151734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/w96N1k3z"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-06-05T21:44:08.000Z",
            "id": "210124872708407298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/U6pV5CVI #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "400353007",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:58.000Z",
            "id": "210124833051250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#terra Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun ... http://t.co/uRIU330s #Informa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:58.000Z",
            "id": "210124830840860673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/RKoWMaHg"
        },
        {
            "author_id": "416485075",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:54.000Z",
            "id": "210124813606461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/vIg8JI5l"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:51.000Z",
            "id": "210124804450304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AF... http://t.co/AMNeMx7u #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:49.000Z",
            "id": "210124792777551874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/tF2S72Y"
        },
        {
            "author_id": "331398032",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:48.000Z",
            "id": "210124790734929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:47.000Z",
            "id": "210124785286529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/nNiCuGNo"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:44.000Z",
            "id": "210124773357924353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/YboAup8A"
        },
        {
            "author_id": "334640220",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:43.000Z",
            "id": "210124769801146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:39.000Z",
            "id": "210124754001199106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/xEjVjBnh"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:39.000Z",
            "id": "210124751878897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Terra ] Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cd... http://t.co/4pb1rai2 [ #ultimasnoticias ]"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:35.000Z",
            "id": "210124735370104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/5DFNyOF6"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:31.000Z",
            "id": "210124716806115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/LAHdsT8C"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:30.000Z",
            "id": "210124714159517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/pMSnOaEw"
        },
        {
            "author_id": "449244464",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:28.000Z",
            "id": "210124706102255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/A2SXfZG8"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:27.000Z",
            "id": "210124701576593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/IULm8viW"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:25.000Z",
            "id": "210124695301931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/Qn2ku4ex"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:25.000Z",
            "id": "210124694517592067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  ... http://t.co/QDVQBmFT"
        },
        {
            "author_id": "145236070",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:23.000Z",
            "id": "210124685197840386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Segundo - Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais  - http://t.co/bfvfh9Tv"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:21.000Z",
            "id": "210124678205943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/cU6vZvQh"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:21.000Z",
            "id": "210124677501288449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil anunciou nesta ter\u00e7a feira a ades\u00e3o de um milh\u00e3o de hectares ao seu territ\u00f3... http://t.co/s0YOnAk4"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "77469764",
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210124670274519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun ... http://t.co/YqorK9M6 Via @terranoticiasbr"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:10.000Z",
            "id": "210124631544307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/oWXWvikx"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:10.000Z",
            "id": "210124631502356481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O ... http://t.co/cV02vRoF"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:08.000Z",
            "id": "210124621993877505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/AY55xpIo"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:07.000Z",
            "id": "210124617120100353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais http://t.co/tvUHADeM #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:07.000Z",
            "id": "210124616012791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/ByU4CJJS"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:03.000Z",
            "id": "210124601215291393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/9FXgdbUE"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-06-05T21:43:01.000Z",
            "id": "210124594051420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/mKCNooLf"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2012-06-05T21:42:52.000Z",
            "id": "210124555736461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/doaURrP9"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-06-05T21:42:52.000Z",
            "id": "210124553064693762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/5R0wmJQp"
        },
        {
            "author_id": "494097034",
            "created_at": "2012-06-05T21:42:48.000Z",
            "id": "210124540238503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis \n Localiza\u00e7\u00e3o: entre Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis-RJ \nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lucasazm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lucasazm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lucasazm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MionePegadora].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MionePegadora",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MionePegadora"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipe\u00fana, Brasil",
                "id": "64dc54f4036df4b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "115159257",
                "name": "Marcelo Santos",
                "username": "marlor_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2465265462",
                "name": "walther moyano",
                "username": "amazoniatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80155756",
                "name": "Katia Kamada",
                "username": "krgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120287851",
                "name": "LeSlie Sac",
                "username": "LeSsLuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19995739",
                "name": "luciano",
                "username": "lucianopxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52474995",
                "name": "Raisa",
                "username": "itgirlraashley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15193995",
                "name": "Tom\u00e1s D. Belvedere",
                "username": "s0uls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236828757",
                "name": "Blogue do JL",
                "username": "BloguedoJL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305071027",
                "name": "Sementes Boi Gordo",
                "username": "sementesbgordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150100426",
                "name": "Felipe Dias",
                "username": "Lipe_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42731309",
                "name": "Alessandro Brantes",
                "username": "BrantesBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49780956",
                "name": "FeAndriolo",
                "username": "feandriolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54840429",
                "name": "Paulo Alexandre",
                "username": "pacalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49499428",
                "name": "ricardo_black \ud83c\udfbc\ud83c\udf99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VACINA J\u00c1!",
                "username": "ricardo_black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41875923",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15514289",
                "name": "kufa",
                "username": "kufa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552026353",
                "name": "Benfica em \u00c1frica",
                "username": "Benficaemfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134639266",
                "name": "Blogs da Vida",
                "username": "blogsdavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83964422",
                "name": "RioGrandeDoNorte.net",
                "username": "Portal_RGNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170049567",
                "name": "Mika",
                "username": "Mikarrega_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883372764626923522",
                "name": "Fabricio Borges",
                "username": "fbo_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73909552",
                "name": "Radio Cida Baba\u00e7u Fm",
                "username": "radiocida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73718956",
                "name": "Renata Bellumat",
                "username": "RenataBellumat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41129948",
                "name": "Neco Figa",
                "username": "necofiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61306609",
                "name": "abelalves",
                "username": "abelseumentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488471540",
                "name": "Merlino Advogados",
                "username": "merlinoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459815590",
                "name": "Silva Ebooks",
                "username": "SilvaEbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376174003",
                "name": "andre luiz  brazao",
                "username": "Wolfatbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254813485",
                "name": "Lucraft Consultoria",
                "username": "lucraftconsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258954498",
                "name": "juscelino",
                "username": "juscelino_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204907",
                "name": "Safado Sangalo",
                "username": "safadaosangalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280191380",
                "name": "Afonso Cavaleiro",
                "username": "nossopais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19260890",
                "name": "Jansen da Costa",
                "username": "jansencosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324633721",
                "name": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves",
                "username": "gondebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158974769",
                "name": "Naruto",
                "username": "NarutoUsoCrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234924599",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "Hugvictor_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154360007",
                "name": "marck",
                "username": "xmarcosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15175496",
                "name": "Gestonta",
                "username": "todebroas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15347650",
                "name": "Rafael Barbosa",
                "username": "rafabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62811413",
                "name": "Livitzy",
                "username": "liviahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596746152",
                "name": "fani",
                "username": "paranooo1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707399019",
                "name": " Little Things",
                "username": "1DGotta_Be_You",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600327121",
                "name": "Claudio Guerra",
                "username": "CClanguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82925920",
                "name": "Portal Antonina",
                "username": "PortalAntonina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374648902",
                "name": "elen",
                "username": "BeyICare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591160258",
                "name": "Roman Zolanski",
                "username": "BRAZILIANROMAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17858053",
                "name": "Estela Midori",
                "username": "estelamidori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882052",
                "name": "neicelso",
                "username": "neicelso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34316622",
                "name": "Viviane Busato",
                "username": "VivianeBusato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80721720",
                "name": "GUILHERME GRANATO",
                "username": "guigranato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599366657",
                "name": "wagner alexandrino",
                "username": "_wagner36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67318606",
                "name": "Edu \u20aa \u00f8 lll \u00b7o.\u2191",
                "username": "EduEchelonBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377679762",
                "name": "fagner-slort",
                "username": "fagnerslort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99313764",
                "name": "M\u00f4nica S.",
                "username": "monikstt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328524037",
                "name": "Ricardo Cursino",
                "username": "ricardo_cursino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78148969",
                "name": "Erlan Bastos",
                "username": "erlan_bastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124878107",
                "name": "Brenda Cipriano",
                "username": "brendaccipriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144616975",
                "name": "amanda azevedo",
                "username": "amandinhaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326581197",
                "name": "Helanny Torres",
                "username": "HelannyTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72397637",
                "name": "Celo.J \ud83d\udc0a",
                "username": "mar_CeloJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93751726",
                "name": "Stewart Sukuma",
                "username": "stewartsukuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76757788",
                "name": "Helbor S.A",
                "username": "helbor_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224426117",
                "name": "Andr\u00e9 Damasceno",
                "username": "andredamasceno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68887953",
                "name": "\ud83e\udda5",
                "username": "luizduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145724857",
                "name": "Giselle Rocha",
                "username": "gisa_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317090041",
                "name": "Sass\u00e1 Camargos ! \u00af\\_",
                "username": "SCamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95478049",
                "name": "Gerson Bhrener",
                "username": "gersonbhrener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190257388",
                "name": "Su\u00ed\u00e7a de Trem",
                "username": "suicadetrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107050820",
                "name": "Ass. Marcia Rosa",
                "username": "Ass_MR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16971276",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "felipecostabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192004504",
                "name": "mari \ud83c\udf35",
                "username": "colemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172829113",
                "name": "His voice saved me",
                "username": "14deAbril1992_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392301842",
                "name": "Laari *------*",
                "username": "Larissa1541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67415056",
                "name": "Juliia Leite",
                "username": "Julialeiitee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110538368",
                "name": "jediael coutinho",
                "username": "JediCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327947378",
                "name": "Antonio Castro",
                "username": "AntonioCastroAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404325613",
                "name": "Folha Maranh\u00e3o",
                "username": "FolhaMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15585094",
                "name": "Mercado Bin\u00e1rio",
                "username": "mercadobinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86061013",
                "name": "Petras Vinicius",
                "username": "PetrasVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121748303",
                "name": "Blog do PC",
                "username": "PaulodaPauco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132599722",
                "name": "#tamufu #ficaemcasa",
                "username": "DeniseSQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65699134",
                "name": "PEDROANO DESATIVADO",
                "username": "_LordDarkness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49746821",
                "name": "Daniel Bretz",
                "username": "danbretz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68731901",
                "name": "S\u00f3 gostosas",
                "username": "Safadas2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257683869",
                "name": "Amanda",
                "username": "adeamandac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200307569",
                "name": "Marcos da Ana",
                "username": "M4rcos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71537721",
                "name": "PAULO HENRIQUE",
                "username": "PaulHSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62317352",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Lucas",
                "username": "l9anticomunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459488249",
                "name": "Galera DT",
                "username": "Galeradt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82062843",
                "name": "STVBrasil",
                "username": "STVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601419338",
                "name": "Cidade Carapicuiba",
                "username": "cidcarapicuiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76097603",
                "name": "Blog Viagens",
                "username": "BlogViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145824911",
                "name": "https:Jornal DeBolso",
                "username": "jornaldebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39794311",
                "name": "Lu\u00eds Quinta-Nova",
                "username": "lqnova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234231077",
                "name": "Renato D. Plantier",
                "username": "renatodplantier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554080956",
                "name": "Victor Castagnara",
                "username": "VCastagnara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201572956",
                "name": "\ud83c\udf08Diana Marcela Otavo Morales",
                "username": "dianamotavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578167786",
                "name": "alejandra calderon",
                "username": "alejacalderonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590504117",
                "name": "Modern House",
                "username": "ModernHouseInc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310586357",
                "name": "Japa",
                "username": "MathSantos97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112217186",
                "name": "Bandalheia",
                "username": "BandalheiaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590607225",
                "name": "Rosa de Lima",
                "username": "conchita_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53858100",
                "name": "nina'guar\u00e1\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfa8\ud83e\udd4a",
                "username": "ninaesece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68190379",
                "name": "Janaina Arruda",
                "username": "janaharruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496234606",
                "name": "Feeh97",
                "username": "felipe_vicente1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58834961",
                "name": "hostilio caio",
                "username": "caiohostilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85103281",
                "name": "Pedro Carvalho",
                "username": "PeedrooCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341124760739213315",
                "name": "Lele Meyer",
                "username": "LeleMeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575494031",
                "name": "Anacr\u00f4nica .",
                "username": "isadoramarcelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66552235",
                "name": "\u2206",
                "username": "Mariianarauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462890699",
                "name": "eloroc",
                "username": "elo22roc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270644195",
                "name": "Pedro Godinho",
                "username": "pedrogodinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132669090",
                "name": "Lu\u00edsa Andrade",
                "username": "luisa_andrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131873810",
                "name": "Stephanie Hwang",
                "username": "stehwang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59773974",
                "name": "space gospel",
                "username": "spacegospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303766562",
                "name": "SuaCidade",
                "username": "portalsuacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121573087",
                "name": "MidiaNatural",
                "username": "MidiaNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136819937",
                "name": "Ponto de Pauta",
                "username": "pontodepauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54529404",
                "name": "T\u00e1rcio Araujo",
                "username": "TarcioAraujo95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303317817",
                "name": "Brasfito",
                "username": "Brasfito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "Planeta Osasco",
                "username": "planetaosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337403676",
                "name": "Aluguel de Van no ES Gold Service",
                "username": "goldservicetaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92146008",
                "name": "Kallyna Kelly",
                "username": "kallynakelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544673706",
                "name": "Un Masaje Real",
                "username": "unmasajereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429012457",
                "name": "Regi\u00e3o Metropolitana",
                "username": "SRMGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89019219",
                "name": "Cl\u00e1udia Regina",
                "username": "claudiarfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184974138",
                "name": "Emanuela",
                "username": "emanuelauck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30826713",
                "name": "Dessa",
                "username": "dessaserpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239897073",
                "name": "Alliance Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "alliance_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60166451",
                "name": "Carlos A. Barbosa",
                "username": "blogdobarbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634564285",
                "name": "Fernando Mineiro",
                "username": "mineiropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146709951",
                "name": "C r i s t i a n o",
                "username": "Cristiano_nilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115557594",
                "name": "Michele Giani",
                "username": "michelegiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508816682",
                "name": "Emagis TRF4",
                "username": "EmagisTRF4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199396848",
                "name": "Rotary Club Dracena",
                "username": "rotarydracena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45734605",
                "name": "Bernardo Sze",
                "username": "bernardosze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78621999",
                "name": "Juju Flores",
                "username": "jumontflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128242398",
                "name": "Marconi Perillo News",
                "username": "marconi_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278807807",
                "name": "Xavi Castro",
                "username": "xaviraiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223904537",
                "name": "Carmen Zevallos",
                "username": "carmenpzevallos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121751968",
                "name": "C\u00e2mera",
                "username": "camerabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537215983",
                "name": "Confer\u00eancia Turismo",
                "username": "confturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31040205",
                "name": "Jornal do SBT",
                "username": "jornaldosbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601175571",
                "name": "Carlinhos Cachoeira",
                "username": "carlinhoscachu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66464654",
                "name": "Camila Figueiredo",
                "username": "camilatf14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345032148",
                "name": "\u200f ",
                "username": "MarkitosTemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125244239",
                "name": "Violentango",
                "username": "violentangotwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947486268",
                "name": "FIT BH",
                "username": "FITBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166276486",
                "name": "Camila Silva \ud83d\udc14",
                "username": "CamilaSilva_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261502626",
                "name": "RT Presidenta Dilma",
                "username": "rtdilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513500290",
                "name": "Moc City Tv_online",
                "username": "moccitytv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209100818",
                "name": "Cara\u00fabas 24 Horas",
                "username": "Caraubas24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79772831",
                "name": "Marcia  e Onofre",
                "username": "JagannathaArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68770441",
                "name": "Mara Lima Oficial",
                "username": "cantoramaralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93644390",
                "name": "Potiguar Noticias",
                "username": "portalpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88652610",
                "name": "Nossa Voz",
                "username": "nossavozonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56898057",
                "name": "Flavio Bandeira",
                "username": "Bandeira_Flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575576800",
                "name": "Construtora G5",
                "username": "construtoraG5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54012317",
                "name": "Aclecivam Soares",
                "username": "aclecivamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407030784",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo News",
                "username": "SaoGoncaloNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78971022",
                "name": "JDZapata",
                "username": "josedariozapata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224729417",
                "name": "Rond\u00f4nia Web",
                "username": "Rondonia_Web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166360497",
                "name": "Silenildo Lopes",
                "username": "silenildolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181973678",
                "name": "radiobailao\ud83e\udd4a",
                "username": "radiobailao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178818695",
                "name": "\u3046\u307b\u307b",
                "username": "288466",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279626879",
                "name": "\u3164\u3164\u270c thay",
                "username": "_thaayf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382227111",
                "name": "Vargas Construtora",
                "username": "constr_vargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135134365",
                "name": "Professor Hugo Manso",
                "username": "Profhugomanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213699657",
                "name": "Leila Bandeira R\u00eago",
                "username": "LeilaBandeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278283609",
                "name": "Escolha Tecnologia",
                "username": "escolhatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72127909",
                "name": "Edson_Dantas",
                "username": "Edson_Dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297932788",
                "name": "\u221e Valber Maxwell \u221e",
                "username": "ValberMaxwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39392424",
                "name": "Denuncio",
                "username": "Denuncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266661901",
                "name": "Bruno Gl\u00f3ria",
                "username": "brunobsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449831733",
                "name": "The World in My Eyes",
                "username": "theworld_myeyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118135428",
                "name": "J\u00e1der Cardoso",
                "username": "jaderccardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316486662",
                "name": "Presidenta, N\u00e3o!",
                "username": "presidenta_nao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63970715",
                "name": "Roberto Fl\u00e1vio",
                "username": "roberto_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257802802",
                "name": "cristiano voltz",
                "username": "pinnowx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349409781",
                "name": "Achilles F. Abreu",
                "username": "AbreuAchilles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238664948",
                "name": "Guilherme Alves \u270c",
                "username": "guihko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32368494",
                "name": "Portos e Navios",
                "username": "portosenavios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45141464",
                "name": "Anibal Barbalho",
                "username": "AnibalBarbalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147778989",
                "name": "Silvio",
                "username": "etc_fins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54897084",
                "name": "MineiroLula",
                "username": "mineiroptrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291833610",
                "name": "Aguia Franc. Beltr\u00e3o",
                "username": "CursinhoAguiaFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200347929",
                "name": "Pietro C.",
                "username": "pietrocervelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542673167",
                "name": "Unica Store Malwee",
                "username": "unicastoremw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392350760",
                "name": "JB Bittencourt",
                "username": "JB_Bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114075562",
                "name": "Jos\u00e9 Petronilo",
                "username": "PetroniloPetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012582",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fprsn_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287392483",
                "name": "Leandro Roberth",
                "username": "leandro_roberth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348435221",
                "name": "Aikau",
                "username": "TheAikau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145048427",
                "name": "Chagas Fernandes",
                "username": "ProfChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258454853",
                "name": "Frederico Fonseca",
                "username": "fredgeofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52831314",
                "name": "Jornal CN Goi\u00e1s",
                "username": "jornalcngoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119839119",
                "name": "Cl\u00f3vis Silveira",
                "username": "clovis_silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330918216",
                "name": "Happy Travel Viagens",
                "username": "viagemfelizrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262861570",
                "name": "Doctah Pottah",
                "username": "HPFeijoezinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24966000",
                "name": "Paulo Carr\u00e9ra",
                "username": "paulocarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220814685",
                "name": "paulofilho",
                "username": "paulofilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248666314",
                "name": "Sec. Turismo PB",
                "username": "setdegovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359249",
                "name": "Invest. e Not\u00edcias",
                "username": "AgenciaIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25511277",
                "name": "Marcus Saldanha",
                "username": "marcushistorico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51989770",
                "name": "Thiago Vasconcelos",
                "username": "ptvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239456022",
                "name": "Gilvan Wanderley",
                "username": "bloggilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513497241",
                "name": "Tecnologia",
                "username": "Tecnologia____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67337442",
                "name": "\uf8ff EUZINHAdRI  \u0950\ud83d\udc60",
                "username": "EUZINHAdRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375292103",
                "name": "Leandro",
                "username": "BarbosaLeandro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112477365",
                "name": "Iago Couto",
                "username": "IagoCoutoV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352724802",
                "name": "Di\u00e1rio do Forr\u00f3",
                "username": "diarioforro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54082600",
                "name": "D\u00e9ia Correia\ud83c\udf35",
                "username": "deiacorreiaroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371211613",
                "name": "Talentoso",
                "username": "Talentoso13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191977820",
                "name": "Phellipe K.",
                "username": "PheIIipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106258000",
                "name": "Renato soft",
                "username": "RenatoSoft1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207588328",
                "name": "Natan Reges",
                "username": "natanRe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406763670",
                "name": "Nh Design",
                "username": "NhDesign_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345830994",
                "name": "JM",
                "username": "WoeIsWhat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298135463",
                "name": "Deivy Wilson",
                "username": "DeivyWilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62326457",
                "name": "Anderson soares",
                "username": "showanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331246978",
                "name": "Diego Torres",
                "username": "dg_diegotorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335440648",
                "name": "Tidotcom",
                "username": "tidotcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315069953",
                "name": "Jonnatan Zorckine",
                "username": "ThatsJhown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308183110",
                "name": "Liberdade e Sucesso",
                "username": "LiberdadSucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58573171",
                "name": "John Silva",
                "username": "johnssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277582203",
                "name": "Tecnologia S.A",
                "username": "tecnologiasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58359506",
                "name": "flancielio",
                "username": "flancielio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268507887",
                "name": "geovani chuviski",
                "username": "chuviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253206361",
                "name": "Fabr\u00edcio Reis",
                "username": "fabricioreis86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60578573",
                "name": "serverBH",
                "username": "serverbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838866",
                "name": "Anna Ruth Dantas",
                "username": "annaruthdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111101246",
                "name": "Prefeitura do Cabo",
                "username": "PrefeituraCabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928949598663606272",
                "name": "No!",
                "username": "pecesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68412310",
                "name": "Nirvana",
                "username": "Nirvana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583903468",
                "name": "Ana Sex Shop",
                "username": "AnaCartoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498914701",
                "name": "Cart\u00f5es Pr\u00e9-Pagos",
                "username": "AdultoPrePago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45296106",
                "name": "Fernando Paschoeto",
                "username": "Paschoeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515509631",
                "name": "Continental FM 93,3",
                "username": "Continental_FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283342025",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "qqqqqqaaaaqqqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400353007",
                "name": "Regina Siqueira",
                "username": "ReginaSiqueira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416485075",
                "name": "Brasil Noticias",
                "username": "BrasiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331398032",
                "name": "Jo\u00e3o PAulo",
                "username": "tweetjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334640220",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius2203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449244464",
                "name": "Guia Rota Brasil",
                "username": "GuiaRotaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145236070",
                "name": "IDEIAS do BRASIL",
                "username": "ideiasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494097034",
                "name": "aroldo c botelho",
                "username": "eletricok",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "211136438400593920",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzamcejn03414llqxv25o101kjb0d",
        "oldest_id": "210124540238503936",
        "result_count": 496
    }
}