{
    "data": [
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-06-05T21:42:46.000Z",
            "id": "210124528830001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais: BRAS\u00cdLIA, 5 Jun 2012 (AFP)  O Brasil ... http://t.co/JX4hpMSU"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2012-06-05T21:39:14.000Z",
            "id": "210123639557849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de PE visita a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bita e Utinga, em Suape (Diario de Pernambuco) http://t.co/Od8WAg0j"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2012-06-05T21:38:28.000Z",
            "id": "210123448591196161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Executivo &gt;&gt; Governo d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Meia Ponte: O governador Marconi Perillo assi... http://t.co/rTfaOexM"
        },
        {
            "author_id": "80961213",
            "created_at": "2012-06-05T21:35:44.000Z",
            "id": "210122760469491714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida dos Andradas agarrada! Desde o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2012-06-05T21:33:22.000Z",
            "id": "210122163347402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Meia Ponte http://t.co/RcGCpsDk"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2012-06-05T21:32:44.000Z",
            "id": "210122006274908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es da ilha de Guam roubam privadas de parque nacional: HAG\u00c1T\u00d1A, Guam \u2014 Ladr\u00f5es da pequena ilha de Guam, na ... http://t.co/5CJW4Y9E"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-06-05T21:32:43.000Z",
            "id": "210122002235793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es da ilha de Guam roubam privadas de parque nacional: HAG\u00c1T\u00d1A, Guam \u2014 Ladr\u00f5es da pequena ilha de Guam, na ... http://t.co/6ScO5iIU"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-06-05T21:32:42.000Z",
            "id": "210121998502858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es da ilha de Guam roubam privadas de parque nacional: HAG\u00c1T\u00d1A, Guam \u2014 Ladr\u00f5es da pequena ilha de Guam, na ... http://t.co/nQugXCk4"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-06-05T21:32:42.000Z",
            "id": "210121997693370370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es da ilha de Guam roubam privadas de parque nacional http://t.co/BmC0Gbsk"
        },
        {
            "author_id": "379947539",
            "created_at": "2012-06-05T21:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "826221567042392065",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaMelnick"
                    }
                ]
            },
            "id": "210121880747778048",
            "in_reply_to_user_id": "362724166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviamelnick Marcamos de Sair Domingo com a Galera \nL\u00e1 No Parque Municipal se vc quiser IR bLZ"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2012-06-05T21:30:21.000Z",
            "id": "210121406741086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia Nacional do Meio Ambiente, Dilma cria Parque Nacional Furna Feia, no Rio Grande do Norte  http://t.co/iipgmrfg"
        },
        {
            "author_id": "379947539",
            "created_at": "2012-06-05T21:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "826221567042392065",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaMelnick"
                    }
                ]
            },
            "id": "210120963545763840",
            "in_reply_to_user_id": "362724166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviamelnick L\u00e1 No Parque Municipal com a Galera Uaii"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2012-06-05T21:28:20.000Z",
            "id": "210120895526744065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Executivo &gt;&gt; Governo d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Meia Ponte http://t.co/7dcX7UYa"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-06-05T21:19:59.000Z",
            "id": "210118794868293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dilma decreta unidade de conserva\u00e7\u00e3o sobre territ\u00f3rio reivindicado pelos Patax\u00f3: http://t.co/jhVVd1lh"
        },
        {
            "author_id": "316486662",
            "created_at": "2012-06-05T21:18:48.000Z",
            "id": "210118496590376961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PresidentaN\u00e3o Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 h... http://t.co/ceoGKIIz http://t.co/IhzrpeCT"
        },
        {
            "author_id": "361556339",
            "created_at": "2012-06-05T21:18:15.000Z",
            "id": "210118359663132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/IltIN5vO"
        },
        {
            "author_id": "392411312",
            "created_at": "2012-06-05T21:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "36185737",
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "210118286048903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio deve demolir casa constru\u00edda em zona de amortecimento do Parque\u2026 http://t.co/GM339DdW via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "66453619",
            "created_at": "2012-06-05T21:17:03.000Z",
            "id": "210118057874567169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es da ilha de Guam roubam privadas de parque nacional http://t.co/tPJ9WVyb"
        },
        {
            "author_id": "52722488",
            "created_at": "2012-06-05T21:12:25.000Z",
            "id": "210116891082108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Rocha apresentar\u00e1 no FIT BH 2012, nesta domingo, no Parque Municipal/BH."
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2012-06-05T21:12:06.000Z",
            "id": "210116813961437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Embratur comemora cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, no Rio Grande do Norte. Leia: http://t.co/zG1NXllK #DiaMundialDoMeioAmbiente ."
        },
        {
            "author_id": "18538512",
            "created_at": "2012-06-05T21:06:33.000Z",
            "id": "210115415534346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/EQfH49AY"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-06-05T21:03:13.000Z",
            "id": "210114574903549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito, Meio Ambiente e Obras - Prefeito Jo\u00e3o Coser assina decreto que cria Parque Municipal Ch\u00e1cara Para\u00edso: ... http://t.co/jl9KKMKx"
        },
        {
            "author_id": "63120271",
            "created_at": "2012-06-05T21:00:31.000Z",
            "id": "210113898836275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/g9CI1aLJ http://t.co/glz1A1P3"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2012-06-05T20:54:16.000Z",
            "id": "210112326148431873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3  http://t.co/TbzDLTXi"
        },
        {
            "author_id": "51064768",
            "created_at": "2012-06-05T20:53:43.000Z",
            "id": "210112185991573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3... http://t.co/bQRD6jms"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2012-06-05T20:51:19.000Z",
            "id": "210111583299452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Imbassa\u00ed \u00e9 um destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "507636732",
            "created_at": "2012-06-05T20:51:06.000Z",
            "id": "210111527699750913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente movimenta Parque Municipal Milton Prates em Montes Claros http://t.co/rpMFby1b"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2012-06-05T20:46:41.000Z",
            "id": "210110416179826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/h9xB50tt"
        },
        {
            "author_id": "146616221",
            "created_at": "2012-06-05T20:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "131574396",
                        "start": 45,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210110062130237441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Furna Feia, criado hj por @dilmabr http://t.co/ECOfqsTs entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fana (RN)"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-06-05T20:44:00.000Z",
            "id": "210109740670390275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embratur comemora cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2012-06-05T20:41:48.000Z",
            "id": "210109185449398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Embratur comemora cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus, no Paran\u00e1. Leia: http://t.co/zG1NXllK #DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-06-05T20:38:40.000Z",
            "id": "210108400443457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/71tn9ImU"
        },
        {
            "author_id": "60166451",
            "created_at": "2012-06-05T20:36:37.000Z",
            "id": "210107882274959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Dilma oficializa cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia http://t.co/1X3BLihv #blogdobarbosa"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2012-06-05T20:36:02.000Z",
            "id": "210107736116051971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/htrjULR4 : Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/JVYdG8Gp"
        },
        {
            "author_id": "364222740",
            "created_at": "2012-06-05T20:31:21.000Z",
            "id": "210106557965402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT Mossor\u00f3: Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia http://t.co/08TE3npf"
        },
        {
            "author_id": "62692699",
            "created_at": "2012-06-05T20:29:07.000Z",
            "id": "210105994943012865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mossor\u00f3: Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia http://t.co/QwykCp3t"
        },
        {
            "author_id": "60166451",
            "created_at": "2012-06-05T20:22:59.000Z",
            "id": "210104451015512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma oficializa cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia http://t.co/1X3BLihv #blogdobarbosa"
        },
        {
            "author_id": "374648902",
            "created_at": "2012-06-05T20:14:53.000Z",
            "id": "210102414823538689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece um grupo de loucos que fugiram do hosp\u00edcio, mas \u00e9 s\u00f3 os BeyHive BH,invadindo o parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "136135589",
            "created_at": "2012-06-05T20:13:52.000Z",
            "id": "210102157037408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Presidenta #Dilma cria Parque Nacional Furna Feia (RN). Parabens ao Prof Ramiro (UERN) e todos que lutaram por t\u00e3o importante acontecimento."
        },
        {
            "author_id": "126684668",
            "created_at": "2012-06-05T20:08:45.000Z",
            "id": "210100867746115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/UeVTWlCg"
        },
        {
            "author_id": "116308199",
            "created_at": "2012-06-05T20:05:26.000Z",
            "id": "210100034774122497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de passar de frente o parque municipal e me deu uma vontade de fazer piquinique!! Dia 12 me aguarde"
        },
        {
            "author_id": "487517045",
            "created_at": "2012-06-05T19:54:10.000Z",
            "id": "210097201647595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente\thttp://t.co/yrwUwJ37"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2012-06-05T19:42:28.000Z",
            "id": "210094255027396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidenta da Rep\u00fablica, Dilma Rousseff, no Dia Mundial do Meio Ambiente cria o Parque Nacional de Furna Feia no RN http://t.co/r9869hal"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2012-06-05T19:41:26.000Z",
            "id": "210093993424470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bita e Utinga, em Suape: \"Queremos mostrar que \u00e9 poss\u00edvel crescer com respeito \u00e0 natureza\u201d Eduardo http://t.co/aAb5J8JV"
        },
        {
            "author_id": "404325613",
            "created_at": "2012-06-05T19:41:03.000Z",
            "id": "210093900411572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita cria o Parque Natural  Municipal Lagoa do Sambico http://t.co/DXqkmxgK"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-06-05T19:39:22.000Z",
            "id": "210093473322381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. De manh\u00e3 a temperatura beirou os 6 graus. http://t.co/ZJ44HGeE"
        },
        {
            "author_id": "248235608",
            "created_at": "2012-06-05T19:38:30.000Z",
            "id": "210093257508667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/1eCKHYuS"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2012-06-05T19:28:52.000Z",
            "id": "210090830986362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeita Luizianne (PT) criou o Parque Municipal e a APA da Sabiaguaba, que agora tem plano de manejo. Preserva\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o importante"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2012-06-05T19:22:54.000Z",
            "id": "210089331187134466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#phnews informa: Decreto altera designa\u00e7\u00f5es para o Conselho do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema http://t.co/qRekQOtY"
        },
        {
            "author_id": "102357514",
            "created_at": "2012-06-05T19:10:57.000Z",
            "id": "210086324542251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 05 de junho - Dia Mundial do Meio Ambiente\nFoto: Parque Natural Municipal de S\u00e3o Louren\u00e7o, Santa Teresa -... http://t.co/n4WHkJRr"
        },
        {
            "author_id": "52591139",
            "created_at": "2012-06-05T19:06:49.000Z",
            "id": "210085284900126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha do parque nacional de ubajara cear\u00e1 brasil com outras 14 pessoas"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-06-05T19:05:34.000Z",
            "id": "210084969131937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio tem a\u00e7\u00f5es em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nConfira a mat\u00e9ria:  http://t.co/MgjZYuRg"
        },
        {
            "author_id": "521433101",
            "created_at": "2012-06-05T19:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1002116682",
                        "start": 0,
                        "username": "FClovejustinbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210084343727665155",
            "in_reply_to_user_id": "158540163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FClovejustinbr vou tentar ir ... eu queria que fosse em um lugar mais central .. tipo , o parque municipal .... seei l\u00e1 !"
        },
        {
            "author_id": "224338704",
            "created_at": "2012-06-05T18:50:24.000Z",
            "id": "210081152797646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia do Meio Ambiente, Dilma Rousseff anuncia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, no RN. Confira no #AssembleiaInforma \u00e0s 16h."
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-06-05T18:47:35.000Z",
            "id": "210080444190965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iG Rio de JaneiroEm nota, administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca informou que homem tinha hematomas e n\u00e3o at... http://t.co/KuTP4uhR"
        },
        {
            "author_id": "252343598",
            "created_at": "2012-06-05T18:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "210080232970006529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/chqnHfhq"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-06-05T18:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "210080083665362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others http://t.co/npkkv7p4"
        },
        {
            "author_id": "252343598",
            "created_at": "2012-06-05T18:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "210079946553565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/hjKc9ZgD"
        },
        {
            "author_id": "252343598",
            "created_at": "2012-06-05T18:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "210079597897854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/uwvDzTq2"
        },
        {
            "author_id": "114293132",
            "created_at": "2012-06-05T18:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "357683649",
                        "start": 0,
                        "username": "Criiss_Bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "210079197610246146",
            "in_reply_to_user_id": "357683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Criiss_Bh PENSE NO MEIO AMBIENT ,AGORA COM O RONALDINHOVAO TER DUPLICAR A PLANTA\u00c7AO DE CANA ,COITADO DO PARQUE MUNICIPAL VAI VIRAR CANAVIAL"
        },
        {
            "author_id": "252343598",
            "created_at": "2012-06-05T18:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "210079056337711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ksGe49NN"
        },
        {
            "author_id": "38881808",
            "created_at": "2012-06-05T18:33:56.000Z",
            "id": "210077009668358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto da Fal\u00e9sias de Beberibe  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ADCHZi7n"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-06-05T18:31:18.000Z",
            "id": "210076344367853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente; http://t.co/FS4FtcmI"
        },
        {
            "author_id": "108368331",
            "created_at": "2012-06-05T18:25:33.000Z",
            "id": "210074898452852738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O primeiro parque nacional foi o Parque Yellowstone, criado em 1872, nos Estados Unidos."
        },
        {
            "author_id": "47985172",
            "created_at": "2012-06-05T18:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "210074244783149056",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr cria novas Reservas Biol\u00f3gicas e, entre elas, est\u00e1 o Parque Nacional Furna Feia, entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fana/RN http://t.co/HrvjhcXt"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-06-05T18:15:31.000Z",
            "id": "210072371799928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da PB e a APA das on\u00e7as em S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre, tem 36 mil km\u00b2 e \u00e9 abrigo para a on\u00e7a parda. #meioambientepb"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-06-05T17:58:57.000Z",
            "id": "210068203584503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente  http://t.co/KW5xecqw"
        },
        {
            "author_id": "27097758",
            "created_at": "2012-06-05T17:51:05.000Z",
            "id": "210066225924022273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Suape: Nesta ter\u00e7a-feira (05/06), Dia do Meio Ambiente, o gover... http://t.co/O1YOWVtk"
        },
        {
            "author_id": "62259265",
            "created_at": "2012-06-05T17:50:59.000Z",
            "id": "210066200846278658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: DECRETO AMPLIA PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO http://t.co/TqwXzT6z"
        },
        {
            "author_id": "404325613",
            "created_at": "2012-06-05T17:48:41.000Z",
            "id": "210065618844651521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita cria o Parque Natural Municipal Lagoa do Sambico http://t.co/RlE1csMj"
        },
        {
            "author_id": "182223213",
            "created_at": "2012-06-05T17:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85195013,
                        -29.31307852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "210064275564265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/4avVjAxh"
        },
        {
            "author_id": "175235166",
            "created_at": "2012-06-05T17:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43465495,
                        -20.25502068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "210063997192503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando obra :)  @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/M6kUa8Bp"
        },
        {
            "author_id": "252343598",
            "created_at": "2012-06-05T17:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "210062211597611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/1dH2uTVG"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2012-06-05T17:33:13.000Z",
            "id": "210061729571418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise comparativa da qualidade da \u00e1gua para abastecimento na Floresta Nacional de Ipanema #in\n http://t.co/2EPKSvSj"
        },
        {
            "author_id": "166276486",
            "created_at": "2012-06-05T17:33:03.000Z",
            "id": "210061687561265152",
            "in_reply_to_user_id": "291871758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizaMelnick Pede sua m\u00e3e pra vc ir no parque Municipal domingo agora l\u00e1 para umas 13:00 a galera vai esta toda l\u00e1 Pra fazer bagun\u00e7a mesmo"
        },
        {
            "author_id": "400701289",
            "created_at": "2012-06-05T17:28:51.000Z",
            "id": "210060631053840385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente http://t.co/mP9j2OBP"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-06-05T17:24:22.000Z",
            "id": "210059501678764033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente  http://t.co/YNWuxYGw"
        },
        {
            "author_id": "64765552",
            "created_at": "2012-06-05T17:22:42.000Z",
            "id": "210059082994954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 parque municipal cedim ! \u00f4h povo animado viu !"
        },
        {
            "author_id": "376976622",
            "created_at": "2012-06-05T17:19:25.000Z",
            "id": "210058256939364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Campos inaugura esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Suape. http://t.co/MHVsgDsv"
        },
        {
            "author_id": "166276486",
            "created_at": "2012-06-05T17:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "368994227",
                        "start": 0,
                        "username": "LarissadeAssis2"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "339181622",
                        "start": 31,
                        "username": "Stefany__C"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2862061725",
                        "start": 43,
                        "username": "BIzadora"
                    }
                ]
            },
            "id": "210057950964891649",
            "in_reply_to_user_id": "368994227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LarissadeAssis2 @karen_mybest @Stefany__C @BIzadora @gabryellafariad Domingo 10 Junho as 13:00 Parque Municipal (convite aberto a todos)"
        },
        {
            "author_id": "166276486",
            "created_at": "2012-06-05T17:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "390902894",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniVieiraLopes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1219690965490946048",
                        "start": 17,
                        "username": "EdsonMatarazzo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "46426317",
                        "start": 45,
                        "username": "camiladrager"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "249897693",
                        "start": 59,
                        "username": "ameliaizabel"
                    }
                ]
            },
            "id": "210056631499767808",
            "in_reply_to_user_id": "390902894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@DaniVieiraLopes @EdsonMatarazzo @aninha_dru @camiladrager @ameliaizabel Domingo 10 Junho as 13:00 Parque Municipal (convite aberto a todos)"
        },
        {
            "author_id": "389892973",
            "created_at": "2012-06-05T17:11:46.000Z",
            "id": "210056331229540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/V7jQVBab"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-06-05T17:06:19.000Z",
            "id": "210054959746658307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ImplurbInforma Hoje comemora\u00e7\u00e3o Dia Mundial do Meio-ambiente no Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a http://t.co/EnWxyTTe"
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2012-06-05T16:45:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34665278,
                        -5.1850544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "210049631508365314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia de Bras\u00edlia: DILMA ANUNCIOU A CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA e assinar\u00e1 o Decreto ainda hoje!!"
        },
        {
            "author_id": "139912543",
            "created_at": "2012-06-05T16:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933751,
                        -7.924187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "210048512052822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/VTepp4hP"
        },
        {
            "author_id": "65809765",
            "created_at": "2012-06-05T16:22:29.000Z",
            "id": "210043929033318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra da capivara - PI http://t.co/AxhCLTLj"
        },
        {
            "author_id": "94878293",
            "created_at": "2012-06-05T16:20:11.000Z",
            "id": "210043348151582725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio de Sinal de Vento com o Dan\u00e7a Jovem (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/MkAa4ZKf"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-06-05T16:05:04.000Z",
            "id": "210039543351619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao Dia Mundial do Meio Ambiente - Parque Nacional Lan\u00edn \u2013 Navegando pelos Lagos Huechulafquen e Epulafquen http://t.co/Lq9CHGA3"
        },
        {
            "author_id": "435748380",
            "created_at": "2012-06-05T15:58:13.000Z",
            "id": "210037819115188225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 13:00 plantio de mudas no Parque Municipal (Bosque), com alunos da Funda\u00e7\u00e3o Bradesco."
        },
        {
            "author_id": "298890066",
            "created_at": "2012-06-05T15:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "823905",
                        "start": 122,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "210037466718142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do Meio Ambiente Pernambuco ganha a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica e amplia em 30% o to\u2026 http://t.co/vGfkivMP via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "532474283",
            "created_at": "2012-06-05T15:56:25.000Z",
            "id": "210037369204776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava assistindo uma reportagem l\u00e1 das crian\u00e7as  do parque nacional e fiquei me lembrando quando ia l\u00e1 na casa da Amanda, era t\u00e3o legal =("
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2012-06-05T15:54:02.000Z",
            "id": "210036770212028418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidades ampliadas: Parque Nacional do Descobrimento (BA), Flona Araripe-Apodi (CE) e Flona Goytacases (ES). #diamundialdomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2012-06-05T15:52:37.000Z",
            "id": "210036411343192066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "UCs criadas: Rebio Bom Jesus no Paran\u00e1, Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte. #diamundialdomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "298890066",
            "created_at": "2012-06-05T15:50:40.000Z",
            "id": "210035919795924994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do Meio Ambiente Pernambuco ganha a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica e amplia em 30% o total de \u00e1rea &amp;#133; http://t.co/vGfkivMP"
        },
        {
            "author_id": "169916613",
            "created_at": "2012-06-05T15:35:36.000Z",
            "id": "210032127528542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso t\u00e9cnico em Meio Ambiente conheceram pontos principais do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). http://t.co/u4Mw1owy"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2012-06-05T15:29:40.000Z",
            "id": "210030637674012676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tb foram ampliados: Parque Nacional do Descobrimento (BA); da Floresta Nacional Araripe-Apodi (CE); e da Floresta Nacional Goytacazes (ES)"
        },
        {
            "author_id": "101331579",
            "created_at": "2012-06-05T15:29:09.000Z",
            "id": "210030506211934210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos I e II do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!@ http://t.co/8zEREu8L"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2012-06-05T15:28:33.000Z",
            "id": "210030355946815489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Criadas duas unidades de conseva\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Furna Feia (RN) e Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus (PR)."
        },
        {
            "author_id": "63584123",
            "created_at": "2012-06-05T15:24:11.000Z",
            "id": "210029254174449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine aqui peti\u00e7\u00e3o em defesa da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha... http://t.co/93GumSBR"
        },
        {
            "author_id": "63584123",
            "created_at": "2012-06-05T15:23:42.000Z",
            "id": "210029134221549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine aqui peti\u00e7\u00e3o em defesa da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/lBGZ3PtE"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2012-06-05T15:19:56.000Z",
            "id": "210028187495837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica de Bom Jesus, na Mata Atl\u00e2ntica do Paran\u00e1, Flona do Goytacases e mais 2 UCs na Caatinga. #diamundialdomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "135179645",
            "created_at": "2012-06-05T15:09:58.000Z",
            "id": "210025677246836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registre seu Parque Estadual favorito e participe de concurso fotogr\u00e1fico: Concurso Cultural Instituto de Bot\u00e2ni... http://t.co/myuiIzUf"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-06-05T15:09:57.000Z",
            "id": "210025673622945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPaulo Registre seu Parque Estadual favorito e participe de concurso fotogr\u00e1fico: Concurso Cultural Instituto... http://t.co/YLMIhsXl"
        },
        {
            "author_id": "397206036",
            "created_at": "2012-06-05T15:09:57.000Z",
            "id": "210025672989609985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPaulo Registre seu Parque Estadual favorito e participe de concurso fotogr\u00e1fico: Concurso Cultural Instituto... http://t.co/kswjcRry"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-06-05T15:09:56.000Z",
            "id": "210025672150753281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP: Registre seu Parque Estadual favorito e participe de concurso fotogr\u00e1fico http://t.co/z1g4eMNf"
        },
        {
            "author_id": "19893245",
            "created_at": "2012-06-05T15:03:18.000Z",
            "id": "210024001609805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dead Lover\u2019s lan\u00e7a novo clipe e site em show no FIT-BH - DIA 09 DE JUNHO NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/Yh76q03x"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2012-06-05T15:00:27.000Z",
            "id": "210023282676727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a sua realidade, seu contexto, seus problemas e virtudes, visite uma Reserva Extrativista no Amap\u00e1. ##DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "48539674",
            "created_at": "2012-06-05T14:39:39.000Z",
            "id": "210018048176947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/YM62PdjV"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-06-05T14:35:44.000Z",
            "id": "210017065078226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "39564776",
            "created_at": "2012-06-05T14:30:08.000Z",
            "id": "210015652319207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 19h30 na Semana do Meio Ambiente das Claretianas palestra \"A Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade e sua import\u00e2ncia ambiental\"."
        },
        {
            "author_id": "381118641",
            "created_at": "2012-06-05T14:28:35.000Z",
            "id": "210015262584487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Johnson Controls promove plantio solid\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Sorocaba\nhttp://t.co/U9f1URKB"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2012-06-05T14:25:02.000Z",
            "id": "210014369847853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeita Luizianne (PT) criou o Parque Municipal e a APA da Sabiaguaba, que agora tem plano de manejo. Preserva\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o importante"
        },
        {
            "author_id": "175211619",
            "created_at": "2012-06-05T14:05:22.000Z",
            "id": "210009423026987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cancelada minha ida ao Parque Nacional do Caparao dia 7, n\u00e3o h\u00e1 mais vagas.."
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-06-05T13:58:20.000Z",
            "id": "210007651709489155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente: http://t.co/ZVOVCYFt"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2012-06-05T13:49:34.000Z",
            "id": "210005445769822209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida promove visita ao Parque da Quinta de Pentieiros: O Presidente do Munic\u00edpio de Ponte de Lima, Eng... http://t.co/wOb0d61E"
        },
        {
            "author_id": "81271471",
            "created_at": "2012-06-05T13:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17473827",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "210003941247815681",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnrio o Parque nacional de itatiaia cobra entrada. Acho certo. A preservacao tem custos e quem viaja a lazer nao e pobre"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-06-05T13:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209998268548120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/3lyoYaL"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-06-05T13:19:26.000Z",
            "id": "209997860756922369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente http://t.co/KWNc0Qdh"
        },
        {
            "author_id": "25512465",
            "created_at": "2012-06-05T13:17:25.000Z",
            "id": "209997352637964289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie do Jornal de Santa Catarina mostra as riquezas do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/jqODpnBi"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-06-05T13:16:40.000Z",
            "id": "209997165219688450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente http://t.co/AdOZfIgT"
        },
        {
            "author_id": "400701289",
            "created_at": "2012-06-05T13:09:33.000Z",
            "id": "209995374088302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente http://t.co/FS04WxNd"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-06-05T13:02:42.000Z",
            "id": "209993649243701251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente - Clickfoz http://t.co/lfBjgZrB"
        },
        {
            "author_id": "226152350",
            "created_at": "2012-06-05T13:00:12.000Z",
            "id": "209993019666087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebedouros do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti ter\u00e3o um novo mecanismo de acionamento por pedais."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-06-05T12:55:55.000Z",
            "id": "209991943009214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier come\u00e7a a formar Conselho Consultivo &gt;http://t.co/f8rm8aCM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-06-05T12:50:48.000Z",
            "id": "209990657337597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier comemora o Dia da Mata Atl\u00e2ntica &gt;http://t.co/5e6lfXyJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-06-05T12:48:51.000Z",
            "id": "209990167262543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s recebe estudantes da Universidade Federal de Santa Catarina &gt;http://t.co/Rc9Ni73a"
        },
        {
            "author_id": "44880438",
            "created_at": "2012-06-05T12:45:09.000Z",
            "id": "209989232360570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#bomdiacaragu\u00e1 Hj \u00e9 o Dia Mundial do Meio Ambiente. Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Serra do Mar? Que tal um passeio: http://t.co/a2lY0xkJ"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-06-05T12:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "283617680",
                        "start": 2,
                        "username": "blogmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "209988501062696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@blogmoc Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal http://t.co/D0DqDZ1q"
        },
        {
            "author_id": "556199546",
            "created_at": "2012-06-05T12:40:32.000Z",
            "id": "209988073050750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente uma homenagem especial ao Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/Q699mrDB"
        },
        {
            "author_id": "283617680",
            "created_at": "2012-06-05T12:33:26.000Z",
            "id": "209986285266403329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente ser\u00e1 lembrado em Montes Claros com a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal http://t.co/2Ru20Qku"
        },
        {
            "author_id": "116084332",
            "created_at": "2012-06-05T12:30:59.000Z",
            "id": "209985670394028033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco: Governador cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Suape"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2012-06-05T12:28:11.000Z",
            "id": "209984962634592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Suape, duplica\u00e7\u00e3o da PE-60 e tr\u00eas viadutos http://t.co/0WUEEgS0"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-06-05T12:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "436841496",
                        "start": 3,
                        "username": "Implurb_pmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "209984004538118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @implurb_pmm: #ImplurbInforma Hoje comemora\u00e7\u00e3o Dia Mundial do Meio-ambiente no Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a http://t.co/EnWxyTTe"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2012-06-05T12:14:37.000Z",
            "id": "209981549876228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Campos inaugura esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Suape http://t.co/PHtDX6iR"
        },
        {
            "author_id": "481363412",
            "created_at": "2012-06-05T12:08:29.000Z",
            "id": "209980006254903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGENDA 28/07: @aline_barros e banda em Vinhedo-SP no Parque Municipal Jayme Ferragut \u00e0s 21h30."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-06-05T12:00:27.000Z",
            "id": "209977983925096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente.\rhttp://t.co/dW2M5kyS"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-06-05T11:52:08.000Z",
            "id": "209975893286862849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente: As atividades seguem at\u00e9 o dia 10 de junho com uma progr... http://t.co/ckWNAYdV"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-06-05T11:48:54.000Z",
            "id": "209975077054320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Mogi Prefeito assina hoje, Dia Mundial do Meio Ambiente, decreto que oficializa o Plano de Manejo do Parque Municipal http://t.co/Tjg0DYtV"
        },
        {
            "author_id": "65276634",
            "created_at": "2012-06-05T11:28:14.000Z",
            "id": "209969877568602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica! (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/UQEgleVR"
        },
        {
            "author_id": "426640217",
            "created_at": "2012-06-05T11:21:10.000Z",
            "id": "209968099510845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A modelo Gisele Bundchen, que plantou a primeira das 50 mil novas \u00e1rvores que ser\u00e3o cultivadas no Parque Municipal... http://t.co/MTwuzSZV"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-06-05T11:20:45.000Z",
            "id": "209967996041564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19:26 - \u2018Eco Botucatu\u2019 elenca mais de dez a\u00e7\u00f5es; entre elas, obras no Parque Municipal e da Cachoeira da Marta http://t.co/h1CsSZ9V"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2012-06-05T11:08:26.000Z",
            "id": "209964895083569153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Bolonha e \u00c1gua Preta abastecem Bel\u00e9m e Ananindeua e ficam dentro do Parque Estadual do Utinga.Mas est\u00e3o polu\u00eddos. http://t.co/McnLu8iG"
        },
        {
            "author_id": "335196733",
            "created_at": "2012-06-05T11:03:58.000Z",
            "id": "209963771500838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M\u00e1laga monumento natural #costadelsol http://t.co/mvJVmj6y"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2012-06-05T11:01:29.000Z",
            "id": "209963146130112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Franssinete Florenzano: Saneamento e educa\u00e7\u00e3o http://t.co/n1HRkbP2 Parque Estadual do Utinga"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2012-06-05T11:00:16.000Z",
            "id": "209962839958499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed tem apenas dois fiscais para cuidar de 57 mil hectares de mata - http://t.co/iLMkGFs3"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-06-05T10:57:34.000Z",
            "id": "209962161571762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/NbEdt2KF"
        },
        {
            "author_id": "66016182",
            "created_at": "2012-06-05T10:38:17.000Z",
            "id": "209957308309045252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s 1o ano sem criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (in\u00e9dito desde Ditadura Militar), governo cria 5 hoje: nenhuma na Amaz\u00f4nia http://t.co/50Q8ge2L"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-06-05T10:13:08.000Z",
            "id": "209950976969420801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-06-05T10:06:55.000Z",
            "id": "209949413387415553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida promove visita ao Parque Florestal da Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros http://t.co/brroF5Ix"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-06-05T09:53:30.000Z",
            "id": "209946037304049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida promove visita ao Parque Florestal da Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros http://t.co/uqlPvYf7"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-06-05T09:52:45.000Z",
            "id": "209945849634099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida promove visita ao Parque Florestal da Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros http://t.co/FtkA3mYO"
        },
        {
            "author_id": "52591139",
            "created_at": "2012-06-05T09:47:43.000Z",
            "id": "209944583470202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de ubajara. conhe\u00e7a mais um pouco: http://t.co/hczxHSux"
        },
        {
            "author_id": "333532433",
            "created_at": "2012-06-05T09:23:17.000Z",
            "id": "209938432116531203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou escalar o Pico do Jaragua... (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/tmfdQ0YJ"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-06-05T09:16:22.000Z",
            "id": "209936693363609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(SC) Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed tem apenas dois fiscais para cuidar de 57 mil hectares de ... http://t.co/SGI6Jchh #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-06-05T09:16:00.000Z",
            "id": "209936598274555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(SC) Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed tem apenas dois fiscais para cuidar de 57 mil hectares de ... http://t.co/mVAXHRa4 #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-06-05T08:53:25.000Z",
            "id": "209930915441414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz: Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente: O Parque Nacional do Igua\u00e7u e as ... http://t.co/kwz6wNF1"
        },
        {
            "author_id": "89410234",
            "created_at": "2012-06-05T07:12:47.000Z",
            "id": "209905589634076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/Nx7kzxVz"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2012-06-05T04:59:55.000Z",
            "id": "209872155691855873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Parque Nacional de Ubajara http://t.co/mzsYhB7O"
        },
        {
            "author_id": "171478536",
            "created_at": "2012-06-05T04:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50368682,
                        -23.80913681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "209863507204784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/fsI2N6Ng"
        },
        {
            "author_id": "154359887",
            "created_at": "2012-06-05T03:27:20.000Z",
            "id": "209848856937115649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/sQ4yeIPu"
        },
        {
            "author_id": "24160729",
            "created_at": "2012-06-05T02:46:47.000Z",
            "id": "209838652174503937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/TuqSberb"
        },
        {
            "author_id": "214250822",
            "created_at": "2012-06-05T02:36:55.000Z",
            "id": "209836166801932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to mort\u00e3o, feir\u00e3o desse FDS no Parque Municipal, foi forte demais, Gra\u00e7as a Deus, fui bem mais uma vez *-* em media 15 vendidos :D"
        },
        {
            "author_id": "139786449",
            "created_at": "2012-06-05T02:02:16.000Z",
            "id": "209827446671949825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana do Meio Ambiente em Foz do Igua\u00e7u | Ruy B http://t.co/ntINeFku"
        },
        {
            "author_id": "336255865",
            "created_at": "2012-06-05T01:58:08.000Z",
            "id": "209826406220316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial do Jornal de Santa Catarina que mostra as riquezas do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed ser\u00e1 publicado at... http://t.co/OV4uC2c9"
        },
        {
            "author_id": "40073546",
            "created_at": "2012-06-05T01:47:58.000Z",
            "id": "209823844788224002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meus irm\u00e3os, momento de comunh\u00e3o no parque municipal, levando o amor de Jesus para as pessoas. http://t.co/x37NGZlz"
        },
        {
            "author_id": "585343417",
            "created_at": "2012-06-05T01:45:07.000Z",
            "id": "209823129609052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vestiigios asked: Sobre o super vulc\u00e3o ele fica no Estados Unidos , debaixo do Parque Nacional de... http://t.co/QZyCZBjj"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2012-06-05T01:41:29.000Z",
            "id": "209822216517455874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed tem apenas dois fiscais para cuidar de 57 mil hectares de mata - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/C1RnkjP4"
        },
        {
            "author_id": "17933634",
            "created_at": "2012-06-05T00:54:20.000Z",
            "id": "209810352609837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/GkDgxz2Y"
        },
        {
            "author_id": "37255161",
            "created_at": "2012-06-05T00:40:14.000Z",
            "id": "209806803561750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Fuscapocos participou das comemora\u00e7\u00f5es do Dia Mundial do Meio Ambiente, no Parque Municipal. Na foto,... http://t.co/TyVlUWRD"
        },
        {
            "author_id": "260435064",
            "created_at": "2012-06-05T00:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "526731760",
                        "start": 15,
                        "username": "Selmorena"
                    }
                ]
            },
            "id": "209803844610293760",
            "in_reply_to_user_id": "67318606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Edu_EchelonBH @Selmorena @KABELLOTONIGHT parque municipal!!! La na feira mesmo!!!"
        },
        {
            "author_id": "400374965",
            "created_at": "2012-06-05T00:22:08.000Z",
            "id": "209802248467910657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/oHoc330z"
        },
        {
            "author_id": "43574009",
            "created_at": "2012-06-05T00:17:18.000Z",
            "id": "209801030379122689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia mundial do Meio Ambiente 5/6, PE ganha maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica e amplia em 30% total de \u00e1rea protegida http://t.co/QVdwaux8"
        },
        {
            "author_id": "39787083",
            "created_at": "2012-06-05T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "39787083",
                        "start": 73,
                        "username": "FernandoClimaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "209800345088569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Suape http://t.co/Ev8q4fL1 via @FernandoClimaco"
        },
        {
            "author_id": "537358805",
            "created_at": "2012-06-05T00:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87396579,
                        -23.49703557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "209798462622023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada noturna... Del\u00edcia!!!  @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/I0OgtKvU"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-06-05T00:05:53.000Z",
            "id": "209798158799216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed tem apenas dois fiscais para cuidar de 57 mil hectares de mata: Preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 ma... http://t.co/YemSMfs9"
        },
        {
            "author_id": "190774889",
            "created_at": "2012-06-05T00:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61581351",
                        "start": 0,
                        "username": "FafaSchmitt"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "94190837",
                        "start": 13,
                        "username": "santacombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "209797532946149376",
            "in_reply_to_user_id": "61581351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FafaSchmitt:@santacombr:Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed tem apenas dois fiscais para cuidar de 57 mil hectares de mata http://t.co/o9LiNlq8"
        },
        {
            "author_id": "61581351",
            "created_at": "2012-06-04T23:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "94190837",
                        "start": 1,
                        "username": "santacombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "209796422940372993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@santacombr: Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed tem apenas dois fiscais para cuidar de 57 mil hectares de mata http://t.co/l8u4BFVj\""
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2012-06-04T23:52:04.000Z",
            "id": "209794679846338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed tem apenas dois fiscais para cuidar de 57 mil hectares de mata http://t.co/Mq1SQMqP"
        },
        {
            "author_id": "51441300",
            "created_at": "2012-06-04T23:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "209793486973702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedalgoiano #Pedalnoturno #ParqueFlamboyant  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/W7buCiY3"
        },
        {
            "author_id": "70517916",
            "created_at": "2012-06-04T23:40:36.000Z",
            "id": "209791796799221766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len&amp;#231;&amp;#243;is Maranhenses)  http://t.co/pXTPnCMN"
        },
        {
            "author_id": "400701289",
            "created_at": "2012-06-04T23:35:43.000Z",
            "id": "209790565661945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre Semana do Meio Ambiente http://t.co/W5YNev1p"
        },
        {
            "author_id": "275658908",
            "created_at": "2012-06-04T23:33:29.000Z",
            "id": "209790002991874049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Suape - http://t.co/s4QWm5ac"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2012-06-04T23:28:25.000Z",
            "id": "209788728217051139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: http://t.co/SHGafYWv"
        },
        {
            "author_id": "442838040",
            "created_at": "2012-06-04T23:28:10.000Z",
            "id": "209788668305620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Prefeitura de Nil\u00f3polis promove Safari Fotogr\u00e1fico no Parque Municipal do Gericin\u00f3: Os p... http://t.co/dXRBouKI #Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2012-06-04T23:28:10.000Z",
            "id": "209788665055023106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Prefeitura de Nil\u00f3polis promove Safari Fotogr\u00e1fico no Parque Municipal do Gericin\u00f3: Os p... http://t.co/ZmlTVsPA #Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "477827458",
            "created_at": "2012-06-04T23:22:44.000Z",
            "id": "209787299167346688",
            "in_reply_to_user_id": "519548238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FanaticsBy_BiaA Um dia eu ainda vou la...Tem algum parque nacional ai no Maranh\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "310775224",
            "created_at": "2012-06-04T23:10:59.000Z",
            "id": "209784344007544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2013 Iporanga http://t.co/rr6IXg3m"
        },
        {
            "author_id": "123930417",
            "created_at": "2012-06-04T23:07:37.000Z",
            "id": "209783495973814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Suape no dia do Meio Ambiente. http://t.co/Otgms0rI"
        },
        {
            "author_id": "186580777",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:16.000Z",
            "id": "209782902681116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/Xl8CsvJn"
        },
        {
            "author_id": "274020958",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:16.000Z",
            "id": "209782902593040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/XjuOIuwi"
        },
        {
            "author_id": "329245390",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:15.000Z",
            "id": "209782901447983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/RBlhRGe8"
        },
        {
            "author_id": "266157283",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:14.000Z",
            "id": "209782895584362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/hTD13t3l"
        },
        {
            "author_id": "292935027",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:14.000Z",
            "id": "209782895534030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/I3jnZfhq"
        },
        {
            "author_id": "272090527",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:14.000Z",
            "id": "209782895525629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/vsyC8Oyq"
        },
        {
            "author_id": "310383389",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:14.000Z",
            "id": "209782895181705217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/jNl8ZG3S"
        },
        {
            "author_id": "278055449",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:14.000Z",
            "id": "209782895131369475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/9y0Z25q1"
        },
        {
            "author_id": "289504454",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:14.000Z",
            "id": "209782895047487490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/aAKtKtVY"
        },
        {
            "author_id": "238231744",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:07.000Z",
            "id": "209782868015202305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/mUlcjuCP"
        },
        {
            "author_id": "238225194",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:06.000Z",
            "id": "209782862348681218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/2iIiWCBI"
        },
        {
            "author_id": "250777779",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:06.000Z",
            "id": "209782862294159362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/dhJwywWu"
        },
        {
            "author_id": "238200960",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:06.000Z",
            "id": "209782861723734018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/N80q51qy"
        },
        {
            "author_id": "246842652",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:06.000Z",
            "id": "209782861719547907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/mOrxuupo"
        },
        {
            "author_id": "238216629",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:06.000Z",
            "id": "209782861719539713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/6kBkY6ZC"
        },
        {
            "author_id": "238228068",
            "created_at": "2012-06-04T23:05:06.000Z",
            "id": "209782861656625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o dia dos namorados num lugar paradis\u00edaco? 50% OFF para voc\u00ea conhecer a Praia do Pre\u00e1 no Cear\u00e1. http://t.co/WYxKz5Xb"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-06-04T22:58:55.000Z",
            "id": "209781307515998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/kTnIB9TJ"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-06-04T22:35:25.000Z",
            "id": "209775390749765633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Itapu\u00e3, na cidade Viam\u00e3o/RS. \u00c9 pertinho de Porto Alegre e vale muito a pena! http://t.co/L5zRXw5q"
        },
        {
            "author_id": "283252606",
            "created_at": "2012-06-04T22:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "58670081",
                        "start": 108,
                        "username": "nilopolisonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "209775224131035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Nil\u00f3polis promove Safari Fotogr\u00e1fico no Parque Municipal do Gericin\u00f3 http://t.co/aXojbJeC via @nilopolisonline"
        },
        {
            "author_id": "58037190",
            "created_at": "2012-06-04T22:32:35.000Z",
            "id": "209774677550301186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Suape -  http://t.co/0vxRShNb"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-06-04T22:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "157066493",
                        "start": 89,
                        "username": "fmcbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "209774129417682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metro - @fanbh2012 termina em clima de festa no Parque Municipal: http://t.co/zJtBg81y | @fmcbh"
        },
        {
            "author_id": "352541035",
            "created_at": "2012-06-04T22:25:28.000Z",
            "id": "209772887987589124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00daltimo Para\u00edso: Os Pumas do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/Vfwqv8rv via @blogmicodoido"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2012-06-04T22:06:42.000Z",
            "id": "209768163078967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agenda de Eduardo para esta ter\u00e7a: 7h - assina decreto de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Suape http://t.co/ld7e1iTs"
        },
        {
            "author_id": "534514839",
            "created_at": "2012-06-04T21:59:14.000Z",
            "id": "209766286497021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco Cordelia ser\u00e1 \u00e1rea protegida: http://t.co/muCOun6t"
        },
        {
            "author_id": "229557734",
            "created_at": "2012-06-04T21:57:55.000Z",
            "id": "209765955927154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#baixadafluminense, Prefeitura de Nil\u00f3polis promove Safari Fotogr\u00e1fico no Parque Municipal do Gericin\u00f3 - http://t.co/dNHifp7l"
        },
        {
            "author_id": "8141772",
            "created_at": "2012-06-04T21:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "947486268",
                        "start": 70,
                        "username": "FITBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "209753368216870912",
            "in_reply_to_user_id": "351809510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@florampinheiro no Parque Municipal. Olha a\u00ed a programa\u00e7\u00e3o d shows do @fitbh http://t.co/ESJfabzu"
        },
        {
            "author_id": "73749546",
            "created_at": "2012-06-04T21:03:39.000Z",
            "id": "209752296471543811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/tx65P2rI"
        },
        {
            "author_id": "73925864",
            "created_at": "2012-06-04T20:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98181724,
                        -3.11093339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "209750766586560514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/GIWHqHVd"
        },
        {
            "author_id": "374648902",
            "created_at": "2012-06-04T20:57:11.000Z",
            "id": "209750671212285952",
            "in_reply_to_user_id": "263672078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danii_knowles claro,vou em todos se eu puder,e muito bom,ainda saimos da pra\u00e7a e fomos fazer bagun\u00e7a no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2012-06-04T19:49:11.000Z",
            "id": "209733557122371585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, galera! N\u00e3o percam o prazo de sinaliza\u00e7\u00e3o da Viagem ao PARQUE NACIONAL DE ABROLHOS \u00e0 bordo de um super catamar\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2012-06-04T19:21:07.000Z",
            "id": "209726496540073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Nil\u00f3polis promove Safari Fotogr\u00e1fico no Parque Municipal do Gericin\u00f3 http://t.co/vSJuH4NI #nilopolis"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2012-06-04T19:17:09.000Z",
            "id": "209725494483095554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Nil\u00f3polis promove Safari Fotogr\u00e1fico no Parque Municipal do Gericin\u00f3 http://t.co/ReI1dyW7"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2012-06-04T19:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "58670081",
                        "start": 108,
                        "username": "nilopolisonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "209725449406910465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Nil\u00f3polis promove Safari Fotogr\u00e1fico no Parque Municipal do Gericin\u00f3 http://t.co/hnviNd2z via @nilopolisonline"
        },
        {
            "author_id": "36350060",
            "created_at": "2012-06-04T19:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36099447",
                        "start": 0,
                        "username": "asdruboows"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "947486268",
                        "start": 23,
                        "username": "FITBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "209723553090768897",
            "in_reply_to_user_id": "36099447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@asdruboows tocamos no @fitbh nesse s\u00e1bado, no Parque Municipal, chega mais!"
        },
        {
            "author_id": "351786061",
            "created_at": "2012-06-04T19:00:57.000Z",
            "id": "209721419897126915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores parques urbanos do Brasil, o Parque Nacional de Bras\u00edlia, que tamb\u00e9m atende pelo nome de \u00c1gua Mineral, foi criado em 1961."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-06-04T18:30:08.000Z",
            "id": "209713663295242241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Mudas de Pau-Brasil, jatob\u00e1 e ip\u00eas de diversas cores foram plantadas no Parque Municipal no domingo: http://t.co/CeeVmz9M"
        },
        {
            "author_id": "36350060",
            "created_at": "2012-06-04T18:03:52.000Z",
            "id": "209707054208786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse s\u00e1bado tocamos na estr\u00e9ia do Fit Belo Horizonte 2012, l\u00e1 no Parque Municipal!  V\u00e3o!... http://t.co/SKnDz49V"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-06-04T17:57:23.000Z",
            "id": "209705424335814657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para participar da CAUSE, acesse o link e aceite criar o Parque Nacional Serra Vermelha... http://t.co/Q4scRBa6"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2012-06-04T17:30:50.000Z",
            "id": "209698742356545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Johnson Controls promove plantio solid\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba http://t.co/RNVEYKtl"
        },
        {
            "author_id": "226514949",
            "created_at": "2012-06-04T17:30:01.000Z",
            "id": "209698533597650946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/JUlWAf4F"
        },
        {
            "author_id": "60649370",
            "created_at": "2012-06-04T17:20:56.000Z",
            "id": "209696249379684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O teatro do Semente Ecol\u00f3gica fez o maior sucesso no Parque das Mangabeiras! Amanh\u00e3 \u00e9 a vez do Parque Municipal!... http://t.co/T2tR3UJV"
        },
        {
            "author_id": "40284633",
            "created_at": "2012-06-04T17:10:37.000Z",
            "id": "209693654447685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#imoveis Carapicu\u00edba: Apartamento 3 Dormit\u00f3rios: EM FRENTE AO PARQUE MUNICIPAL: 87,68m\u00b2 privativos. Com 3... http://t.co/N662zVVA imovel"
        },
        {
            "author_id": "40284633",
            "created_at": "2012-06-04T17:10:32.000Z",
            "id": "209693632461144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#imoveis Carapicu\u00edba: Apartamento 2 Dormit\u00f3rios: EM FRENTE AO PARQUE MUNICIPAL: 68m\u00b2 privativos. Com 2 do... http://t.co/RvU0eMDq imovel"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2012-06-04T16:54:42.000Z",
            "id": "209689648665067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que ama esse paraiso chamado Abrolhos Parque Nacional Marinho http://t.co/GsuZqLOn"
        },
        {
            "author_id": "226514949",
            "created_at": "2012-06-04T16:35:55.000Z",
            "id": "209684919511818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei quase agr do parque estadual da serra do mar :) foi legal ri mto e na trilha foi uma gritaria s\u00f3 kkk"
        },
        {
            "author_id": "151751346",
            "created_at": "2012-06-04T16:29:32.000Z",
            "id": "209683314645270529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora da visita tecnica no Parque Nacional da Tijuca! Muitooo maneiro as trilhas,vou marcar de voltar la! Showww!!"
        },
        {
            "author_id": "271537493",
            "created_at": "2012-06-04T16:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "209679222854258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/61xmiWYG Fauna do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "125314015",
            "created_at": "2012-06-04T16:07:46.000Z",
            "id": "209677835793743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica p/ BH - 9/6,  no Parque Municipal, shows do Festival Inter. de Teatro de BH. Tem A Dead Lovers Twistted Heart e Catrina Dee Jah."
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-06-04T16:03:50.000Z",
            "id": "209676846923653121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos agora visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Tijuca com alunos do curso de turismo da UVA."
        },
        {
            "author_id": "450193024",
            "created_at": "2012-06-04T15:49:52.000Z",
            "id": "209673330876350464",
            "in_reply_to_user_id": "454881985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sua_princeesa vou quinta no minas ou no parque municipal , v\u00e3o ? &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "27915964",
            "created_at": "2012-06-04T15:33:51.000Z",
            "id": "209669303031701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "VIGIL\u00c2NCIA ATIVA PARA INFLUENZA AVI\u00c1RIA E DOEN\u00c7A DE NEWCASTLE EM AVES MIGRAT\u00d3RIAS NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM EM 2011 http://t.co/TWXKGnaa"
        },
        {
            "author_id": "87190856",
            "created_at": "2012-06-04T15:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "34790309",
                        "start": 39,
                        "username": "marconiperillo"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "76685709",
                        "start": 65,
                        "username": "igormontenegro"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "252541863",
                        "start": 91,
                        "username": "semarh"
                    }
                ]
            },
            "id": "209668543602634753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente -  Dia 5, \u00e0s 16h, o gov. @marconiperillo e os sec, @igormontenegro e Umberto @Semarh lan\u00e7am o PARQUE ESTADUAL DO MEIA PONTE."
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-06-04T15:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "65772562",
                        "start": 3,
                        "username": "ppcuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "209667213085519874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ppcuritiba RT @cbnfoz Parque Nacional do Igua\u00e7u e concession\u00e1rias realizam mutir\u00f5es de limpeza em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-06-04T15:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "34952919",
                        "start": 20,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "209667111839211522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @leca_dpaula: RT @H2FOZ: Hoje, a @cataratas_sa come\u00e7a a Semana do Meio Ambiente! Confira quais as a\u00e7\u00f5es http://t.co/2gmFKStz"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-06-04T15:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "34952919",
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "209667034915684353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ: Hoje, a @cataratas_sa come\u00e7a a Semana do Meio Ambiente! Confira quais a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas: http://t.co/YpJhjv7y"
        },
        {
            "author_id": "94813215",
            "created_at": "2012-06-04T15:04:03.000Z",
            "id": "209661802995400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "28/07: @aline_barros e banda em Vinhedo-SP no Parque Municipal Jayme Ferragut \u00e0s 21h30."
        },
        {
            "author_id": "69288265",
            "created_at": "2012-06-04T15:03:22.000Z",
            "id": "209661628185198595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STUDIO PEGASUS - Comunica\u00e7\u00e3o Audiovisual (T.I./I.T.): Parque Nacional de Ilha Grande/PR: Pol\u00edcia apreend... http://t.co/H1kWLPpu"
        },
        {
            "author_id": "174895312",
            "created_at": "2012-06-04T14:25:47.000Z",
            "id": "209652172458180610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAGN\u00cdFICO ALASKA\n\nAurora Borealis sobre o Patrim\u00f4nio Mundial no Parque Nacional Denali, no Alasca, EUA.... http://t.co/zHAwHrJj"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-06-04T14:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209648681354403840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EumMTyA"
        },
        {
            "author_id": "100965839",
            "created_at": "2012-06-04T14:11:18.000Z",
            "id": "209648526936907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do PETAR\nhttps://t.co/jVkAYpnD"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-06-04T14:10:14.000Z",
            "id": "209648259176734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u e concession\u00e1rias realizam mutir\u00f5es de limpeza em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-06-04T14:09:55.000Z",
            "id": "209648176490217473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e concession\u00e1rias realizam mutir\u00f5es de limpeza em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana do Meio Ambiente. Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-06-04T14:01:21.000Z",
            "id": "209646021695909890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (05), Dia do Meio Ambiente, a Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas vai lan\u00e7ar a primeira biblioteca itinerante da unidade, \u00e0s 9 horas."
        },
        {
            "author_id": "121751968",
            "created_at": "2012-06-04T13:57:59.000Z",
            "id": "209645174089973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16/6 (s\u00e1bado) C\u00e2mera no FIT 2012! Parque Municipal c/ @sibaavante, Angu Stereo Club, DJ @faelrasone e Grafitti ED Mun http://t.co/I8b5fXCw"
        },
        {
            "author_id": "52591139",
            "created_at": "2012-06-04T13:38:48.000Z",
            "id": "209640347142328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitamos o parque nacional dos len\u00e7ois: mandacar\u00fa, farol, cabur\u00e9.na estrada, destino teresina/pi"
        },
        {
            "author_id": "39614775",
            "created_at": "2012-06-04T13:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83634340",
                        "start": 0,
                        "username": "trilhacapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "209639160460484609",
            "in_reply_to_user_id": "83634340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trilhacapixaba sou chefe do Parque Estadual da Fonte Grande e gostaria de um contato de e-mail do grupo. abs"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-06-04T13:07:31.000Z",
            "id": "209632475142557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, a @cataratas_sa come\u00e7a a Semana do Meio Ambiente! Confira quais a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas: http://t.co/ZSoUNUIW"
        },
        {
            "author_id": "47817773",
            "created_at": "2012-06-04T12:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "209627077291417601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperar dar 12h.... (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) [pic]: http://t.co/h6sf3VAr"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-06-04T12:43:22.000Z",
            "id": "209626398086791169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra, est\u00e1 fechado hoje. A visita\u00e7\u00e3o acontece de ter\u00e7a a domingo."
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-06-04T12:42:01.000Z",
            "id": "209626056553021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que hoje somente o Parque Nacional da Serra Geral (C\u00e2nion Fortaleza) est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-06-04T12:39:50.000Z",
            "id": "209625507682197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem estiver se preparando para visitar o C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral, \u00e9 aconselh\u00e1vel levar capa de chuva."
        },
        {
            "author_id": "40511292",
            "created_at": "2012-06-04T12:32:52.000Z",
            "id": "209623756291846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sap\u00ea est\u00e1 com a campanha para transformar a Praia das Grutas, localizada na regi\u00e3o da estrada do Contorno em Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-06-04T12:31:17.000Z",
            "id": "209623356197183491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "111633513",
            "created_at": "2012-06-04T11:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "209605222258049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/A0P5DgiQ Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "111633513",
            "created_at": "2012-06-04T11:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "209604220595355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/PjwN5Ffa Fauna do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2012-06-04T11:08:26.000Z",
            "id": "209602506832101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3loga usa armadilhas fotogr\u00e1ficas para registrar pumas no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed - http://t.co/idkAFCQ7"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-06-04T10:45:26.000Z",
            "id": "209596716993871875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto \"Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - 19/05/12\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/zoA2EzPC"
        },
        {
            "author_id": "77860254",
            "created_at": "2012-06-04T10:32:40.000Z",
            "id": "209593505461436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF ordena a retirada de ocupantes do Parque Nacional do Juruena http://t.co/0qKtGFeY"
        },
        {
            "author_id": "58882161",
            "created_at": "2012-06-04T05:14:29.000Z",
            "id": "209513431781486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vis\u00e3o... Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/L1PPKCGE"
        },
        {
            "author_id": "190449124",
            "created_at": "2012-06-04T03:23:10.000Z",
            "id": "209485419446927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta ruim?? \u2014 em Parque Nacional da serra dos Org\u00e3os http://t.co/7Mru1Xfm"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-06-04T02:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "209476414842482689",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat um exemplo, a praia de carapebus, encravada no meio do parque nacional da restinga de jurubatiba, 20 casinhas no meio das"
        },
        {
            "author_id": "64376806",
            "created_at": "2012-06-04T01:20:45.000Z",
            "id": "209454611805900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show porrada do berimbrow! AGORA no parque municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "595117968",
            "created_at": "2012-06-04T01:08:13.000Z",
            "id": "209451457022406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui na casa da ju, e depois fomos no parque municipal e no lageado..."
        },
        {
            "author_id": "227539872",
            "created_at": "2012-06-04T01:00:54.000Z",
            "id": "209449615446114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @M_Mles_Ce: Foto: http://t.co/x1HaMUCI"
        },
        {
            "author_id": "145801554",
            "created_at": "2012-06-04T01:00:18.000Z",
            "id": "209449466074382337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/irQeE90o"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-06-04T00:44:18.000Z",
            "id": "209445440083595267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudas de \u00e1rvores levam multid\u00e3o ao Parque Municipal http://t.co/RtMaynvY"
        },
        {
            "author_id": "54440067",
            "created_at": "2012-06-04T00:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "10228272",
                        "start": 123,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "209441802258890753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Hickmann ap\u00f3s visita ao Hotel Las Torres Patag\u00f4nia ao Parque Nacional Torres del Paine, Chile http://t.co/x8fxDdsc v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2012-06-04T00:16:34.000Z",
            "id": "209438458467450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas bol\u00edvianos protestaram contra o presidente Evo Morales, pela contru\u00e7\u00e3o de estrada, no parque nacional Tipnis  http://t.co/zQkbbVwg"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-06-04T00:10:40.000Z",
            "id": "209436974782746627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3loga usa armadilhas fotogr\u00e1ficas para registrar pumas no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed: Pesquisadora estima... http://t.co/smgYvHTk"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-06-04T00:10:40.000Z",
            "id": "209436974191362049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3loga usa armadilhas fotogr\u00e1ficas para registrar pumas no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed: Pesquisadora estima... http://t.co/Rq6WogtJ"
        },
        {
            "author_id": "61263968",
            "created_at": "2012-06-04T00:09:21.000Z",
            "id": "209436642124111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/Qa0wXFhJ"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2012-06-03T23:59:17.000Z",
            "id": "209434110391894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas bol\u00edvianos protestaram contra o presidente Evo Morales, pela contru\u00e7\u00e3o de estrada, no parque nacional Tipnis http://t.co/zQkbbVwg"
        },
        {
            "author_id": "323555313",
            "created_at": "2012-06-03T23:47:32.000Z",
            "id": "209431151251689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu tivesse um namorado o primeiro lugar que a gente ia seria no parque municipal ou lageado, muito lindo la ne \\:"
        },
        {
            "author_id": "148410600",
            "created_at": "2012-06-03T23:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "445645898",
                        "start": 17,
                        "username": "ar_rouba"
                    }
                ]
            },
            "id": "209421194183712769",
            "in_reply_to_user_id": "326428337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexdablasfemia @ar_rouba Ahh gente como eu ia saber kkk, nem vou no parque municipal, como eu ia saber que la tem ponei chei de bicheira"
        },
        {
            "author_id": "148410600",
            "created_at": "2012-06-03T22:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "445645898",
                        "start": 17,
                        "username": "ar_rouba"
                    }
                ]
            },
            "id": "209418253846581248",
            "in_reply_to_user_id": "326428337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexdablasfemia @ar_rouba S\u00e9rio que o povo anda de ponei no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "360172343",
            "created_at": "2012-06-03T22:32:48.000Z",
            "id": "209412347503185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O sil\u00eancio da montanha rodeada pela natureza fria e bela do Parque Nacional de Sajama - em Oruro, Bol\u00edvia, a mais... http://t.co/IORLRo1w"
        },
        {
            "author_id": "374648902",
            "created_at": "2012-06-03T22:29:55.000Z",
            "id": "209411618960965634",
            "in_reply_to_user_id": "149886918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lu__ud no parque municipal,cantamos,e o povo tudo olhando pra gente como se fossemos loucos kkkk"
        },
        {
            "author_id": "187629594",
            "created_at": "2012-06-03T21:59:12.000Z",
            "id": "209403888401526785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui na virg\u00edlia da igreja ontem,ai hoje eu fui pra feira hip,depois parque municipal e ainda fui pro shopping. estou morta!"
        },
        {
            "author_id": "262489007",
            "created_at": "2012-06-03T21:37:53.000Z",
            "id": "209398524549398529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano fui no parque municipal, rodei num brinquedo la, fumei cannabis e agr vou no cidade, boras?"
        },
        {
            "author_id": "226514949",
            "created_at": "2012-06-03T21:20:31.000Z",
            "id": "209394156571869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho q falar com minha amg pra ver se ela vai mesmo amanh\u00e3 -.- como ser\u00e1 o Parque estadual da Serra do Mar? kkkk s\u00f3 vou pq ai vou poder..."
        },
        {
            "author_id": "277820849",
            "created_at": "2012-06-03T21:20:29.000Z",
            "id": "209394145805090817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aii cheguei, nunca tive um dia t\u00e3o bom no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "377405533",
            "created_at": "2012-06-03T21:04:56.000Z",
            "id": "209390232553005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax! xB (@ Parque Nacional Cahuita) [pic]: http://t.co/dEZkfO9g"
        },
        {
            "author_id": "52767187",
            "created_at": "2012-06-03T20:51:54.000Z",
            "id": "209386951785189377",
            "in_reply_to_user_id": "113245678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialMariM Isso... Hip Hop FAN no parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-06-03T20:35:15.000Z",
            "id": "209382764150132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada voltando de Ibitipoca onde fizemos uma visita t\u00e9cnica com alunos do Curso de Turismo da UVA ao Parque Estadual de Ibitipoca em MG"
        },
        {
            "author_id": "233228444",
            "created_at": "2012-06-03T20:33:08.000Z",
            "id": "209382231083466754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os meninos e a Sabrina  jogando futsal *_____* (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/00AlgDl5"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-06-03T20:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "209381842435055617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/seXyPEsN"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2012-06-03T20:31:35.000Z",
            "id": "209381838354001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas bol\u00edvianos protestaram contra o presidente Evo Morales, pela contru\u00e7\u00e3o de estrada, no parque nacional Tipnis http://t.co/zQkbbVwg"
        },
        {
            "author_id": "74163158",
            "created_at": "2012-06-03T20:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "209381715955814402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa!!!!  @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/qstg3Jr6"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-06-03T20:08:36.000Z",
            "id": "209376057214767105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(17h06) # Itatiaia - Col. Sagrado Cora\u00e7\u00e3o - 6o ano: Estamos saindo do Parque Nacional de Itatiaia, retornando ao hotel."
        },
        {
            "author_id": "214081666",
            "created_at": "2012-06-03T19:46:53.000Z",
            "id": "209370591365578754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. http://t.co/Yb07HhmT"
        },
        {
            "author_id": "159697422",
            "created_at": "2012-06-03T19:29:17.000Z",
            "id": "209366161043890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu pro Parque Municipal de novo!"
        },
        {
            "author_id": "107136287",
            "created_at": "2012-06-03T19:16:55.000Z",
            "id": "209363050300583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui d bicicleta at\u00e9 o Parque Municipal d Barueri, depois corri 5 km na pista l\u00e1 dentro. Mta gente aproveitando o dia. Lotado"
        },
        {
            "author_id": "56790429",
            "created_at": "2012-06-03T19:04:00.000Z",
            "id": "209359798293114881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malas nas costas, e at\u00e9 julho meu povo! Floresta Nacional do Araripe. http://t.co/q9s5yLL8"
        },
        {
            "author_id": "40267248",
            "created_at": "2012-06-03T18:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7347639,
                        -29.3563293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "209358736232419330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Guarita (Torres, RS) http://t.co/UTfsm0yY"
        },
        {
            "author_id": "391762512",
            "created_at": "2012-06-03T18:50:57.000Z",
            "id": "209356513372938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita paz na tarde do doming\u00e3o ...  @ Parque Municipal http://t.co/CXUhBCrc"
        },
        {
            "author_id": "109905572",
            "created_at": "2012-06-03T18:46:11.000Z",
            "id": "209355315106430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de passa quatro. http://t.co/9eUMRl2i"
        },
        {
            "author_id": "409283910",
            "created_at": "2012-06-03T18:41:04.000Z",
            "id": "209354028260397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m aqui sabe que horas que o PARQUE MUNICIPAL fecha pfvr ?"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2012-06-03T18:09:05.000Z",
            "id": "209345980569620481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha St Amaro \u00e0 Serra do Mar SAIDA DO PARQUE ESTADUAL PARELHEIROS  AT\u00c9 ITANAEM http://t.co/F0lA2Dmf"
        },
        {
            "author_id": "147719097",
            "created_at": "2012-06-03T18:03:39.000Z",
            "id": "209344610454077442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/fOE5razp"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2012-06-03T18:01:12.000Z",
            "id": "209343993186746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, aventureiros. Hoje tem a 2\u00aa parte do programa Na Trilha no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em uma bela... http://t.co/ZsQvTwZq"
        },
        {
            "author_id": "147386543",
            "created_at": "2012-06-03T17:48:29.000Z",
            "id": "209340794769911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso msm \u00e9 quando o dia j\u00e1 come\u00e7a com evangeliza\u00e7\u00e3o no parque municipal e mais tarde culto e louvor na... http://t.co/o6PhTijb"
        },
        {
            "author_id": "192444037",
            "created_at": "2012-06-03T17:37:17.000Z",
            "id": "209337977149734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural da  @ Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire, Our\u00e9m / Torres Novas http://t.co/bebLl0P"
        },
        {
            "author_id": "53513135",
            "created_at": "2012-06-03T17:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "209335279906070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Qh1ERWrC"
        },
        {
            "author_id": "186619906",
            "created_at": "2012-06-03T17:10:03.000Z",
            "id": "209331123501793281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, estou indo para \u00faltimo dia de FAN(Festival de Arte Negra) em BH Parque Municipal,  vale a pena ver os trabalhos em exposi\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "571758697",
            "created_at": "2012-06-03T16:49:30.000Z",
            "id": "209325952914833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pilarzinho...\nhttp://t.co/w95rArAL"
        },
        {
            "author_id": "289978108",
            "created_at": "2012-06-03T16:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0352783,
                        -19.9323511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "209317286035718145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que apreciar o parque municipal hoje, curtindo um reggae."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-06-03T16:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "209315847431401474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd4p8Ot via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "15607239",
            "created_at": "2012-06-03T15:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75299951,
                        -23.46117246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "209313287198875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/koc392PC"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-06-03T15:48:01.000Z",
            "id": "209310476780310531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atividades especiais na Semana do Meio Ambiente: http://t.co/C7p5hFYe"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-06-03T15:48:00.000Z",
            "id": "209310473332588545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atividades especiais na Semana do Meio Ambiente: http://t.co/A7BdKMr5"
        },
        {
            "author_id": "48774648",
            "created_at": "2012-06-03T15:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "87492069",
                        "start": 77,
                        "username": "paulacmeireles"
                    }
                ]
            },
            "id": "209303860639047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila gigante no Parque Municipal para ganhar mudas de pau-brasil e ip\u00ea. Eu e @paulacmeireles pegamos as nossas, que crescer\u00e3o bonitas."
        },
        {
            "author_id": "232195377",
            "created_at": "2012-06-03T14:57:04.000Z",
            "id": "209297656877555713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/z9uSU2m5"
        },
        {
            "author_id": "246521190",
            "created_at": "2012-06-03T14:52:44.000Z",
            "id": "209296567226732545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito longe... (@ Parque Municipal Chuvisco) http://t.co/tS0W62p"
        },
        {
            "author_id": "134659605",
            "created_at": "2012-06-03T14:45:41.000Z",
            "id": "209294793283604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo parque municipal hoje galera rsrs bjss"
        },
        {
            "author_id": "56227295",
            "created_at": "2012-06-03T14:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "227503908",
                        "start": 0,
                        "username": "tapecuim"
                    }
                ]
            },
            "id": "209294672399581184",
            "in_reply_to_user_id": "227503908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tapecuim Risos. Extrativismo urbano. Fizeram da cidade uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2012-06-03T14:34:02.000Z",
            "id": "209291861423169538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o, 6 de junho, no espa\u00e7o Porto Canoas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u sobre a #semanadomeioambiente! Participe!"
        },
        {
            "author_id": "183083690",
            "created_at": "2012-06-03T14:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209289516417155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAN (Festival de Artes Negras) (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/YHim7zP9"
        },
        {
            "author_id": "46480721",
            "created_at": "2012-06-03T14:19:53.000Z",
            "id": "209288296952627203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/uV84SDWe"
        },
        {
            "author_id": "37516287",
            "created_at": "2012-06-03T14:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85195013,
                        -29.31307852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "209287176255582208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/ZBTD4j97"
        },
        {
            "author_id": "176854145",
            "created_at": "2012-06-03T14:00:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209283335648849922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others http://t.co/5PlE75r"
        },
        {
            "author_id": "20052907",
            "created_at": "2012-06-03T13:54:48.000Z",
            "id": "209281987326902275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/mQQ2VBGo"
        },
        {
            "author_id": "550119728",
            "created_at": "2012-06-03T13:48:57.000Z",
            "id": "209280515646291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha http://t.co/PKGq4aq4"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-06-03T13:47:19.000Z",
            "id": "209280101240684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(10h45) # Itatiaia - Col. Sagrado Cora\u00e7\u00e3o - 6o ano: Estamos hospedados, em tempo livre. \u00c0s 12h partiremos para o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "85590970",
            "created_at": "2012-06-03T13:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "277596181",
                        "start": 25,
                        "username": "thiiagofreiitas"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "233530282",
                        "start": 43,
                        "username": "_andreluizL"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "209278622966611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo dia de sol!! Kkkk' @thiiagofreiitas  @_andreluizL  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Rd5qqaNh"
        },
        {
            "author_id": "248955060",
            "created_at": "2012-06-03T13:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "214596276",
                        "start": 0,
                        "username": "YanethWaldman"
                    }
                ]
            },
            "id": "209277692275724289",
            "in_reply_to_user_id": "214596276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YanethWaldman parque nacional 10am"
        },
        {
            "author_id": "177792438",
            "created_at": "2012-06-03T13:37:07.000Z",
            "id": "209277535018696705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Nacional de #Cajas #Cuenca #Ecuador #nature #travel #green #preservation #sky #peace #instagood mus http://t.co/qWMwXRT6 RT..."
        },
        {
            "author_id": "159697422",
            "created_at": "2012-06-03T13:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209277525384380417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/UglvPlAU"
        },
        {
            "author_id": "53513135",
            "created_at": "2012-06-03T13:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "209274684993306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/GZf8gHxa"
        },
        {
            "author_id": "190449124",
            "created_at": "2012-06-03T13:14:05.000Z",
            "id": "209271738964516864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo =) (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis) http://t.co/tQAEwUJy"
        },
        {
            "author_id": "115257148",
            "created_at": "2012-06-03T12:57:50.000Z",
            "id": "209267650705108993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Nacional de #Cajas #Cuenca #Ecuador #nature #travel #green #preservation #sky #peace #instagood mus http://t.co/iXb4qKGB"
        },
        {
            "author_id": "346300872",
            "created_at": "2012-06-03T12:51:05.000Z",
            "id": "209265953211564033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto de pegar o onibus : aeroporto parque nacional ; porque tem bastante gente esquisita !"
        },
        {
            "author_id": "105584748",
            "created_at": "2012-06-03T12:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "106297032",
                        "start": 25,
                        "username": "mejorenbici"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "195476107",
                        "start": 54,
                        "username": "avivircaracol"
                    }
                ]
            },
            "id": "209263877559549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10:00 am Parque Nacional @mejorenbici #RosaElviraCely @avivircaracol"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2012-06-03T12:33:04.000Z",
            "id": "209261417482825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia j\u00e1 com 1908 \u00e1rvores apadrinhadas\nConhe\u00e7a cada esp\u00e9cie plantada no Parque Nacional Municipal do Grumari! http://t.co/kwaVYS20"
        },
        {
            "author_id": "215702268",
            "created_at": "2012-06-03T12:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209260252414226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de som BIG BAND Pal\u00e1cio das Artes.   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/CqpQtYap"
        },
        {
            "author_id": "593015244",
            "created_at": "2012-06-03T12:27:10.000Z",
            "id": "209259932908924929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo ir no parque municipal hoje maas vamos verr se nao tiver nada pra fazer mesmo eu vou (:"
        },
        {
            "author_id": "215702268",
            "created_at": "2012-06-03T12:13:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209256521169772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de som BIG BAND Pal\u00e1cio das Artes.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/lYw4ohPI"
        },
        {
            "author_id": "215702268",
            "created_at": "2012-06-03T12:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209254076473540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de som BIG BAND Pal\u00e1cio das Artes.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/htH7kHMj"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-06-03T11:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "209251299118686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ/Brazil) http://t.co/gG2TRA3p"
        },
        {
            "author_id": "85352108",
            "created_at": "2012-06-03T11:44:51.000Z",
            "id": "209249281725566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7ada j\u00e1 no local ... Comemora\u00e7\u00f5es #SemanaMeioAmbiente #VilaVelha (@ Parque Municipal Manteigueira) [pic]: http://t.co/7ZrESstS"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-06-03T11:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209245570219511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/fNILmpnw"
        },
        {
            "author_id": "137396075",
            "created_at": "2012-06-03T10:08:43.000Z",
            "id": "209225091853189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra da Gente, da Rede Globo, muito bom!!! Qu\u00eania, um paraiso, parque nacional Masai Mara, um espet\u00e1culo. Corpinhos de 6 toneladas."
        },
        {
            "author_id": "84606706",
            "created_at": "2012-06-03T05:11:12.000Z",
            "id": "209150219001143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... http://t.co/eERNqGGN"
        },
        {
            "author_id": "56615000",
            "created_at": "2012-06-03T04:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50342365,
                        -23.80565302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "209141940669788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/viwz2RbK"
        },
        {
            "author_id": "35900880",
            "created_at": "2012-06-03T03:35:30.000Z",
            "id": "209126133860548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba / #Coiba National Park | #TRAVEL #VIAJES #TURISMO #PHOTOS #FOTOS #TOURISM #PANAMA http://t.co/Zhbmc9LE"
        },
        {
            "author_id": "51917150",
            "created_at": "2012-06-03T02:14:21.000Z",
            "id": "209105712251539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kd a pol\u00edcia neste Parque Municipal??? Neguin t\u00e1 fumando maconha aqui na cara dura!!!"
        },
        {
            "author_id": "75822127",
            "created_at": "2012-06-03T01:49:26.000Z",
            "id": "209099443855831041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de uma sa\u00edda de campo linda no parque estadual do rio vermelho, e de dormir pra caralho.. ainda estou com sono  haha"
        },
        {
            "author_id": "51917150",
            "created_at": "2012-06-03T01:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209093733147353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others http://t.co/Cw7cFTBm"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2012-06-03T00:52:49.000Z",
            "id": "209085192386781186",
            "in_reply_to_user_id": "91804977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrinapoubel Eu tenho vontade de procurar a Suely, uma vez encontrei com ela no parque municipal eu j\u00e1 tava no 8\u00ba ano e ela lembrou de mim"
        },
        {
            "author_id": "33556965",
            "created_at": "2012-06-03T00:11:32.000Z",
            "id": "209074803552952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/IKNPEIOS"
        },
        {
            "author_id": "15494328",
            "created_at": "2012-06-02T23:54:42.000Z",
            "id": "209070567721144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flo e Reynaldo, obrigada pelos passeios no Mato Grosso!! Adorei!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/apngUVYC"
        },
        {
            "author_id": "323174656",
            "created_at": "2012-06-02T23:21:08.000Z",
            "id": "209062122531987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol a mais de mil metros de altura, numa pedra no Parque Estadual Sete Sal\u00f5es, se alguma noiva que queira... http://t.co/cPjwptiJ"
        },
        {
            "author_id": "67210110",
            "created_at": "2012-06-02T22:52:11.000Z",
            "id": "209054834198970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse chap\u00e9u, hein! Melhor n\u00e3o, n\u00e9? Eu j\u00e1 sabia.  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/tNUCizxC"
        },
        {
            "author_id": "264329086",
            "created_at": "2012-06-02T22:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "209051294269313027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Junina do principe! (@ Parque Municipal do Idoso w/ 5 others) http://t.co/Dk5rBtx"
        },
        {
            "author_id": "69035874",
            "created_at": "2012-06-02T22:37:17.000Z",
            "id": "209051086441553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 8h tem Clean up Day no Parque Municipal Morro da Mantegueira... n\u00e3o se atrase!"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2012-06-02T22:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98318921,
                        -22.4489854
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "209049074723340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitecendo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Tomar uma gelada   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/jzyGSp8X"
        },
        {
            "author_id": "374648902",
            "created_at": "2012-06-02T22:26:40.000Z",
            "id": "209048411989749761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BeyHive invandindo o parque municipal,cantando dance for you,foda demais"
        },
        {
            "author_id": "70444765",
            "created_at": "2012-06-02T22:18:51.000Z",
            "id": "209046445020553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que daqui a pouco eu vo pro parque municipal ficar debuenas curtindo um reggae"
        },
        {
            "author_id": "126684668",
            "created_at": "2012-06-02T21:54:56.000Z",
            "id": "209040429864325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/D11l0PgV"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2012-06-02T21:52:08.000Z",
            "id": "209039724722143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ANP: Parque Estadual do Caracol. http://t.co/5hMPGqxR"
        },
        {
            "author_id": "292660820",
            "created_at": "2012-06-02T21:28:03.000Z",
            "id": "209033662921048067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patifaria mesmo n\u00e9 ! :s n\u00e3o to conformado at\u00e9 agora, como pode um POLICIAL bater em um pai de familia em um PARQUE MUNICIPAL ? como ?me diz?"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-06-02T21:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "253529653",
                        "start": 18,
                        "username": "papoentrenos"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "342396918",
                        "start": 40,
                        "username": "EcoNoronha"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "60865434",
                        "start": 52,
                        "username": "KAKA"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "342396918",
                        "start": 132,
                        "username": "EcoNoronha"
                    }
                ]
            },
            "id": "209029216925265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m estava l\u00e1? @papoentrenos &gt; RT @EcoNoronha @kaka agradecemos sua visita ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. @Econoronha"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-06-02T21:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "60865434",
                        "start": 0,
                        "username": "KAKA"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "342396918",
                        "start": 117,
                        "username": "EcoNoronha"
                    }
                ]
            },
            "id": "209028670139015170",
            "in_reply_to_user_id": "60865434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaka agradecemos sua visita ao Parque Nacional Marinho de Fernando de \nNoronha. Esperamos que tenha gostado. Equipe @Econoronha"
        },
        {
            "author_id": "323862156",
            "created_at": "2012-06-02T21:08:07.000Z",
            "id": "209028647661735937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui pro parque estadual do Rio Doce muuuuuuito bom !"
        },
        {
            "author_id": "514957148",
            "created_at": "2012-06-02T20:51:32.000Z",
            "id": "209024472307613697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do parque municipal, HAHA foi ziica ! \nLogoo menos Ir pra Igrejaah ;D"
        },
        {
            "author_id": "441121117",
            "created_at": "2012-06-02T20:46:33.000Z",
            "id": "209023217766105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje mal acordei ja fui pro parque municipal, meu irmao tava afim de andar de skate ai colei la tb =]"
        },
        {
            "author_id": "265598602",
            "created_at": "2012-06-02T20:34:28.000Z",
            "id": "209020180007886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi otimo esse dia  no parque municipal  com ela sz http://t.co/tsvsI7Kk"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-06-02T20:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "209018523262009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territorio Hip Hop  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/ySBH8v9x"
        },
        {
            "author_id": "163262364",
            "created_at": "2012-06-02T20:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "209015226581000193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da 'Marcha das Vadias'. (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/NNG2e8jd"
        },
        {
            "author_id": "30366907",
            "created_at": "2012-06-02T20:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54928804,
                        -25.57876825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "209012839137034243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/6Uojb7Zn"
        },
        {
            "author_id": "455733827",
            "created_at": "2012-06-02T19:55:37.000Z",
            "id": "209010402573553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 de junho de 1981 - O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 criado. \n\n Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/XwyWv2hr"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-06-02T19:45:52.000Z",
            "id": "209007946284285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG - Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy. A... http://t.co/WA9eaPKe"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-06-02T19:42:54.000Z",
            "id": "209007199446499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG - Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy. A... http://t.co/yuQjkc9F"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-06-02T19:25:44.000Z",
            "id": "209002879950913537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG - Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy. A... http://t.co/XRur01cy"
        },
        {
            "author_id": "312361235",
            "created_at": "2012-06-02T19:21:15.000Z",
            "id": "209001753855791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE no Parque Municipal acontece o Festival de Arte Negra e a Fam\u00edlia de Rua vai estar presenta com o show do CD... http://t.co/hRAqnOsT"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-06-02T19:13:20.000Z",
            "id": "208999758310805505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/Zmr1SOiC"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-06-02T19:13:15.000Z",
            "id": "208999741101584385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Ken... http://t.co/pLKcLiFa #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-06-02T19:13:13.000Z",
            "id": "208999730162843650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque Joh... http://t.co/vo8ZDZi6"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-06-02T19:13:12.000Z",
            "id": "208999726996127745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/6E7Bvfd9"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-06-02T19:09:33.000Z",
            "id": "208998807055241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/kNqJix3n"
        },
        {
            "author_id": "238204907",
            "created_at": "2012-06-02T19:09:32.000Z",
            "id": "208998804219904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bos... http://t.co/XIAuHsXW"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-06-02T19:09:32.000Z",
            "id": "208998802676396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/nzA9S0dY"
        },
        {
            "author_id": "190478718",
            "created_at": "2012-06-02T19:06:23.000Z",
            "id": "208998010829537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais tarde se der vou colar l\u00e1 no parque municipal , pra curtir o som que vem das ruas e outros mcs representando ."
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-06-02T18:58:16.000Z",
            "id": "208995970090930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bo... http://t.co/7qhQ0V3f #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "329306906",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:36.000Z",
            "id": "208995046878478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/fIacQCTh"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:36.000Z",
            "id": "208995046240956417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/s3cghl1D"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:36.000Z",
            "id": "208995044915544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/olTAco2F"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:32.000Z",
            "id": "208995029849604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/pSOHcgMa"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:30.000Z",
            "id": "208995022337617922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/D1Lb1c5m"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:29.000Z",
            "id": "208995015752548354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/OJHdCCcf"
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:29.000Z",
            "id": "208995015664480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito p..."
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:28.000Z",
            "id": "208995011071709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/FREJCAFp"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:27.000Z",
            "id": "208995006411845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/bnVIBcCK"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:26.000Z",
            "id": "208995004931252225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito p..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:26.000Z",
            "id": "208995004050440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito p..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:26.000Z",
            "id": "208995003530358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito p..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:26.000Z",
            "id": "208995003320631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito p..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:26.000Z",
            "id": "208995003240943617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito p..."
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:25.000Z",
            "id": "208995000741150722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/S62Chbcx"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:25.000Z",
            "id": "208995000581767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/mqMQs3fB"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:21.000Z",
            "id": "208994982126825473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/2raFT78k #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:17.000Z",
            "id": "208994966561751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/lbJmGNKs"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:15.000Z",
            "id": "208994959389503490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/cJdHNUOc"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:15.000Z",
            "id": "208994958609362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/wXLotnaU"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:10.000Z",
            "id": "208994937088380929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/JD4jbaFR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:08.000Z",
            "id": "208994927256944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/VhM004bW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:05.000Z",
            "id": "208994917266100227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/0rKShwRb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:01.000Z",
            "id": "208994899792625666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/voqyuJCr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-06-02T18:54:00.000Z",
            "id": "208994895095013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/Jr55Ht1F #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:51.000Z",
            "id": "208994856742293505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/PoWhHIKx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:49.000Z",
            "id": "208994848001372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/0dQqvcbY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:47.000Z",
            "id": "208994839948304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/HK4HXuWH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:46.000Z",
            "id": "208994834185338881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/NwWvABJt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:45.000Z",
            "id": "208994830842478593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/v1JuHVpj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:40.000Z",
            "id": "208994810923716609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/5WSAZGe0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:38.000Z",
            "id": "208994801855635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/qOtoeNGC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:36.000Z",
            "id": "208994793781600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/3bbYIz7c #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:34.000Z",
            "id": "208994784159866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/q0ugbPG3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:32.000Z",
            "id": "208994775590895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/C2aYSMdy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:29.000Z",
            "id": "208994766686396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/cJVVSlTq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:27.000Z",
            "id": "208994757312126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/qhNGIhv6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:26.000Z",
            "id": "208994752870350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/ogrbEDrp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:25.000Z",
            "id": "208994748646686721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/UoM6x1xv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:23.000Z",
            "id": "208994740350365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/diH3L7DQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:19.000Z",
            "id": "208994723829006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/wLP3L7FE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:17.000Z",
            "id": "208994715520086017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/oU1yaUIv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:15.000Z",
            "id": "208994705566994433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/8X14x75a #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:13.000Z",
            "id": "208994698361192449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi acei... http://t.co/SsMMuQFy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:09.000Z",
            "id": "208994679621029889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito pelo Journa... http://t.co/MTzqLvTb"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:05.000Z",
            "id": "208994662575374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito pelo Journal of Natural Hist... http://t.co/bKgWlr9M"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:04.000Z",
            "id": "208994658922143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/BBMmWTAy"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:03.000Z",
            "id": "208994654962728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy.\nArtigo foi aceito pelo Journal of Natural Hist... http://t.co/EhkPzizO"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:02.000Z",
            "id": "208994652618096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/rpTS0vn1"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:01.000Z",
            "id": "208994648176340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/VfCZ9zd8"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:00.000Z",
            "id": "208994643168346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/fANouRt5"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:00.000Z",
            "id": "208994642467889153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/oBsM90zn"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-06-02T18:53:00.000Z",
            "id": "208994641649995777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/uyKPmoIz"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-06-02T18:52:59.000Z",
            "id": "208994640882442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/XO1EJKmR"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-06-02T18:52:59.000Z",
            "id": "208994639389265921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/tfpmJctT"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-06-02T18:52:57.000Z",
            "id": "208994630069522433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de aranha \u00e9 descoberta em Araguari, MG: Aracn\u00eddio foi encontrado no Parque Municipal Bosque John Kennedy... http://t.co/UUOQsArR"
        },
        {
            "author_id": "588704891",
            "created_at": "2012-06-02T18:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5559897,
                        -23.6628534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "208986430859517954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal com as criancas....so alegria:-) http://t.co/2XZktjkr"
        },
        {
            "author_id": "140553513",
            "created_at": "2012-06-02T18:17:21.000Z",
            "id": "208985669811445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mtur levar\u00e1 \"Passaporte Verde\" para Foz do Igua\u00e7u: ... (2/06), no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, ... http://t.co/dTzpKzdk"
        },
        {
            "author_id": "14418911",
            "created_at": "2012-06-02T18:13:12.000Z",
            "id": "208984625039687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha ; )  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/eZyLRdEZ"
        },
        {
            "author_id": "14418911",
            "created_at": "2012-06-02T18:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "201613738",
                        "start": 0,
                        "username": "aleclein"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17030684",
                        "start": 10,
                        "username": "mathiasalmeida"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "22843859",
                        "start": 26,
                        "username": "VitoriaBM"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "15560996",
                        "start": 37,
                        "username": "betobina"
                    }
                ]
            },
            "id": "208984415815217152",
            "in_reply_to_user_id": "201613738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleclein @mathiasalmeida @vitoriabm @betobina   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/PB5Jwc0H"
        },
        {
            "author_id": "14418911",
            "created_at": "2012-06-02T18:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "201613738",
                        "start": 0,
                        "username": "aleclein"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17030684",
                        "start": 10,
                        "username": "mathiasalmeida"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "22843859",
                        "start": 26,
                        "username": "VitoriaBM"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "15560996",
                        "start": 37,
                        "username": "betobina"
                    }
                ]
            },
            "id": "208984406176706560",
            "in_reply_to_user_id": "201613738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleclein @mathiasalmeida @vitoriabm @betobina   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/6vYC3tHW"
        },
        {
            "author_id": "14418911",
            "created_at": "2012-06-02T18:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "201613738",
                        "start": 0,
                        "username": "aleclein"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17030684",
                        "start": 10,
                        "username": "mathiasalmeida"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "22843859",
                        "start": 26,
                        "username": "VitoriaBM"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "15560996",
                        "start": 37,
                        "username": "betobina"
                    }
                ]
            },
            "id": "208984406134767616",
            "in_reply_to_user_id": "201613738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleclein @mathiasalmeida @vitoriabm @betobina   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/S5Sgimaq"
        },
        {
            "author_id": "14418911",
            "created_at": "2012-06-02T18:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "201613738",
                        "start": 0,
                        "username": "aleclein"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17030684",
                        "start": 10,
                        "username": "mathiasalmeida"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "22843859",
                        "start": 26,
                        "username": "VitoriaBM"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "15560996",
                        "start": 37,
                        "username": "betobina"
                    }
                ]
            },
            "id": "208984400849944577",
            "in_reply_to_user_id": "201613738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleclein @mathiasalmeida @vitoriabm @betobina   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/Bhw96ajY"
        },
        {
            "author_id": "49471769",
            "created_at": "2012-06-02T18:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.96308256,
                        -22.2176413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "208984016454557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/Xs4UzEek"
        },
        {
            "author_id": "49471769",
            "created_at": "2012-06-02T18:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.96308256,
                        -22.2176413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "208983475842330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/QKnnHRRr"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-06-02T17:54:36.000Z",
            "id": "208979948210360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed protege o Vale. (Reportagem de Anderson Silva do JSC).\n \n\"A cada dois... http://t.co/m6743zQR"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-06-02T17:46:21.000Z",
            "id": "208977869697855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada a tod@s que ajudaram a criar o Parque Nacional da serra do Itaja\u00ed. Uma joia preciosa da Mata Atl\u00e2ntica... http://t.co/CvsvUvs5"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-06-02T17:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "36010024",
                        "start": 119,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "208977429283352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem TRILHA DA PIRATINGA --- N\u00daCLEO SANTA VIRG\u00cdNIA ( Parque estadual da Serra do Mar ) http://t.co/ARqJ6uRK Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "105091055",
            "created_at": "2012-06-02T17:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "854357009973616641",
                        "start": 0,
                        "username": "danielamendonca"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "154310215",
                        "start": 17,
                        "username": "adeuspassini"
                    }
                ]
            },
            "id": "208975197464834048",
            "in_reply_to_user_id": "237434071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielamendonca @adeuspassini ow to falando com o stone aki vei tem muita gente nossa no parque municipal, e ainda ta rolando o fan, bora?"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-06-02T17:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208974719687467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others [pic]: http://t.co/cnYU9dJM"
        },
        {
            "author_id": "52591139",
            "created_at": "2012-06-02T17:22:21.000Z",
            "id": "208971832219545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos p os len\u00e7ois maranhenses? to na estrada a caminho de barreirinhas, portal d entrada do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "366881870",
            "created_at": "2012-06-02T17:05:50.000Z",
            "id": "208967673227386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no \"Parque Estadual Do Caracol\" :)"
        },
        {
            "author_id": "160751532",
            "created_at": "2012-06-02T17:02:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208966877404336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DUpZeFRA"
        },
        {
            "author_id": "237349382",
            "created_at": "2012-06-02T16:48:47.000Z",
            "id": "208963382219517954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro! Veja as melhores aventuras em http://t.co/10NfEBpH!"
        },
        {
            "author_id": "443263401",
            "created_at": "2012-06-02T16:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03911865,
                        -25.2236666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "208959916180914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/zhCIP3MA"
        },
        {
            "author_id": "18421760",
            "created_at": "2012-06-02T16:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7347639,
                        -29.3563293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "208956196227518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Guarita (Torres, RS) http://t.co/wkA0pQbg"
        },
        {
            "author_id": "165911293",
            "created_at": "2012-06-02T16:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "208954240264183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/mZ2SYyYe"
        },
        {
            "author_id": "291833610",
            "created_at": "2012-06-02T16:12:09.000Z",
            "id": "208954161771974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOTOSAGUIA: 02/06/2012 - \nPasseio 7\u00b0 Na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica: http://t.co/sZ1bnyzI"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-06-02T16:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208953310575722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria ser verdade...  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/QJXBgMTv"
        },
        {
            "author_id": "30183315",
            "created_at": "2012-06-02T16:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579823,
                        -19.90929372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "208953305865519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu #DarumMEGAtratonamocr\u00e9ia e depois #FAN no Parque Municipal!!! \\o/ (@ MaFeville) http://t.co/wvZMUvpW"
        },
        {
            "author_id": "21327652",
            "created_at": "2012-06-02T16:04:49.000Z",
            "id": "208952318601859073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/q0MObxNe"
        },
        {
            "author_id": "160068579",
            "created_at": "2012-06-02T15:52:26.000Z",
            "id": "208949201927811074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no show no parque municipal foi legal at\u00e9 =] E hoje tem mais =)"
        },
        {
            "author_id": "34483026",
            "created_at": "2012-06-02T15:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46483916",
                        "start": 0,
                        "username": "pmaya47"
                    }
                ]
            },
            "id": "208944482345947137",
            "in_reply_to_user_id": "46483916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmaya47 Fui ao show do FAN no Parque Municipal com a fam\u00edlia. E tu, bar\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2012-06-02T15:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "59859905",
                        "start": 124,
                        "username": "ecocataratas"
                    }
                ]
            },
            "id": "208944068607217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 5 de junho, Parada Ecol\u00f3gica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: orienta\u00e7\u00e3o do p\u00fablico e entrega de lixeiras para carro apoio @ecocataratas"
        },
        {
            "author_id": "15494328",
            "created_at": "2012-06-02T15:28:46.000Z",
            "id": "208943247559622657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/6Ler7ZxD"
        },
        {
            "author_id": "54908891",
            "created_at": "2012-06-02T15:21:07.000Z",
            "id": "208941321627508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed abriga a mata atl\u00e2ntica mais preservada do estado, confiram esta bela galeria de... http://t.co/JGPIe0tB"
        },
        {
            "author_id": "54908891",
            "created_at": "2012-06-02T15:14:24.000Z",
            "id": "208939632157655043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capa do Jornal de Santa Catarina, edi\u00e7\u00e3o com o especial sobre o Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed!!! http://t.co/tEXgqmL0"
        },
        {
            "author_id": "281142828",
            "created_at": "2012-06-02T14:53:03.000Z",
            "id": "208934257316462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 111 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trekking - Iper\u00f3 (floresta nacional de Ipanema)\" http://t.co/xCMie8xn"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2012-06-02T14:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "273513557",
                        "start": 3,
                        "username": "combateracismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "208933521568448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @combateracismo: MPF contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer, no Par\u00e1  http://t.co/OImgn24L"
        },
        {
            "author_id": "200348568",
            "created_at": "2012-06-02T14:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "208928493608767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/RZIrIh0"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-06-02T14:20:36.000Z",
            "id": "208926091144986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF contesta decis\u00e3o que liberou madeireira na Reserva Extrativista Renascer, no Par\u00e1  http://t.co/x8MdTJgY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-06-02T14:17:25.000Z",
            "id": "208925290863407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 uma s\u00e9rie de atividades para celebrar a Semana do Meio Ambiente. Detalhes ao vivo no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2012-06-02T14:15:51.000Z",
            "id": "208924897148276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a atende MPF e determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Juruena em Mato Grosso:"
        },
        {
            "author_id": "587661028",
            "created_at": "2012-06-02T14:10:56.000Z",
            "id": "208923657278459905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - sensacional!!! http://t.co/6YyBZGnN"
        },
        {
            "author_id": "40241582",
            "created_at": "2012-06-02T14:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85195013,
                        -29.31307852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "208922444378013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/eZ2nq31J"
        },
        {
            "author_id": "218241506",
            "created_at": "2012-06-02T14:02:13.000Z",
            "id": "208921465834307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do lazer, agora e a vez da reuniao com Adelio Demerteko do Parque Nacional do Iguacu, Samantha Abbud do CVB, Paulo e Gisele da Promo!"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-06-02T13:56:17.000Z",
            "id": "208919972699848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O treinamento basico em Rapel esportivo, que esta sendo realizado pela SAVER, ocorre no Parque Estadual do Grajau, Rio de Janeiro/RJ."
        },
        {
            "author_id": "175586934",
            "created_at": "2012-06-02T13:16:08.000Z",
            "id": "208909868139151361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/St5ExY0S"
        },
        {
            "author_id": "348773321",
            "created_at": "2012-06-02T13:10:25.000Z",
            "id": "208908428284919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje das 14 as 17 Hrs acontecer\u00e1 no Parque Municipal de Belo Horizonte, o TERRIT\u00d3RIO REGGAE no Festival de Arte... http://t.co/f3kaQ8Fp"
        },
        {
            "author_id": "241976292",
            "created_at": "2012-06-02T13:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1556372557",
                        "start": 0,
                        "username": "guarapan"
                    }
                ]
            },
            "id": "208907732420530176",
            "in_reply_to_user_id": "254649455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guarapan vo mano, nesse calor maldito mais vo ! *-*vai ser no parque municipal ne ?"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-06-02T12:59:01.000Z",
            "id": "208905560886751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/QbYQSvMH"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-06-02T12:58:56.000Z",
            "id": "208905538635964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gA82A4bI"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-06-02T12:58:42.000Z",
            "id": "208905481157214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/1xcGiPPz"
        },
        {
            "author_id": "46914900",
            "created_at": "2012-06-02T12:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "25612593",
                        "start": 82,
                        "username": "apontador"
                    }
                ]
            },
            "id": "208904395641982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 e Pico do Jaragu\u00e1 http://t.co/z7kQSm06 (via @apontador) 15:51hs"
        },
        {
            "author_id": "54613238",
            "created_at": "2012-06-02T11:52:51.000Z",
            "id": "208888909927677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ler - Justi\u00e7a Federal determina desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Juruena    http://t.co/0Up4SWP5"
        },
        {
            "author_id": "52129366",
            "created_at": "2012-06-02T11:30:04.000Z",
            "id": "208883177165570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma regi\u00e3o de grande importante a conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/YRer2M0A"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-06-02T10:51:03.000Z",
            "id": "208873355116412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "326190008",
            "created_at": "2012-06-02T10:38:15.000Z",
            "id": "208870136923435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas curtas que escondem vistas surpreendentes no final do trajeto: A paisagem exuberante no Parque Estadual ... http://t.co/hc4ULozk"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2012-06-02T10:18:53.000Z",
            "id": "208865262932475906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal conta com \u00e1rea de compostagem de material org\u00e2nico http://t.co/MNXwCeiP Blog do Zacarias"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FlaviaMelnick].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FlaviaMelnick",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FlaviaMelnick"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FlaviaMelnick].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FlaviaMelnick",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FlaviaMelnick"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ar_rouba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ar_rouba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ar_rouba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ar_rouba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ar_rouba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ar_rouba"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50649036",
                "name": "Divulga Goi\u00e2nia",
                "username": "DivulgaGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80961213",
                "name": "Johnny Nascimento",
                "username": "Johnnymesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379947539",
                "name": "\u2736Edson Patrick \u30c4",
                "username": "OEdsonPatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316486662",
                "name": "Presidenta, N\u00e3o!",
                "username": "presidenta_nao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361556339",
                "name": "Wilson Carvalho",
                "username": "jwilsoncarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392411312",
                "name": "Direito2 CJF",
                "username": "Direito2CJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66453619",
                "name": "O Globo | Mundo",
                "username": "OGlobo_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52722488",
                "name": "Cia Pierrot Lunar",
                "username": "CiaPierrotLunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18538512",
                "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcce \ud83d\udd96\ud83c\udffc",
                "username": "thismissywrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63120271",
                "name": "Heldon Sim\u00f5es",
                "username": "HeldonSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507636732",
                "name": "nieanm",
                "username": "NieaNM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146616221",
                "name": "Daniel Merli",
                "username": "DanielMerli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30826713",
                "name": "Dessa",
                "username": "dessaserpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60166451",
                "name": "Carlos A. Barbosa",
                "username": "blogdobarbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364222740",
                "name": "Djalma Mota",
                "username": "DjalmaMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62692699",
                "name": "Heitor Greg\u00f3rio",
                "username": "HeitorGregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374648902",
                "name": "elen",
                "username": "BeyICare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136135589",
                "name": "Valdi Oliveira",
                "username": "Zevaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126684668",
                "name": "Paulo de Paula",
                "username": "paulopride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116308199",
                "name": "camilinha",
                "username": "keepuwithme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487517045",
                "name": "Vis\u00e3o Ambiental",
                "username": "rvambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404325613",
                "name": "Folha Maranh\u00e3o",
                "username": "FolhaMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248235608",
                "name": "Andre Pastre",
                "username": "apastre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102357514",
                "name": "Santa Teresa Turismo",
                "username": "SantaTeresa_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52591139",
                "name": "Um Guia Pelo Mundo",
                "username": "LeviFreireJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521433101",
                "name": "Potranca :3",
                "username": "OurSexyDrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002116682",
                "name": "@kingbieb3r",
                "username": "FClovejustinbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224338704",
                "name": "R\u00e1dio Assembleia RN",
                "username": "RadioAssembleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252343598",
                "name": "Joice Danielle",
                "username": "JoiceTomazzia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156110874",
                "name": "Erwin Oliveira",
                "username": "ErwinOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114293132",
                "name": "felipe lopes",
                "username": "felipeseplo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683649",
                "name": "Criis",
                "username": "Criiss_Bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38881808",
                "name": "Fabio Blanco",
                "username": "blancofabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108368331",
                "name": "Hist\u00f3ria Digital",
                "username": "historiadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47985172",
                "name": "Higo Lima",
                "username": "higolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27097758",
                "name": "Blog de Jamildo",
                "username": "blogdejamildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62259265",
                "name": "Pimenta na Muqueca",
                "username": "seupimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182223213",
                "name": "Juliana Desian Cringe",
                "username": "JulianaDesian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175235166",
                "name": "Vitor",
                "username": "vitorgbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166276486",
                "name": "Camila Silva \ud83d\udc14",
                "username": "CamilaSilva_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701289",
                "name": "A Fotografia",
                "username": "A_Fotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64765552",
                "name": "~ RAFFILSKS \u262e",
                "username": "porraffinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376976622",
                "name": "Edson Sim\u00f5es",
                "username": "EdsonSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368994227",
                "name": "Larissa de Assis",
                "username": "LarissadeAssis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339181622",
                "name": "St\u00e9fany Campos",
                "username": "Stefany__C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862061725",
                "name": "izadora b.\u2665",
                "username": "BIzadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390902894",
                "name": "Dani Vieira",
                "username": "DaniVieiraLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219690965490946048",
                "name": "Edson Matarazzo",
                "username": "EdsonMatarazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46426317",
                "name": "Camila Drager",
                "username": "camiladrager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249897693",
                "name": "Amelia Izabel",
                "username": "ameliaizabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389892973",
                "name": "aja",
                "username": "ajaguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177677737",
                "name": "Mairton Fran\u00e7a",
                "username": "mairtonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139912543",
                "name": "Anderson Nascimento",
                "username": "ovisionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65809765",
                "name": "natashamelina",
                "username": "natashamelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94878293",
                "name": "Ricardo Viotti",
                "username": "ricardoviotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435748380",
                "name": "SEMAM PARANAVAI",
                "username": "SEMAMPARANAVAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298890066",
                "name": "Nacidadetem",
                "username": "nacidadetembr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "532474283",
                "name": "NI",
                "username": "mnni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169916613",
                "name": "IFTM Uberl\u00e2ndia",
                "username": "IFTM_Uberlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101331579",
                "name": "Jo\u00e3o di Trindade",
                "username": "JoaodiTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63584123",
                "name": "Gabriel Barradas",
                "username": "dgbarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135179645",
                "name": "Diobel L. Fernandes",
                "username": "_diobeldadidols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397206036",
                "name": "sampanarede",
                "username": "sampanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19893245",
                "name": "dead lovers twisted\u2665",
                "username": "Dead_Lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Meio vacinada",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48539674",
                "name": "Amanda Cano",
                "username": "amdcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39564776",
                "name": "Claretiano",
                "username": "claretianorc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381118641",
                "name": "HVAC Mercosul",
                "username": "HVACMercosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175211619",
                "name": "@juliovaladares",
                "username": "JulioValadaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81271471",
                "name": "Vania",
                "username": "laneuville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176854145",
                "name": "ricardo grizza",
                "username": "grizzafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25512465",
                "name": "Portal Making Of",
                "username": "PortalMakingOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226152350",
                "name": "Alexandre Gomes",
                "username": "gomesjalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44880438",
                "name": "Prefeitura Caragu\u00e1",
                "username": "caraguaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283617680",
                "name": "Montes Claros - MG",
                "username": "blogmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556199546",
                "name": "PensePalho\u00e7a",
                "username": "pensepalhoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116084332",
                "name": "Blog das PPPs",
                "username": "blogdasppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481363412",
                "name": "\u2133inAlineBarros \u10d6",
                "username": "MinAlineBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65276634",
                "name": "Jair Lopes",
                "username": "JairLopes45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426640217",
                "name": "GPA Brasil",
                "username": "gpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335196733",
                "name": "M\u00e1lagaclap\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                "username": "malagaCLAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66016182",
                "name": "Kenzo",
                "username": "KenzoJuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333532433",
                "name": "Jean Martinelli.'.",
                "username": "MartinelliMPD9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89410234",
                "name": "andrea tartuferi",
                "username": "andreatartuferi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171478536",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "carlossilva07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154359887",
                "name": "Nick J. Longo",
                "username": "nickjameslongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24160729",
                "name": "Ed",
                "username": "Jstar571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214250822",
                "name": "Mu\u00fa \u270c",
                "username": "mbvegnu95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139786449",
                "name": "Ruy Barrozo",
                "username": "ruybarrozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255865",
                "name": "Tudo sobre Marketing",
                "username": "sigaMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40073546",
                "name": "Rafael Renhe.",
                "username": "rfaelrenhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585343417",
                "name": "Biscuita",
                "username": "BiscuitAmamiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17933634",
                "name": ".",
                "username": "FadingNole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37255161",
                "name": "FuscaPocos",
                "username": "FuscaPocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260435064",
                "name": "\u00c1lvaro Ceccotti",
                "username": "alvaro_ceccotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526731760",
                "name": "Selma Souza",
                "username": "Selmorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400374965",
                "name": "Bee",
                "username": "Bridget_Brunson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43574009",
                "name": "Partido Verde PE",
                "username": "PartidoVerdePE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39787083",
                "name": "FERNANDO CL\u00cdMACO",
                "username": "FernandoClimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537358805",
                "name": "Daniel Buck",
                "username": "danbuck84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190774889",
                "name": "Dr. Angelo Carbone",
                "username": "drangelocarbone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61581351",
                "name": "Anna Fl\u00e1via Schmitt \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "username": "FafaSchmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51441300",
                "name": "O Co\u00ealho.\u00b4.\u2122",
                "username": "ERCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70517916",
                "name": "OBX Publishing Group",
                "username": "OBXpublishing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275658908",
                "name": "FERNANDO CASTILHO",
                "username": "fcastilhosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442838040",
                "name": "Mesquita On Line",
                "username": "MesquitaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477827458",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310775224",
                "name": "Cozinha da Rainha",
                "username": "CozinhadaRainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123930417",
                "name": "CONSULTING LOG",
                "username": "ConsultingLog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186580777",
                "name": "Local Club",
                "username": "localclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274020958",
                "name": "LocalClub Itabuna",
                "username": "localclubita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329245390",
                "name": "LocalClub S\u00e3o Paulo",
                "username": "localclub_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266157283",
                "name": "LocalClub Arapongas",
                "username": "localclub_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292935027",
                "name": "LocalClub Fortaleza",
                "username": "localclub_for",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272090527",
                "name": "LocalClub Maring\u00e1",
                "username": "localclub_mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310383389",
                "name": "LocalClub",
                "username": "localclub_lond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278055449",
                "name": "LocalClub S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "localclub_sjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289504454",
                "name": "LocalClub Blumenau",
                "username": "LocalClub_bnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238231744",
                "name": "Local Club Terezina",
                "username": "localclub_tere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238225194",
                "name": "Local Club PG",
                "username": "localclub_pg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250777779",
                "name": "Local Club S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "localclub_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238200960",
                "name": "Local Club Curitiba",
                "username": "localclub_cwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246842652",
                "name": "LocalClub Ilh\u00e9us",
                "username": "localclubilheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238216629",
                "name": "Local Club Cascavel",
                "username": "localclub_cas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238228068",
                "name": "Local Club Foz",
                "username": "localclub_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143968740",
                "name": "Juli C. B.",
                "username": "mochiladajuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283252606",
                "name": "Renato Rabello",
                "username": "rabello_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58037190",
                "name": "Magno Martins",
                "username": "BLOGDOMAGNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352541035",
                "name": "MD7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MD7news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534514839",
                "name": "Jose Bonilla",
                "username": "JoseBon60027153",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229557734",
                "name": "BaixadaOn",
                "username": "baixadaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8141772",
                "name": "meio desligado",
                "username": "meiodesligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947486268",
                "name": "FIT BH",
                "username": "FITBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73749546",
                "name": "diolindo",
                "username": "netomahnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73925864",
                "name": "Paola Cardoso",
                "username": "paola_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36350060",
                "name": "Capim Seco",
                "username": "capimseco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36099447",
                "name": "Tiago Serra",
                "username": "asdruboows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351786061",
                "name": "Lopes Royal",
                "username": "LopesRoyalDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226514949",
                "name": "F\u00e3 Clube ThomasTeAmo",
                "username": "fc_thomasteamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60649370",
                "name": "Instituto Oksigeno",
                "username": "oksigeno_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40284633",
                "name": "Im\u00f3veis no Brasil",
                "username": "ImovelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151751346",
                "name": "Felipe Menezes",
                "username": "FelipeMenezes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271537493",
                "name": "Chimas Ind. e Com.",
                "username": "CHIMASBNU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125314015",
                "name": "Tathianna Nunes",
                "username": "tathiannanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450193024",
                "name": "mands",
                "username": "_poxamands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27915964",
                "name": "RIT DA",
                "username": "inovadefesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87190856",
                "name": "Sebastian Pereira",
                "username": "spsebastian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76685709",
                "name": "Igor Montenegro",
                "username": "igormontenegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74203703",
                "name": "Dicas Foz",
                "username": "dicas_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94813215",
                "name": "Espa\u00e7o Aline Barros",
                "username": "Espaco_AB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69288265",
                "name": "CESAR BORGES",
                "username": "cesarborges2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174895312",
                "name": "SAR",
                "username": "sarastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100965839",
                "name": "Rizzatour - Ag\u00eancia Especializada em Turismo Rural",
                "username": "rizzatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121751968",
                "name": "C\u00e2mera",
                "username": "camerabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614775",
                "name": "Breno Platais",
                "username": "PLATAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634340",
                "name": "TRILHA CAPIXABA",
                "username": "trilhacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817773",
                "name": "Passarosozinho",
                "username": "IvanPalheta_Pas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40511292",
                "name": "Igor Abreu",
                "username": "igor_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111633513",
                "name": "Eleon\u00e9sio D. Leitzke",
                "username": "eleonesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860254",
                "name": "Glauco Vicente:.",
                "username": "GlaucoVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58882161",
                "name": "Xande",
                "username": "alopes1804",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190449124",
                "name": "Leonardo Lins",
                "username": "leollins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64376806",
                "name": "JUCA CULATRA",
                "username": "Jucaculatra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595117968",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviapinnheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227539872",
                "name": "Jos\u00e9 Nicol\u00e1s \ud83d\uddfa\ufe0f",
                "username": "josegeeklml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145801554",
                "name": "Miguel Morales",
                "username": "MMKZB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54440067",
                "name": "Mario Bravo Martinez",
                "username": "mbravom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61263968",
                "name": "Dani Colasuonno",
                "username": "danicolasuonno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323555313",
                "name": "Quel",
                "username": "raquelsuman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148410600",
                "name": "Nay \ud83c\udf1f",
                "username": "naykith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360172343",
                "name": "Rio+20",
                "username": "ONU_RioMais20",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187629594",
                "name": "mayara",
                "username": "fuifeitapravcls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262489007",
                "name": "let\u00edcia \ud83d\udce1",
                "username": "palaserradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277820849",
                "name": "Eu msm Gustavo Mello",
                "username": "GustavoHenrriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377405533",
                "name": "Andres Flores Cede\u00f1o",
                "username": "Andreez927",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52767187",
                "name": "HelterSantos",
                "username": "HelterSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233228444",
                "name": "Yasmim",
                "username": "yasmim_crvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74163158",
                "name": "Jossier Espectro",
                "username": "jossierespectro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214081666",
                "name": "Michael Mendes",
                "username": "MICHAEL_ENGUFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159697422",
                "name": "Gigante pelado de ataque",
                "username": "godhatesjedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56790429",
                "name": "Josivan S.",
                "username": "s_jzivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40267248",
                "name": "Pedro Pereira",
                "username": "pepeopj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391762512",
                "name": "Thiago de Menezes",
                "username": "thiag_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109905572",
                "name": "Pedro Luiz Maruco",
                "username": "pedro_maruco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409283910",
                "name": "\u2742",
                "username": "_rgoncalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147719097",
                "name": "vinicius ferreira",
                "username": "viineferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147386543",
                "name": "Julliet welter",
                "username": "julliewelter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192444037",
                "name": "S\u00f3nia PFr",
                "username": "sonia_pfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53513135",
                "name": "Rodrigo Eiras \ud83d\ude37",
                "username": "rsveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186619906",
                "name": "Evinha Alves",
                "username": "EvinhaPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571758697",
                "name": "Buscou Achou",
                "username": "BuscouAchou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289978108",
                "name": "\u2022 7 \u2022",
                "username": "Nice_licious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15607239",
                "name": "Felipe Thai",
                "username": "FelipeThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48774648",
                "name": "Daniel Ottoni",
                "username": "dottoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87492069",
                "name": "Paula Meireles",
                "username": "paulacmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232195377",
                "name": "Aline Ribeiro",
                "username": "linesribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246521190",
                "name": "Beto",
                "username": "roberkir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134659605",
                "name": "Fabio Swat",
                "username": "fabio_swat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56227295",
                "name": "Alexandre Nodari",
                "username": "alexnodari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227503908",
                "name": "nom. nud.",
                "username": "tapecuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183083690",
                "name": "Samantha Dutra",
                "username": "sasa_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46480721",
                "name": "J.AUGUSTO",
                "username": "JAugustoConceic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37516287",
                "name": "Mariane Batista",
                "username": "marianeSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20052907",
                "name": "Viajar Cura por Cristiane Lima",
                "username": "viajarcura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550119728",
                "name": "Lorena Faria",
                "username": "Faria_lorena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85590970",
                "name": "Eita Buh",
                "username": "eitaboo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277596181",
                "name": "thiago lima",
                "username": "thiiagofreiitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233530282",
                "name": "andr\u00e9 luiz com z",
                "username": "_andreluizL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248955060",
                "name": "Adriana Quintero",
                "username": "Adri440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214596276",
                "name": "Yaneth Waldman",
                "username": "YanethWaldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177792438",
                "name": "CuencaBot",
                "username": "cuencabot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115257148",
                "name": "Evandro Meneguella",
                "username": "EvandroEzaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346300872",
                "name": "Neg\u00e3o",
                "username": "Vini_Dnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105584748",
                "name": "Luisa Fernanda Morales R.",
                "username": "LuisaLaneComics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106297032",
                "name": "Mejor En Bici",
                "username": "mejorenbici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195476107",
                "name": "A vivir que son dos d\u00edas",
                "username": "avivircaracol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215702268",
                "name": "J\u00fanio Nery",
                "username": "JunioNery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593015244",
                "name": "Po\u00e7os de Caldas",
                "username": "verdadepocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85352108",
                "name": "Charlene Bicalho de Barros",
                "username": "ChaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137396075",
                "name": "Rany Saoli",
                "username": "ranysaoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84606706",
                "name": "JORNAL DO IM\u00d3VEL",
                "username": "IMOVELNOBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56615000",
                "name": "F\u00e1tima Vaz",
                "username": "mfatimafvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35900880",
                "name": "Panama Tips",
                "username": "PanamaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917150",
                "name": "Joubert Batata",
                "username": "joubert_batata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75822127",
                "name": "C\u00e1. mila",
                "username": "euseiomalmequer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33556965",
                "name": "M. Campos",
                "username": "starsaillor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15494328",
                "name": "Juliana Stuginski",
                "username": "julianadentista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323174656",
                "name": "Edson Mendes",
                "username": "emendesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210110",
                "name": "Pax",
                "username": "Pax_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264329086",
                "name": "Itacyara Leite",
                "username": "itacyaraleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69035874",
                "name": "Clube Le\u00e3o de Jud\u00e1",
                "username": "cdleaodejuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51263873",
                "name": "Ettiene Sabrina",
                "username": "EtnSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70444765",
                "name": "Gui Drager",
                "username": "GuiDrager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223791055",
                "name": "Acessibilidade na Pr\u00e1tica",
                "username": "acessibilidadep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292660820",
                "name": "Lucaas",
                "username": "Carvaalho97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253529653",
                "name": "Douglas Furiatti",
                "username": "papoentrenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60865434",
                "name": "Kaka",
                "username": "KAKA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323862156",
                "name": "letz",
                "username": "doceanjols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514957148",
                "name": "Jonathan Vinicius",
                "username": "JoonathanVinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441121117",
                "name": "\u27ae Theus :3",
                "username": "theus15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265598602",
                "name": "M\u00e1\u00e0h Nascimento.",
                "username": "MaiaraNascimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163262364",
                "name": "L\u00edncoln Ferreira",
                "username": "ferreiralin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30366907",
                "name": "Isabela Miranda",
                "username": "belafono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455733827",
                "name": "CrecheEscolaQuerubim",
                "username": "EscolaQuerubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312361235",
                "name": "Malvado Favorito - Lil Baby",
                "username": "cairocesaar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204907",
                "name": "Safado Sangalo",
                "username": "safadaosangalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190478718",
                "name": "Bruna Bernardini",
                "username": "Brunaa_bs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329306906",
                "name": "LUCAS T. \u0406\u05df\u05df",
                "username": "lucastemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588704891",
                "name": "Aquino Junior",
                "username": "Junior10Aquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140553513",
                "name": "Nexx Inn",
                "username": "Nexxinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14418911",
                "name": "Rosana Fortes",
                "username": "rosanafortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201613738",
                "name": "CATHY ESPINOSA",
                "username": "aleclein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17030684",
                "name": "Mathias Almeida",
                "username": "mathiasalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22843859",
                "name": "Vit\u00f3ria Monteiro",
                "username": "VitoriaBM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15560996",
                "name": "BetoBina",
                "username": "betobina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49471769",
                "name": "psilosamples",
                "username": "psilosamples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105091055",
                "name": "Lucas Inacio **** da Silva",
                "username": "LukaaSs187",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854357009973616641",
                "name": "Daniela",
                "username": "danielamendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154310215",
                "name": "Anna",
                "username": "adeuspassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366881870",
                "name": "Allan Cruz",
                "username": "allancruz5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160751532",
                "name": "26/45 AH SER CRUZEIRO \u00c9 RUIM DEMAIS \ud83c\udfb6",
                "username": "efehbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237349382",
                "name": "RioXtreme",
                "username": "RioXtreme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443263401",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "tigela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18421760",
                "name": "Pauline Gon\u00e7alves",
                "username": "matroska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165911293",
                "name": "pdro",
                "username": "PedroBorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291833610",
                "name": "Aguia Franc. Beltr\u00e3o",
                "username": "CursinhoAguiaFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30183315",
                "name": "\u2652 MaFe Meghioli",
                "username": "MaFeMeghioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21327652",
                "name": "Sylvia Dantas",
                "username": "sylviadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160068579",
                "name": "Rafaela Alexandra",
                "username": "_rafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34483026",
                "name": "Irekaron",
                "username": "irekaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46483916",
                "name": "Paulo Maya",
                "username": "pmaya47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54908891",
                "name": "Microbyte",
                "username": "microbytebnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281142828",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Sales",
                "username": "rodrigosales76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200348568",
                "name": "Elyn Hsu",
                "username": "elynhsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587661028",
                "name": "Salubriti",
                "username": "Salubriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40241582",
                "name": "Renner",
                "username": "marcosrenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218241506",
                "name": "Tecnoturis: Tecnologia & Turismo",
                "username": "Tecnoturiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175586934",
                "name": "Brener Salgueiro",
                "username": "brenersalgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348773321",
                "name": "CORRECOLETIVO",
                "username": "correcoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241976292",
                "name": "Samuel Henrique",
                "username": "samucft_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556372557",
                "name": "guarapan",
                "username": "guarapan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104677762",
                "name": "Portal RIUS",
                "username": "portalRIUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46914900",
                "name": "Farm\u00e1cia Drogam",
                "username": "Farmaciadrogam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25612593",
                "name": "Apontador",
                "username": "apontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54613238",
                "name": "R\u00e1dio Tucunar\u00e9 89,3 FM",
                "username": "radiotucunare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52129366",
                "name": "Jorge Albuquerque",
                "username": "Jorge_albuquerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326190008",
                "name": "planetaniteroi",
                "username": "planetaniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "210124528830001152",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzz7py6c9iuhe0av5rdiqv0ugcalbx",
        "oldest_id": "208865262932475906",
        "result_count": 500
    }
}