{
    "data": [
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-17T17:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203182261498159105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira passagem de som. Palco Conexao. Banda do #criolo  @ Parque Municipal http://t.co/2yFUvKC"
        },
        {
            "author_id": "319929664",
            "created_at": "2012-05-17T17:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "319929664",
                        "start": 31,
                        "username": "soavemaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "203181208094507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EE Prof\u00aa Maria Ang\u00e9lica Soave  @soavemaria: Visita ao Parque Estadual da Cantareira - 16/05 http://t.co/Jb7H2tkl"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-17T17:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "203181154193510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/IiL5WHh"
        },
        {
            "author_id": "281222130",
            "created_at": "2012-05-17T17:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "93610469",
                        "start": 0,
                        "username": "tammyjando"
                    }
                ]
            },
            "id": "203180019550388224",
            "in_reply_to_user_id": "93610469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tammyjando  vai ser \u00e9 no parque municipal mesmo ?"
        },
        {
            "author_id": "281222130",
            "created_at": "2012-05-17T17:45:16.000Z",
            "id": "203179391646314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no Parque Municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "49866481",
            "created_at": "2012-05-17T17:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "203178511505174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/wzRQsJJg via @g1"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2012-05-17T17:41:33.000Z",
            "id": "203178456853389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por lei e pela lei da Natureza, converter a zona de amortecimento ao plantio de transg\u00eanicos \u00e9 acabar com o pouco... http://t.co/rE07Mmua"
        },
        {
            "author_id": "153876206",
            "created_at": "2012-05-17T17:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 37,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203176532951306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje tem 4instrumental e Criolo no @conexaovivo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "419924237",
            "created_at": "2012-05-17T17:33:21.000Z",
            "id": "203176394568642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mesmo assim eu j\u00e1 fui a esse parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "171510239",
            "created_at": "2012-05-17T17:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82934907,
                        -15.40508347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "203173021001846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/ZEs4qK8d"
        },
        {
            "author_id": "540196763",
            "created_at": "2012-05-17T17:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "71108717",
                        "start": 3,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203171997038034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @criolomc hj a celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 em BH, a pre\u00e7os populares. Esperamos todos as 19hs no Parque Municipal, centro da cidade."
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-17T17:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "61847077",
                        "start": 3,
                        "username": "noarcm"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 43,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203171934849085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @noarcm: Come\u00e7a hoje a segunda etapa do @conexaovivo BH no Parque Municipal com Merc\u00fario758, Senta A Pua, 4Instrumental e Criolo as 19h!"
        },
        {
            "author_id": "192000909",
            "created_at": "2012-05-17T17:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1072272739367571456",
                        "start": 0,
                        "username": "Laisinthesky"
                    }
                ]
            },
            "id": "203171810185977856",
            "in_reply_to_user_id": "28717549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laisinthesky parque municipal , 20 conto sem carteirinha de estudante e 10 com carteirinha de estudante. UHAUHA bora ir ?"
        },
        {
            "author_id": "65953011",
            "created_at": "2012-05-17T17:13:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38009919",
                        "start": 0,
                        "username": "juliyshimazu"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "71108717",
                        "start": 22,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203171375354089473",
            "in_reply_to_user_id": "38009919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliyshimazu vejaRT: @criolomc hj a celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 em BH, a pre\u00e7os populares. Esperamos todos as 19hs no Parque Municipal, centro da cidade."
        },
        {
            "author_id": "357768589",
            "created_at": "2012-05-17T17:12:56.000Z",
            "id": "203171255820623873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem criolo doido no parque municipal..:DD http://t.co/6MzkLVD"
        },
        {
            "author_id": "71108717",
            "created_at": "2012-05-17T17:11:06.000Z",
            "id": "203170795269263363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "hj a celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 em BH, a pre\u00e7os populares. Esperamos todos as 19hs no Parque Municipal, centro da cidade. http://t.co/ig8f8Dtm"
        },
        {
            "author_id": "21113750",
            "created_at": "2012-05-17T16:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451929,
                        -19.9245572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203164965635497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5q0unhvV"
        },
        {
            "author_id": "66132507",
            "created_at": "2012-05-17T16:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "71108717",
                        "start": 14,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 27,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203164770231271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de @criolomc no @conexaovivo no Parque Municipal em BH.O show ta previsto pra come\u00e7ar as 23h. Bora conferir o neg\u00e3o quebrar tudo!"
        },
        {
            "author_id": "37271559",
            "created_at": "2012-05-17T16:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "71108717",
                        "start": 17,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203163106510254081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos vemos l\u00e1! RT @criolomc: Chegamos em BH !  apresenta\u00e7\u00e3o As 23 hrs no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "227772222",
            "created_at": "2012-05-17T16:38:24.000Z",
            "id": "203162565084332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha sua 5\u00aa RPPNM no bairro Pilarzinho. E muitas outras em breve vir\u00e3o!\nVeja not\u00edcia completa:\nhttp://t.co/Jk28XIjZ"
        },
        {
            "author_id": "77210657",
            "created_at": "2012-05-17T16:34:05.000Z",
            "id": "203161479267106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "D\u00ea RT e concorra a cortesias para os shows do Conex\u00e3o Vivo no Parque Municipal de sexta, s\u00e1bado e domingo! http://t.co/T33gGHAH"
        },
        {
            "author_id": "61847077",
            "created_at": "2012-05-17T16:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 31,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203161344487329794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje a segunda etapa do @conexaovivo BH no Parque Municipal com Merc\u00fario758, Senta A Pua, 4Instrumental e Criolo as 19h!"
        },
        {
            "author_id": "196351574",
            "created_at": "2012-05-17T16:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67046881",
                        "start": 0,
                        "username": "ceelamp"
                    }
                ]
            },
            "id": "203161216540090368",
            "in_reply_to_user_id": "67046881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceelamp que horas c vai pro parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "82904074",
            "created_at": "2012-05-17T16:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 6,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "69607246",
                        "start": 83,
                        "username": "4instrumental"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "71108717",
                        "start": 100,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203159487274684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#HOJE @Conexaovivo no Parque Municipal! Merc\u00fario758 convida Bahamut, Senta a Pua!, @4Instrumental e @CrioloMC!  http://t.co/qMK44Cfh"
        },
        {
            "author_id": "141392213",
            "created_at": "2012-05-17T16:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71108717",
                        "start": 0,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203157240734162946",
            "in_reply_to_user_id": "71108717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criolomc A\u00eae...hj o Parque Municipal vai tremer! =)"
        },
        {
            "author_id": "152820120",
            "created_at": "2012-05-17T16:07:59.000Z",
            "id": "203154907354759171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1a eu e meus manos  Vamo colaa laa no parque municipal hooj show do #Criolo  #conex\u00e3oVIVO (yn'"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-05-17T16:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "203154702169415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conexao Vivo. (@ Parque Municipal) http://t.co/0zngfCT"
        },
        {
            "author_id": "234047020",
            "created_at": "2012-05-17T16:06:59.000Z",
            "id": "203154656279539713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Shows - O Parque Municipal recebe o programa Conex\u00e3o Vivo a partir das 19h. O rapper paulistano Criolo, fecha a primeira noite de shows."
        },
        {
            "author_id": "156795420",
            "created_at": "2012-05-17T15:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "71108717",
                        "start": 14,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "29323793",
                        "start": 82,
                        "username": "isabella__"
                    }
                ]
            },
            "id": "203152210165641217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de @criolomc no Parque Municipal, com meus irm\u00e3os, primos e a linda da @isabella__  !"
        },
        {
            "author_id": "69902724",
            "created_at": "2012-05-17T15:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "71108717",
                        "start": 39,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203152187449294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou ansioso pra ver esse show! RT @criolomc Chegamos em BH !  apresenta\u00e7\u00e3o As 23 hrs no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-05-17T15:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "134813937",
                        "start": 0,
                        "username": "wigold_schaffer"
                    }
                ]
            },
            "id": "203152112295743489",
            "in_reply_to_user_id": "134813937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wigold_schaffer Nenhum deles construiu ilegalmente em \u00e1rea protegida, caro ec\u00f3latra. Uma hidroel\u00e9trica levou a APP at\u00e9 as casas deles. Leia"
        },
        {
            "author_id": "75961407",
            "created_at": "2012-05-17T15:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "71108717",
                        "start": 5,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 18,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "203151405647798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje @CrioloMc no @ConexaoVivo em Belo Horizonte, a pre\u00e7os populares. Esperamos todos as 19hs no Parque Municipal !!!"
        },
        {
            "author_id": "213643325",
            "created_at": "2012-05-17T15:52:27.000Z",
            "id": "203150998766764033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE! quem vai colar no show do Criolo hoje no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "30650151",
            "created_at": "2012-05-17T15:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "71108717",
                        "start": 1,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "203149168179560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@criolomc: Chegamos em BH !  apresenta\u00e7\u00e3o As 23 hrs no parque municipal.\u201d // J\u00e1 sabe: cuidado c/ as provoca\u00e7\u00f5es, hein!"
        },
        {
            "author_id": "75961407",
            "created_at": "2012-05-17T15:38:00.000Z",
            "id": "203147362334543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje Criolo no Conex\u00e3o Vivo em Belo Horizonte, a pre\u00e7os populares. Esperamos todos as 19hs no Parque Municipal,... http://t.co/pGtey3ut"
        },
        {
            "author_id": "314796377",
            "created_at": "2012-05-17T15:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "519771490",
                        "start": 0,
                        "username": "RestartCallMe"
                    }
                ]
            },
            "id": "203142732150087680",
            "in_reply_to_user_id": "519771490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RestartCallMe No parque municipal =)"
        },
        {
            "author_id": "149953066",
            "created_at": "2012-05-17T15:11:58.000Z",
            "id": "203140814224896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, maravilha natural a ser preservada! Subindo no Cristo d\u00e1 para ver o parque!\nhttp://t.co/EkhHWf14"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-17T15:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "164295208",
                        "start": 0,
                        "username": "ramonbrant"
                    }
                ]
            },
            "id": "203140693839982593",
            "in_reply_to_user_id": "164295208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramonbrant Na bilheteria do Parque Municipal, Ramon!"
        },
        {
            "author_id": "153068785",
            "created_at": "2012-05-17T15:11:19.000Z",
            "id": "203140647337730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criolo se apresenta hoje no Parque Municipal http://t.co/ewykpT1Q  #conexaovivobh"
        },
        {
            "author_id": "436203055",
            "created_at": "2012-05-17T15:08:53.000Z",
            "id": "203140037565620226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00daSICA: Conex\u00e3o Vivo chega ao Parque Municipal com show do Criolo http://t.co/HIircRfH"
        },
        {
            "author_id": "372945763",
            "created_at": "2012-05-17T15:06:25.000Z",
            "id": "203139413792923649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu to feliz ,mas to triste porque  amanh\u00e3 n\u00e3o era para ter aula e vai ter , porque a proff n\u00e3o quer ia ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "93022805",
            "created_at": "2012-05-17T15:04:37.000Z",
            "id": "203138961483382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SHOW DO CRIOLO  HOJE NO PARQUE MUNICIPAL. ESTAMOS AGARRADOS... BORA ? http://t.co/ypkrZvwJ"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-17T14:55:27.000Z",
            "id": "203136657032089602",
            "in_reply_to_user_id": "59289465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_saobernardo A classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria do #conexaovivo \u00e9 de 18 anos para os shows no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "124625500",
            "created_at": "2012-05-17T14:53:34.000Z",
            "id": "203136181767114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6NVPuFQ4"
        },
        {
            "author_id": "225246035",
            "created_at": "2012-05-17T14:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.632864,
                        -25.56183915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "203133859389386753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me tiro o no me tiro... (@ Parque Municipal Monday (Saltos del Monday)) http://t.co/F5Tu1j6O"
        },
        {
            "author_id": "25777615",
            "created_at": "2012-05-17T14:44:19.000Z",
            "id": "203133852057731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/I79XyVKU"
        },
        {
            "author_id": "307587470",
            "created_at": "2012-05-17T14:35:03.000Z",
            "id": "203131520565772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna, deslizamentos de encosta... http://t.co/1Li5vcoU"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-05-17T14:34:43.000Z",
            "id": "203131440022552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna, deslizamentos de encosta... http://t.co/bGuyaeAw"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-05-17T14:34:43.000Z",
            "id": "203131438302892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna, deslizamentos de encosta... http://t.co/S2TZTafH"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-05-17T14:34:42.000Z",
            "id": "203131434733535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna, deslizamentos de encosta... http://t.co/ikhW6HWM"
        },
        {
            "author_id": "324493424",
            "created_at": "2012-05-17T14:34:42.000Z",
            "id": "203131433353609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna, deslizamentos de encosta... http://t.co/K2dUVfuD"
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2012-05-17T14:34:41.000Z",
            "id": "203131430694420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna, deslizamentos de encosta... http://t.co/scEBe3oa"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2012-05-17T14:34:41.000Z",
            "id": "203131427930374145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro re\u00fane pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/69dyVWE3 #ciencia"
        },
        {
            "author_id": "168778702",
            "created_at": "2012-05-17T14:16:36.000Z",
            "id": "203126879425806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografo mostra cotidiano de indios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/ZqX4CTzR #G1"
        },
        {
            "author_id": "30748734",
            "created_at": "2012-05-17T13:56:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "203121704199917570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leio nos jornais de hoje: Governo quer construir mais hot\u00e9is na Via Costeira, que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente."
        },
        {
            "author_id": "65157963",
            "created_at": "2012-05-17T13:41:02.000Z",
            "id": "203117928638451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida\nAl\u00e9m do esgoto dom\u00e9stico, a ba\u00eda tamb\u00e9m recebe muito chorume de lix\u00f5es.... http://t.co/yPMFwuOF"
        },
        {
            "author_id": "571758697",
            "created_at": "2012-05-17T13:26:22.000Z",
            "id": "203114236161953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pilarzinho...\nhttp://t.co/khNW9Ybo"
        },
        {
            "author_id": "36065206",
            "created_at": "2012-05-17T13:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "68693419",
                        "start": 14,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "203113177402191874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU BAIRRO RT @Curitiba_PMC: Curitiba ganhou uma nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro Pilarzinho http://t.co/PAdry287 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "45550527",
            "created_at": "2012-05-17T13:14:59.000Z",
            "id": "203111372270215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de show do Criolo no Parque Municipal. Vamos? http://t.co/OVoJKf1i"
        },
        {
            "author_id": "32503328",
            "created_at": "2012-05-17T12:53:07.000Z",
            "id": "203105871461490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal?? \u201c@melilloii: Estou em Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EpdaBRfD\u201d"
        },
        {
            "author_id": "139912543",
            "created_at": "2012-05-17T12:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933751,
                        -7.924187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "203105391029137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/yB7Uxp8x"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2012-05-17T12:37:33.000Z",
            "id": "203101951557246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes da Ilha Marab\u00e1 e do Parque Municipal participam do Viva Mata 2012.  http://t.co/RJ6JCyfd"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-05-17T12:33:15.000Z",
            "id": "203100867950411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai pessoal @cataratasarg o post novo no blog hoje =D do Parque Nacional do Iguaz\u00fa! http://t.co/13qOBscj"
        },
        {
            "author_id": "137794475",
            "created_at": "2012-05-17T12:26:50.000Z",
            "id": "203099254884024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... Hj o que pega \u00e9 o #conex\u00e3ovivo no Parque Municipal. Te vejo la."
        },
        {
            "author_id": "65447382",
            "created_at": "2012-05-17T12:18:21.000Z",
            "id": "203097120310431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/65Klt5wF"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-05-17T12:16:00.000Z",
            "id": "203096527101640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "87\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (19/5) nas trilhas da Pedra Bonita e Agulhinha. Infos:  http://t.co/b6ziOmn8"
        },
        {
            "author_id": "228714233",
            "created_at": "2012-05-17T12:15:50.000Z",
            "id": "203096485208924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Arthur Thomas (Londrina, PR) http://t.co/8f8Xj5l7"
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2012-05-17T12:05:22.000Z",
            "id": "203093852201029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m de representar a maior \u00e1rea protegida de Caatinga do RN, A Furna Feia contar\u00e1 com um incentivo ao turismo ecol\u00f3gico e de aventura."
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2012-05-17T12:01:17.000Z",
            "id": "203092826483986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Furna Feia ser\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal criada no RN ap\u00f3s quase 30 anos..."
        },
        {
            "author_id": "267360166",
            "created_at": "2012-05-17T12:01:10.000Z",
            "id": "203092797539106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/W8wFJGns"
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2012-05-17T11:58:15.000Z",
            "id": "203092063229714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Furna Feia j\u00e1 est\u00e1 pr\u00f3ximo de ser realidade: O MMA encaminhou o processo para a Casa Civil, agora depende da Presidente"
        },
        {
            "author_id": "92388581",
            "created_at": "2012-05-17T11:48:46.000Z",
            "id": "203089675894788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Francisco Garcez: Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no ... http://t.co/pZM4R0R6"
        },
        {
            "author_id": "151657178",
            "created_at": "2012-05-17T11:46:23.000Z",
            "id": "203089074653896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura do Semin\u00e1rio Regional acontece \u00e0s 19 horas, e segue at\u00e9 amanh\u00e3, no Parque Municipal de Evento em Jaragu\u00e1 do Sul. Evento gratuito."
        },
        {
            "author_id": "74569739",
            "created_at": "2012-05-17T11:42:13.000Z",
            "id": "203088025905938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura do Semin\u00e1rio Regional acontece \u00e0s 19 horas, e segue at\u00e9 amanh\u00e3, no Parque Municipal de Evento em Jaragu\u00e1 do Sul. Evento gratuito."
        },
        {
            "author_id": "113995471",
            "created_at": "2012-05-17T11:36:02.000Z",
            "id": "203086468971905025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descobrir o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas connosco.... http://t.co/tNubVFof"
        },
        {
            "author_id": "562366899",
            "created_at": "2012-05-17T11:35:01.000Z",
            "id": "203086216999075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim, estamos preparados para irmos a campo rumo a constru\u00e7\u00e3o do conselho gestor da floresta estadual do amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "403813947",
            "created_at": "2012-05-17T11:32:49.000Z",
            "id": "203085662033936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque de Abrolhos \u00e9 discutida em audi\u00eancia p\u00fablica: A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abro... http://t.co/kvy29IjI"
        },
        {
            "author_id": "323787344",
            "created_at": "2012-05-17T11:32:49.000Z",
            "id": "203085661325099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque de Abrolhos \u00e9 discutida em audi\u00eancia p\u00fablica: A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abro... http://t.co/wnhBfc2u"
        },
        {
            "author_id": "69607246",
            "created_at": "2012-05-17T11:12:25.000Z",
            "id": "203080529564811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConexaoVivoBh come\u00e7ando cedo p/ gente!! Indo para o Parque Municipal fazer a passagem de som p/que tudo fique lindo mais tarde!!"
        },
        {
            "author_id": "52249577",
            "created_at": "2012-05-17T10:25:23.000Z",
            "id": "203068692051935233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malas prontas, de sa\u00edda para a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do serid\u00f3 :) http://t.co/ueDeXR9c"
        },
        {
            "author_id": "86560836",
            "created_at": "2012-05-17T10:00:24.000Z",
            "id": "203062405545201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O vereador Jorge Jambeiro (PP)... http://t.co/vVNr4VXj"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-05-17T04:48:13.000Z",
            "id": "202983838899646465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "http://t.co/Yf0jZcqc Barreirinhas Maranh\u00e3o Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Trekking caminhada no Parque Nacional!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "93969908",
            "created_at": "2012-05-17T03:24:58.000Z",
            "id": "202962889382957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/05/12 - Parque Municipal - 1\u00ba dia http://t.co/wagTaAjo ;)"
        },
        {
            "author_id": "136511595",
            "created_at": "2012-05-17T03:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33053328",
                        "start": 0,
                        "username": "thatha_sv"
                    }
                ]
            },
            "id": "202960625234755586",
            "in_reply_to_user_id": "33053328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thatha_sv Parque Estadual da Serra Azul - PESA ! Duro essas pessoas desinformadas viu tsi tsi Hahahahahahahahahha"
        },
        {
            "author_id": "44499678",
            "created_at": "2012-05-17T02:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "14594698",
                        "start": 74,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "202956296624947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja imagens da maior reserva ind\u00edgena do Brasil http://t.co/EAL7tjKx via @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "183687560",
            "created_at": "2012-05-17T02:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202948673087352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/OIuESUbs v\u00eda @g1 #Fotografia #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-05-17T02:10:03.000Z",
            "id": "202944038150737921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Vicente Pires: http://t.co/7ta3dXmA #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "69607246",
            "created_at": "2012-05-17T02:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 16,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "71108717",
                        "start": 53,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "69607246",
                        "start": 64,
                        "username": "4instrumental"
                    }
                ]
            },
            "id": "202942097651806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3, BH!!! @conexaovivo no Parque Municipal com @criolomc, @4instrumental e muito mais #Conex\u00e3oVivoBH #fikdik http://t.co/rs2QdBok"
        },
        {
            "author_id": "277810850",
            "created_at": "2012-05-17T02:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 16,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "71108717",
                        "start": 53,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "69607246",
                        "start": 64,
                        "username": "4instrumental"
                    }
                ]
            },
            "id": "202942092241145857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3, BH!!! @conexaovivo no Parque Municipal com @criolomc, @4instrumental e muito mais #Conex\u00e3oVivoBH #fikdik http://t.co/dbsFfdIc"
        },
        {
            "author_id": "463317455",
            "created_at": "2012-05-17T02:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 16,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "71108717",
                        "start": 53,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "69607246",
                        "start": 64,
                        "username": "4instrumental"
                    }
                ]
            },
            "id": "202942086973104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3, BH!!! @conexaovivo no Parque Municipal com @criolomc, @4instrumental e muito mais #Conex\u00e3oVivoBH #fikdik http://t.co/fBfQMHbU"
        },
        {
            "author_id": "463342685",
            "created_at": "2012-05-17T02:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 16,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "71108717",
                        "start": 53,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "69607246",
                        "start": 64,
                        "username": "4instrumental"
                    }
                ]
            },
            "id": "202942081352740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3, BH!!! @conexaovivo no Parque Municipal com @criolomc, @4instrumental e muito mais #Conex\u00e3oVivoBH #fikdik http://t.co/l8ClMLYP"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2012-05-17T02:00:06.000Z",
            "id": "202941532003778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\n\nAldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/ir7XjlfQ"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-05-17T01:51:01.000Z",
            "id": "202939246531723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Christoph Jaster, ir\u00e1 participar na manh\u00e3 do dia 17 de maio, da Mesa Redonda."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-05-17T01:50:42.000Z",
            "id": "202939168886751233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "as Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas do Jari e Marac\u00e1-Jipi\u00f3ca; Reserva Biol\u00f3gica do Lago do Piratuba; e Reserva Extrativista do Rio Cajari."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-05-17T01:50:37.000Z",
            "id": "202939144207474689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "os Parques Nacionais Montanhas do Tumucumaque (PNMT) e do Cabo Orange (PNCO), Floresta Nacional do Amap\u00e1;"
        },
        {
            "author_id": "120189578",
            "created_at": "2012-05-17T01:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "9317502",
                        "start": 107,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "202939098590224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas. Que perigo! Segue agora para Senado.   http://t.co/OS7zxznD via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "194688992",
            "created_at": "2012-05-17T01:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "581844145",
                        "start": 53,
                        "username": "aRadioMuda"
                    }
                ]
            },
            "id": "202928974890934273",
            "in_reply_to_user_id": "581844145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk .. RT @aRadioMuda 3\u00ba pr\u00eamio: Passeio de pedalinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "45858878",
            "created_at": "2012-05-17T01:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 16,
                        "username": "conexaovivo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "71108717",
                        "start": 53,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "69607246",
                        "start": 64,
                        "username": "4instrumental"
                    }
                ]
            },
            "id": "202926949482512384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3, BH!!! @conexaovivo no Parque Municipal com @criolomc, @4instrumental e muito mais #Conex\u00e3oVivoBH #fikdik http://t.co/rriNiOa"
        },
        {
            "author_id": "18217841",
            "created_at": "2012-05-17T00:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "184605042",
                        "start": 36,
                        "username": "eliscrtt"
                    }
                ]
            },
            "id": "202923441848983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso w/ @eliscrtt http://t.co/a2eTsG7"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-05-17T00:38:22.000Z",
            "id": "202920963334086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/z5iKoTRw"
        },
        {
            "author_id": "294490021",
            "created_at": "2012-05-17T00:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "71108717",
                        "start": 20,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "21054053",
                        "start": 132,
                        "username": "emicida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98438873,
                        -19.86501438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "202920140596183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to eh cm medo do @criolomc ser preso tbm amanha no parque municipal aqi em bh ta uma putaria #vergonha de ter feito o q fez cm o @emicida"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-17T00:20:19.000Z",
            "id": "202916419799752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/PS0tZ6PZ"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2012-05-17T00:09:13.000Z",
            "id": "202913626414260226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto de Lei de Rog\u00e9rio prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de monumento natural na Serra da Moeda | Deputado Rog\u00e9rio Correia: http://t.co/428e3Kju"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2012-05-17T00:00:03.000Z",
            "id": "202911320146841602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ANP: Parque Estadual do Caracol. http://t.co/KR959SNC"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-05-16T23:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "41123392",
                        "start": 17,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "202908025848209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto do PT RT @_ihu C\u00e2mara dos Deputados aprovou projeto que reduz o tamanho de unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/O9mJW6Ca"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-05-16T23:40:04.000Z",
            "id": "202906289976770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Vicente Pires: http://t.co/4XfQryEc #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-05-16T23:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "26560366",
                        "start": 122,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "202905613519425538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O ... http://t.co/0gVcatq0 Via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "568119820",
            "created_at": "2012-05-16T23:37:22.000Z",
            "id": "202905612118528003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BN - Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZilFkSXn"
        },
        {
            "author_id": "323787344",
            "created_at": "2012-05-16T23:37:21.000Z",
            "id": "202905609216065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O vereador Jorge Jamb... http://t.co/MmN2lTAG"
        },
        {
            "author_id": "403813947",
            "created_at": "2012-05-16T23:37:21.000Z",
            "id": "202905607517372417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O vereador Jorge Jamb... http://t.co/fZlU97Q4"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-05-16T23:37:21.000Z",
            "id": "202905606657544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Xz2KIi3a"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2012-05-16T23:37:20.000Z",
            "id": "202905604635889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sCKkyG8E"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-05-16T23:30:01.000Z",
            "id": "202903762724069377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou ontem projeto que reduz o tamanho de unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. http://t.co/gojSn3q9"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-05-16T23:19:29.000Z",
            "id": "202901112519540737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rWntVdhz"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-05-16T23:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "9317502",
                        "start": 11,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "202897972193796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do @Estadao sobre a aprova\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria 558 citou estudo do Imazon. Confira http://t.co/08pDLd7B"
        },
        {
            "author_id": "69376550",
            "created_at": "2012-05-16T23:02:44.000Z",
            "id": "202896897004933121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas fotos dos Yawalapiti http://t.co/vHJ86rI3"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-05-16T23:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202896328823545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/vnzjMFYV via @g1"
        },
        {
            "author_id": "142508372",
            "created_at": "2012-05-16T22:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "202887415495532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/yqrqmoDL"
        },
        {
            "author_id": "196351574",
            "created_at": "2012-05-16T22:19:12.000Z",
            "id": "202885941273182208",
            "in_reply_to_user_id": "203717131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lorennab_ vou amanha no show do criolo no parque municipal, quer ir?"
        },
        {
            "author_id": "20012606",
            "created_at": "2012-05-16T22:18:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "202885709273645057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na verdade, acho que n\u00e3o est\u00e3o jogando na prefeitura, e sim no parque municipal, devem t\u00e1 procurando ALGU\u00c9M!"
        },
        {
            "author_id": "392779946",
            "created_at": "2012-05-16T22:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "882007142231834624",
                        "start": 116,
                        "username": "Giovanniii_"
                    }
                ]
            },
            "id": "202882733691781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 fi, amanh\u00e3 n\u00f3is vai da um jeito de ir no parque municipal pra v\u00ea o criol\u00e3o, sim ou claro ou \u00f3bvio ou com certeza? @Giovanniii_"
        },
        {
            "author_id": "90677901",
            "created_at": "2012-05-16T22:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "71108717",
                        "start": 19,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "202882331252494339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, to colado! RT @criolomc Amanh\u00e3 a celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 em BH,Esperamos todos as 19hs no Parque Municipal, centro da cidade. http://t.co/qS7p5hpP"
        },
        {
            "author_id": "71108717",
            "created_at": "2012-05-16T22:02:56.000Z",
            "id": "202881845929586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 em BH, a pre\u00e7os populares. Esperamos todos as 19hs no Parque Municipal, centro da cidade. http://t.co/ig8f8Dtm"
        },
        {
            "author_id": "57480736",
            "created_at": "2012-05-16T22:01:19.000Z",
            "id": "202881440805949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m, atendemos cerca de 100 idosos no Projeto \"Bras\u00edlia para todos\" com passeio no Parque Nacional.SEJUS GDF"
        },
        {
            "author_id": "392417655",
            "created_at": "2012-05-16T22:00:55.000Z",
            "id": "202881338594967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Bem Parana http://t.co/rLnvpmOY"
        },
        {
            "author_id": "52913119",
            "created_at": "2012-05-16T21:59:23.000Z",
            "id": "202880953444610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 esse rapaz faz o show desse disco em BH. Pelo Conex\u00e3o Vivo 2012, l\u00e1 no Parque Municipal, vai ser massa. Se... http://t.co/x4sFZ5ED"
        },
        {
            "author_id": "323917928",
            "created_at": "2012-05-16T21:58:41.000Z",
            "id": "202880777715851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal\n\n17 de maio - Das 19h \u00e0s 23h\n\nCriolo(SP) \nAcho que at\u00e9 rola de ir la em."
        },
        {
            "author_id": "343539162",
            "created_at": "2012-05-16T21:43:18.000Z",
            "id": "202876905526013953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/RIgUwrGH #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-16T21:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "202876187649900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/GpZhprb"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-05-16T21:11:15.000Z",
            "id": "202868842823823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia http://t.co/sHRx6vGj #MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #usinashidrel\u00e9tricas"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-05-16T21:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "9317502",
                        "start": 67,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "202868348021772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida   http://t.co/eSgAruxN via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "75329593",
            "created_at": "2012-05-16T20:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "71108717",
                        "start": 4,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "202864595264737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem @criolomc amanh\u00e3 no Parque Municipal e ninguem pra me levar :/"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-05-16T20:50:10.000Z",
            "id": "202863533497659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Vicente Pires: http://t.co/gG0XtMaQ #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "273985831",
            "created_at": "2012-05-16T20:49:17.000Z",
            "id": "202863313992957953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 convidado para a Caminhada no Parque Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3. Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 este domingo. http://t.co/3NL1OqcB"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-16T20:42:10.000Z",
            "id": "202861521091563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pilarzinho: \u00c9 a quinta Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natura... http://t.co/hIBTH0J0"
        },
        {
            "author_id": "538860611",
            "created_at": "2012-05-16T20:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "515837342",
                        "start": 42,
                        "username": "Christiancouto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202860422888566788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares w/ @christiancouto1 @leriiciaa http://t.co/tkjklYgL"
        },
        {
            "author_id": "515837342",
            "created_at": "2012-05-16T20:37:32.000Z",
            "id": "202860358040420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares w/ @leriiciaa http://t.co/tHSY2dR3"
        },
        {
            "author_id": "162525989",
            "created_at": "2012-05-16T20:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "202860047603212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/t3or3Gy1"
        },
        {
            "author_id": "134157612",
            "created_at": "2012-05-16T20:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "134157612",
                        "start": 101,
                        "username": "logiconews"
                    }
                ]
            },
            "id": "202858714393350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/1jMCSFqv #G1 via @logiconews"
        },
        {
            "author_id": "60646023",
            "created_at": "2012-05-16T20:21:36.000Z",
            "id": "202856344632557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via Arnaldo Fernandes Mais um golpe do Governo e seus asseclas do Congresso Nacional contra a prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/B7k10mbf"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2012-05-16T20:10:00.000Z",
            "id": "202853428492386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT. Saiba mais... http://t.co/AQIwHzVZ"
        },
        {
            "author_id": "299836662",
            "created_at": "2012-05-16T19:56:02.000Z",
            "id": "202849911459426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estaremos demonstrando o Acqua no Semin\u00e1rio da Defesa Civil, no Parque Municipal de Eventos de Jaragu\u00e1 nesta sexta! Das 08:00hs \u00e0s 18:00hs."
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-05-16T19:35:46.000Z",
            "id": "202844813920448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ai quer ir pro Parque Estadual de Vila Velha? \n\nPonto tur\u00edstico da cidade de Ponta Grossa, \u00e9 conhecida por... http://t.co/4K3tgumw"
        },
        {
            "author_id": "138513850",
            "created_at": "2012-05-16T19:32:05.000Z",
            "id": "202843885322518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se\nQue tal curtir o fim de semana em uma imensid\u00e3o verde? A Floresta Estadual de Assis (acesso pelo km... http://t.co/7PfIl9Yi"
        },
        {
            "author_id": "65537926",
            "created_at": "2012-05-16T19:15:49.000Z",
            "id": "202839791207854080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora uma pausa no trabalho e vamos para  o Parque Municipal de Costa Rica..."
        },
        {
            "author_id": "195542418",
            "created_at": "2012-05-16T19:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "202839006604562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/lg01BxB9"
        },
        {
            "author_id": "177568968",
            "created_at": "2012-05-16T19:00:28.000Z",
            "id": "202835929373745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -Bosque das Corujas, no Pilarzinho, com cerca de 5,4 mil m\u00b2 de floresta nativa conservada"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2012-05-16T18:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "9317502",
                        "start": 67,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "202834676845514753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida   http://t.co/L3PgjA9l via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-05-16T18:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86296574",
                        "start": 3,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "202833664004997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @SPVSBrasil: Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rsarQ2TC"
        },
        {
            "author_id": "60079613",
            "created_at": "2012-05-16T18:49:01.000Z",
            "id": "202833046125281282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei com ela praticamente at\u00e9 duas horas...passeando no parque municipal e ela me zuando que meu caderno tem NADA escrito"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-05-16T18:39:34.000Z",
            "id": "202830667841671169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj terminamos a Oficina de Capacita\u00e7\u00e3o para a forma\u00e7\u00e3o doConselho   Gestor da Floresta Estadual do Estado,muito proveitosa a capacita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "206831771",
            "created_at": "2012-05-16T18:39:19.000Z",
            "id": "202830607607271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANDARELA: http://t.co/vK7yKiK8"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-05-16T18:29:54.000Z",
            "id": "202828235564785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Vicente Pires: http://t.co/dzRUyOv3 #Balan\u00e7oGeral"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-05-16T18:28:51.000Z",
            "id": "202827970954526721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANDARELA http://t.co/SAqB4MUj"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-05-16T18:26:30.000Z",
            "id": "202827380463632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mapa do Parque Nacional de Mapa Anavilhanas e Entorno em 3 vers\u00f5es (ingl\u00eas, portugu\u00eas e espanhol): http://t.co/YUJlqiZ9"
        },
        {
            "author_id": "71634274",
            "created_at": "2012-05-16T18:26:30.000Z",
            "id": "202827379859668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de fotos.  @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/1Lrm1J1C"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-05-16T18:26:19.000Z",
            "id": "202827333843951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da zona de amortecimento para plantio de transg\u00eanicos amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u/PR  http://t.co/azhaIhbj"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-05-16T18:22:29.000Z",
            "id": "202826371414765572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Vicente Pires: http://t.co/9DKXihDg #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2012-05-16T18:13:51.000Z",
            "id": "202824197750259713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/cdsJWppu"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2012-05-16T18:13:51.000Z",
            "id": "202824197683150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/hqF6CJhx"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2012-05-16T18:10:01.000Z",
            "id": "202823230485049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT... saiba mais... http://t.co/AQIwHzVZ"
        },
        {
            "author_id": "58915026",
            "created_at": "2012-05-16T18:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "117139162",
                        "start": 4,
                        "username": "CeresB"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "206917753",
                        "start": 15,
                        "username": "MedicaLeticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "202821753565745154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @CeresB RT @MedicaLeticia\nAldeia Yawalapiti que vive no interior do Parque Nacional do Xingu foi fotografada http://t.co/Hj8sfDPu"
        },
        {
            "author_id": "206917753",
            "created_at": "2012-05-16T18:01:20.000Z",
            "id": "202821048423550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aldeia ind\u00edgena Yawalapiti que vive no interior do Parque Nacional do Xingu foi fotografada. O resultado \u00e9 lindo! - http://t.co/5M7mp1yo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-16T17:59:57.000Z",
            "id": "202820698325004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terra dos elefantes: Uma visita ao Parque Nacional do Chobe, na Botsuana. http://t.co/zgPPOFnQ"
        },
        {
            "author_id": "339118980",
            "created_at": "2012-05-16T17:57:42.000Z",
            "id": "202820133008318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3dulo I do TMA conhece a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/tZqCTyWG"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-05-16T17:53:08.000Z",
            "id": "202818984939225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mapa do Parque Nacional de Aparados da Serra e Entorno tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel para download no Portal ABETA : http://t.co/YUJlqiZ9"
        },
        {
            "author_id": "14176326",
            "created_at": "2012-05-16T17:51:47.000Z",
            "id": "202818643984269313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica: \u00c9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de benfeitorias \u00fateis e necess\u00e1rias em i... http://t.co/yWRuZk1h"
        },
        {
            "author_id": "42813149",
            "created_at": "2012-05-16T17:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "71108717",
                        "start": 52,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1038574502085644289",
                        "start": 63,
                        "username": "magarylord"
                    }
                ]
            },
            "id": "202818035122323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes! RT @romamidialivre Sabe onde vc pode encontrar @criolomc, @magarylord e @aeromocas? http://t.co/Nqr7r1kC #FeiradoVinileCDsIndependentes"
        },
        {
            "author_id": "65447382",
            "created_at": "2012-05-16T17:48:28.000Z",
            "id": "202817808810254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/uZCTujyL"
        },
        {
            "author_id": "177277293",
            "created_at": "2012-05-16T17:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1132300498470658050",
                        "start": 29,
                        "username": "RafaGM13"
                    }
                ]
            },
            "id": "202815348754489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show em isso \u00e9 governo PT RT @rafagm13: Mais uma novidade no Parque Municipal Gentil Diniz. Orquidario da AOC. #BACANA http://t.co/YFIU5mSQ"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-16T17:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1890707406",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandogentil"
                    }
                ]
            },
            "id": "202814874756186112",
            "in_reply_to_user_id": "28647824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandogentil Ei Fernando. Na bilheteria do Parque Municipal, entre 10h e 19h, e na internet: http://t.co/trQ3WMGV"
        },
        {
            "author_id": "56751436",
            "created_at": "2012-05-16T17:30:03.000Z",
            "id": "202813172846034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma novidade no Parque Municipal Gentil Diniz. Orquidario da AOC. #BACANA http://t.co/8j1I3aTQ"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "155570307",
                        "start": 83,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "202810642393088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/gQPV8ikE @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "155570307",
                        "start": 83,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "202810642057535489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/kH0q7kKD @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "155570307",
                        "start": 83,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "202810641814269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/TjGTTOED @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:58.000Z",
            "id": "202810637628346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica: \u00c9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de benfeitorias \u00fateis... http://t.co/Klfg8En3 #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "398211820",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:16.000Z",
            "id": "202810460121210881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/kYOLRM5Y"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2012-05-16T17:07:27.000Z",
            "id": "202807486758129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sema capacita t\u00e9cnicos para  forma\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da  Floresta Estadual http://t.co/Zwxi0YCl"
        },
        {
            "author_id": "86047751",
            "created_at": "2012-05-16T16:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73956810",
                        "start": 0,
                        "username": "escolasdoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "202805331695386625",
            "in_reply_to_user_id": "73956810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EscolasdoAmanha estudantes do 2o ano da E. M. Prefeito Filadelfo de Azevedo, BE Cavalcante, visitam o Parque Natural Municipal Marapendi."
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-16T16:54:30.000Z",
            "id": "202804228874440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#igersmt #isabelabotelho #paulajaudy  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/nOhsSvqU"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-05-16T16:54:02.000Z",
            "id": "202804111584919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem diferente em Foz do Igua\u00e7u: Quem visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u,\u00a0 nos \u00fa... http://t.co/TvEHsdvs #espiala"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2012-05-16T16:52:51.000Z",
            "id": "202803811901898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making-of da produ\u00e7\u00e3o do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica http://t.co/FpGT6DB1"
        },
        {
            "author_id": "184879941",
            "created_at": "2012-05-16T16:42:41.000Z",
            "id": "202801253460353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/8O9h4QDb"
        },
        {
            "author_id": "392417655",
            "created_at": "2012-05-16T16:30:58.000Z",
            "id": "202798307574153217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Ag\u00eancia de Pautas INCorporativa (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) http://t.co/SyJyhmjF"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2012-05-16T16:10:00.000Z",
            "id": "202793027914317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT.. saiba mais... http://t.co/AQIwHzVZ"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-05-16T16:00:01.000Z",
            "id": "202790515148734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSaguis\u201d, v\u00eddeo de making of na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas! Confira: http://t.co/rrXqHAi2"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2012-05-16T15:47:57.000Z",
            "id": "202787477944152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas/MA: Um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas e lagoas http://t.co/Awrn12pc"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-05-16T15:35:41.000Z",
            "id": "202784394161827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante interc\u00e2mbio entre as comunidades do entorno do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias e do Parque Nacional das... http://t.co/VF7XDBff"
        },
        {
            "author_id": "87763324",
            "created_at": "2012-05-16T14:25:12.000Z",
            "id": "202766653661003780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou passear pelo Parque Nacional Picos de Europa, na Espanha? A paisagem \u00e9 de tirar o f\u00f4lego! http://t.co/kDzqvnut"
        },
        {
            "author_id": "60791473",
            "created_at": "2012-05-16T14:24:17.000Z",
            "id": "202766426661076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/WEh64ZF"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-05-16T14:22:51.000Z",
            "id": "202766064721989633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... e depois iremos ao Parque Nacional de Itatiaia!"
        },
        {
            "author_id": "266715667",
            "created_at": "2012-05-16T14:21:47.000Z",
            "id": "202765794793361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal na contram\u00e3o da necessidade de diminuir emiss\u00f5es de g\u00e1s carb\u00f4nico liberado pelo desmatamento. Vergonha! http://t.co/W3feEKq"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2012-05-16T13:58:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "202760034311086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MqVL4txF O Meio Ambiente pede socorro ser\u00e1 que os governantes n\u00e3o est\u00e3o enxergando isso! #Lament\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "88997624",
            "created_at": "2012-05-16T13:55:52.000Z",
            "id": "202759271333638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TC Maresias - Alunos do EF II estiveram no Parque Estadual da Serra do Mar para aprender e brincar! http://t.co/djJqSFxi"
        },
        {
            "author_id": "88990689",
            "created_at": "2012-05-16T13:55:51.000Z",
            "id": "202759269890793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TC Maresias - Alunos do EF II estiveram no Parque Estadual da Serra do Mar para aprender e brincar! http://t.co/pOOrA9D4"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2012-05-16T13:55:51.000Z",
            "id": "202759268603142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TC Maresias - Alunos do EF II estiveram no Parque Estadual da Serra do Mar para aprender e brincar! http://t.co/ycj0qHZl"
        },
        {
            "author_id": "246236240",
            "created_at": "2012-05-16T13:55:50.000Z",
            "id": "202759266921226241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TC Maresias - Alunos do EF II estiveram no Parque Estadual da Serra do Mar para aprender e brincar! http://t.co/m8cy6TGJ"
        },
        {
            "author_id": "88993465",
            "created_at": "2012-05-16T13:55:50.000Z",
            "id": "202759265662943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TC Maresias - Alunos do EF II estiveram no Parque Estadual da Serra do Mar para aprender e brincar! http://t.co/MpNzysXC"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2012-05-16T13:35:18.000Z",
            "id": "202754096409739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo. Vale MUITO a pena ler: http://t.co/2TbZWG3g"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-05-16T13:35:18.000Z",
            "id": "202754095482814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo. Vale MUITO a pena ler: http://t.co/5zt4zP8K"
        },
        {
            "author_id": "357000422",
            "created_at": "2012-05-16T13:35:11.000Z",
            "id": "202754068748312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo. Vale MUITO a pena ler: http://t.co/uZmDeEOO"
        },
        {
            "author_id": "34043640",
            "created_at": "2012-05-16T13:31:47.000Z",
            "id": "202753212443394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/3v6mBGXP"
        },
        {
            "author_id": "277075064",
            "created_at": "2012-05-16T13:28:32.000Z",
            "id": "202752393421668353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhares... Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia. http://t.co/425rs9pv"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-05-16T13:18:32.000Z",
            "id": "202749876998651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Suma\u00fama de 250 anos, na FLONA do Rio Tapaj\u00f3s. Dar\u00e1 lugar a hidrel\u00e9trica do PT https://t.co/xijzxlok Cf http://t.co/MrQsFRkl"
        },
        {
            "author_id": "274622679",
            "created_at": "2012-05-16T13:09:37.000Z",
            "id": "202747633830346755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/P3ssw4DX"
        },
        {
            "author_id": "87707372",
            "created_at": "2012-05-16T13:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "282857083",
                        "start": 120,
                        "username": "cenariomt"
                    }
                ]
            },
            "id": "202747527752192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lindo demais!  Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu em Mato Grosso http://t.co/L5xSDSL1 via @cenariomt"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2012-05-16T13:08:57.000Z",
            "id": "202747464380448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alguem sabe o que ta acontecendo na Afonso Pena proximo ao parque municipal? Tudo agarrado sentido centro"
        },
        {
            "author_id": "134903996",
            "created_at": "2012-05-16T13:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "57665732",
                        "start": 66,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "202747410794037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Desenvolv' a qlqr pre\u00e7o.Dane-se #meioambiente e biodiversidade RT@CimiNacional C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o d \u00e1rea protegida: http://t.co/yLJBJg2K"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-05-16T13:06:50.000Z",
            "id": "202746933100548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia, p/ construir mais 4 hidrel\u00e9tricas http://t.co/Kw5KOYI9 PT detonando nossas florestas"
        },
        {
            "author_id": "314162831",
            "created_at": "2012-05-16T13:06:41.000Z",
            "id": "202746894286454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/skprwQkc"
        },
        {
            "author_id": "454411012",
            "created_at": "2012-05-16T13:05:39.000Z",
            "id": "202746636621975553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/fSHO11Ye"
        },
        {
            "author_id": "139006440",
            "created_at": "2012-05-16T13:05:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "202746532804575232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca deve ser ampliado com a inclus\u00e3o das ilhas entre Itacoatiara e Itaipu http://t.co/PPOI5HTU #Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-05-16T13:03:32.000Z",
            "id": "202746103232344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida: http://t.co/OnkrxjzI"
        },
        {
            "author_id": "52524648",
            "created_at": "2012-05-16T13:01:43.000Z",
            "id": "202745645516324865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Ref\u00fagio da Vida Silvestre, um exemplo para o mundo, s\u00f3 teve apoio dos vereadores Vanio, Prof. Vieira e Nei..."
        },
        {
            "author_id": "16872087",
            "created_at": "2012-05-16T12:54:02.000Z",
            "id": "202743712000917505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sfRJC3El"
        },
        {
            "author_id": "36757793",
            "created_at": "2012-05-16T12:42:16.000Z",
            "id": "202740750994255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/gr7XAMdH"
        },
        {
            "author_id": "78615759",
            "created_at": "2012-05-16T12:40:38.000Z",
            "id": "202740339386236929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta Feira estr\u00e9ia em Itaipava (Petropolis - RJ) no Parque Municipal a Turma da M\u00f4nica com o Circo dos Sonhos.... http://t.co/EENDm20o"
        },
        {
            "author_id": "65087526",
            "created_at": "2012-05-16T12:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "11160692",
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "202738068048982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Governo federal na contram\u00e3o da necessidade de diminuir emiss\u00f5es de g\u00e1s carb\u00f4nico...  Vergonha! http://t.co/Vi0brHjZ"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-05-16T12:30:13.000Z",
            "id": "202737720731254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Governo federal na contram\u00e3o da necessidade de diminuir emiss\u00f5es de g\u00e1s carb\u00f4nico liberado pelo desmatamento. Vergonha! http://t.co/btTRsOfE"
        },
        {
            "author_id": "295183530",
            "created_at": "2012-05-16T12:25:09.000Z",
            "id": "202736443964133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um absurdo... http://t.co/T0ObPHMl"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2012-05-16T12:15:49.000Z",
            "id": "202734096919699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT. saiba mais... http://t.co/AQIwHzVZ"
        },
        {
            "author_id": "134157612",
            "created_at": "2012-05-16T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "134157612",
                        "start": 101,
                        "username": "logiconews"
                    }
                ]
            },
            "id": "202730870816251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/1jMCSFqv #G1 via @logiconews"
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2012-05-16T12:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "8802752",
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202730729703096321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT - http://t.co/MyiQVbqI via @g1 #ConsultorSocial"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-05-16T11:39:47.000Z",
            "id": "202725025550319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo e C\u00e2mara est\u00e3o desmontando pol\u00edticas efetivas contra o desmatamento. C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida: http://t.co/3mHP0FPc"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-05-16T11:29:50.000Z",
            "id": "202722520955236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nao fosse um vision\u00e1rio do s\u00e9culo IXX nao teriamos hoje a Floresta Nacional da Tijuca, no Rio."
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2012-05-16T11:24:34.000Z",
            "id": "202721199040634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/bj1XzYnw via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-16T10:41:42.000Z",
            "id": "202710409701101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-05-16T10:27:59.000Z",
            "id": "202706956459311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Brasil se preparando para a RIo+20?  C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida  http://t.co/gojSn3q9"
        },
        {
            "author_id": "100726075",
            "created_at": "2012-05-16T09:09:40.000Z",
            "id": "202687248599224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rebanho No Parque Nacional De Montezinho http://t.co/fshCXNjb"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T08:03:12.000Z",
            "id": "202670523241598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ThmAqjif"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T08:03:12.000Z",
            "id": "202670522834747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/MXM8ZcBs"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T08:03:12.000Z",
            "id": "202670521517752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/J4RqvVnw"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T08:03:12.000Z",
            "id": "202670520414633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/txLb4AvI"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:14.000Z",
            "id": "202670025960734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/h9GaWlCg"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:14.000Z",
            "id": "202670025100886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/KqPN2gLF"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:13.000Z",
            "id": "202670024501116929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/1Q1yEZXD"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:13.000Z",
            "id": "202670023691599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/uCfvYHod"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:13.000Z",
            "id": "202670021250519041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Vb5vFOUZ"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:24.000Z",
            "id": "202655219836923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vINGch7c"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:24.000Z",
            "id": "202655219698511873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/IEq4e4L8"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:24.000Z",
            "id": "202655219480395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vfSRfHp5"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:24.000Z",
            "id": "202655218993856513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/io5mghoY"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655218805121025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/72escYtb"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655218691883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/g85IBza2"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655218607988737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/gsAukd9V"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655218167590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/mn3rdH99"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655217576185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/X9VWPUPT"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655217479716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/NfxTyNJn"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655217282596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/oIOBJyLA"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655216787652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/oeWLbU5i"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655216473092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/UUkAOFIF"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:20.000Z",
            "id": "202655205047812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/55Wm0iRo"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655195874852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/aNIquiyu"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655195199574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/27iTRhXB"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655194989871105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/G7G5fTxG"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655194725617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/6XhGs7hZ"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655194377498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/AbNlRTv0"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655193849016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vATIVa5d"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:17.000Z",
            "id": "202655193135972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/I6kQFkSV"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:17.000Z",
            "id": "202655191135305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/m168E3KT"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:17.000Z",
            "id": "202655189981855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/IrIihTqi"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:10.000Z",
            "id": "202655161435439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/3RSoYeeM"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:10.000Z",
            "id": "202655160726597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/g2NwN2yL"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:09.000Z",
            "id": "202655160110034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/e0EYtz3F"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:09.000Z",
            "id": "202655159476699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/IdHLGequ"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:38.000Z",
            "id": "202648736445366273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ZmWSjeWk"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:38.000Z",
            "id": "202648735778476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/5hhRmLIP"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:38.000Z",
            "id": "202648735099011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/X9i08jBe"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:37.000Z",
            "id": "202648734046236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/eE5ekTLh"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:37.000Z",
            "id": "202648733438050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/V97pwW9L"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:06.000Z",
            "id": "202647847244546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/kYdq1pZJ"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:06.000Z",
            "id": "202647846258884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/v0D4d2h9"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:06.000Z",
            "id": "202647845495517185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/5l8IqYNE"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:05.000Z",
            "id": "202647844585340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/yY6FrwIp"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:05.000Z",
            "id": "202647844224630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/xefVdSLZ"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:03.000Z",
            "id": "202647835118809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/IgENCcLr"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:03.000Z",
            "id": "202647833399132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ey8VoUkA"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T06:22:39.000Z",
            "id": "202645216103104513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/DXsLAfyU"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T06:22:38.000Z",
            "id": "202645215213920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/LRPHG3Te"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T06:22:38.000Z",
            "id": "202645214274392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/FTDAtuIu"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:22:38.000Z",
            "id": "202645213527810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/1mqT0qHt"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638331404763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/dX2Q09pj"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638330653966337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/df34i45X"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638329936756738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/zF5arVOu"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638329223708676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/kJkSI1iB"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638328623935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/DCDKTWYF"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:52:44.000Z",
            "id": "202637690905169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/N2cGyhAz"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T05:52:44.000Z",
            "id": "202637690179567617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Juan5plK"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:52:44.000Z",
            "id": "202637689445548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/2vGpGs6a"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:52:44.000Z",
            "id": "202637688736714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/oI7gfcA6"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:47:08.000Z",
            "id": "202636278561382401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Ht0znS8U"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T05:47:08.000Z",
            "id": "202636277798014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/y2Eykwia"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:47:07.000Z",
            "id": "202636277118541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Ddq0fzPk"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:47:07.000Z",
            "id": "202636276254507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Xkej6AcJ"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:44:27.000Z",
            "id": "202635604826132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/DjkYGxFC"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:40:48.000Z",
            "id": "202634684709081089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/sMtWPjc0"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:40:47.000Z",
            "id": "202634683538882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/uwuH2FbN"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:40:47.000Z",
            "id": "202634682867785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/S4p2YUSB"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T05:30:31.000Z",
            "id": "202632099159748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/w2nLju4l"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:30:31.000Z",
            "id": "202632098467680257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/wcVzSse8"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:30:31.000Z",
            "id": "202632097763033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vz4LADaE"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:30:31.000Z",
            "id": "202632097154859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/WiWpTp5Z"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:26:39.000Z",
            "id": "202631125343023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/sTxY6wsO"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T05:26:39.000Z",
            "id": "202631124252495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ZV2ezv2w"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:26:39.000Z",
            "id": "202631123396857858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/EQ6z9whM"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:26:38.000Z",
            "id": "202631122587365377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/e2cnpUj9"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:21:32.000Z",
            "id": "202629839033860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ugFPlhOF"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T03:51:20.000Z",
            "id": "202607137648689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/cvUE92yd"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T03:51:20.000Z",
            "id": "202607136839180289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/58W7uYr1"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T03:51:20.000Z",
            "id": "202607136075825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/DecjV27g"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T03:51:19.000Z",
            "id": "202607135157272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/66ANLYCo"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-05-16T03:45:24.000Z",
            "id": "202605645030100993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Holiday Hotel esta localizado \u00e0 Avenida das Cataratas, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/cmml2ivv"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T03:17:31.000Z",
            "id": "202598625187082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/kAxQZKWt"
        },
        {
            "author_id": "73397997",
            "created_at": "2012-05-16T03:11:12.000Z",
            "id": "202597037781417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu em Mato Grosso http://t.co/Prm4TJdg"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-05-16T03:05:16.000Z",
            "id": "202595544017801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT. Voo detectou desmatamento pr\u00f3ximo...: http://t.co/PgW70Ax4"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2012-05-16T03:00:06.000Z",
            "id": "202594245402566657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Surfe: \n\nLocalizado no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (emiss\u00e1rio submarino), que apresenta a h... http://t.co/Sx90AY71"
        },
        {
            "author_id": "269078332",
            "created_at": "2012-05-16T02:57:21.000Z",
            "id": "202593550293151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT.http://is.gd/w6SABX"
        },
        {
            "author_id": "385346939",
            "created_at": "2012-05-16T02:44:08.000Z",
            "id": "202590225124442113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT  - http://t.co/sL4SXAvn"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-05-16T02:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "24799234",
                        "start": 89,
                        "username": "paranashop"
                    }
                ]
            },
            "id": "202588470940680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Paranashop http://t.co/h2YO5l8X via @paranashop"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:43.000Z",
            "id": "202588106426298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/n537jB2x"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:42.000Z",
            "id": "202588105641955329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/mKJkfoAn"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:42.000Z",
            "id": "202588104907956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Dm4aTIXM"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:42.000Z",
            "id": "202588104224276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/eABJac4W"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:42.000Z",
            "id": "202588103326707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/QfUoRluz"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T02:19:19.000Z",
            "id": "202583978933370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/q7R7kprw"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T02:19:18.000Z",
            "id": "202583978161602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/JwAfogfM"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T02:19:18.000Z",
            "id": "202583977448579073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/rieEEgNi"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T02:19:18.000Z",
            "id": "202583976701988865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/l5TAsM6m"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T02:17:44.000Z",
            "id": "202583580415754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Su8BhvOz"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T02:17:43.000Z",
            "id": "202583579694346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/C5E7BXqm"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T02:17:43.000Z",
            "id": "202583579014864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/LCHWJBBP"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-05-16T01:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "202575024094330884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just ran 4,87 km (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/JqXwgo67"
        },
        {
            "author_id": "50193912",
            "created_at": "2012-05-16T01:26:53.000Z",
            "id": "202570784630243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 BH!! Dia 20, pr\u00f3ximo domingo, estamos de volta pra tocar no Conex\u00e3o Vivo! O show vai ser no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:20:01.000Z",
            "id": "202569058372169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/OZySbMhs"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:18:31.000Z",
            "id": "202568679567790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/47FDhWHa"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:18:31.000Z",
            "id": "202568678666014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/JLlpdDGa"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:18:30.000Z",
            "id": "202568677818769409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/mXsVDe1n"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:17:53.000Z",
            "id": "202568520570118145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/17IgvQTY"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:17:53.000Z",
            "id": "202568519676723201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/koONa2cp"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:17:53.000Z",
            "id": "202568518963691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Vatvhfme"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:17:52.000Z",
            "id": "202568518133231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/0OpuKQs9"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:13:57.000Z",
            "id": "202567531888779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/9emKbylM"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:13:57.000Z",
            "id": "202567530987008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Zo2hczyB"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:13:57.000Z",
            "id": "202567530282369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/dQ4bwVEp"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:13:57.000Z",
            "id": "202567529493839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/UTEoe3Qa"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:30.000Z",
            "id": "202567164639719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/2L15G32R"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:30.000Z",
            "id": "202567163893129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/HIbrY01v"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:29.000Z",
            "id": "202567163188482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/gduBUi4m"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:29.000Z",
            "id": "202567162437705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/zOGqpxWX"
        },
        {
            "author_id": "190857890",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:29.000Z",
            "id": "202567162253160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu - MS Total - Not\u00edcias de Mato Grosso do Sul: http://t.co/ZbQuevMx"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:29.000Z",
            "id": "202567161590456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/B36WApvm"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:31.000Z",
            "id": "202566162326884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/arR7Zfun"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:30.000Z",
            "id": "202566161085382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/9FwRyXOg"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:30.000Z",
            "id": "202566160150036482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/VFSSBJTO"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:30.000Z",
            "id": "202566159369912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/eTfg6aSH"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:30.000Z",
            "id": "202566158560399362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vbOINj5l"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:07:49.000Z",
            "id": "202565989219573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/XpQx2HpB"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:07:49.000Z",
            "id": "202565988259082241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/QOiTmb7F"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:07:49.000Z",
            "id": "202565987344723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/SGXPWRvC"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:07:49.000Z",
            "id": "202565986430353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/SxVO2pvI"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:27.000Z",
            "id": "202565641494990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vICOrNtY"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:00.000Z",
            "id": "202565531109306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/oP6u08Ty"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:00.000Z",
            "id": "202565530337546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/luhE3JGT"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:00.000Z",
            "id": "202565529729372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/a5awjOTF"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:00.000Z",
            "id": "202565528714346497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/VxaK2mPS"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-05-16T01:05:21.000Z",
            "id": "202565365316853762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz muito tempo que voc\u00ea n\u00e3o vai ao Parque Municipal? N\u00e3o deixe de levar seus pequenos l\u00e1... http://t.co/rjaAysTH"
        },
        {
            "author_id": "34154423",
            "created_at": "2012-05-16T01:03:38.000Z",
            "id": "202564935631372289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian&amp;#231;a ind&amp;#237;gena salta de &amp;#225;rvore dentro do Rio Xingu, no Parque Nacional do Xingu, no http://t.co/xREqBT2e"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:01:45.000Z",
            "id": "202564460748083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/4H2WrbQR"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:01:45.000Z",
            "id": "202564460169265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/3PwBXEHE"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:01:45.000Z",
            "id": "202564459150061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/WTZC0McG"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:01:45.000Z",
            "id": "202564459082956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/EuX2lCle"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:00:10.000Z",
            "id": "202564060645048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/xa7Q3PEH"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:41.000Z",
            "id": "202563687310032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/WvtYkrUZ"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:41.000Z",
            "id": "202563686680887297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Sni5Xki0"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:40.000Z",
            "id": "202563685812678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/uUnZMi6Q"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:40.000Z",
            "id": "202563684919287811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/a9shUDFn"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:40.000Z",
            "id": "202563684529213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Y0rtxcS3"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:57:02.000Z",
            "id": "202563274804441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/HQgMrspe"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:57:02.000Z",
            "id": "202563273105743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/nknkVeKg"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:56:46.000Z",
            "id": "202563207523614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/xWFLc8Ms"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T00:56:46.000Z",
            "id": "202563206797991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/zbv5V3Sz"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:56:46.000Z",
            "id": "202563206252740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/fMN76vOH"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:56:46.000Z",
            "id": "202563205535510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/W6s3Hg7e"
        },
        {
            "author_id": "260435064",
            "created_at": "2012-05-16T00:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "208496324",
                        "start": 15,
                        "username": "ArteGringo"
                    }
                ]
            },
            "id": "202562141646102528",
            "in_reply_to_user_id": "67318606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Edu_EchelonBH @ArteGringo @KABELLOTONIGHT @LucineCoelho 10 de junho no parque municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:51:03.000Z",
            "id": "202561769405812737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/t1HIVS62"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:22.000Z",
            "id": "202561342274674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Yp5Bm1rU"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:21.000Z",
            "id": "202561340706009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/LVjx1J53"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:21.000Z",
            "id": "202561339984588803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/VW2H4Kvb"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:21.000Z",
            "id": "202561339229614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/xqD1lV6I"
        },
        {
            "author_id": "97724845",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "202561279859236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AscomUFPE UFPE garante assento no conselho gestor da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana: http://t.co/oJLFX3Ky"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:13.000Z",
            "id": "202561055111655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/RvMTIvLl"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:13.000Z",
            "id": "202561054390226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/U8aXP4uW"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:13.000Z",
            "id": "202561053572349953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/lzzekuZm"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:13.000Z",
            "id": "202561052871897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/A2DXS6J6"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:08.000Z",
            "id": "202561033884274689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/dmZhWoIj"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:47:14.000Z",
            "id": "202560807781937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/tMZYuVIQ"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:47:14.000Z",
            "id": "202560806058082305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/aRtvUg29"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:24.000Z",
            "id": "202560595634040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: \nFoto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Par... http://t.co/5uycd7mB"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:23.000Z",
            "id": "202560594627395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/gXuiYANn"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:23.000Z",
            "id": "202560593864040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/epoRVb5M"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:22.000Z",
            "id": "202560590084972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/A2J48pbc"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:22.000Z",
            "id": "202560589686521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/H1d5wUU5"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:22.000Z",
            "id": "202560589564870657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/w2ZwHBk8"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:22.000Z",
            "id": "202560588356911105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/YXRr5kTq"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:21.000Z",
            "id": "202560585630625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/UyMFFrwJ"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:21.000Z",
            "id": "202560583764148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/psteqy88"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:20.000Z",
            "id": "202560582451339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/o1VgSYuz"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:20.000Z",
            "id": "202560579708256258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/mxEZsmuI"
        },
        {
            "author_id": "444853862",
            "created_at": "2012-05-16T00:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202559203410313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/IMJBRBUq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "30531189",
            "created_at": "2012-05-16T00:36:24.000Z",
            "id": "202558080389611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O D\u00c9CIMO NONO DIA COM OS AMIGOS - \u201cPARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\u201d \u2013 PARTE 26 http://t.co/3rN5doEh"
        },
        {
            "author_id": "82722097",
            "created_at": "2012-05-16T00:14:11.000Z",
            "id": "202552490682613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de #indios do Parque Nacional do \"Xingu, no MT http://t.co/IWHI89Lf #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "46483916",
            "created_at": "2012-05-16T00:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202551388272726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/jyKnnVpb via @g1"
        },
        {
            "author_id": "392417655",
            "created_at": "2012-05-16T00:00:42.000Z",
            "id": "202549095678746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Paranashop http://t.co/5FeJP8hj"
        },
        {
            "author_id": "134292373",
            "created_at": "2012-05-15T23:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "14594698",
                        "start": 74,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "202545647482707969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja imagens da maior reserva ind\u00edgena do Brasil http://t.co/KEnMwKt3 via @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "215813751",
            "created_at": "2012-05-15T23:44:33.000Z",
            "id": "202545034095116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia //  Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/dPEQqTUe"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2012-05-15T23:40:07.000Z",
            "id": "202543915541344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/rXo4Uh8c #G1"
        },
        {
            "author_id": "17601785",
            "created_at": "2012-05-15T23:40:02.000Z",
            "id": "202543897426137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de monfrague em espanha a poucos ks da nossa fronteira \u00e9 reserva biol\u00f3gica para a Unesco."
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2012-05-15T23:20:21.000Z",
            "id": "202538940752859137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFPE garante assento no conselho gestor da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana: http://t.co/5sbrCzRU"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2012-05-15T23:04:15.000Z",
            "id": "202534891542421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Piteira: C\u00c2MARA APROVA REDU\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DO PARQUE NACIONAL D... http://t.co/HnRNSram"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2012-05-15T23:02:39.000Z",
            "id": "202534487891001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ANP: Parque Estadual do Caracol. http://t.co/drRS9yZ9"
        },
        {
            "author_id": "57480736",
            "created_at": "2012-05-15T23:01:21.000Z",
            "id": "202534161628663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Proj Bras\u00edlia para todos!Amanh\u00e3 \u00e0s 9h,cerca de 100 idosos de Santa Maria v\u00e3o fazer um piquenique no Parque Nacional de Bras\u00edlia.SEJUS GDF"
        },
        {
            "author_id": "156669630",
            "created_at": "2012-05-15T22:55:40.000Z",
            "id": "202532730959962113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/jW2tVWqx #G1"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-05-15T22:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88533861,
                        -16.75778015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "202532721396940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal http://t.co/KDLcsSY"
        },
        {
            "author_id": "241917652",
            "created_at": "2012-05-15T22:54:58.000Z",
            "id": "202532552395849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Materia sobre a viagem do fotografo da Reuters, Ueslei Marcelino.\nhttp://t.co/FmEGb05i"
        },
        {
            "author_id": "333356303",
            "created_at": "2012-05-15T22:43:03.000Z",
            "id": "202529555192365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a 2 eu fiz sobre o parque municipal, deitei no texto ta pai"
        },
        {
            "author_id": "51274601",
            "created_at": "2012-05-15T22:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202529336132243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/ymsq99TN via @g1"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-05-15T22:37:42.000Z",
            "id": "202528210943098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu http://t.co/Zeu40fV"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2012-05-15T22:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.04773,
                        -14.572077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "202524755759345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Conduru http://t.co/jTHtkUGJ"
        },
        {
            "author_id": "16310371",
            "created_at": "2012-05-15T22:18:20.000Z",
            "id": "202523333621854211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/T5JwCHeW #G1"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-05-15T22:16:40.000Z",
            "id": "202522917039390722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14 instaladas na \u00e1rea. Voo detectou desmatamento pr\u00f3ximo \u00e0 regi\u00e3o de... http://t.co/miwW8Xp0"
        },
        {
            "author_id": "63123308",
            "created_at": "2012-05-15T22:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202522597966090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias bel\u00edssimas! Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/nWlMceiN via @g1"
        },
        {
            "author_id": "367919806",
            "created_at": "2012-05-15T22:10:32.000Z",
            "id": "202521372050722817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\nhttp://t.co/8kBqtfs9"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2012-05-15T21:59:50.000Z",
            "id": "202518681098534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/J7Fj7k9r"
        },
        {
            "author_id": "210179692",
            "created_at": "2012-05-15T21:59:14.000Z",
            "id": "202518528409083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de Adriano - Iguape: um pouco do meu mundo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chau\u00e1s http://t.co/GgrbA9i1"
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2012-05-15T21:58:05.000Z",
            "id": "202518237190176770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\nhttp://t.co/TVX8IeZe"
        },
        {
            "author_id": "501587544",
            "created_at": "2012-05-15T21:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202516859378073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/nCXqUzlX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "53218484",
            "created_at": "2012-05-15T21:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "73794129",
                        "start": 0,
                        "username": "diegozuis"
                    }
                ]
            },
            "id": "202516277183512576",
            "in_reply_to_user_id": "73794129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegozuis Olha isso: http://t.co/xY4NivEF"
        },
        {
            "author_id": "247729587",
            "created_at": "2012-05-15T21:49:03.000Z",
            "id": "202515964946948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/bgBsfPXf"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2012-05-15T21:44:30.000Z",
            "id": "202514818874355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra rotina dos \u00edndios do Parque Nacional do Xingu http://t.co/izSS8QuZ http://t.co/b753HAlu"
        },
        {
            "author_id": "45968094",
            "created_at": "2012-05-15T21:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202514228568006657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/4xC7EPHj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "426228402",
            "created_at": "2012-05-15T21:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "4524357095",
                        "start": 29,
                        "username": "enamoradasporls"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1355020896",
                        "start": 46,
                        "username": "fco_viciosemfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "202514069687779328",
            "in_reply_to_user_id": "374772750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SmilebyLS_RJ @eternoviciols @enamoradasporls @fco_viciosemfim @lsmeagarrarj @luanmeunamorido onde \u00e9 parque municipal kkkkkkkkkk ?"
        },
        {
            "author_id": "569164080",
            "created_at": "2012-05-15T21:35:35.000Z",
            "id": "202512576402305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/BP09Bq3t"
        },
        {
            "author_id": "472163328",
            "created_at": "2012-05-15T21:31:31.000Z",
            "id": "202511554111995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Show do Criolo no Parque Municipal quinta-feira em Belo Horizonte! \n\nCampanha Rel\u00e2mpago, o mais... http://t.co/ildYcZnT"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-05-15T21:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202511380421672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/MfuFKyCx via @g1"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2012-05-15T21:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202510096578789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/oKrps9NW via @g1"
        },
        {
            "author_id": "85992588",
            "created_at": "2012-05-15T21:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "84312341",
                        "start": 1,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "202510087938510849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@IBaleiaJubarte: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos seleciona volunt\u00e1rios: http://t.co/v6NrNPUN\u201d #SaveThePlanet #Voluntarios"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-05-15T21:19:55.000Z",
            "id": "202508634209525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/3IWJJhqf"
        },
        {
            "author_id": "57657194",
            "created_at": "2012-05-15T21:18:44.000Z",
            "id": "202508336128724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu, Mato Grosso, Brasil. http://t.co/vozIyxG9"
        },
        {
            "author_id": "503582405",
            "created_at": "2012-05-15T21:10:44.000Z",
            "id": "202506322321739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu\" http://t.co/tyIFRV9M"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-05-15T21:10:09.000Z",
            "id": "202506177819590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 \u2013 Viam\u00e3o \u2013 RS http://t.co/Wk1hl8I0"
        },
        {
            "author_id": "380434733",
            "created_at": "2012-05-15T21:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202505473277181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/3i6KT6OE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:22.000Z",
            "id": "202505225750331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/ctdkAnPE"
        },
        {
            "author_id": "136361063",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:22.000Z",
            "id": "202505224307486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/zpufg3iT"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:22.000Z",
            "id": "202505222734622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/V9LyV5ZS"
        },
        {
            "author_id": "352724802",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:22.000Z",
            "id": "202505222554271746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/jCK1AiCI"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:21.000Z",
            "id": "202505219656007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/UWdWSUY8"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:20.000Z",
            "id": "202505215281340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/d2EaPBX5"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:17.000Z",
            "id": "202505204548116482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/PnHrwOLV"
        },
        {
            "author_id": "465595740",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:17.000Z",
            "id": "202505203059138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/9NWgnanx"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505200785821697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/53SLuwb4"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505200030855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/RT2nW0ZM"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505199309438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/io0PKWpZ"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505198562844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/6bBHU2Ul"
        },
        {
            "author_id": "151566942",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505197786890241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/0ZxfX5rK"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:15.000Z",
            "id": "202505197040304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14 instaladas na \u00e1rea.\nVoo detectou desmatamento pr\u00f3ximo \u00e0 regi\u00e3o de preser... http://t.co/jHxNTumE"
        },
        {
            "author_id": "98254335",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:15.000Z",
            "id": "202505196318900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/e9JIXntp"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:15.000Z",
            "id": "202505193756168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/z0LMXqzM"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:15.000Z",
            "id": "202505192988622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/sCVMaL7Q"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:14.000Z",
            "id": "202505190769819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/LuKViSnL"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:13.000Z",
            "id": "202505187473113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/ARUeH7Dm"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:13.000Z",
            "id": "202505185556303874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/hwAlrqcW"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:13.000Z",
            "id": "202505184872632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/up0zi9oj"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:12.000Z",
            "id": "202505183262015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/nPE8i8lQ"
        },
        {
            "author_id": "200641256",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:12.000Z",
            "id": "202505182284750849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/INirnF8y"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:12.000Z",
            "id": "202505181424922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/qyGvcnEs"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:12.000Z",
            "id": "202505180560887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/44WxhRv5"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:11.000Z",
            "id": "202505178459549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/QF66V2We"
        },
        {
            "author_id": "35086366",
            "created_at": "2012-05-15T21:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37997609",
                        "start": 3,
                        "username": "FHOXonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "202504999413100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @FHOXonline: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\rhttp://t.co/Dbal7kIP"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2012-05-15T21:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37997609",
                        "start": 3,
                        "username": "FHOXonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "202504996934270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @FHOXonline: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\rhttp://t.co/qLo9GaOR"
        },
        {
            "author_id": "288822234",
            "created_at": "2012-05-15T21:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "16555348",
                        "start": 97,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "202504819691364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/BEQKLsG1 via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "73589305",
            "created_at": "2012-05-15T21:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202504325178736641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/jMX9sOdC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "88703963",
            "created_at": "2012-05-15T21:01:11.000Z",
            "id": "202503918507405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Mirante da Janela- Parque Nacional da Chapada!! http://t.co/xLzujnMM"
        },
        {
            "author_id": "488570078",
            "created_at": "2012-05-15T20:59:29.000Z",
            "id": "202503491103637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/oGpJX9Cy"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2012-05-15T20:59:29.000Z",
            "id": "202503490076028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ci\u00eancia] Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edge... http://t.co/adraYXGI #ciencia #saude"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-05-15T20:59:28.000Z",
            "id": "202503489249746944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/4vQFXMaB"
        },
        {
            "author_id": "37997609",
            "created_at": "2012-05-15T20:58:51.000Z",
            "id": "202503334467354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\nhttp://t.co/THFnamMA"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-05-15T20:57:25.000Z",
            "id": "202502970661806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/XDlTNyu"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2012-05-15T20:55:16.000Z",
            "id": "202502431907655683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/ywVHXEvN"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2012-05-15T20:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "61258055",
                        "start": 98,
                        "username": "jornalpanorama"
                    }
                ]
            },
            "id": "202502035436879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONSENHOR PAULO \nPARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS RECEBE GRANDES CONQUISTAS \n http://t.co/uTOYS02R via @jornalpanorama"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-15T20:52:31.000Z",
            "id": "202501740032032769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: quer receber o SMS q pode ser trocado por um ingresso para o #conexaovivo no Parque Municipal? Cadastre-se! http://t.co/48StwqPB"
        },
        {
            "author_id": "30872719",
            "created_at": "2012-05-15T20:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "90963197",
                        "start": 52,
                        "username": "folha_poder"
                    }
                ]
            },
            "id": "202501396426272769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza, Brasil ja tem imensa \u00e1rea protegida RT @folha_poder Prefeitos pedem que Dilma sancione novo C\u00f3digo Florestal"
        },
        {
            "author_id": "103388168",
            "created_at": "2012-05-15T20:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202500222574800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/E2pnyOX8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "176933447",
            "created_at": "2012-05-15T20:44:01.000Z",
            "id": "202499598307180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Quatis se fez presente na audi\u00eancia p\u00fablica pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela e... http://t.co/gd7DTw5p"
        },
        {
            "author_id": "91192620",
            "created_at": "2012-05-15T20:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "8802752",
                        "start": 59,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202499528887242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - \u00edndios do Xingu, no MT http://t.co/HZTkXScy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "159697855",
            "created_at": "2012-05-15T20:39:20.000Z",
            "id": "202498419275730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E PENSAR Q ERA ASSIM Q SE VIVIA NA LINDA TERRA BRASILIS... #SOSvida #SOShumanidade &gt; http://t.co/i48ZTXU0 #G1"
        },
        {
            "author_id": "51751022",
            "created_at": "2012-05-15T20:36:00.000Z",
            "id": "202497580364607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/rDzAKejT"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2012-05-15T20:33:44.000Z",
            "id": "202497010220277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos seleciona volunt\u00e1rios: http://t.co/b1dhm50M"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:39.000Z",
            "id": "202496741046616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/72wmOg4D"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:19.000Z",
            "id": "202496656711749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/Mat1q8Xp"
        },
        {
            "author_id": "152522260",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202496652966232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/MBZfK4qO via @g1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [magarylord].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "magarylord",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "magarylord"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RafaGM13].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RafaGM13",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RafaGM13"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [enamoradasporls].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "enamoradasporls",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "enamoradasporls"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goiana, Brasil",
                "id": "e355cc9180b26dd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "156110874",
                "name": "Erwin Oliveira",
                "username": "ErwinOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319929664",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica Soave",
                "username": "soavemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281222130",
                "name": "Lili",
                "username": "lilivsssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93610469",
                "name": "Tammy",
                "username": "tammyjando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49866481",
                "name": "Kenji Arimura",
                "username": "kenjiarimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153876206",
                "name": "Salmom",
                "username": "Saymom8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419924237",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "AlagoasAmaMiley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171510239",
                "name": "Z\u00e9 Paulo",
                "username": "Zepaulo55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540196763",
                "name": "Sinceridade Na V\u00e9ia",
                "username": "SinceridadeVeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61847077",
                "name": "Coquetel Molotov",
                "username": "noarcm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192000909",
                "name": "F\u00e1bio Baroni",
                "username": "ReiBaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072272739367571456",
                "name": "Lais Rosa",
                "username": "Laisinthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65953011",
                "name": "Fernanda ellen",
                "username": "ferellenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38009919",
                "name": "Shimazu",
                "username": "juliyshimazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357768589",
                "name": "Ivan Fuchs",
                "username": "IvanFuchs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21113750",
                "name": "Talles Lopes",
                "username": "TallesLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66132507",
                "name": "LG",
                "username": "Luiz_GustavoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37271559",
                "name": "\u00c9der Mil\ud83c\udd70\ufe0fni",
                "username": "edermilani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227772222",
                "name": "Cond. Biodiversidade",
                "username": "ConBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196351574",
                "name": "Camilla Almeida",
                "username": "millalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67046881",
                "name": "Marcela Marques",
                "username": "ceelamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82904074",
                "name": "Indie_BH",
                "username": "Indie_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69607246",
                "name": "4instrumental",
                "username": "4instrumental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141392213",
                "name": "Luana",
                "username": "_NegaLua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152820120",
                "name": "Bator\u00e9 ;)",
                "username": "AKAbatore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234047020",
                "name": "Jornal Cidades",
                "username": "jcidadesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156795420",
                "name": "Quel",
                "username": "quelcomque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29323793",
                "name": "Isabella",
                "username": "isabella__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902724",
                "name": "Felipe Moreira",
                "username": "felipebaixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75961407",
                "name": "Rap Mineiro \ud83d\udd3a",
                "username": "rapmineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213643325",
                "name": "Danilo F. MetaDoze",
                "username": "DaniloMetaDoze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30650151",
                "name": "Adilson Pereira",
                "username": "Sambapunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314796377",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "MyLifeByThomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519771490",
                "name": "Restart Call Me",
                "username": "RestartCallMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149953066",
                "name": "Ant\u00f4nio Ruas",
                "username": "antonio_ruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164295208",
                "name": "Ramon Brant",
                "username": "ramonbrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153068785",
                "name": "Jornal Pampulha",
                "username": "JornalPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436203055",
                "name": "Maur\u00edcio Rangel P&E",
                "username": "MRangelPeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372945763",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "loucospormanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93022805",
                "name": "Torresmo & Pipoca",
                "username": "TorresmoPipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124625500",
                "name": "Viaje Curitiba",
                "username": "viaje_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225246035",
                "name": "Diego Cano",
                "username": "Diecan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25777615",
                "name": "Matheus R.",
                "username": "matheusrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587470",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fagonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324493424",
                "name": "Cardoso",
                "username": "Cardoso47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168489333",
                "name": "Eco Amazon",
                "username": "EcoAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168778702",
                "name": "Davi Mascarelo",
                "username": "_mascarelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30748734",
                "name": "F\u00e1bio Figueiroa",
                "username": "fabiofariasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65157963",
                "name": "RIO+20 em quest\u00e3o",
                "username": "innyaccioly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571758697",
                "name": "Buscou Achou",
                "username": "BuscouAchou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36065206",
                "name": "Jess\u00e9 do Marketing",
                "username": "CocaGelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45550527",
                "name": "Aassessoria",
                "username": "aassessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32503328",
                "name": "Lucio Santana",
                "username": "luciocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139912543",
                "name": "Anderson Nascimento",
                "username": "ovisionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306222710",
                "name": "Bia Mignolo",
                "username": "viajenodetalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137794475",
                "name": "Jhonathan Oliveira",
                "username": "Johnfey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65447382",
                "name": "Fabiano Fritzen",
                "username": "fabiano_fritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228714233",
                "name": "Guigo",
                "username": "GuigoLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177677737",
                "name": "Mairton Fran\u00e7a",
                "username": "mairtonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267360166",
                "name": "Fabio Borges",
                "username": "fabioborges81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92388581",
                "name": "Francisco Garcez",
                "username": "franciscogarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151657178",
                "name": "CYBORGes",
                "username": "cyborges5G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74569739",
                "name": "Defesa Civil SC",
                "username": "defesacivilsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113995471",
                "name": "Portugal Green Walks",
                "username": "PTGreenWalks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562366899",
                "name": "Jose Teles",
                "username": "JoseTeles8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403813947",
                "name": "Jos\u00e9 leandro",
                "username": "jose_sgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323787344",
                "name": "TTsalvador",
                "username": "tt_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52249577",
                "name": "Amanda Alves",
                "username": "mandy_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86560836",
                "name": "Anderson Bella",
                "username": "Andersonbella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93969908",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thais_marcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136511595",
                "name": "Uoooo\u00f3vister",
                "username": "kodakwc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33053328",
                "name": "lady killer \ud83d\udd2a",
                "username": "thatha_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44499678",
                "name": "Fl\u00e1vio Boleiz J\u00fanior",
                "username": "flavioboleiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183687560",
                "name": "Ruan Campos",
                "username": "ruan_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277810850",
                "name": "Thiago A. Guedes",
                "username": "ThiagoGuedes4I",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463317455",
                "name": "valvulazul",
                "username": "valvulazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463342685",
                "name": "CulturaLivreCultura",
                "username": "freeCultLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120189578",
                "name": "Daniela Lerda \ud83d\udc89",
                "username": "dlerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194688992",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fiel Nunes Castro",
                "username": "BielNunesCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581844145",
                "name": "RadioMuda",
                "username": "aRadioMuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45858878",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \u26a1\ufe0f #\u2119\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud835\udd60\ud835\udd4a\ud835\udd4c\ud835\udd4a",
                "username": "rebatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18217841",
                "name": "gabi",
                "username": "gsmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184605042",
                "name": "Chill the fuck out",
                "username": "eliscrtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294490021",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedro_negromont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21054053",
                "name": "emicida",
                "username": "emicida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223791055",
                "name": "Acessibilidade na Pr\u00e1tica",
                "username": "acessibilidadep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568119820",
                "name": "BA Not\u00edcia",
                "username": "ba_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69376550",
                "name": "classroom influencer",
                "username": "tortadegabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142508372",
                "name": "esterzinha",
                "username": "esterfmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20012606",
                "name": "m j",
                "username": "mrjlnrnh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392779946",
                "name": "jamayco",
                "username": "mayconfelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882007142231834624",
                "name": "Giovanni",
                "username": "Giovanniii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90677901",
                "name": "YB Aka UaiB\u00a1",
                "username": "Benthroldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57480736",
                "name": "Todi Moreno",
                "username": "TodiMorenoDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392417655",
                "name": "Viva Curitiba",
                "username": "CuritibaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52913119",
                "name": "Oliv\u00eara",
                "username": "cantaolivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323917928",
                "name": "Luis Henrique",
                "username": "Luis_Henriquee1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343539162",
                "name": "Fotografia ZH",
                "username": "FotografiaZH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75329593",
                "name": "Nat\u00e1lia Dressler",
                "username": "naatidressler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273985831",
                "name": "AABB S\u00e3o Paulo",
                "username": "aabb_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538860611",
                "name": "Mah_celly Sampaio'",
                "username": "mah_cellly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515837342",
                "name": "Christian couto",
                "username": "Christiancouto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162525989",
                "name": "Perainda",
                "username": "ALeuryPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157612",
                "name": "L\u00f3gico CursosAliados",
                "username": "logiconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646023",
                "name": "ericodc",
                "username": "ericodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394349602",
                "name": "Carolinna Russo",
                "username": "CarolinnaRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299836662",
                "name": "Acqua",
                "username": "Acqua_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115378730",
                "name": "CURITIBA UNDERGROUND",
                "username": "cwb_underground",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138513850",
                "name": "CART",
                "username": "cart_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65537926",
                "name": "Douglas Moreira",
                "username": "moreira_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195542418",
                "name": "I. Arruda",
                "username": "Igorarrudaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177568968",
                "name": "Curitiba 2030",
                "username": "Curitiba2030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60079613",
                "name": "Joyce Lloyd",
                "username": "joycelloyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206831771",
                "name": "M\u00e1rcia Camargo",
                "username": "MarciaCamargoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71634274",
                "name": "Wagner Pinheiro",
                "username": "wagner_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58915026",
                "name": "Filipi Oliveira",
                "username": "FILIPIOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117139162",
                "name": "Ceres Battistelli",
                "username": "CeresB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206917753",
                "name": "Maria Leticia",
                "username": "MedicaLeticia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339118980",
                "name": "Unitec Escola T\u00e9cnica",
                "username": "unitec_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14176326",
                "name": "Raphael S. Andrade",
                "username": "raphaelsainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42813149",
                "name": "GEO",
                "username": "geoozado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177277293",
                "name": "kenya LULA da SILVA",
                "username": "kenyavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890707406",
                "name": "ragylla barros",
                "username": "fernandogentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56751436",
                "name": "Galo\u00e9Doido",
                "username": "galoedoido13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398211820",
                "name": "Faculdades Dom Bosco",
                "username": "FDomBosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86047751",
                "name": "Bairros",
                "username": "BairroEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73956810",
                "name": "Escolas do Amanh\u00e3",
                "username": "escolasdoamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184648829",
                "name": "IGOR RAFAEL DA SILVA",
                "username": "igorrafael_alme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184879941",
                "name": "Naturologia Unisul",
                "username": "naturologia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87763324",
                "name": "ExpoMundi",
                "username": "ExpoMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60791473",
                "name": "Vanessa Cec\u00edlia",
                "username": "vanessacecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266715667",
                "name": "How You Like That?",
                "username": "layioh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88997624",
                "name": "Anglo Tabo\u00e3o",
                "username": "anglo_taboao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88990689",
                "name": "Anglo Osasco",
                "username": "anglo_osasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88996817",
                "name": "Anglo Granja Viana",
                "username": "anglo_granja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246236240",
                "name": "Anglo S\u00e3o Francisco",
                "username": "anglosfrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88993465",
                "name": "Anglo Alphaville",
                "username": "angloalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357000422",
                "name": "350 Rio de Janeiro",
                "username": "350RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34043640",
                "name": "Luana Isse d Freitas",
                "username": "Luanaisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277075064",
                "name": "View Travel",
                "username": "viewtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274622679",
                "name": "Curta Mato Grosso",
                "username": "CurtaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87707372",
                "name": "Lucila Eliazar Neves",
                "username": "lucibsb_en",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134903996",
                "name": "YghacciIBVB",
                "username": "Yghacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314162831",
                "name": "INNATUS",
                "username": "innatusbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454411012",
                "name": "ricardopadilha",
                "username": "ricardorpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139006440",
                "name": "Blog de Niter\u00f3i",
                "username": "BlogNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52524648",
                "name": "Pedro H. Becker",
                "username": "beckerpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16872087",
                "name": "Rogerio Lubk",
                "username": "RogerioLubk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36757793",
                "name": "Difundir",
                "username": "difundir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78615759",
                "name": "Circo Dos Sonhos",
                "username": "circodossonhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65087526",
                "name": "Prof. Jarcys Ricardo \ud83c\udfe1\ud83d\ude37 #LSHSDV",
                "username": "jarcysdion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295183530",
                "name": "mundocerto",
                "username": "mundocerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100726075",
                "name": "Manuel Figueiredo",
                "username": "mtfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333942544",
                "name": "A Voz do Cariri",
                "username": "avozdocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139215327",
                "name": "Reginaldo Luiz",
                "username": "regismarllom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129881357",
                "name": "di\u00e1rio do cariri",
                "username": "diariodocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61057163",
                "name": "UMBUZEIRO ONLINE",
                "username": "joaoesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549222941",
                "name": "T\u00f4 de olho em Voc\u00ea",
                "username": "todeolhoem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521339683",
                "name": "Gavi\u00e3o da Para\u00edba",
                "username": "gaviaodaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73397997",
                "name": "Martins da Cachoeira",
                "username": "martins_o_gari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269078332",
                "name": "Mapping Latino",
                "username": "mappinglatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385346939",
                "name": "Canarana News",
                "username": "canarananewsmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50193912",
                "name": "Garotas Suecas",
                "username": "garotas_suecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190857890",
                "name": "MS Total",
                "username": "ms_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34154423",
                "name": "\u0421arlos Augusto",
                "username": "casagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260435064",
                "name": "\u00c1lvaro Ceccotti",
                "username": "alvaro_ceccotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208496324",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "ArteGringo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97724845",
                "name": "GOIANA PERNAMBUCO",
                "username": "GoianaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444853862",
                "name": "Pastor Fernandes",
                "username": "PastorJhowany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82722097",
                "name": "J\u2791SEJIH\u2791",
                "username": "josejiho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46483916",
                "name": "Paulo Maya",
                "username": "pmaya47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134292373",
                "name": "amanda jacomini",
                "username": "amd_jacomini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215813751",
                "name": "Digiforum",
                "username": "DigiforumBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17601785",
                "name": "rui david",
                "username": "ruidavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "UFPE",
                "username": "ufpeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156669630",
                "name": "Elayne Costa",
                "username": "Elayne_ojos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241917652",
                "name": "Jo\u00e9dson Alves",
                "username": "joedsonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333356303",
                "name": "thizin",
                "username": "thizinsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51274601",
                "name": "L\u00edlian",
                "username": "lilianmarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365885958",
                "name": "NO PODER - Not\u00edcias",
                "username": "NoPoderNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115721168",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "MaluQuinzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16310371",
                "name": "Rafael Esnarriaga",
                "username": "rafaesnarriaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63123308",
                "name": "Renata Teixeira \u2020",
                "username": "_RenataTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367919806",
                "name": "Jos\u00e9 Everaldo",
                "username": "JoseEveraldoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210179692",
                "name": "Adriano Ribeiro",
                "username": "adrianoiguape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133105020",
                "name": "leo  nascimento",
                "username": "reporterleonasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501587544",
                "name": "Fernanda Melchior",
                "username": "FernandaMelchi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53218484",
                "name": "gabriela codinhoto",
                "username": "gabiiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73794129",
                "name": "Diego C.",
                "username": "diegozuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247729587",
                "name": "C.M\u00e9dico Jardins",
                "username": "cmjardins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45968094",
                "name": "Jose Cassio",
                "username": "josecassio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426228402",
                "name": "vivi",
                "username": "anjodebonels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355020896",
                "name": "Luanjo",
                "username": "fco_viciosemfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569164080",
                "name": "FarmaCura",
                "username": "farmacura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472163328",
                "name": "Cras Fit",
                "username": "CrasFit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85992588",
                "name": "Norma Cuadros",
                "username": "NormaCuadrosG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57657194",
                "name": "Michel Rios X5",
                "username": "Michelriosx5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503582405",
                "name": "Pensamentos",
                "username": "PensamentosSaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380434733",
                "name": "raimundo r oliveira",
                "username": "roque502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136361063",
                "name": "Marcelo Abreu",
                "username": "Marcelo_Abreu10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352724802",
                "name": "Di\u00e1rio do Forr\u00f3",
                "username": "diarioforro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465595740",
                "name": "Feed Business",
                "username": "FeedBusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151566942",
                "name": "luciana_sgon",
                "username": "dnawebooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98254335",
                "name": "Fl\u00e1vio Silva",
                "username": "henricovicci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200641256",
                "name": "Sa\u00fadeNatural",
                "username": "amazonprodutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35086366",
                "name": "Links Fotografia",
                "username": "linksfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37997609",
                "name": "Revista FHOX",
                "username": "FHOXonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288822234",
                "name": "Bianca",
                "username": "biancadione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73589305",
                "name": "J\u00e9ssica \u262e",
                "username": "Jessicosmica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703963",
                "name": "patricia muller",
                "username": "patypmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488570078",
                "name": "Frederico Mansur",
                "username": "fredmansur9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61258055",
                "name": "Panorama Regional",
                "username": "jornalpanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30872719",
                "name": "Rafael de Menezes",
                "username": "juizrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963197",
                "name": "Folha Poder",
                "username": "folha_poder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103388168",
                "name": "Leonardo Erys",
                "username": "leonardoerys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176933447",
                "name": "Projeto Quatis",
                "username": "projetoquatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192620",
                "name": "Comunista Liso",
                "username": "soulccosmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159697855",
                "name": "kika_Rio",
                "username": "kika_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51751022",
                "name": "jota",
                "username": "JJhony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152522260",
                "name": "Humberto Macedo",
                "username": "BlogLargartixa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "203182261498159105",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzz7nf06lu08qu5wn4uony916bl94t",
        "oldest_id": "202496652966232064",
        "result_count": 500
    }
}