{
    "data": [
        {
            "author_id": "14390921",
            "created_at": "2012-05-05T05:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "172321234",
                        "start": 31,
                        "username": "pactusoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "198644659063492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "drinking \u00e1gua de coco shopping @pactusoficial in #Goiania #Goias #Brasil #Bra  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/YJQE2ri0"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2012-05-05T04:58:50.000Z",
            "id": "198637857445920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista do Cazumb\u00e1 Iracema- minha monografia foi feita a\u00ed. #CameraRecord #Acre"
        },
        {
            "author_id": "44747647",
            "created_at": "2012-05-05T04:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "198633144134549505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friends... #Instagram #Instahub #InstagramForAndroid #Now #Nice #Good #Gre  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Vf8z9alZ"
        },
        {
            "author_id": "280232940",
            "created_at": "2012-05-05T03:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "144622506",
                        "start": 0,
                        "username": "KobaPresley"
                    }
                ]
            },
            "id": "198608435892330496",
            "in_reply_to_user_id": "144622506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KobaPresley fui block l\u00e1 :/ ent\u00e3o vai ser no Parque Municipal as 14h00"
        },
        {
            "author_id": "173594180",
            "created_at": "2012-05-05T02:50:46.000Z",
            "id": "198605628070035458",
            "in_reply_to_user_id": "86992291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heeyviiny @NavyFentybr vai sim,domingo as 13hs no parque municipal,na portaria da floricultura,bjao"
        },
        {
            "author_id": "141992347",
            "created_at": "2012-05-05T01:11:14.000Z",
            "id": "198580578952548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah, esqueci de citar o parque municipal... que por sinal tbm n\u00e3o tem nada.. enfim -.- \u00e9 tenso"
        },
        {
            "author_id": "465720221",
            "created_at": "2012-05-05T00:55:17.000Z",
            "id": "198576566140289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui l\u00e1 no meu primo, ai depois fui la no parque municipal, arruma as coisas pra festa amanha"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-05T00:54:18.000Z",
            "id": "198576317090893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "74940438",
            "created_at": "2012-05-05T00:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.039078,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "198575240253677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/T6yPDa5H"
        },
        {
            "author_id": "521578460",
            "created_at": "2012-05-05T00:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "158209660",
                        "start": 72,
                        "username": "Lettiih"
                    }
                ]
            },
            "id": "198571248119316481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s fomos conhecer um Parque Nacional de Preserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o um Zoologico @Lettiih que tampa que a mulher de deu HAHAHAHA'"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-05-04T23:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "39164522",
                        "start": 108,
                        "username": "thomasrestart"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3289157543",
                        "start": 123,
                        "username": "pelanzarestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "198561015028400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EAE IDOLOS,O MAIOR ENCONTRO DE F\u00c3S DE BH VAI ACONTECER DIA 19 NO PARQUE MUNICIPAL 14H, AVISA POR FAVOR! obg @thomasrestart @pelanzarestart"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-05-04T23:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "796384207929016320",
                        "start": 108,
                        "username": "pelurestart"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "39164092",
                        "start": 121,
                        "username": "kobarestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "198560824367923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EAE IDOLOS,O MAIOR ENCONTRO DE F\u00c3S DE BH VAI ACONTECER DIA 19 NO PARQUE MUNICIPAL 14H, AVISA POR FAVOR! obg @pelurestart @kobarestart"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-05-04T23:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "311693796",
                        "start": 0,
                        "username": "LanzaMyDoritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "198557982743736320",
            "in_reply_to_user_id": "311693796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzaMyDoritos dia 19 \u00e1s 14h no parque Municipal , entreda da floricultura :*"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-05-04T23:31:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "198555543554637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/J531Txxc"
        },
        {
            "author_id": "56364283",
            "created_at": "2012-05-04T23:31:08.000Z",
            "id": "198555390538022913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que honra meu Pai, vou participar do show Grupo Nem Secos, no dia 18/05 - CONEX\u00c3O VIVO no Parque Municipal, o... http://t.co/7m7T6qGU"
        },
        {
            "author_id": "438562865",
            "created_at": "2012-05-04T23:12:02.000Z",
            "id": "198550583576236034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00b4gua laranja e vegeta\u00e7\u00e3o de altitude. \u2014 Parque Estadual do Ibitipoca, Brazil http://t.co/wjvq5Xhm"
        },
        {
            "author_id": "437036275",
            "created_at": "2012-05-04T23:01:00.000Z",
            "id": "198547805541896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/qZ3VmBtF"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-05-04T22:35:30.000Z",
            "id": "198541389020143617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/BQnhYGiD"
        },
        {
            "author_id": "103680758",
            "created_at": "2012-05-04T22:23:42.000Z",
            "id": "198538420291776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiu a programa\u00e7\u00e3o completa do Conex\u00e3o Vivo BH. A gente toca dia 20 de maio no Parque Municipal. Todos l\u00e1! http://t.co/70iWEhYw"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2012-05-04T22:19:43.000Z",
            "id": "198537415609163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 07h30 pedal na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, bora?"
        },
        {
            "author_id": "88755220",
            "created_at": "2012-05-04T22:17:09.000Z",
            "id": "198536771234041857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizonte Belo... a gente se v\u00ea dia 20/05 no Parque Municipal... http://t.co/XISWP9WS"
        },
        {
            "author_id": "211622935",
            "created_at": "2012-05-04T22:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17696048,
                        -22.86905418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "198533281011077122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/68waBnw1"
        },
        {
            "author_id": "79429452",
            "created_at": "2012-05-04T21:56:37.000Z",
            "id": "198531603457245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto: Uma Saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico. http://t.co/1prMnIhM"
        },
        {
            "author_id": "321446025",
            "created_at": "2012-05-04T21:49:32.000Z",
            "id": "198529823000367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira tamb\u00e9m alguns coment\u00e1rios feito sobre o Parque Estadual! http://t.co/eZdLOroV"
        },
        {
            "author_id": "155698376",
            "created_at": "2012-05-04T21:49:01.000Z",
            "id": "198529690045132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criolo, em BH, Parque Municipal,     entrada franca at\u00e9 \u00e0s 18h, quinta-feira, dia 17, na programa\u00e7\u00e3o completa: http://t.co/WJGCapKY"
        },
        {
            "author_id": "42262355",
            "created_at": "2012-05-04T21:09:06.000Z",
            "id": "198519645785964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19 de maio tem show em BELO HORIZONTE, no Parque Municipal pela Conex\u00e3o Vivo! Compartilhem! UUURRU!"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2012-05-04T20:59:48.000Z",
            "id": "198517306941378561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem curte, este ano tem Criolo: http://t.co/IaZsbIw6 Dia 17/05, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "94689294",
            "created_at": "2012-05-04T20:59:18.000Z",
            "id": "198517179208052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai galera de #BH, amanh\u00e3 tem rach\u00e3o la no coreto do parque municipal, \u00e1s 13:00hr bora comparecer l\u00e1?? ;D #FreeStepMG \u00e9er noiz \\o"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2012-05-04T20:49:11.000Z",
            "id": "198514634024693761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corte de \u00e1rvores \u00e9 flagrado no Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Picinguaba: Durante incurs\u00e3o na Mata, na... http://t.co/DNHPxalf"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-04T20:48:51.000Z",
            "id": "198514550696460290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita na Pra\u00e7a do Papa e no dia 20 no Parque Municipal (at\u00e9 \u00e0s 18h)"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-04T20:46:59.000Z",
            "id": "198514077977415681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os ingressos para os shows do #conexaovivobh no Pal\u00e1cio das Artes e no Parque Municipal custam R$ 20 (inteira) e R$ 10 (meia)"
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-05-04T20:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "505062300",
                        "start": 3,
                        "username": "FeedVidaEstilo"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "471492614",
                        "start": 84,
                        "username": "FeedViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "198513984826126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @FeedVidaEstilo: Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/HS7aI18p  @FeedViagem"
        },
        {
            "author_id": "115378730",
            "created_at": "2012-05-04T20:45:38.000Z",
            "id": "198513741522935809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ai quer ir pro Parque Estadual de Vila Velha? \n\nPonto tur\u00edstico da cidade de Ponta Grossa, \u00e9 conhecida por... http://t.co/Zcfow5Wg"
        },
        {
            "author_id": "73865758",
            "created_at": "2012-05-04T20:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "149885799",
                        "start": 3,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "149885799",
                        "start": 21,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 105,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "198513646203174914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @diademochileiro: @diademochileiro | Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/WMJBntpe | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-05-04T20:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 48,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "198513598090330113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para conhecer alguns detalhes das Cataratas. RT @viagemeviagens: Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/ymdaadik"
        },
        {
            "author_id": "156795420",
            "created_at": "2012-05-04T20:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "24341565",
                        "start": 5,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "16213405",
                        "start": 65,
                        "username": "thiagopethit"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "71108717",
                        "start": 89,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "198510134601846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais @tuliparuiz em BH dia 13 no Palacio das artes dessa vez com @thiagopethit &lt;3 ... @criolomc dia 17 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "125314015",
            "created_at": "2012-05-04T19:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "42262355",
                        "start": 13,
                        "username": "jtourton"
                    }
                ]
            },
            "id": "198501892949671936",
            "in_reply_to_user_id": "42262355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conex\u00e3ovivo @jtourton Agora \u00e9 oficial: A BANDA DE JOSEPH TOURTON EM BELO HORIZONTE - DIA 19 de MAIO - 19h no PARQUE MUNICIPAL!! RTTT!!"
        },
        {
            "author_id": "42262355",
            "created_at": "2012-05-04T19:57:51.000Z",
            "id": "198501714469470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 oficial: A BANDA DE JOSEPH TOURTON EM BELO HORIZONTE - DIA 19 de MAIO - 19h no PARQUE MUNICIPAL!! RTTT!!"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-05-04T19:56:04.000Z",
            "id": "198501266001887233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImplurbInforma Veja a Programa\u00e7\u00e3o p/ fim de semana Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a http://t.co/zs0H5oUM"
        },
        {
            "author_id": "69607246",
            "created_at": "2012-05-04T19:39:31.000Z",
            "id": "198497101372588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s tocamos no Conex\u00e3o Vivo BH no Parque Municipal, dia 17 de maio! E quem toca logo depois da gente \u00e9 o Criolo! http://t.co/Ae5tJmmO"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-05-04T19:18:00.000Z",
            "id": "198491687784415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reconhecido como o local com maior extens\u00e3o de \"algas duras\" do planeta.... http://t.co/sbMZh2z7"
        },
        {
            "author_id": "45619560",
            "created_at": "2012-05-04T18:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "39995226",
                        "start": 56,
                        "username": "dessaa_ribeiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "198486652690235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta vista muito show. (@ Parque Estadual do Caracol w/ @dessaa_ribeiro) http://t.co/YuHk3oql"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-05-04T18:45:32.000Z",
            "id": "198483516693032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPORTANTE: Datas para a consulta p\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela: http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "78013448",
            "created_at": "2012-05-04T18:45:18.000Z",
            "id": "198483455649128449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s que vivemos aqui na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s IMPLORAMOS #DilmaVetaTudo"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-05-04T18:25:58.000Z",
            "id": "198478593884565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, haver\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es no Parque Municipal, a partir das duas da tarde. Programa\u00e7\u00e3o completa no site http://t.co/CBwn8zEe"
        },
        {
            "author_id": "98408718",
            "created_at": "2012-05-04T18:22:13.000Z",
            "id": "198477649696403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral L\u00edrico e Orquesta Sinf\u00f4nica nos dias 12 e 13 de maio, no Parque Municipal de BH. A entrada \u00e9 gratuita. Confira: http://t.co/EAX8oic6"
        },
        {
            "author_id": "176613443",
            "created_at": "2012-05-04T18:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "154513632",
                        "start": 15,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "198477448596291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super contente:@XinguOFilme em poucas horas!Atrav\u00e9s da Expedi\u00e7\u00e3o Roncador-Xingu os irm\u00e3os Villas-B\u00f4as fundam em 1961 o Parque Nacional Xingu"
        },
        {
            "author_id": "151687114",
            "created_at": "2012-05-04T18:14:09.000Z",
            "id": "198475619351281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o de Nelson Piquet \u00e9 preso e responder\u00e1 por crime ambiental\nSegundo a pol\u00edcia, Geraldo Piquet desmatou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "109657263",
            "created_at": "2012-05-04T17:59:49.000Z",
            "id": "198472010744074241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas de Sirinha\u00e9m, no litoral Sul do estado, devem ser transformadas em uma reserva extrativista   http://t.co/Q1GzSDX6"
        },
        {
            "author_id": "234575762",
            "created_at": "2012-05-04T17:31:18.000Z",
            "id": "198464834059239427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio das Artes\nConcertos no Parque | De 12 a 13 de maio de 2012\nParque Municipal Renn\u00e9 Giannetti... http://t.co/nv9nDEOK"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2012-05-04T17:09:57.000Z",
            "id": "198459462875496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9rebro Eletr\u00f4nico e Cidad\u00e3o Instigado se apresentam em S\u00e3o Bernardo: O Parque Municipal Engenheiro Salvador Are... http://t.co/32Iic1pH"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-05-04T16:29:26.000Z",
            "id": "198449264114925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AEDe acordo com delegado, irm\u00e3o do ex-piloto desmatou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir uma pista de... http://t.co/MN0RkMPD"
        },
        {
            "author_id": "179992639",
            "created_at": "2012-05-04T16:19:17.000Z",
            "id": "198446711763509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prox dias 12 e 13 tem Festival PONTA URBANA, aqui do lado em Valinhos http://t.co/RRuYrXWd"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-05-04T16:15:33.000Z",
            "id": "198445773116030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do ex-piloto Nelson Piquet \u00e9 preso por crime ambiental, em Bras\u00edlia: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi desmat... http://t.co/uwGXKFs0"
        },
        {
            "author_id": "498914701",
            "created_at": "2012-05-04T15:53:07.000Z",
            "id": "198440125657645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do ex-piloto Nelson Piquet \u00e9 preso por crime ambiental, em Bras\u00edlia: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi desmat... http://t.co/arVHSqgo"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-05-04T15:53:07.000Z",
            "id": "198440124307091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do ex-piloto Nelson Piquet \u00e9 preso por crime ambiental, em Bras\u00edlia: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi desmat... http://t.co/scF2qlwD"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-05-04T15:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "98847817",
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "198440121383649280",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Irm\u00e3o do ex-piloto Nelson Piquet \u00e9 preso por crime ambiental, em Bras\u00edlia: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi de... http://t.co/2GsC7uMe"
        },
        {
            "author_id": "231466727",
            "created_at": "2012-05-04T15:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 0,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "198439812666101762",
            "in_reply_to_user_id": "274436008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanieelGomes_  At\u00e1\u00e1\u00e1...Mesmo assim eu vo,No Parque Municipal ne?"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-04T15:40:44.000Z",
            "id": "198437010434818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/xNdiNv0n"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:59:38.000Z",
            "id": "198426668254248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Aves do Parque Estadual da Serra do Mar . bela paisagem . http://t.co/xXYVVdIK"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:57:57.000Z",
            "id": "198426241295060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cachoeira do Parque Estadual da Serra do Mar . http://t.co/GzQ633hf"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:56:56.000Z",
            "id": "198425985585131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta do Parque Estadual da Serra do Mar . http://t.co/1V4bHOJP"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:56:02.000Z",
            "id": "198425762125193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eu foi \u00fanico a nada para valer no Parque Estadual da Serra do Mar , louco sim , por\u00e9m feliz . http://t.co/arzh5QCK"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:52:30.000Z",
            "id": "198424869598277633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eu e a galera do Curso de Gest\u00e3o Ambiental na trilha do Parque Estadual da Serra do Mar . http://t.co/XVkPPfch"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:51:15.000Z",
            "id": "198424555008692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Centro dos Visitantes do Parque Estadual da Serra do Mar . http://t.co/UxbUmXor"
        },
        {
            "author_id": "225880926",
            "created_at": "2012-05-04T14:50:47.000Z",
            "id": "198424437119393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pontaurbanarock2012 no Jornal de Valinhos desta sexta http://t.co/ViYmYvw3 Valinhenses: mat\u00e9ria completa na vers\u00e3o impressa, nas bancas!"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:50:19.000Z",
            "id": "198424322308714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual da Serra do Mar , uma das mais belas paisagem do Brasil. http://t.co/kw00ADU4"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:49:21.000Z",
            "id": "198424077604634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eu , Mauro , Fernanda , Natalia e Maisa Augusta no Parque Estadual da Serra do Mar . http://t.co/oE2nMIyI"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:48:10.000Z",
            "id": "198423780094251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: A galera do curso de gest\u00e3o Ambiental no Parque Estadual do Serra do Mar . http://t.co/cHr2ZcUH"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:46:55.000Z",
            "id": "198423466368708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eu foi o \u00fanico a nada no Parque Estadual da Serra do Mar . http://t.co/enJIDR1i"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T14:45:42.000Z",
            "id": "198423158007672834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Viagem para o Parque Estadual da Serra do Mar . http://t.co/4tTLWF9g"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-05-04T14:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2426036888",
                        "start": 0,
                        "username": "MineirasDoPedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "198420502287613952",
            "in_reply_to_user_id": "224714925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MineirasDoPedro n\u00e3o amor no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-05-04T14:28:09.000Z",
            "id": "198418738373074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJacarenema O Parque Natural Municipal de #Jacarenema \u00e9 PATRIM\u00d4NIO capixaba! PMVV deve proteg\u00ea-lo! Puni\u00e7\u00e3o j\u00e1! http://t.co/XaFoXJy3"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-05-04T14:15:48.000Z",
            "id": "198415637385707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImplurbInforma Veja a Programa\u00e7\u00e3o p/ fim de semana Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a http://t.co/zs0H5oUM"
        },
        {
            "author_id": "152385924",
            "created_at": "2012-05-04T14:10:30.000Z",
            "id": "198414301575385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/HoCopgY2"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-05-04T14:01:46.000Z",
            "id": "198412102866698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional! http://t.co/xP2YIEDw"
        },
        {
            "author_id": "246251075",
            "created_at": "2012-05-04T13:41:00.000Z",
            "id": "198406876407402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Biologia da Uniara visitam o Parque Nacional da Serra da Canastra\nhttp://t.co/Z8TbNW7i"
        },
        {
            "author_id": "208707818",
            "created_at": "2012-05-04T13:39:34.000Z",
            "id": "198406517295296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura entre amigos \u00e9 a pedida do dia! Curta o circuito de cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/rOCgMhfg"
        },
        {
            "author_id": "208707818",
            "created_at": "2012-05-04T13:35:34.000Z",
            "id": "198405510578442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura entre amigos \u00e9 a pedida do dia! Curta o circuito de cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/M4WnoOC8"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-04T13:11:50.000Z",
            "id": "198399537876967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem aprendi duas coisas na vida na viagem para o Parque Estadual da Serra do Mar : Amizades e coopera\u00e7\u00e3o entres os verdadeiros amigos ."
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-05-04T13:04:58.000Z",
            "id": "198397811228811264",
            "in_reply_to_user_id": "169089244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RestartMyDivos_ :'( ent\u00e3o amor vai ser no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "258155213",
            "created_at": "2012-05-04T12:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "568621972",
                        "start": 0,
                        "username": "thomasmaniiacs"
                    }
                ]
            },
            "id": "198392286487379970",
            "in_reply_to_user_id": "568621972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThomasManiiacs Vai ter um encontro de f\u00e3s dia 19,l\u00e1 no parque municipal.Esse encontro \u00e9 para entregar as assinaturas. Essas assinaturas +"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-05-04T12:41:41.000Z",
            "id": "198391948871077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s conflitos agr\u00e1rios, Ilhas de Sirinha\u00e9m devem se tornar em reserva extrativista. http://t.co/WQ8X9mXI"
        },
        {
            "author_id": "317390366",
            "created_at": "2012-05-04T12:29:10.000Z",
            "id": "198388799292706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DE CALDAS: Definido calend\u00e1rio de a\u00e7\u00f5es nos parque estaduais http://t.co/Q5A9wVYh"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-05-04T11:59:31.000Z",
            "id": "198381336485040130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EuzzgpK0"
        },
        {
            "author_id": "295623332",
            "created_at": "2012-05-04T11:45:29.000Z",
            "id": "198377804977541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari Fotogr\u00e1fico em MASAI MARA!\nParta \u00e0 aventura das belas belas plan\u00edcies do Serengeti e do Parque Nacional... http://t.co/VFsOQTCb"
        },
        {
            "author_id": "295623332",
            "created_at": "2012-05-04T11:43:02.000Z",
            "id": "198377189916422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari Fotogr\u00e1fico em MASAI MARA!\nParta \u00e0 aventura das belas belas plan\u00edcies do Serengeti e do Parque Nacional... http://t.co/XlvFuij0"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2012-05-04T11:25:48.000Z",
            "id": "198372853702328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legalidade da Floresta Nacional no Amap\u00e1 cria impasse entre institui\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/e0xCznWu"
        },
        {
            "author_id": "133662501",
            "created_at": "2012-05-04T10:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01444187,
                        -25.2495775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "198360558708330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/JzrYvQh"
        },
        {
            "author_id": "242691784",
            "created_at": "2012-05-04T06:08:03.000Z",
            "id": "198292887878897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 37 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" http://t.co/xDlLTfJS"
        },
        {
            "author_id": "505062300",
            "created_at": "2012-05-04T06:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "471492614",
                        "start": 64,
                        "username": "FeedViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "198292611226812417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/U8Bv1ML1  @FeedViagem"
        },
        {
            "author_id": "47732074",
            "created_at": "2012-05-04T04:43:50.000Z",
            "id": "198271693544894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: conhecer o Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "269463698",
            "created_at": "2012-05-04T04:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02115124,
                        -12.14959179
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "198262284232040450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando 1 giro :) (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/nky7Rfsd"
        },
        {
            "author_id": "149710641",
            "created_at": "2012-05-04T04:00:49.000Z",
            "id": "198260869438783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG. Trabalho de Campo de Espa\u00e7o Geogr\u00e1fico do Turismo http://t.co/y5Mx9QoK"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-05-04T03:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 84,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "198249461875617792",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diademochileiro | Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/i6kRAnjB | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-05-04T03:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 84,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "198249458666967042",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@diademochileiro | Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/PCyYGqMk | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-04T02:49:32.000Z",
            "id": "198242928857059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/xNdiNv0n #outros500"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-04T02:47:38.000Z",
            "id": "198242452652556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/xNdiNv0n #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-05-04T02:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "18601589",
                        "start": 115,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "198240405270167553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opala em chassis de jipe, PI: \u00d3timo para visitar o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es http://t.co/5T3W3xDH via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-04T02:39:29.000Z",
            "id": "198240400652255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opala em chassis de jipe, PI: \u00d3timo para visitar o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es http://t.co/JNBNQHrU"
        },
        {
            "author_id": "375080244",
            "created_at": "2012-05-04T02:29:15.000Z",
            "id": "198237825295056897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera algu\u00e9m ai e de minas e vai no encontro de fans dia 19 no parque municipal?????????????????????????????????????????????????"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2012-05-04T02:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2317712930",
                        "start": 0,
                        "username": "hugo_avelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "198232269985558530",
            "in_reply_to_user_id": "19960957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugo_avelar melhor morrer afogada na \u00e1gua do banho do que morrer afogado na \u00e1gua do laguinho do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "121243042",
            "created_at": "2012-05-04T00:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "344990391",
                        "start": 0,
                        "username": "Larissanunesz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5aaf2499d3a86bb2"
            },
            "id": "198213549665947649",
            "in_reply_to_user_id": "344990391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Larissanunesz_ HAUSHAUHSA , a minha foi de correr que nem loco no parque municipal quando a escola levava , kk"
        },
        {
            "author_id": "141729290",
            "created_at": "2012-05-04T00:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84891265,
                        -23.46801844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "198211013919780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/AI7Qlbdt"
        },
        {
            "author_id": "294652498",
            "created_at": "2012-05-04T00:17:07.000Z",
            "id": "198204575637975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",  saabado vou pro Parque Municipal depois da aula (\u00fd"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-05-04T00:16:31.000Z",
            "id": "198204423284080642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca de Acar\u00e1-disco garante renda no Amazonas: Na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\u2026 http://t.co/MQfgjavx"
        },
        {
            "author_id": "225052118",
            "created_at": "2012-05-04T00:09:37.000Z",
            "id": "198202685017690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional ...  ( Escutando a tv ai ) ;D' (@bm_vanderlan live on http://t.co/UvaTWxxs)"
        },
        {
            "author_id": "92840775",
            "created_at": "2012-05-04T00:06:15.000Z",
            "id": "198201838909132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 6 de Maio te aguardamos para festejar junto conosco os 30 ANOS DO GALP\u00c3O CRIOULO...!!! Parque Nacional do... http://t.co/Rpsx7bwJ"
        },
        {
            "author_id": "501938362",
            "created_at": "2012-05-03T23:48:47.000Z",
            "id": "198197442313854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Torci meu p\u00e9 de novo lah na Floresta Nacional do Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "293077868",
            "created_at": "2012-05-03T23:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "352636255",
                        "start": 44,
                        "username": "Lvia_sena"
                    }
                ]
            },
            "id": "198197309295706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Excurs\u00e3o Parque Estadual do Juquery com @Lvia_sena @_nykah http://t.co/qVGzc7Wz"
        },
        {
            "author_id": "159158549",
            "created_at": "2012-05-03T23:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2493699398",
                        "start": 0,
                        "username": "StanleySathler"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1589922745",
                        "start": 16,
                        "username": "_leobarcelos"
                    }
                ]
            },
            "id": "198190129674858496",
            "in_reply_to_user_id": "459650725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StanleySathler @_leobarcelos me conta uma coisa, voc\u00eas utilizavam o parque municipal como esconderijo (ninho do amor) ????"
        },
        {
            "author_id": "176011112",
            "created_at": "2012-05-03T23:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17696048,
                        -22.86905418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "198187939887456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/h86BtECb"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-05-03T22:29:08.000Z",
            "id": "198177398435495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilhas de Sirinha\u00e9m podem ser transformadas em reserva extrativista. http://t.co/3Gf8P1tR"
        },
        {
            "author_id": "368433988",
            "created_at": "2012-05-03T22:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "17718003",
                        "start": 93,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "198172922051960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional do Igua\u00e7u (parque) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/WSLMh9sO"
        },
        {
            "author_id": "404794071",
            "created_at": "2012-05-03T21:24:41.000Z",
            "id": "198161180257292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado vou pro Parque Municipal depois da aula (yn"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:37:17.000Z",
            "id": "198149250914328577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Publicado com o Instagram no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/2o3CcO5e"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40512162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "198149238025224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/1QofYYPt"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40512162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "198146992273227778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/YkSHfD3b"
        },
        {
            "author_id": "508855830",
            "created_at": "2012-05-03T20:14:33.000Z",
            "id": "198143529829138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1991, o Parque Nacional do Intelecto abrange o Pico do Amor e a Mata do Intelecto http://t.co/eVrmhR3T"
        },
        {
            "author_id": "89840294",
            "created_at": "2012-05-03T20:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "540213849",
                        "start": 3,
                        "username": "portaloestepr"
                    }
                ]
            },
            "id": "198141092577820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portaloestepr: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de ontem 1\u00ba de maio http://t.co/fCvv1NM4"
        },
        {
            "author_id": "217947265",
            "created_at": "2012-05-03T20:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187590737",
                        "start": 0,
                        "username": "restartbhfans"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "198140301443993600",
            "in_reply_to_user_id": "187590737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@restartbhfans Acho que minha mae nao deixa no parque municipal,vou ver...."
        },
        {
            "author_id": "96316494",
            "created_at": "2012-05-03T19:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "198139502940782594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ZRY3RjWz #Travel #Photography #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "117146102",
            "created_at": "2012-05-03T19:43:00.000Z",
            "id": "198135591257391106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viva o Taquari Vivo\" - s\u00e1bado - das 07h30min \u00e0s 12h. Local: Porto dos Bruder, em Lajeado e Parque Municipal da Lagoa, em Estrela."
        },
        {
            "author_id": "215067526",
            "created_at": "2012-05-03T19:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "572043437",
                        "start": 0,
                        "username": "RestartMiojo"
                    }
                ]
            },
            "id": "198130440513658880",
            "in_reply_to_user_id": "250731274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RestartMiojo vai ser no parque municipal com Edi e o outro cover l\u00e1 que eu esqueci o nome"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-05-03T18:33:51.000Z",
            "id": "198118186837745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina Plano de Uso P\u00fablico do Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/Kq9qhYN7"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2012-05-03T18:25:34.000Z",
            "id": "198116103438872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Amaro faz parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e os \u00fanicos acessos s\u00e3o pelas trilhas dentro do Parque. Aventura certa!"
        },
        {
            "author_id": "28559807",
            "created_at": "2012-05-03T18:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "42736936",
                        "start": 0,
                        "username": "Francischini_"
                    }
                ]
            },
            "id": "198113076929773569",
            "in_reply_to_user_id": "42736936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Francischini_ querem estadualizar para privatizar o nosso parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "434913552",
            "created_at": "2012-05-03T18:03:30.000Z",
            "id": "198110551916818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Come\u00e7a a 12\u00aa Fenachim! Todos no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2012-05-03T17:43:35.000Z",
            "id": "198105536774938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Direito visitam Hidrel\u00e9trica de Itaipu e Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/TVRYDKjC"
        },
        {
            "author_id": "64453587",
            "created_at": "2012-05-03T17:40:32.000Z",
            "id": "198104769448001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual cachoeira do caracol!"
        },
        {
            "author_id": "73671891",
            "created_at": "2012-05-03T17:36:56.000Z",
            "id": "198103863583178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00f3 Belo Horizonte - tem show dia 17 no Una e 18 no Parque Municipal - no Conex\u00e3o Vivo -  se for na mesma vibra\u00e7\u00e3o de tr\u00eas semanas atr\u00e1s..."
        },
        {
            "author_id": "158729184",
            "created_at": "2012-05-03T17:27:55.000Z",
            "id": "198101594867384321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu e a @Deeh_barco caia toda hora naquele parque estadual, hahaha' minha cara n\u00e9 !"
        },
        {
            "author_id": "357466446",
            "created_at": "2012-05-03T17:06:22.000Z",
            "id": "198096172290801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de pessoas comemoraram a data no parque municipal http://t.co/EHb25S1I"
        },
        {
            "author_id": "34126107",
            "created_at": "2012-05-03T16:55:44.000Z",
            "id": "198093496953999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela: Salve enquanto h\u00e1 tempo...\nhttp://t.co/KAwS6VU2"
        },
        {
            "author_id": "158729184",
            "created_at": "2012-05-03T16:42:15.000Z",
            "id": "198090104722563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to chegando do passeio ao parque estadual de porto ferreira (:"
        },
        {
            "author_id": "31197706",
            "created_at": "2012-05-03T16:25:38.000Z",
            "id": "198085920946270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/X7rpiBZf"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2012-05-03T16:24:42.000Z",
            "id": "198085685142495233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 25, 26 e 27 de maio t\u00eam o 13\u00ba Encontro de Motociclistas no Parque Municipal http://t.co/XA979LI9"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-05-03T15:54:37.000Z",
            "id": "198078116923572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o quer combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima. http://t.co/xO4cSmQt"
        },
        {
            "author_id": "30299516",
            "created_at": "2012-05-03T15:48:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "198076594995216384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/L37yHTSq"
        },
        {
            "author_id": "50031854",
            "created_at": "2012-05-03T15:40:48.000Z",
            "id": "198074638616629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abriu consulta P\u00fablica para ampliar o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e criar APA de Abrolhos. Confiram em http://t.co/01GAsYFk"
        },
        {
            "author_id": "167079373",
            "created_at": "2012-05-03T15:38:32.000Z",
            "id": "198074068648472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ruta polo Monumento Natural do Dexo (@ Costa de Dexo) [pic]: http://t.co/YsJ80XVY"
        },
        {
            "author_id": "31292624",
            "created_at": "2012-05-03T15:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "198072749795721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/LTUWOWD5"
        },
        {
            "author_id": "298111720",
            "created_at": "2012-05-03T15:02:55.000Z",
            "id": "198065104309329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BolsaVerde beneficia mais de 100 fam\u00edlias em reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/fjnyhvJ8"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2012-05-03T14:44:24.000Z",
            "id": "198060446278885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo na hora em que se resolve tocar a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/Fk69tlWS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-03T14:32:35.000Z",
            "id": "198057469807820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil lan\u00e7a jornal comunit\u00e1rio. http://t.co/uVbah41n"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-05-03T14:22:06.000Z",
            "id": "198054834207862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/41Ptc50g"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-03T13:27:08.000Z",
            "id": "198041000042692609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-05-03T13:15:47.000Z",
            "id": "198038142090092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/IRkXEI0y"
        },
        {
            "author_id": "72051811",
            "created_at": "2012-05-03T13:09:09.000Z",
            "id": "198036475034599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7ao Serra Catarinense da Nomade Expedi\u00e7\u00f5es... no Parque Nacional de Sao Joaquim, foto da M\u00e1rcia Prestes! http://t.co/IWimApKy"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-05-03T13:00:53.000Z",
            "id": "198034393812582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/GaQxLK8X"
        },
        {
            "author_id": "46776848",
            "created_at": "2012-05-03T12:37:02.000Z",
            "id": "198028393491607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguasu waterfall park  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5r2kLoXy"
        },
        {
            "author_id": "64049076",
            "created_at": "2012-05-03T12:26:23.000Z",
            "id": "198025709069930497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Passeio de burrinho, no parque municipal de BH. Como antigamente, ingressos sao  reutilizados varias vezes http://t.co/UTfVhTfA"
        },
        {
            "author_id": "64049076",
            "created_at": "2012-05-03T12:24:24.000Z",
            "id": "198025207317934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH, minhocao http://t.co/yM5RBPJs"
        },
        {
            "author_id": "58476919",
            "created_at": "2012-05-03T12:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8853153,
                        -16.75721797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "198023512756195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O baile dos cisnes.  @ Parque Municipal http://t.co/0TvMuLbp"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-05-03T11:46:27.000Z",
            "id": "198015664051589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instrutor Rapha Raine estar\u00e1 as 10hs na Floresta da Tijuca dando curso para guias de turismo e condutores do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "169329004",
            "created_at": "2012-05-03T10:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90940887,
                        -15.73518947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "197996995405807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/S8LlAYXf"
        },
        {
            "author_id": "47056187",
            "created_at": "2012-05-03T10:16:38.000Z",
            "id": "197993059215089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o paulo, SP) http://t.co/1jdT1zRM"
        },
        {
            "author_id": "91004488",
            "created_at": "2012-05-03T10:15:23.000Z",
            "id": "197992746441654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal http://t.co/eWRHCGFS"
        },
        {
            "author_id": "323651212",
            "created_at": "2012-05-03T06:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197941474430689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/ufnociRJ Parque Nacional Torres del Paine"
        },
        {
            "author_id": "207165237",
            "created_at": "2012-05-03T05:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "40592557",
                        "start": 0,
                        "username": "twittallo"
                    }
                ]
            },
            "id": "197922015896809473",
            "in_reply_to_user_id": "40592557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@twittallo visite parque nacional de 7 cidades eh um encanto da natureza...."
        },
        {
            "author_id": "207165237",
            "created_at": "2012-05-03T05:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86174842",
                        "start": 0,
                        "username": "hellenpdantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "197921849064177664",
            "in_reply_to_user_id": "86174842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hellenpdantas @ saracarvalho_ Vem conhecer o parque nacional de 7 cidades eh pertinhooo"
        },
        {
            "author_id": "65491379",
            "created_at": "2012-05-03T04:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "146653536",
                        "start": 0,
                        "username": "salgadocneto"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "715051082",
                        "start": 31,
                        "username": "RaoniFernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "197908678345629697",
            "in_reply_to_user_id": "58677675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@salgadocneto Precisamos levar @RaoniFernandes numa reserva extrativista ou ind\u00edgena. No meio da Floresta, a noite \u00e9 uma delicia!"
        },
        {
            "author_id": "217212864",
            "created_at": "2012-05-03T03:31:24.000Z",
            "id": "197891077011812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o:\n\nO Parque n\u00e3o possui \u00e1rea de camping e a visita\u00e7\u00e3o deve ser feita no per\u00edodo diurno.\n\nHor\u00e1rio de... http://t.co/xP37lNZ3"
        },
        {
            "author_id": "91809573",
            "created_at": "2012-05-03T03:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 127,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "197888924679548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansiosa: Datas do Conex\u00e3o Vivo em BH: Pal\u00e1cio das Artes,Parque Municipal e Pra\u00e7a do Papa ser\u00e3o ocupados! http://t.co/G4CW7N0w (@conexaovivo)"
        },
        {
            "author_id": "77576167",
            "created_at": "2012-05-03T03:05:54.000Z",
            "id": "197884660552966144",
            "in_reply_to_user_id": "83858826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TellMeBeccaa Ve esto: http://t.co/ONxuve4b"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2012-05-03T01:42:05.000Z",
            "id": "197863568375427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em empresas e cobertura condominial. Ligue: 8801-2512"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2012-05-03T01:16:36.000Z",
            "id": "197857156500946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Campus Carazinho, realizaram aulas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aracuri. http://t.co/rBowpgT9"
        },
        {
            "author_id": "491353417",
            "created_at": "2012-05-03T01:00:09.000Z",
            "id": "197853015573671939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia 13/05 tem 5\u00aa Etapa da Copa Citadina de Veloterra 2011/12 na 12\u00aa FENACHIM que acontece no Parque Nacional do Chimarr\u00e3o em Ven\u00e2ncio Aires"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-05-03T00:45:35.000Z",
            "id": "197849349307375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das ... http://t.co/6m7bjlGP #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "34884139",
            "created_at": "2012-05-03T00:43:12.000Z",
            "id": "197848748578181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re: Parque Estadual Turistico do Alto Ribeira (PETAR) 3/5/2012 01:43:05 http://t.co/HE6rQwxa"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "18601589",
                        "start": 127,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197841544705875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI,... http://t.co/CttWyv9o via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:34.000Z",
            "id": "197841543871209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI, levou autor d... http://t.co/ZBk68Hu4"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:32.000Z",
            "id": "197841536715730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI, levou autor d... http://t.co/hjJW5AiR"
        },
        {
            "author_id": "183988701",
            "created_at": "2012-05-03T00:13:45.000Z",
            "id": "197841339554074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ser no Parque Municipal de Petr\u00f3polis s\u00f3 pra gente que \u00e9 e curte um RAP tirar onda com os f\u00e3s de pagode e lotar aquela parada!"
        },
        {
            "author_id": "47056187",
            "created_at": "2012-05-03T00:04:01.000Z",
            "id": "197838888973242369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o paulo, SP) http://t.co/7DGJOz0z"
        },
        {
            "author_id": "156482728",
            "created_at": "2012-05-02T23:39:12.000Z",
            "id": "197832643168047106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, corrida feita! Depois de tanto tempo... (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/AemVejZq"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2012-05-02T23:01:00.000Z",
            "id": "197823029726814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de natureza, tranquilidade, passeios em meio \u00e0 matas, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina..."
        },
        {
            "author_id": "140553513",
            "created_at": "2012-05-02T22:16:07.000Z",
            "id": "197811737242767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 25, 26 e 27 de maio t\u00eam o 13\u00ba Encontro de Motociclistas no ...: ... motoclubes: Cobras do Asfalto, K2 N\u00f4mad... http://t.co/jDp89fi9"
        },
        {
            "author_id": "185707227",
            "created_at": "2012-05-02T22:11:32.000Z",
            "id": "197810581376466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inea inaugurou obras de revitaliza\u00e7\u00e3o da sede do Parque Estadual do Desengano"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2012-05-02T21:50:02.000Z",
            "id": "197805172234256387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile.  http://t.co/9VQT7DFr"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-05-02T21:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "513500290",
                        "start": 2,
                        "username": "moccitytv"
                    }
                ]
            },
            "id": "197804880533004290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@moccitytv Milhares de pessoas comemoraram o dia do Trabalhador no parque municipal,veja no:http://t.co/8WM2Sdf5"
        },
        {
            "author_id": "110771338",
            "created_at": "2012-05-02T21:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "30213709",
                        "start": 0,
                        "username": "isabelaanny"
                    }
                ]
            },
            "id": "197802725403148289",
            "in_reply_to_user_id": "30213709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelaanny mano esse lugar fica perto da agua mineral wtf?!?! Onde ser\u00e1 q ele vai se hospedar? Na floresta nacional de Brasilia pq ne?"
        },
        {
            "author_id": "513500290",
            "created_at": "2012-05-02T21:39:07.000Z",
            "id": "197802423484547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de pessoas comemoraram o dia do Trabalhador no parque municipal,veja no:http://t.co/yuU3he3K"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-05-02T20:55:45.000Z",
            "id": "197791508542402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque de on\u00e7a preocupa moradores dos arredores do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/F65N7Ind"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-05-02T20:45:15.000Z",
            "id": "197788867544354817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitas no feriado do Dia do Trabalhador - Di\u00e1rio do Turismo: http://t.co/dMtGfAuC"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-05-02T20:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "142914653",
                        "start": 104,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "197781385237368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RR ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/HMtAVsFW via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-05-02T20:14:31.000Z",
            "id": "197781132337627138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a | Ataque de on\u00e7a preocupa moradores dos arredores do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zNJWjfJP"
        },
        {
            "author_id": "354615529",
            "created_at": "2012-05-02T20:07:07.000Z",
            "id": "197779269609459713",
            "in_reply_to_user_id": "381758732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NikitaFanBrasil hahaha entendi!!! invejinha!! dia 19 eu vou pra minha primeira sa\u00edda a campo! vou pro Parque Estadual de Vila Velha! LOL"
        },
        {
            "author_id": "269944253",
            "created_at": "2012-05-02T19:51:42.000Z",
            "id": "197775390964584449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3ria TVE relembra programas sobre O Parque Nacional da Lagoa do Peixe e Jardim Bot\u00e2nico de\u2026 http://t.co/obXIXIkg"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-05-02T19:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "254623203",
                        "start": 2,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "197773938472910850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@jornalmoc Montes Claros \u2013 Milhares de pessoas comemoraram o dia do Trabalhador no parque municipal http://t.co/8RcBtSJx"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-05-02T19:43:45.000Z",
            "id": "197773392512954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, com 1,6 milh\u00e3o de hectares, no sudoeste do Par\u00e1, tem somente tr\u00eas funcion\u00e1rios. Fiscalizar como?"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-02T19:32:51.000Z",
            "id": "197770647898828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/eZiyxi6U"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-05-02T19:29:17.000Z",
            "id": "197769749726367744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros \u2013 Milhares de pessoas comemoraram o dia do Trabalhador no parque municipal http://t.co/lPzaTR0D"
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2012-05-02T19:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "168500273",
                        "start": 0,
                        "username": "InfinitPelanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "197768924425748481",
            "in_reply_to_user_id": "168500273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infinitpelanza no parque municipal m\u00f4."
        },
        {
            "author_id": "18976242",
            "created_at": "2012-05-02T19:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 3,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "197768157161734146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @conexaovivo:Todo mundo sabendo do Conex\u00e3o Vivo? Pal\u00e1cio das Artes, Parque Municipal e Pra\u00e7a do Papa ser\u00e3o ocupados! http://t.co/RG5mRI0K"
        },
        {
            "author_id": "367959431",
            "created_at": "2012-05-02T19:18:35.000Z",
            "id": "197767055523581954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sep\u00e1 vo l\u00e1 no parque municipal ve se tem alguem andando de skate ou jogando bola &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2012-05-02T19:14:50.000Z",
            "id": "197766112228818944",
            "in_reply_to_user_id": "136633183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@4QueijosThomas Entendi gata, no parque municipal? Me passa seu n\u00b0 por DM, quando eu chegar l\u00e1 te dou um toque, pode ser?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-02T19:07:01.000Z",
            "id": "197764145691635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flona de S\u00e3o Francisco de Paula realiza encontro para professores. http://t.co/MqeXqwfQ"
        },
        {
            "author_id": "142914904",
            "created_at": "2012-05-02T18:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27604371,
                        -22.96210332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197761915274002434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walking... (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/qxHyz5Y2"
        },
        {
            "author_id": "321446025",
            "created_at": "2012-05-02T18:41:36.000Z",
            "id": "197757750351110145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas, Caldas Novas - F\u00e9rias Brasil http://t.co/L4WO6gRs"
        },
        {
            "author_id": "321446025",
            "created_at": "2012-05-02T18:41:05.000Z",
            "id": "197757621091049474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira No Parque Estadual Serra de Caldas Novas. http://t.co/mfmJlaCt"
        },
        {
            "author_id": "357466446",
            "created_at": "2012-05-02T18:27:40.000Z",
            "id": "197754244139458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Festa do Trabalhador no Parque Municipal\" http://t.co/tx6suIYh"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-05-02T18:09:15.000Z",
            "id": "197749611274842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sons coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" - Hotel Castrum Villae http://t.co/7Qmisc9k"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2012-05-02T18:04:42.000Z",
            "id": "197748463876837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA, BONITO- MS.MUITA CHUVA FRIO , LAMA , AMIGOS. http://t.co/BWKx9JPD"
        },
        {
            "author_id": "43560898",
            "created_at": "2012-05-02T17:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "211603548",
                        "start": 2,
                        "username": "eco_record"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "65473559",
                        "start": 87,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "197746778110574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @eco_record sobre a reserva extrativista de Curu\u00e7\u00e1, nordeste do par\u00e1, tamb\u00e9m est\u00e1 no @portalr7 : http://t.co/sGppzMSl"
        },
        {
            "author_id": "122807285",
            "created_at": "2012-05-02T17:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "197738583166160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So na tranquilidade! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/CxtiqrS"
        },
        {
            "author_id": "73865758",
            "created_at": "2012-05-02T17:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "34952919",
                        "start": 25,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "197736363221721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo na fronteira. RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/h5AQj4GN"
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-05-02T17:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "34952919",
                        "start": 17,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "197736251468685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu passei l\u00e1. RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio"
        },
        {
            "author_id": "381646945",
            "created_at": "2012-05-02T17:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 3,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "197735480182308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @conexaovivo: Todo mundo sabendo das datas do Conex\u00e3o Vivo em BH? Pal\u00e1cio das Artes, Parque Municipal e Pra\u00e7a do Papa ser\u00e3o ocupados!..."
        },
        {
            "author_id": "53542831",
            "created_at": "2012-05-02T17:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2501082224",
                        "start": 3,
                        "username": "conexaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "197735476994650112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @conexaovivo: Todo mundo sabendo das datas do Conex\u00e3o Vivo em BH? Pal\u00e1cio das Artes, Parque Municipal e Pra\u00e7a do Papa ser\u00e3o ocupados!..."
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-05-02T17:12:20.000Z",
            "id": "197735284367040514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estive l\u00e1. RT @iguassucvb: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/dvPWLf4N"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2012-05-02T17:11:04.000Z",
            "id": "197734967512539137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Todo mundo sabendo das datas do Conex\u00e3o Vivo em BH? Pal\u00e1cio das Artes, Parque Municipal e Pra\u00e7a do Papa ser\u00e3o ocupados! http://t.co/AMNEpshS"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-05-02T17:00:59.000Z",
            "id": "197732428964564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/GaQxLK8X"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2012-05-02T17:00:59.000Z",
            "id": "197732428138291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de natureza, tranquilidade, passeios em meio \u00e0 matas, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina..."
        },
        {
            "author_id": "148147990",
            "created_at": "2012-05-02T16:57:14.000Z",
            "id": "197731485170667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vigil\u00e2ncia Ativa para Influenza Avi\u00e1ria e Doen\u00e7a de Newcastle em Aves Migrat\u00f3rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em 2011. http://t.co/1p1zBI35"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-05-02T16:53:56.000Z",
            "id": "197730653142401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de ontem 1\u00ba de maio http://t.co/NCVdRk7T"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-05-02T16:37:59.000Z",
            "id": "197726642527936514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/eNF1OQZx"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-05-02T16:30:05.000Z",
            "id": "197724655153451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/EdRWcPdE"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-05-02T16:21:27.000Z",
            "id": "197722480427810817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias: Zitoinaugura pra\u00e7a e reserva biol\u00f3gica no 3\u00ba distrito http://t.co/7bkghlgm"
        },
        {
            "author_id": "474602729",
            "created_at": "2012-05-02T16:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2553207756",
                        "start": 61,
                        "username": "redentornews"
                    }
                ]
            },
            "id": "197721240260186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heb\u00e1rio Guido Pabst - Fac. Redentor http://t.co/YCLceIYM via @redentornews maior acervo de exemplares do Parque Nacional do Caparao"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:16:04.000Z",
            "id": "197721127269842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/005QWmd0"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:15:57.000Z",
            "id": "197721095443456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/u8BPdhr3 Parque Nacional de Garajonay, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:15:21.000Z",
            "id": "197720947237732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8lGjw53R Parque Nacional de Garajonay, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "103680758",
            "created_at": "2012-05-02T16:07:31.000Z",
            "id": "197718972014145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Al\u00f4, Belo Horizonte! Confirmou: dia 20 de maio a Apanhador toca no palco do Conex\u00e3o Vivo, no Parque Municipal, com entrada gratuita. o/"
        },
        {
            "author_id": "89467150",
            "created_at": "2012-05-02T15:57:14.000Z",
            "id": "197716384984203265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/VAChGlzH"
        },
        {
            "author_id": "21229726",
            "created_at": "2012-05-02T15:43:45.000Z",
            "id": "197712992597581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coitado do Eduardo Paes. Acabou de falar q o Cristo Redentor \u00e9 um monumento natural, como o P\u00e3o de Ac\u00facar. Deve t\u00e1 corrido o dia."
        },
        {
            "author_id": "109657263",
            "created_at": "2012-05-02T15:24:44.000Z",
            "id": "197708207270002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O valor simb\u00f3lico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Pernambuco.  http://t.co/m3SoSGk1"
        },
        {
            "author_id": "556094731",
            "created_at": "2012-05-02T15:19:24.000Z",
            "id": "197706866950807553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Saint-HilaireLange - Um ano ap\u00f3s o desastre http://t.co/9pzlFDmz"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-05-02T15:18:45.000Z",
            "id": "197706701934313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional Marinho de Abrolhos? http://t.co/a9Ftw0tS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-05-02T15:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "309083601",
                        "start": 3,
                        "username": "radiograndelago"
                    }
                ]
            },
            "id": "197702105857933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @radiograndelago: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/PFcuddZu"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-05-02T14:46:18.000Z",
            "id": "197698536089980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/87EGtfzK"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-05-02T14:39:00.000Z",
            "id": "197696699425239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio: No domingo o atrativo recebeu 11.56... http://t.co/oLe0RsnI"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-05-02T14:29:39.000Z",
            "id": "197694344428396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio: 02/05/2012 - O Parque Nacional do I... http://t.co/OnivONys"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-05-02T14:24:23.000Z",
            "id": "197693018046865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e amantes da natureza: fa\u00e7o passeios na cidade e regi\u00e3o, cavernas, cachoeiras, mirantes, lagoa azul, Parque Nacional, etc..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-02T14:17:41.000Z",
            "id": "197691332771332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo promove sa\u00edda de mar. http://t.co/bnhOv0cW"
        },
        {
            "author_id": "403631503",
            "created_at": "2012-05-02T13:43:20.000Z",
            "id": "197682690961575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/c6pUZvjE"
        },
        {
            "author_id": "62406008",
            "created_at": "2012-05-02T13:43:20.000Z",
            "id": "197682689946562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/cR7i1eXW"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2012-05-02T13:36:37.000Z",
            "id": "197680998476025858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vtrekking - Trilhas amigos e Cia.: Relato de Floresta nacional de Ipanema publicado: http://t.co/GiYPbs8w"
        },
        {
            "author_id": "298382741",
            "created_at": "2012-05-02T13:27:59.000Z",
            "id": "197678826237603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/zefHUHrX"
        },
        {
            "author_id": "373582015",
            "created_at": "2012-05-02T13:26:37.000Z",
            "id": "197678480593399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/jHE0digo"
        },
        {
            "author_id": "150282441",
            "created_at": "2012-05-02T13:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197677668597121026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/1UnQ5Jli Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "68994929",
            "created_at": "2012-05-02T13:23:05.000Z",
            "id": "197677594609586177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/q74RSkk5"
        },
        {
            "author_id": "77740864",
            "created_at": "2012-05-02T13:09:15.000Z",
            "id": "197674110598381571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Ibitipoca, terceiro parque nacional mais visitado, \u00e9 deslumbrante. Fazenda do Engenho \u00e9 um exemplo de como preservar a natureza."
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-02T12:55:52.000Z",
            "id": "197670744983998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Serra do Mar . - Amanh\u00e3 vou conhecer uma das belas paisagem do serra do mar , o parque... http://t.co/0PDcCkd4"
        },
        {
            "author_id": "128313132",
            "created_at": "2012-05-02T12:52:13.000Z",
            "id": "197669824237797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para o Parque Estadual da Serra do Mar ."
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-05-02T12:47:30.000Z",
            "id": "197668640181596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 23 mil visitantes durante feriado prolongado: http://t.co/ks0oF6mS"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-02T12:06:56.000Z",
            "id": "197658427328184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2012-05-02T12:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2317712930",
                        "start": 124,
                        "username": "hugo_avelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "197657302218706946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ter que matar um tempo no centro. Claro que vai ser no Parque Municipal, verei Natalie, lembrarei dos bons momentos com @Hugo_Avelar"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-05-02T11:42:25.000Z",
            "id": "197652257393750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: FOTOS ROMULO CAMPOS\n\nPARQUE NACIONAL RESTINGA DE ... http://t.co/L3G0yP05"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-05-02T09:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197624930181988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/5GazW9P8 PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "50193912",
            "created_at": "2012-05-02T05:17:23.000Z",
            "id": "197555364047237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga ae! Dia 20 de maio, \u00e0s 19h, tem Garotas no Parque Municipal de Belo Horizonte, no palco do Conex\u00e3o Vivo."
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2012-05-02T05:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02115124,
                        -12.14959179
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "197551827808555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminando (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/xRwOnqSy"
        },
        {
            "author_id": "124491874",
            "created_at": "2012-05-02T04:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "197549727108173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/tLbhQUT"
        },
        {
            "author_id": "493390608",
            "created_at": "2012-05-02T03:45:51.000Z",
            "id": "197532327071596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi perfeito!! Voc\u00eas s\u00e3o muito usados!! Obrigada por ter ministrado em Pet  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/JGjGI2y1"
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2012-05-02T02:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "139582095",
                        "start": 0,
                        "username": "gabimarianne"
                    }
                ]
            },
            "id": "197513948189298688",
            "in_reply_to_user_id": "139582095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabimarianne no parque municipal amor."
        },
        {
            "author_id": "49082691",
            "created_at": "2012-05-02T01:57:38.000Z",
            "id": "197505087185231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, lindo! http://t.co/qxUKtVFn"
        },
        {
            "author_id": "196179193",
            "created_at": "2012-05-02T01:34:13.000Z",
            "id": "197499202845163522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\nObjetivo: Conservar amostras de ecossistema marinho\nCidade: Abrolhos -... http://t.co/V1F5hWhb"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-05-02T01:33:00.000Z",
            "id": "197498896644186113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da caatinga, no Sert\u00e3o, fica entre o Rio Paje\u00fa e o Riacho do Navio. \u00c9 o peso da simbologia. http://t.co/skZnYGgB"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-05-02T01:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "197493227564179457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/YAiEBc43"
        },
        {
            "author_id": "72570571",
            "created_at": "2012-05-02T00:38:37.000Z",
            "id": "197485208658915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assistir o filme Xingu, com Fred e Dudu. A luta dos irm\u00e2os Villas Boas pela cria\u00e7\u00e4o do Parque Nacional do Xingu...#excelente"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-05-02T00:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197485047845101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNfycvQ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "211392928",
            "created_at": "2012-05-02T00:31:48.000Z",
            "id": "197483492295184385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "***~\u00e1ReA pRoTeGiDa PoR cAiO~**"
        },
        {
            "author_id": "211392928",
            "created_at": "2012-05-02T00:31:27.000Z",
            "id": "197483404688764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "errei o tweet da area protegida mas quem liga?"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2012-05-02T00:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "197477502875222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini tower   @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/CX64V5ie"
        },
        {
            "author_id": "561407340",
            "created_at": "2012-05-01T23:49:14.000Z",
            "id": "197472782836174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque municipal de Petropolis\" Itaipava, Petropolis- RJ\nPetropolis Rural"
        },
        {
            "author_id": "561407340",
            "created_at": "2012-05-01T23:47:14.000Z",
            "id": "197472278617927681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dia 4/5 Jammil e uma noites, no parque municipal de petropolis \u00e1s 22h\" showz\u00e3o.. vamos \"colorir papel!\""
        },
        {
            "author_id": "67883435",
            "created_at": "2012-05-01T23:44:06.000Z",
            "id": "197471487547027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo a prima linda! :) #DiantedoTrono (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/qMAzt58C"
        },
        {
            "author_id": "129845452",
            "created_at": "2012-05-01T23:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17642603,
                        -22.86929971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "197468877960134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/Okvdvr78"
        },
        {
            "author_id": "248393400",
            "created_at": "2012-05-01T23:33:36.000Z",
            "id": "197468847018737665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA \u00c9H LINDO D++++++ valeu a pena ter ido visitar"
        },
        {
            "author_id": "455229202",
            "created_at": "2012-05-01T23:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.18215125,
                        -21.75885792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ed26bb3f5f47f44"
            },
            "id": "197465635893149698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cold day :)))   @ Parque municipal do Jd. Bot\u00e2nico http://t.co/izUuJ16J"
        },
        {
            "author_id": "472485102",
            "created_at": "2012-05-01T23:04:57.000Z",
            "id": "197461634573271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipes do Nada - Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/DNyUxSNb"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2012-05-01T22:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "197459441896005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diante do trono, Petr\u00f3polis Rural, parque e frio. (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/RepmcKy0"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-01T22:46:46.000Z",
            "id": "197457060911263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/d5phDden"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2012-05-01T22:31:40.000Z",
            "id": "197453260058144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica da Ilha do Arvoredo http://t.co/hFuZvVHr"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2012-05-01T22:27:40.000Z",
            "id": "197452252091400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Publicado com o Instagram) http://t.co/IfC0iiva"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2012-05-01T22:27:37.000Z",
            "id": "197452239885967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gQnezMhQ"
        },
        {
            "author_id": "44110416",
            "created_at": "2012-05-01T22:20:22.000Z",
            "id": "197450415904784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado fui convidado para dormir no Parque Nacional de Xingu. Concordei. Agora \u00e9 acertar com o cacique a data. Ser\u00e1 imperd\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "119061702",
            "created_at": "2012-05-01T22:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "197449296294060033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/89Ol6itL"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T22:11:41.000Z",
            "id": "197448233004449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 a todos os que durante estes 4 \u00fatlimos dias foram assistindo \u00e0s aventuras da Fotonature pelo Parque Nacional... http://t.co/LU2pz7ke"
        },
        {
            "author_id": "12668682",
            "created_at": "2012-05-01T22:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "197446621217308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/heoVYAg"
        },
        {
            "author_id": "198506082",
            "created_at": "2012-05-01T22:03:13.000Z",
            "id": "197446100439928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegay de viagem hj cedo, mais tava no parque municipal cm o @_LucasRebellion at\u00e9 agora :3"
        },
        {
            "author_id": "192004504",
            "created_at": "2012-05-01T22:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "295951846",
                        "start": 0,
                        "username": "_oisoumeiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "197445534355685377",
            "in_reply_to_user_id": "295951846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_oisoumeiga Eu vi no face, s\u00e9rio, dia 19 no parque municipal encontro com Edi e DaniC\u00da, t\u00f4 CORRENDO... AKL\u00c7ASK\u00c7KSALKS"
        },
        {
            "author_id": "295951846",
            "created_at": "2012-05-01T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "192004504",
                        "start": 0,
                        "username": "colemari"
                    }
                ]
            },
            "id": "197445290595336192",
            "in_reply_to_user_id": "192004504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colemari N\u00e3o '-' que eu saiba n\u00e3o...o do Edi \u00e9 na pra\u00e7a da liberdade eu acho, esse \u00e9 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "42805413",
            "created_at": "2012-05-01T21:43:53.000Z",
            "id": "197441236326547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#water #park   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/u1bKkNUd"
        },
        {
            "author_id": "236386211",
            "created_at": "2012-05-01T21:06:36.000Z",
            "id": "197431852154363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To afim de ir ao parque municipal quem quer ir ?!"
        },
        {
            "author_id": "254489493",
            "created_at": "2012-05-01T21:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "197431016338620417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/HXcue4aA"
        },
        {
            "author_id": "254489493",
            "created_at": "2012-05-01T21:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "197430259484860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/YgSo0rEo"
        },
        {
            "author_id": "128315145",
            "created_at": "2012-05-01T20:45:46.000Z",
            "id": "197426608607473664",
            "in_reply_to_user_id": "59574530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente meu amigo @CantiniCBN muito bela a paisagem do rio Iguacu e Parque Nacional. Belezas do nosso Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "73671891",
            "created_at": "2012-05-01T20:40:53.000Z",
            "id": "197425379454095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia 18...show em Belo Horizonte, Parque Municipal #conexaovivo"
        },
        {
            "author_id": "42755362",
            "created_at": "2012-05-01T20:31:56.000Z",
            "id": "197423128664743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas\nMaravilhosas e Gigantescas Montanhas de Granito\nem Pancas 01/05/2012 http://t.co/mhU39khu"
        },
        {
            "author_id": "59574530",
            "created_at": "2012-05-01T20:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "128315145",
                        "start": 0,
                        "username": "_epimentel"
                    }
                ]
            },
            "id": "197422712958894080",
            "in_reply_to_user_id": "128315145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_epimentel veja o amanhecer, hoje as margens do Rio Igua\u00e7u e parque nacional, onde temos o para\u00edso. http://t.co/ddtmiWKr"
        },
        {
            "author_id": "357913422",
            "created_at": "2012-05-01T20:15:21.000Z",
            "id": "197418954229166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 aulinha de climatologia, quinta aula normal em RG, sexta esta\u00e7\u00e3o ecologica do TAIM e findi de acamps com a tchurma, mas a trabalho ;p"
        },
        {
            "author_id": "42384242",
            "created_at": "2012-05-01T19:38:29.000Z",
            "id": "197409679645745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Zksc6yKp"
        },
        {
            "author_id": "55030340",
            "created_at": "2012-05-01T19:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "197408563654701059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/5GFX2GIF"
        },
        {
            "author_id": "129618572",
            "created_at": "2012-05-01T19:27:13.000Z",
            "id": "197406842408812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aveiro: Antigo quartel junto ao parque municipal foi demolido | Di\u00e1rio de Aveiro http://t.co/Ys6B6iJ3"
        },
        {
            "author_id": "403348245",
            "created_at": "2012-05-01T19:22:15.000Z",
            "id": "197405593714163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o basta ser uma menina pobre, precisa fazer o book dos 15 anos no parque municipal \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "16934110",
            "created_at": "2012-05-01T19:19:11.000Z",
            "id": "197404821538619393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/aD4akj0C"
        },
        {
            "author_id": "166564155",
            "created_at": "2012-05-01T19:15:56.000Z",
            "id": "197404003510910977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz uma trilha l\u00e1 no parque estadual com mame e irma que ida e volta deu 1km e 600 puts sem preparo fisico kkk"
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2012-05-01T19:03:52.000Z",
            "id": "197400964297261056",
            "in_reply_to_user_id": "184892859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oisouianca Dia 19 no parque municipal n\u00e9? Haiuahauahauan pra conseguir as assinaturas, algo assim n\u00e3o \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "15439239",
            "created_at": "2012-05-01T18:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.38140297,
                        39.13109207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdf4aafdde6a7035"
            },
            "id": "197387858116481025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal de Santa Cruz http://t.co/DDm1Mwql"
        },
        {
            "author_id": "378118406",
            "created_at": "2012-05-01T18:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42550935,
                        -20.60306637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "197387070854004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/egBHOJkz"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-01T18:06:15.000Z",
            "id": "197386465964077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "150043074",
            "created_at": "2012-05-01T18:06:13.000Z",
            "id": "197386458313654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou no carro prestes a entrar no parque estadual do caracol de canela"
        },
        {
            "author_id": "550569438",
            "created_at": "2012-05-01T17:54:14.000Z",
            "id": "197383444140011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DondeIrAntesDeMorir    Parque nacional dos len\u00e7ois maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "15473362",
            "created_at": "2012-05-01T17:46:10.000Z",
            "id": "197381414268837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/x8bXB6Xc"
        },
        {
            "author_id": "17596355",
            "created_at": "2012-05-01T17:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "197381177303244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar mto agrad\u00e1vel pra passar a tarde (@ Parque Municipal) http://t.co/eyuc4GhF"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-05-01T17:34:22.000Z",
            "id": "197378443233599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/y6BNgTqt"
        },
        {
            "author_id": "126354652",
            "created_at": "2012-05-01T17:31:24.000Z",
            "id": "197377696957865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da minha gatinha *-* (@ Parque Municipal) http://t.co/IdVxBz8d"
        },
        {
            "author_id": "51751022",
            "created_at": "2012-05-01T17:27:14.000Z",
            "id": "197376646968385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/CN6tfMua"
        },
        {
            "author_id": "525834857",
            "created_at": "2012-05-01T17:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "525834857",
                        "start": 45,
                        "username": "AlerjPCD"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "17088525",
                        "start": 132,
                        "username": "alerj"
                    }
                ]
            },
            "id": "197376323172306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em virtude da chuva o evento com o \u00f4nibus da @alerjpcd foi cancelado, no Parque Municipal de Itaipava em Petr\u00f3polis @marciopacheco_ @alerj"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2012-05-01T17:11:20.000Z",
            "id": "197372644021112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panam\u00e1: Projeto ir\u00e1 calcular o valor econ\u00f4mico do Parque Nacional Volc\u00e1n Bar\u00fa http://t.co/4I8mBipl"
        },
        {
            "author_id": "78869099",
            "created_at": "2012-05-01T16:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "190433461",
                        "start": 71,
                        "username": "fotodig"
                    }
                ]
            },
            "id": "197366227964928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/MKuXCIGk via @@fotodig"
        },
        {
            "author_id": "192795109",
            "created_at": "2012-05-01T16:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75484626,
                        -23.46015696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "197366026889990145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica,do lado da minha casa :-D (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/z4Oh2trt"
        },
        {
            "author_id": "134187231",
            "created_at": "2012-05-01T16:38:30.000Z",
            "id": "197364383893028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e quer que eu v\u00e1 ali no parque municipal com ela \u00ac\u00ac ta n\u00e9, vou ter que ir .."
        },
        {
            "author_id": "436109130",
            "created_at": "2012-05-01T16:36:21.000Z",
            "id": "197363840873275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegueeei fui no Parque Municipal mais ainda to em Vinhedo t\u00e1 vou almo\u00e7ar e depois eu vou embora"
        },
        {
            "author_id": "191844721",
            "created_at": "2012-05-01T16:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8379638,
                        -23.5184363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "197356726641627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia da L\u00edvia no Parque Municipal - Barueri. Parecia um furac\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "79853165",
            "created_at": "2012-05-01T16:02:44.000Z",
            "id": "197355384208506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9! http://t.co/5arb9yws"
        },
        {
            "author_id": "27633056",
            "created_at": "2012-05-01T15:54:24.000Z",
            "id": "197353284372140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Damn.... #nofilter   @ Parque Estadual do Rio do Turvo http://t.co/HSdvILq2"
        },
        {
            "author_id": "405834049",
            "created_at": "2012-05-01T15:49:26.000Z",
            "id": "197352033337094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui no Parque municipal ... Vish' l\u00e1 cheira a bosta ..."
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-01T15:22:45.000Z",
            "id": "197345322069012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/eUBsxr7v"
        },
        {
            "author_id": "83642595",
            "created_at": "2012-05-01T15:12:24.000Z",
            "id": "197342717582381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role PacoBikes X MasterBikes  @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/HvH9ES6D"
        },
        {
            "author_id": "276689862",
            "created_at": "2012-05-01T14:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 127,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "197336818214113282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Biribiri \u00e9 cercado de nascentes de \u00e1gua cristalina - Turismo - Correio Braziliense http://t.co/qrhcw6P1 via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "254990286",
            "created_at": "2012-05-01T14:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22158393,
                        -22.96558271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197334491126181889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca! (@ Vista Chinesa) http://t.co/3KyDofqP"
        },
        {
            "author_id": "17932662",
            "created_at": "2012-05-01T14:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "197332337334296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/SdDiBSwk"
        },
        {
            "author_id": "159619672",
            "created_at": "2012-05-01T14:24:37.000Z",
            "id": "197330690310803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal, quem vai ?"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2012-05-01T14:13:06.000Z",
            "id": "197327792159981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 o marco da geografia paulistana destaca-se da Serra da Cantareira com 1.135 metros de \u2026 http://t.co/PB4YLFoA"
        },
        {
            "author_id": "80672849",
            "created_at": "2012-05-01T14:09:31.000Z",
            "id": "197326889025683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o paulo, SP) http://t.co/lhokHoAm"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-05-01T14:00:57.000Z",
            "id": "197324736131375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/c5Qg6y2O Rio Pregui\u00e7as e Parque Nacional amea\u00e7ados popula\u00e7\u00e3o preocupada com projeto de destrui\u00e7\u00e3o de grande impacto."
        },
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2012-05-01T13:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "235758014",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizcastrope"
                    }
                ]
            },
            "id": "197323134720933890",
            "in_reply_to_user_id": "235758014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizcastrope O valor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Floresta - Blog Meio Ambiente http://t.co/kD9Av82e"
        },
        {
            "author_id": "73798729",
            "created_at": "2012-05-01T13:51:58.000Z",
            "id": "197322474885623809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O check-in na verdade \u00e9 no @ Parque Municipal (@ Pal\u00e1cio das Artes) [pic]: http://t.co/90xge96o"
        },
        {
            "author_id": "525834857",
            "created_at": "2012-05-01T13:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "525834857",
                        "start": 32,
                        "username": "AlerjPCD"
                    }
                ]
            },
            "id": "197321857697988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Dia do Trabalho, o \u00f4nibus da @alerjpcd presidida pelo deputado @marciopacheco_  est\u00e1 no Parque Municipal de Itaipava, na Petr\u00f3polis Rural"
        },
        {
            "author_id": "271711837",
            "created_at": "2012-05-01T13:29:40.000Z",
            "id": "197316863045279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nike - Running \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/CcZtCn4B"
        },
        {
            "author_id": "271711837",
            "created_at": "2012-05-01T13:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "271711837",
                        "start": 28,
                        "username": "elindosa"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "14543602",
                        "start": 39,
                        "username": "malac"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "19354066",
                        "start": 48,
                        "username": "GyGi"
                    }
                ]
            },
            "id": "197316364216700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hj foi de Trio... @elindosa; @Malac e @Gygi  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/KzjJ1Xjb"
        },
        {
            "author_id": "245110972",
            "created_at": "2012-05-01T13:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "117510515",
                        "start": 4,
                        "username": "PMPetropolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "197311105255743489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @PMPetropolis gostar\u00edamos de um show com a banda Restart no Parque  Municipal de Itaipava, agradecemos desde j\u00e1 =]"
        },
        {
            "author_id": "211312775",
            "created_at": "2012-05-01T12:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2252343156",
                        "start": 0,
                        "username": "xandnax"
                    }
                ]
            },
            "id": "197308020986871808",
            "in_reply_to_user_id": "162211380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xandnax isso n\u00e3o \u00e9 um aeroporto, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-05-01T12:36:49.000Z",
            "id": "197303559782531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s promove visitas monitoradas para observa\u00e7\u00e3o de cet\u00e1ceos e aves. http://t.co/LdQpLV4x"
        },
        {
            "author_id": "189621313",
            "created_at": "2012-05-01T11:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18303002",
                        "start": 0,
                        "username": "alejandraoraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "197289197877460994",
            "in_reply_to_user_id": "18303002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alejandraoraa  TIPNIS: Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro Secure"
        },
        {
            "author_id": "100991721",
            "created_at": "2012-05-01T11:33:09.000Z",
            "id": "197287537662898177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Avenida Afonso Pena"
        },
        {
            "author_id": "254577470",
            "created_at": "2012-05-01T11:10:59.000Z",
            "id": "197281958085132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 Hoje Diante do Trono em Petr\u00f3polis. Parque Municipal de Itaipava. http://t.co/AtkjBU5g"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T09:43:31.000Z",
            "id": "197259947703156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucas horas do final deste primeiro workshop de fotografia Fotonature no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a manh\u00e3... http://t.co/Bk1Uk20p"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T09:42:26.000Z",
            "id": "197259674951757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucas horas do final deste primeiro workshop de fotografia Fotonature no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a manh\u00e3... http://t.co/rx5Cpm89"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2012-05-01T05:46:32.000Z",
            "id": "197200312409407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI \u00ab http://t.co/VYWTJyvY"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2012-05-01T04:54:51.000Z",
            "id": "197187305352605697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PlanetaOsasco:: Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/9G3aUSCJ"
        },
        {
            "author_id": "28705603",
            "created_at": "2012-05-01T04:04:20.000Z",
            "id": "197174590299058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stop! (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/gmlrAdyP"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-05-01T03:37:44.000Z",
            "id": "197167898719035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e da Pol\u00edcia Federal de Nova Igua\u00e7u realizaram nesta... http://t.co/4GxaEdpW"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T03:27:43.000Z",
            "id": "197165376218480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se fosse o grande inc\u00eandio de 2011 no Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/Hvpsn8lh"
        },
        {
            "author_id": "536769018",
            "created_at": "2012-05-01T03:13:08.000Z",
            "id": "197161706982608897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/2MOyYBex"
        },
        {
            "author_id": "359491676",
            "created_at": "2012-05-01T03:13:08.000Z",
            "id": "197161706496073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/92aW8vuw"
        },
        {
            "author_id": "105229114",
            "created_at": "2012-05-01T03:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02092631,
                        -12.14956538
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "197159415093268481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comprando andamos (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/5FWW11g6"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:34.000Z",
            "id": "197157035182276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/vY70cUxk"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "18601589",
                        "start": 127,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197157034091753473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es... http://t.co/gJNbd53C via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157031117996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/CpO6Nbpm"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157029847121921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/xRfNUden"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157027875794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9... http://t.co/wzoZtobA #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "523793484",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:27.000Z",
            "id": "197157004941328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descortinando horizontes - blog de viagens: Parque Estadual Paulo Cesar Vinha - Guarapari http://t.co/W66KJEma #DDViagem"
        },
        {
            "author_id": "523793484",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 111,
                        "username": "aventureiros"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "302556418",
                        "start": 125,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "197156939740876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descortinando horizontes - blog de viagens: Parque Estadual Paulo Cesar Vinha - Guarapari http://t.co/W66KJEma @aventureiros @Aventuramango"
        },
        {
            "author_id": "523793484",
            "created_at": "2012-05-01T02:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "25397474",
                        "start": 111,
                        "username": "viajenaviagem"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "23365850",
                        "start": 126,
                        "username": "riqfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "197156864272760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descortinando horizontes - blog de viagens: Parque Estadual Paulo Cesar Vinha - Guarapari http://t.co/W66KJEma @viajenaviagem @riqfreire"
        },
        {
            "author_id": "523793484",
            "created_at": "2012-05-01T02:53:21.000Z",
            "id": "197156726955454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NOVOPOST Descortinando horizontes - blog de viagens: Parque Estadual Paulo Cesar Vinha - Guarapari http://t.co/W66KJEma"
        },
        {
            "author_id": "92221589",
            "created_at": "2012-05-01T02:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "246121890",
                        "start": 0,
                        "username": "pamelinretamal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "197154486656049153",
            "in_reply_to_user_id": "246121890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamelinretamal Shuta! no es Parque Nacional, es Monumento Natural! ;)"
        },
        {
            "author_id": "242365288",
            "created_at": "2012-05-01T02:36:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197152576226082816",
            "in_reply_to_user_id": "235521029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Deeyvisson OMG ! amanh\u00e3 vou com a galero pro parque nacional de Brasilia (:deixa pro proximo :p para descontar, vou pro culto de noite :DD"
        },
        {
            "author_id": "254577470",
            "created_at": "2012-05-01T02:25:54.000Z",
            "id": "197149818567663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do Parque Municipal. Tudo OK Para o Show Diante do Trono."
        },
        {
            "author_id": "254577470",
            "created_at": "2012-05-01T02:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1101876248",
                        "start": 0,
                        "username": "DianteDoTronoBR"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "49120160",
                        "start": 19,
                        "username": "anapaulavaladao"
                    }
                ]
            },
            "id": "197147888684498944",
            "in_reply_to_user_id": "118092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diantedotronobr e @anapaulavaladao em Petr\u00f3polis, Parque Municipal de Itaipava. Primeiro de Maio 20:00hs. http://t.co/xGRw0vRj"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T02:17:33.000Z",
            "id": "197147718001491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcas da destrui\u00e7\u00e3o causada pelo grande inc\u00eandio de 2011, no Parque Nacional Tores del Paine. De cortar o c http://t.co/ryrqJ5aT"
        },
        {
            "author_id": "58394149",
            "created_at": "2012-05-01T02:04:21.000Z",
            "id": "197144396683157506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canela #Caracol #Park  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/UEOODJ7Q"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T02:03:48.000Z",
            "id": "197144259034488834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine. Um dia de aventura na natureza selvagem http://t.co/yv7DJ1CH"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-05-01T02:02:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.596926,
                        -18.244864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "197143857413107713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vesperata - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estradareal #brasil #es  @ Cafe A Baiuca http://t.co/Ic97Babm"
        },
        {
            "author_id": "54777471",
            "created_at": "2012-05-01T02:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42576808,
                        -20.60327564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "197143765897588737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para a Luazul.. . (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) http://t.co/7sYMRc3X"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-05-01T01:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59540176,
                        -18.24621963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "197142446260502529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stone - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estradareal #brasil #estrad  @ Diamantina mg http://t.co/XCJGwPfk"
        },
        {
            "author_id": "287992940",
            "created_at": "2012-05-01T01:04:23.000Z",
            "id": "197129307229925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia RJ. http://t.co/oFvVamfw"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-01T00:57:52.000Z",
            "id": "197127666841821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-05-01T00:05:13.000Z",
            "id": "197114417169707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o e desmatamento na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/hFvolem8"
        },
        {
            "author_id": "22228322",
            "created_at": "2012-05-01T00:04:11.000Z",
            "id": "197114154786631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vimos Xingu O Filme: http://t.co/FwqCyTXH Achamos \u00f3timo. O p\u00fablico aplaudiu no final. Bela hist\u00f3ria sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "42942385",
            "created_at": "2012-05-01T00:01:14.000Z",
            "id": "197113410679357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Hora de agir Shepherds! Consulta p\u00fablica do ICMBio sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos. http://t.co/YNplr5MH http://t.co/MlTOXYRa"
        },
        {
            "author_id": "69135116",
            "created_at": "2012-04-30T23:52:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "197111157834784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, trilha de 5km, C\u00e2nions, Cachoeira, hidromassagem natural: n\u00e3o h\u00e1 astral que se compare."
        },
        {
            "author_id": "233132598",
            "created_at": "2012-04-30T23:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "197107885321367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/tGD140jk"
        },
        {
            "author_id": "70454811",
            "created_at": "2012-04-30T23:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "37971731",
                        "start": 75,
                        "username": "petapixel"
                    }
                ]
            },
            "id": "197106922988650497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo time-lapse do parque nacional Yosemite http://t.co/HeExg5RO  via @petapixel"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2012-04-30T23:21:23.000Z",
            "id": "197103386087264257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 30/04/2012 17:00: CB Arauc\u00e1ria || Queda de pessoa de plano elevado -&gt; Avenida getulio vargas, s/n, Parque estadual do monge, Lapa"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-04-30T22:54:15.000Z",
            "id": "197096555143102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O valor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Floresta. http://t.co/4DVGGnYm"
        },
        {
            "author_id": "380027064",
            "created_at": "2012-04-30T22:46:13.000Z",
            "id": "197094532389666816",
            "in_reply_to_user_id": "448793872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCmelinefronk na pra\u00e7a do papa, no parque das mangabeiras, na pra\u00e7a da liberdade, no parque da pampulha, no parque municipal, e outros *-*"
        },
        {
            "author_id": "266014167",
            "created_at": "2012-04-30T22:39:31.000Z",
            "id": "197092848896720897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vendo a meteorologia de amanh\u00e3 pra iir no parque Municipal com mamis :D"
        },
        {
            "author_id": "348493982",
            "created_at": "2012-04-30T22:39:04.000Z",
            "id": "197092736778780674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na vida! (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/dYtAdFn9"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-04-30T21:30:19.000Z",
            "id": "197075433420894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #viagens Pousada Galoo! No Parque Nacional de Jericoacoara, entre as dunas, lagoas azuis, o\u00e1sis verdes... http://t.co/RgflqUjq"
        },
        {
            "author_id": "18601589",
            "created_at": "2012-04-30T21:14:17.000Z",
            "id": "197071398517215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas: http://t.co/inqkWqrF"
        },
        {
            "author_id": "531411714",
            "created_at": "2012-04-30T20:54:02.000Z",
            "id": "197066301359919106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a trilha sensorial oferecida pelo Parque Nacional da Tijuca para a inclus\u00e3o de jovens com... http://t.co/30jY0bvN"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2012-04-30T20:21:49.000Z",
            "id": "197058195703857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura faz visita t\u00e9cnica no futuro Parque Municipal, na Avenida S\u00e3o Camilo http://t.co/y3nEgRzl"
        },
        {
            "author_id": "68422689",
            "created_at": "2012-04-30T20:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "197057882129313794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/4pwkfqMq"
        },
        {
            "author_id": "8396532",
            "created_at": "2012-04-30T20:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "197054817598840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/xllTkfHK"
        },
        {
            "author_id": "95809755",
            "created_at": "2012-04-30T19:41:43.000Z",
            "id": "197048101859639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado: conforto e firmeza para mergulho. S\u00f3 \u00e9 muito estranho, rs.  @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/Hb8pZuPs"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:49.000Z",
            "id": "197038815544750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/0G3pX0Cb"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "18601589",
                        "start": 117,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197038814844301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/uksMEmVD via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:48.000Z",
            "id": "197038812189310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/9D7P1DSo"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-30T18:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59540176,
                        -18.24621963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "197035983018016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladeira  -  Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estradareal #brasil #es  @ Diamantina mg http://t.co/kmZYg5vj"
        },
        {
            "author_id": "76318046",
            "created_at": "2012-04-30T18:33:37.000Z",
            "id": "197030965510549507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila velha com meus queridooos hehehe   @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/4XG13mFP"
        },
        {
            "author_id": "118760004",
            "created_at": "2012-04-30T18:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "191450116",
                        "start": 50,
                        "username": "BrunoSMHand"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "220049806",
                        "start": 64,
                        "username": "TOLENTINOBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "197029671169310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que? vc trabalha no parque municipal? kkkkkkk\"@BrunoSMHand: @TOLENTINOBH Nuuussss, nem fala...pelo menos meu trabalho \u00e9 divers\u00e3o rsrsrs\""
        },
        {
            "author_id": "23978439",
            "created_at": "2012-04-30T18:18:58.000Z",
            "id": "197027277018640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Jur\u00eddicas desenvolve projeto para auxiliar moradores do Parque Nacional de Superagui http://t.co/PYdoTwR2"
        },
        {
            "author_id": "45014983",
            "created_at": "2012-04-30T17:59:38.000Z",
            "id": "197022412225777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ue3sjKrm"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-30T17:54:00.000Z",
            "id": "197020996803371009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "96843322",
            "created_at": "2012-04-30T17:25:38.000Z",
            "id": "197013858634829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIPLAN despeja \u00e1gua suja de lavagem dos \u00f4nibus em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/IBmzAUmJ"
        },
        {
            "author_id": "109472818",
            "created_at": "2012-04-30T17:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "267305035",
                        "start": 15,
                        "username": "circuitoasics"
                    }
                ]
            },
            "id": "197013308082094084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota de Prensa @circuitoasics \nCircuito Asics Trail Mobil 2012\nParque Nacional Altos de Campana\n29 de Abril de 2012 http://t.co/k0SQQ3aC"
        },
        {
            "author_id": "178090165",
            "created_at": "2012-04-30T17:09:58.000Z",
            "id": "197009913459900417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/Yh2kFEES"
        },
        {
            "author_id": "15893282",
            "created_at": "2012-04-30T17:07:21.000Z",
            "id": "197009254509592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/6D3Mg6a6"
        },
        {
            "author_id": "348435221",
            "created_at": "2012-04-30T16:39:34.000Z",
            "id": "197002263917633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou colocar a camisa do palmeiras, ir no parque municipal e ficar pulando. Ai o avatar ser\u00e1 aut\u00eantico."
        },
        {
            "author_id": "244152540",
            "created_at": "2012-04-30T16:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "46371519",
                        "start": 113,
                        "username": "CearaAgora"
                    }
                ]
            },
            "id": "196993703859073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crate\u00fas quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no c\u00e2nion do Rio Poty | Cear\u00e1 Agora http://t.co/1vdPXldi via @cearaagora"
        },
        {
            "author_id": "364428798",
            "created_at": "2012-04-30T15:37:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "196986613874700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde voc\u00eas preferem o encontro PARQUE MUNICIPAL ou PRA\u00c7A DA LIBERDADE???"
        },
        {
            "author_id": "364428798",
            "created_at": "2012-04-30T15:30:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "196984961708986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O encontro deve ser na Pra\u00e7a da Liberdade ou no Parque Municipal!! =]"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2012-04-30T14:54:29.000Z",
            "id": "196975817182560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite - Gama de luz, o curta: Apesar das cr\u00edticas de detratores do grande imp\u00e9rio, o Parque Nacional de Yosem... http://t.co/ffnh7dyJ"
        },
        {
            "author_id": "190433461",
            "created_at": "2012-04-30T14:53:20.000Z",
            "id": "196975528291479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/UZIWuKSu"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:40:06.000Z",
            "id": "196972198869729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/53KnYwaZ"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:39:54.000Z",
            "id": "196972150693969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Gg3ACbKB Parque Nacional do Teide, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:39:02.000Z",
            "id": "196971929264074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9e88MEyB Parque Nacional do Teide"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2012-04-30T14:34:52.000Z",
            "id": "196970880281219073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crate\u00fas quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no c\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/EqWAkUtr"
        },
        {
            "author_id": "51706153",
            "created_at": "2012-04-30T14:03:56.000Z",
            "id": "196963097594961921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora Vila Velha? \n\nhttp://t.co/AAhkzas0 http://t.co/abiUuAlj"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-04-30T13:57:42.000Z",
            "id": "196961527478222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra com monitores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins http://t.co/eNQtI4ja"
        },
        {
            "author_id": "49849520",
            "created_at": "2012-04-30T13:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "196961487661703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/hlzkCIc1"
        },
        {
            "author_id": "175619090",
            "created_at": "2012-04-30T13:43:42.000Z",
            "id": "196958005634400257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - Pr http://t.co/KgmhxGKS"
        },
        {
            "author_id": "175619090",
            "created_at": "2012-04-30T13:42:00.000Z",
            "id": "196957578440347649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha -Pr  http://t.co/H67gGNIr"
        },
        {
            "author_id": "175619090",
            "created_at": "2012-04-30T13:39:45.000Z",
            "id": "196957011861192706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/hjFhSEt5"
        },
        {
            "author_id": "57434102",
            "created_at": "2012-04-30T13:32:03.000Z",
            "id": "196955075128725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova imagem:   Mulher olhando para Lago Grey em Torres del Paine Parque Nacional de Chile http://t.co/H0KYOxp5"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2012-04-30T13:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "196950941172367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canela #caracol #riograndedosul #brasil   @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/RTyTJ0vZ"
        },
        {
            "author_id": "347350666",
            "created_at": "2012-04-30T12:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "28710713",
                        "start": 12,
                        "username": "suzy_barreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "196943850529505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a feiona da @suzy_barreto me chamou pra ir l\u00e1 pro parque municipal com os amigos dela, se p\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "133872910",
            "created_at": "2012-04-30T12:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "47369313",
                        "start": 17,
                        "username": "vaccarezza"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "20242549",
                        "start": 29,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "196943561663594496",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar @vaccarezza @Sen_Cristovam  As arvores s\u00e3o interessantes ma seu olho a floresta.\nNACIONAL, BANESTADO, MARKA VALE..BILH\u00d4ES!"
        },
        {
            "author_id": "23595740",
            "created_at": "2012-04-30T12:40:31.000Z",
            "id": "196942105845841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/dwbUJKrK"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-04-30T12:35:04.000Z",
            "id": "196940732282585089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o e desmatamento na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/wc9PK8Ky"
        },
        {
            "author_id": "364196872",
            "created_at": "2012-04-30T12:29:40.000Z",
            "id": "196939374229860354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/h4phLWcY #photography"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-30T12:25:54.000Z",
            "id": "196938425629278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. http://t.co/JJohxSML"
        },
        {
            "author_id": "525834857",
            "created_at": "2012-04-30T12:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "525834857",
                        "start": 20,
                        "username": "AlerjPCD"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "17088525",
                        "start": 128,
                        "username": "alerj"
                    }
                ]
            },
            "id": "196934415648165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, o \u00f4nibus da @alerjpcd vai estar no Parque Municipal de Itaipava, na festa Petr\u00f3polis Rural, das 10 \u00e0s 16 hs. Participe! @alerj"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2012-04-30T11:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "196926676461027331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/uBL6MooL"
        },
        {
            "author_id": "399721657",
            "created_at": "2012-04-30T10:34:10.000Z",
            "id": "196910308466499586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CvAUib9w"
        },
        {
            "author_id": "41076928",
            "created_at": "2012-04-30T09:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "7996082",
                        "start": 129,
                        "username": "el_pais"
                    }
                ]
            },
            "id": "196887288603623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conselharia do Ambiente retirando lixo do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e1nticas: por fim fam algo \u00fatil http://t.co/1KLolwE8 via @el_pais"
        },
        {
            "author_id": "138243929",
            "created_at": "2012-04-30T03:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "196805081339932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar o dia no parque, foi muito bom! A foto traduz a beleza do local, quan  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/QyQnw2sI"
        },
        {
            "author_id": "426233913",
            "created_at": "2012-04-30T01:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "196772507729145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/chxMSlU8"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-04-30T01:15:30.000Z",
            "id": "196769713643192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 segunda!!!!! Dia de Passear na Trilha Suspensa do Parque Nacional da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os! Aproveite o... http://t.co/RyqqQMz7"
        },
        {
            "author_id": "64177970",
            "created_at": "2012-04-30T00:16:51.000Z",
            "id": "196754955154100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "legal, acabo de ver uma noticia de um casal que morreu numa caverna ps: irei para um parque estadual da cavernas em duas semanas"
        },
        {
            "author_id": "113994626",
            "created_at": "2012-04-29T23:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "988660560299483137",
                        "start": 23,
                        "username": "fernanda"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "21320369",
                        "start": 42,
                        "username": "Raquel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62484243,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "196741865448554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casamento Demani com a @fernanda hebe e a @raquel demani  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/57chbbjU"
        },
        {
            "author_id": "241961403",
            "created_at": "2012-04-29T23:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "334939396",
                        "start": 59,
                        "username": "matheus_rita"
                    }
                ]
            },
            "id": "196740258321281025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu de boa descendo do parque municipal,quando do nada o @matheus_rita GRITA: FUCA AZULLLLLLL e geral me van\u00e7a de soco"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-04-29T23:03:50.000Z",
            "id": "196736580629696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DO PARQUE ESTADUAL ITAPU\u00c3 VIAM\u00c3O RS http://t.co/eJ8Czvy5"
        },
        {
            "author_id": "499673302",
            "created_at": "2012-04-29T22:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "22758553",
                        "start": 81,
                        "username": "gazetaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "196734914564063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza http://t.co/Gnm2a0J0 #gazetaweb via @gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "69868420",
            "created_at": "2012-04-29T22:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.039078,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "196727612406636545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/eQX81W5V"
        },
        {
            "author_id": "18672791",
            "created_at": "2012-04-29T22:26:22.000Z",
            "id": "196727151351963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Cascadas de Agua Azul. http://t.co/ovInYsCT"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2012-04-29T21:35:39.000Z",
            "id": "196714386029678593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - ENCONTRO DE EDUCADORES NA FLONA SFP RS\n27 a 28 de abril de 2012 http://t.co/xjMjsKHM"
        },
        {
            "author_id": "116922948",
            "created_at": "2012-04-29T21:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "3141666925",
                        "start": 70,
                        "username": "fla_ml"
                    }
                ]
            },
            "id": "196713846315024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavinha: It's over, baby... You have a new life now. Andei demais ca @fla_ml hoje, del\u00edcia demais o parque municipal viu.."
        },
        {
            "author_id": "371376830",
            "created_at": "2012-04-29T21:30:39.000Z",
            "id": "196713130003398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram o post sobre o 3\u00b0 Dia no Ushuaia? Parque Nacional Tierra del Fuego http://t.co/4vL5602A #argentina"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2012-04-29T21:25:17.000Z",
            "id": "196711777680105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Tainhas  - I Encontro de Educadores na Flona S\u00e3o Francisco de Paula. http://t.co/8DDvoIeZ"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2012-04-29T21:12:35.000Z",
            "id": "196708583428198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u no PR, e Parque Nacional de Anavilhanas em Novo Air\u00e3o e o Encontro das \u00c1guas em Manaus - Amazonas: http://t.co/0cQ65Xmn"
        },
        {
            "author_id": "274633081",
            "created_at": "2012-04-29T21:04:25.000Z",
            "id": "196706529687244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja tamo descendo pro parque municipal e eu morreeeeeeeeendo de frio! dahora a vida n\u00e9? :("
        },
        {
            "author_id": "27580891",
            "created_at": "2012-04-29T21:03:33.000Z",
            "id": "196706310023159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u! #trip #life #iguassu_falls #parana #brazil #iphoneonly  http://t.co/tDtSaqqW"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59540176,
                        -18.24621963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196703311766896641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "All from Diamantina - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estradareal #  @ Diamantina mg http://t.co/z1Ixmcte"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:50:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196703084171366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estrada  @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/ANvjBKGY"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196702680767401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stone - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina   @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/PJaZnSCF"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.58898544,
                        -18.23950386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196702214595674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzeiro, toda Diamantina - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina   @ Mirante De Diamantina http://t.co/YG1cfIfH"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196701754199511041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estrada  @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/B52jPeRf"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196701334311931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #es  @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/EEZpuaHc"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196700924784287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #es  @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/rP1akQ6J"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196700542167298049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocki - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina   @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/GKcrl0yT"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196700072132616196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moz\u00e3o - Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina   @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/bTvYsv1F"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196699675963822081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estrada  @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/qLksqzc9"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196698902517391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estrada  @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/LMeECdbj"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59552002,
                        -18.24633598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "196698072116502530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estrada  @ Parques estadual BiriBiri - Diamantina Mg http://t.co/yo7wW87p"
        },
        {
            "author_id": "38177909",
            "created_at": "2012-04-29T20:28:19.000Z",
            "id": "196697441293176834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Biribiri - Diamantina Mg - #diamantina #estradareal #brasil #estrada #sert\u00e3o #mg #minas #ger http://t.co/NyvBFbqE"
        },
        {
            "author_id": "152021827",
            "created_at": "2012-04-29T20:28:06.000Z",
            "id": "196697388277186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu no parque municipal fui objeto de lascivia AOSHASOHASOASHOASHOASH *-*"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-29T20:00:32.000Z",
            "id": "196690451863056386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa: publica\u00e7\u00e3o re\u00fane atrativos tur\u00edsticos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do AM. http://t.co/PwY3eIkx"
        },
        {
            "author_id": "40312267",
            "created_at": "2012-04-29T19:57:07.000Z",
            "id": "196689591762288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/PS8G55YK"
        },
        {
            "author_id": "60384506",
            "created_at": "2012-04-29T19:54:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "196689044594360321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui nas cataratas (de nooovo! *-*) e ainda vi uns bichinhos l\u00e1 pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "42676124",
            "created_at": "2012-04-29T19:36:26.000Z",
            "id": "196684384580026369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/Z5pEBsLB"
        },
        {
            "author_id": "97288788",
            "created_at": "2012-04-29T19:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "27885229",
                        "start": 46,
                        "username": "Priihh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "196676518326435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Climb... (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ @priihh) [pic]: http://t.co/RW9rvxtD"
        },
        {
            "author_id": "238680655",
            "created_at": "2012-04-29T19:04:35.000Z",
            "id": "196676361744687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TimbresPostalesdelD\u00eda Parque nacional sheki: a) Oso; b) Mapache; c)Verraco; d) Zorro. Azerbaijan, 2003. http://t.co/Dz3xOspG"
        },
        {
            "author_id": "274633081",
            "created_at": "2012-04-29T19:03:10.000Z",
            "id": "196676013441302530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOU IR NO PARQUE MUNICIPAL MESMO NA CHUVA COM AS MENINAS U.U"
        },
        {
            "author_id": "242337463",
            "created_at": "2012-04-29T18:36:30.000Z",
            "id": "196669301279821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) [pic]: http://t.co/4zqqyKdM"
        },
        {
            "author_id": "86139779",
            "created_at": "2012-04-29T18:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "272646350",
                        "start": 0,
                        "username": "vivacamboriu"
                    }
                ]
            },
            "id": "196667510702080001",
            "in_reply_to_user_id": "272646350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivacamboriu Est\u00e3o sendo replantadas no Parque Natural Municipal \"Raimundo Malta\", no Bairro dos Munic\u00edpios."
        },
        {
            "author_id": "257974435",
            "created_at": "2012-04-29T18:09:59.000Z",
            "id": "196662629622747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "99,9% de eu ir no shopping, \u00e9 pq bh tem muitas op\u00e7\u00f5es de lazer, tipo o parque municipal, mendigos na grama gente nos lagos, e pagode rolano"
        },
        {
            "author_id": "91190977",
            "created_at": "2012-04-29T18:05:44.000Z",
            "id": "196661560989597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc que levar\u00e1 crian\u00e7\u00e3 ap Parque Municipal de Itaipava, fa\u00e7a 2 etiquetas para por nome, telefone, identifique a crian\u00e7a por favor"
        },
        {
            "author_id": "25513487",
            "created_at": "2012-04-29T18:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "196661351811252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal http://t.co/2jFrIAb5"
        },
        {
            "author_id": "62989509",
            "created_at": "2012-04-29T18:03:40.000Z",
            "id": "196661041873166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir ao Parque Nacional. Tem alguns muitos anos que n\u00e3o vou l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "27580891",
            "created_at": "2012-04-29T17:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.979933,
                        -25.24296456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "196652602719608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/kxvKeXPt"
        },
        {
            "author_id": "526699143",
            "created_at": "2012-04-29T17:27:53.000Z",
            "id": "196652033669988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha\" http://t.co/aAYmVH0I"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2012-04-29T17:06:58.000Z",
            "id": "196646770967711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram o post sobre o 3\u00b0 Dia no Ushuaia? Parque Nacional Tierra del Fuego http://t.co/8FGmbAqP #argentina"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-29T17:06:21.000Z",
            "id": "196646615711367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "65461398",
            "created_at": "2012-04-29T16:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "181648272",
                        "start": 8,
                        "username": "bandanfw"
                    }
                ]
            },
            "id": "196643353297825794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "show da @bandanfw hj no parque munic\u00edpal as 18 hrs..BORA CURTIR??"
        },
        {
            "author_id": "67464077",
            "created_at": "2012-04-29T16:42:20.000Z",
            "id": "196640570398085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cSPTJCLz"
        },
        {
            "author_id": "245320158",
            "created_at": "2012-04-29T16:35:41.000Z",
            "id": "196638898531741697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuuuul (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 2 others) http://t.co/EvaMtolL"
        },
        {
            "author_id": "70180456",
            "created_at": "2012-04-29T16:15:28.000Z",
            "id": "196633809427505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 t\u00e3o grande e bonito pra se fazer um \u00f3timo festival de bandas, isso ningu\u00e9m quer investir, s\u00f3 pq atrai jovens AFF!"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-04-29T16:12:01.000Z",
            "id": "196632942389370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a pol\u00eamica entre Governo do Estado e Uni\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/5ffLX1HR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-29T16:12:01.000Z",
            "id": "196632942267744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a pol\u00eamica entre Governo do Estado e Uni\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/14FRkqwa"
        },
        {
            "author_id": "62533455",
            "created_at": "2012-04-29T16:05:34.000Z",
            "id": "196631320586223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH :))) http://t.co/TwuQ714S"
        },
        {
            "author_id": "144921903",
            "created_at": "2012-04-29T16:04:36.000Z",
            "id": "196631076679073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[foto] Flickr - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vrnLEAI2"
        },
        {
            "author_id": "48938271",
            "created_at": "2012-04-29T16:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "41206412",
                        "start": 40,
                        "username": "otaldobitten"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01444187,
                        -25.2495775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "196630651175321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha w/ @otaldobitten http://t.co/RZJgzBMf"
        },
        {
            "author_id": "77007221",
            "created_at": "2012-04-29T15:57:21.000Z",
            "id": "196629253566107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manela no parque flamboyant  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/11XdWUEq"
        },
        {
            "author_id": "153126795",
            "created_at": "2012-04-29T15:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "352485369",
                        "start": 36,
                        "username": "RosadeSaron_BH"
                    }
                ]
            },
            "id": "196627820984807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo aqui vai no encontr\u00e3o do @RosadeSaron_BH  dia 20/05 no Parque Municipal neh??"
        },
        {
            "author_id": "288917876",
            "created_at": "2012-04-29T15:26:09.000Z",
            "id": "196621400914657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir ou \u00f1 ao parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "17241162",
            "created_at": "2012-04-29T15:24:06.000Z",
            "id": "196620882691629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade!!! http://t.co/YOB1hKTf"
        },
        {
            "author_id": "61043902",
            "created_at": "2012-04-29T15:09:56.000Z",
            "id": "196617320322445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal \u00e9 t\u00e3o lindo por\u00e9m fedorento"
        },
        {
            "author_id": "215664159",
            "created_at": "2012-04-29T15:07:48.000Z",
            "id": "196616781241126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/udgzfA6s"
        },
        {
            "author_id": "17596355",
            "created_at": "2012-04-29T15:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "196616611828989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito e bem estruturado...sinto falta disso no Rio (@ Parque Municipal w/ 4 others) [pic]: http://t.co/6IFQUVSH"
        },
        {
            "author_id": "31412039",
            "created_at": "2012-04-29T14:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75587122,
                        -23.46069842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "196613282155601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/qjIQNq9n"
        },
        {
            "author_id": "264807558",
            "created_at": "2012-04-29T14:34:05.000Z",
            "id": "196608295392378881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 n\u00e9h , vai ter aquele volley no parque municipal &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "83181644",
            "created_at": "2012-04-29T14:32:51.000Z",
            "id": "196607986972635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pisando descal\u00e7o... (8)  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/MswFmAeN"
        },
        {
            "author_id": "314260895",
            "created_at": "2012-04-29T14:32:28.000Z",
            "id": "196607888259678209",
            "in_reply_to_user_id": "313678525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_SuaDellicia66 parque municipal ter\u00e7a, 13i29 na frente da escola ! rs fecho ?"
        },
        {
            "author_id": "314260895",
            "created_at": "2012-04-29T14:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "955685646",
                        "start": 0,
                        "username": "peix0nauta"
                    }
                ]
            },
            "id": "196607806202318850",
            "in_reply_to_user_id": "497345932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@peix0nauta parque municipal ter\u00e7a, 13i29 na frente da escola ! rs fecho ?"
        },
        {
            "author_id": "314260895",
            "created_at": "2012-04-29T14:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103270973",
                        "start": 0,
                        "username": "GiovaneMeelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "196607745431060481",
            "in_reply_to_user_id": "103270973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiovaneMeelo parque municipal ter\u00e7a, 13i29 na frente da escola ! rs fecho ?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeedViagem].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeedViagem",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeedViagem"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeedViagem].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeedViagem",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeedViagem"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaovivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaovivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaovivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [redentornews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "redentornews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "redentornews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [circuitoasics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "circuitoasics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "circuitoasics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fla_ml].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fla_ml",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fla_ml"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cotia, Brasil",
                "id": "5aaf2499d3a86bb2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araraquara, Brasil",
                "id": "6ed26bb3f5f47f44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Torres Vedras, Portugal",
                "id": "bdf4aafdde6a7035",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "14390921",
                "name": "Sarah Irene Bamford \ud83d\udcf2",
                "username": "SarahBam82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172321234",
                "name": "Pactus Oficial",
                "username": "pactusoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44747647",
                "name": "Daniel Outlander",
                "username": "danieloutlander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280232940",
                "name": "Uma Kobayashi",
                "username": "vivi_samara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144622506",
                "name": "Lucas my Elvis",
                "username": "KobaPresley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173594180",
                "name": "Dayana Fenty",
                "username": "DayanaaFenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141992347",
                "name": "Larissinha",
                "username": "LarissinhaBrasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465720221",
                "name": "__Binho da BAIXINHA",
                "username": "_FabioOliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74940438",
                "name": "Juliana Kalache",
                "username": "JuKalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521578460",
                "name": "Leonardo Bez",
                "username": "bez_gremio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158209660",
                "name": "\u221e  Leeetih",
                "username": "Lettiih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39164522",
                "name": "Thominhas",
                "username": "thomasrestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289157543",
                "name": "Pe Lanza",
                "username": "pelanzarestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796384207929016320",
                "name": "p",
                "username": "pelurestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39164092",
                "name": "Koba",
                "username": "kobarestart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "311693796",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "LanzaMyDoritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56364283",
                "name": "Eudes Souza",
                "username": "eudessoulza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438562865",
                "name": "Jackie",
                "username": "Jackie_Portela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437036275",
                "name": "Marcelo Edson",
                "username": "MarceloEdson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103680758",
                "name": "Apanhador S\u00f3",
                "username": "apanhador_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175224004",
                "name": "Anderson Esh",
                "username": "DjEshOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88755220",
                "name": "Banda O C\u00edrculo",
                "username": "oCIRCULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211622935",
                "name": "let camara;",
                "username": "LetCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79429452",
                "name": "Sepluganomundo",
                "username": "Sepluganomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321446025",
                "name": "REDE PRIV\u00c9 HOT\u00c9IS",
                "username": "REDEPRIVEHOTEIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155698376",
                "name": "MARILSON OTTONI",
                "username": "marilsonottoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42262355",
                "name": "Joseph Tourton",
                "username": "jtourton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94689294",
                "name": "xVACIL3RA/Luui( \u0ca0_\u0ca0)",
                "username": "itzLuui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74203703",
                "name": "Dicas Foz",
                "username": "dicas_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505062300",
                "name": "feedhits",
                "username": "FeedVidaEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115378730",
                "name": "CURITIBA UNDERGROUND",
                "username": "cwb_underground",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73865758",
                "name": "Midia Turismo",
                "username": "midiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156795420",
                "name": "Quel",
                "username": "quelcomque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16213405",
                "name": "thiago pethit",
                "username": "thiagopethit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125314015",
                "name": "Tathianna Nunes",
                "username": "tathiannanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69607246",
                "name": "4instrumental",
                "username": "4instrumental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45619560",
                "name": "Andr\u00e9 Brito",
                "username": "pgsampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39995226",
                "name": "Andressa Ribeiro",
                "username": "dessaa_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78013448",
                "name": "Demerval Moreno",
                "username": "demervalmoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98408718",
                "name": "Fump_UFMG",
                "username": "Fump_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176613443",
                "name": "Pati Biral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "patibiral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151687114",
                "name": "SATO de \ud83c\udfe1",
                "username": "omarcelosato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109657263",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lima",
                "username": "joaopaulo_pcdob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234575762",
                "name": "D@ni Maria",
                "username": "tomodashimell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111748567",
                "name": "Liw",
                "username": "liwbew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179992639",
                "name": "R\u00e1i Mein",
                "username": "raimein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498914701",
                "name": "Cart\u00f5es Pr\u00e9-Pagos",
                "username": "AdultoPrePago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98847817",
                "name": "RS",
                "username": "RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231466727",
                "name": "X",
                "username": "PeMeuPerfeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167181739",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "danieelgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128313132",
                "name": "Fl\u00e1vio Guimar\u00e3es",
                "username": "Fhistoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225880926",
                "name": "Ponta Urbana",
                "username": "pontaurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331264427",
                "name": "Lucas s2'",
                "username": "FC_SraKobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426036888",
                "name": "Mineirinhas do Lanza",
                "username": "MineirasDoPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152385924",
                "name": "6\u00aa CRE - DESAFIOS -",
                "username": "CRE06_DESAFIOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246251075",
                "name": "Imprensa Uniara",
                "username": "ImprensaUniara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208707818",
                "name": "Cabe\u00e7a de Pacu",
                "username": "cabecadepacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258155213",
                "name": "Desabafo Restart",
                "username": "desabaforestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568621972",
                "name": "mozaum da lolly. \u2765",
                "username": "thomasmaniiacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317390366",
                "name": "John",
                "username": "JohnPauloReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623332",
                "name": "Travelwings",
                "username": "travelwingspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133662501",
                "name": "alecrim dourado",
                "username": "scviic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242691784",
                "name": "K\u00eania Siman",
                "username": "keniasiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47732074",
                "name": "b\u00e1tima",
                "username": "shutupbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269463698",
                "name": "Marina Carrasco G",
                "username": "marinaminita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149710641",
                "name": "\u00c2ngela Gss",
                "username": "ss_Angela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103771228",
                "name": "Alerta ao Povo",
                "username": "alertaaopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375080244",
                "name": "YouAndMe 4ever \u221e",
                "username": "lanzapaodequejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317712930",
                "name": "hugo avelar",
                "username": "hugo_avelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121243042",
                "name": "Thierry Marques",
                "username": "thierrymarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344990391",
                "name": "Lari",
                "username": "Larissanunesz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141729290",
                "name": "Rafael Aguiar",
                "username": "rafaelffaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294652498",
                "name": "'\u3164\u3164\u3164 \u3164 Be\u00ea*",
                "username": "_caholiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225052118",
                "name": "Laura",
                "username": "Laura_GMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92840775",
                "name": "Ra\u00fal Quiroga",
                "username": "raulcquiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501938362",
                "name": "\u3042\u3051\u307f",
                "username": "Akemi_ashida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293077868",
                "name": "neil",
                "username": "neilsonfelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352636255",
                "name": "#LIIKA",
                "username": "Lvia_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159158549",
                "name": "Lygia L.",
                "username": "lygialage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493699398",
                "name": "Stanley Sathler \ud83d\udd25",
                "username": "StanleySathler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589922745",
                "name": "@leobarcelos",
                "username": "_leobarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176011112",
                "name": "Paulo",
                "username": "Pi3ces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368433988",
                "name": "Nglauber Test",
                "username": "nglaubertest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404794071",
                "name": "Davi Bastos",
                "username": "DaviBaastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34045662",
                "name": "Walter Antunes",
                "username": "WalterAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855830",
                "name": "Prefeitura Itabira",
                "username": "p_itabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89840294",
                "name": "Compras PY",
                "username": "compraspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217947265",
                "name": "oie",
                "username": "OurThominhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96316494",
                "name": "Lori Pascal",
                "username": "TravelMoments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117146102",
                "name": "ACIL - Lajeado",
                "username": "acilajeado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215067526",
                "name": "12/11/10",
                "username": "TodoRestarteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572043437",
                "name": "Gabriel Machado",
                "username": "RestartMiojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559807",
                "name": "Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "joao_arruda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42736936",
                "name": "DelegadoFrancischini",
                "username": "Francischini_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434913552",
                "name": "Fenachim 2012",
                "username": "Fenachim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453587",
                "name": "ChicoFelipeLeal",
                "username": "chicofelipeleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73671891",
                "name": "Felipe Cordeiro",
                "username": "ofelipecordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158729184",
                "name": "Joyce Cardoso",
                "username": "_whoisjoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357466446",
                "name": "Turismo MontesClaros",
                "username": "TurismoMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34126107",
                "name": "Chiquinho de Assis",
                "username": "chiquinhoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31197706",
                "name": "Keimelion Revisores",
                "username": "Keimelion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30299516",
                "name": "Ale Martuchelli",
                "username": "AleMartuchelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50031854",
                "name": "Fabricio Angelo",
                "username": "Fabricioangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167079373",
                "name": "Raquel Pombar",
                "username": "RaquelPombar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31292624",
                "name": "Hudson Calado",
                "username": "hudsoncalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298111720",
                "name": "BrasilSeMiseria",
                "username": "BrasilSeMiseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72051811",
                "name": "Cristina Bresser de Campos",
                "username": "crisbresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46776848",
                "name": "Trent Kimball",
                "username": "trentkimball",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64049076",
                "name": "Letycia Janot",
                "username": "LetyciaJanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58476919",
                "name": "Fl\u00e1vio Henrique",
                "username": "flaviodroit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169329004",
                "name": "Francyellen Silva",
                "username": "Franndaquelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47056187",
                "name": "Wellinton dos Santos",
                "username": "wellintonsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91004488",
                "name": "Bru.",
                "username": "ultra_bru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323651212",
                "name": "ELISEU S. SANTOS",
                "username": "viajante_latino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207165237",
                "name": "PARNA 7 CIDADES",
                "username": "parque7cidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40592557",
                "name": "Oliveira \u26ab\u26aa",
                "username": "twittallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86174842",
                "name": "H\u00e9llen",
                "username": "hellenpdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65491379",
                "name": "Fatima Cleide",
                "username": "FatimaCleide_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146653536",
                "name": "Salgado Neto",
                "username": "salgadocneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715051082",
                "name": "Raoni Fernandes ",
                "username": "RaoniFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217212864",
                "name": "Portal Mais Barreiro",
                "username": "maisbarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91809573",
                "name": "Luana Pessoa",
                "username": "Luana_pm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77576167",
                "name": "Dore Sagaray (:",
                "username": "Dore_SB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491353417",
                "name": "Neg\u00e3o Competi\u00e7\u00f5es",
                "username": "negaocompeticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34884139",
                "name": "Brasil-Web.de",
                "username": "Brasil_Web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183988701",
                "name": "FA7HER",
                "username": "nicknextel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156482728",
                "name": "Guilherme Lam\u00eago",
                "username": "GuiLamego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350340",
                "name": "Portal GCN",
                "username": "portalgcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140553513",
                "name": "Nexx Inn",
                "username": "Nexxinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185707227",
                "name": "Felipe Sil",
                "username": "fpsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513500290",
                "name": "Moc City Tv_online",
                "username": "moccitytv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771338",
                "name": "\u2022 Joy \u2022",
                "username": "joyce_olliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30213709",
                "name": "Bela",
                "username": "isabelaanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354615529",
                "name": "mi louise",
                "username": "andromakhe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269944253",
                "name": "TVE - RS",
                "username": "TVE_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531852630",
                "name": "nTurismo",
                "username": "n_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168500273",
                "name": "princip\u0113 da mands ;*",
                "username": "InfinitPelanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18976242",
                "name": "Cria! Cultura",
                "username": "criacultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367959431",
                "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd22",
                "username": "eusouanick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914904",
                "name": "Van Dunnen",
                "username": "Vandunnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43560898",
                "name": "M\u00e1rcia Dantas",
                "username": "marciadantastv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211603548",
                "name": "ecorecord",
                "username": "eco_record",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122807285",
                "name": "Mayana Azev\u00eado  \u30c4",
                "username": "mayfotoazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768724",
                "name": "On\u00e7a Guare",
                "username": "OncaGuare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381646945",
                "name": "\u00c1rvore",
                "username": "arvore_cc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53542831",
                "name": "Caio Araujo \ud83d\udc19",
                "username": "chsalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148147990",
                "name": "Ger\u00eancia Animal",
                "username": "seapa_dda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474602729",
                "name": "Marcos Paulo Thome",
                "username": "thome76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89467150",
                "name": "Gustavo Buarque",
                "username": "gustavobuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21229726",
                "name": "stanley da cu\u00edca",
                "username": "sstnlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556094731",
                "name": "A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL-SP",
                "username": "AOAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403631503",
                "name": "EXPRESSO SERTANEJO",
                "username": "MARAJOARA_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62406008",
                "name": "\ud83d\udc8b  Anna Vlis \ud83d\udc8b  \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna_Vlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298382741",
                "name": "Mila Stoffel",
                "username": "YOUS2MILA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373582015",
                "name": "Net Moda - Ana Paula",
                "username": "netmoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150282441",
                "name": "Wanderley",
                "username": "Montalvaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68994929",
                "name": "Leandro Giglio",
                "username": "leandrogiglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77740864",
                "name": "H\u00e9lio Costa",
                "username": "HelioCosta15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50193912",
                "name": "Garotas Suecas",
                "username": "garotas_suecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124491874",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "drehhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493390608",
                "name": "Taise Cataldo",
                "username": "TaiseCataldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139582095",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabimarianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49082691",
                "name": "Valdira",
                "username": "ValdiraRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196179193",
                "name": "Ca\u00e7adores de Bons Exemplos",
                "username": "cacadoresdobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72570571",
                "name": "Carlos Frederico",
                "username": "FredericoFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211392928",
                "name": "ju",
                "username": "_jusalviato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796413",
                "name": "Filipe Machado",
                "username": "filipe_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561407340",
                "name": "Daniel Lennon",
                "username": "DanielLennon4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67883435",
                "name": "Pollyanna Leal",
                "username": "pollyleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129845452",
                "name": "Thiago Barbosa Ferreirra",
                "username": "Thiago_BF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248393400",
                "name": "Natanael Junior",
                "username": "JrNael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455229202",
                "name": "Gabi Zanardi",
                "username": "GabsZanardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472485102",
                "name": "acrenarmo",
                "username": "acrenarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44110416",
                "name": "Cezar Britto",
                "username": "cezar_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119061702",
                "name": "Frederico Caixeta",
                "username": "FredCaixeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72969968",
                "name": "primeiraluz",
                "username": "primeiraluz2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12668682",
                "name": "yazminnie",
                "username": "yazminnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198506082",
                "name": "naay do lucas",
                "username": "omfgnaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192004504",
                "name": "mari \ud83c\udf35",
                "username": "colemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295951846",
                "name": "Nats.",
                "username": "_oisoumeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42805413",
                "name": "Jack Sparrow",
                "username": "ggkson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236386211",
                "name": "Thiago Danilo",
                "username": "daniloesmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254489493",
                "name": "TonVertize",
                "username": "TonVertize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128315145",
                "name": "Eduardo Pimentel",
                "username": "_epimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42755362",
                "name": "Capixaba da Gema Store",
                "username": "capixaba_store",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59574530",
                "name": "Valdomiro Cantini",
                "username": "CantiniNN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357913422",
                "name": "Tamara B\u00fcttenbender",
                "username": "TamarabSls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42384242",
                "name": "FAGNER SOCILA",
                "username": "PETYOMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55030340",
                "name": "bibica",
                "username": "biancaluizac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129618572",
                "name": "Escutar Portugal",
                "username": "EscutarPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403348245",
                "name": "Princesa da mam\u00e3e \u2654",
                "username": "mmi_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16934110",
                "name": "Cayendo",
                "username": "caio_ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166564155",
                "name": "Bia  \u2665",
                "username": "_BiancaCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15439239",
                "name": "Carlos Fonseca",
                "username": "carlosefonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378118406",
                "name": "Enrico R. Barbosa F.",
                "username": "EnricoBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150043074",
                "name": "Xi\u00f4u",
                "username": "xioufanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550569438",
                "name": "Diana Soria",
                "username": "Dianasoria92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15473362",
                "name": "Rafa Alves - Assistive Tech",
                "username": "assistivetechBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17596355",
                "name": "Akminarrah Quadrinista Antifa",
                "username": "akminarrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126354652",
                "name": "Wasley Portes",
                "username": "WasleyPortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51751022",
                "name": "jota",
                "username": "JJhony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525834857",
                "name": "Comiss\u00e3o PCD Alerj",
                "username": "AlerjPCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869099",
                "name": "Foto de Sonho",
                "username": "fotodesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190433461",
                "name": "photoD",
                "username": "fotodig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192795109",
                "name": "Robert Lourenzo",
                "username": "Robert_Lourenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134187231",
                "name": "lana del rey",
                "username": "wishlohan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436109130",
                "name": "Biebs meu brigadeiro",
                "username": "SwagJDBieber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191844721",
                "name": "Gui & Si Loureiro",
                "username": "FamiliaLoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79853165",
                "name": "rodinho",
                "username": "rodrigocociello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27633056",
                "name": "Andr\u00e9 \u68ee",
                "username": "andreom83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405834049",
                "name": "amanda a a a a a",
                "username": "mepeganegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83642595",
                "name": "Frederico Gon\u00e7alves",
                "username": "FredPaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276689862",
                "name": "Rejane",
                "username": "NFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254990286",
                "name": "Ant\u00f4nio Salimen",
                "username": "asalimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17932662",
                "name": "Nath\u00e1lia Pandel\u00f3 Corr\u00eaa",
                "username": "nathaliapandelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159619672",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "vitoriaomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80672849",
                "name": "Cau\u00ea Sales de Souza",
                "username": "CaueSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329198662",
                "name": "Ara\u00fajo Valgueiro",
                "username": "AraujoValgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73798729",
                "name": "Patricia Saraiva",
                "username": "patsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271711837",
                "name": "Ellen Lindoso",
                "username": "elindosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14543602",
                "name": "malac",
                "username": "malac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19354066",
                "name": "Gygi Pandemia",
                "username": "GyGi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245110972",
                "name": "Restart Petr\u00f3polis",
                "username": "RestartPetroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117510515",
                "name": "Petr\u00f3polis",
                "username": "PMPetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211312775",
                "name": "Bruno Acyoly",
                "username": "BrunoAcyoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252343156",
                "name": "Xandnax Diferente",
                "username": "xandnax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189621313",
                "name": "Joss Chacon",
                "username": "JossChacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18303002",
                "name": "Alejandra Oraa",
                "username": "alejandraoraa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100991721",
                "name": "Carolina Salles",
                "username": "carolinasalles1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254577470",
                "name": "Pr Adilson Luiz",
                "username": "PrAdilsonLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "Planeta Osasco",
                "username": "planetaosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28705603",
                "name": "lualgori",
                "username": "lualgori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70780668",
                "name": "Shhh FM",
                "username": "Shhh_FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536769018",
                "name": "Modo Petista",
                "username": "modopetista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359491676",
                "name": "#TomarAsRuas",
                "username": "tomarasruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105229114",
                "name": "Oscar Lazo Eguileta",
                "username": "OscarLazoE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523793484",
                "name": "DescortinandoHorizon",
                "username": "descortinandoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23365850",
                "name": "Ricardo Freire",
                "username": "riqfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92221589",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigo_ChG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246121890",
                "name": "Pame Retamal",
                "username": "pamelinretamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242365288",
                "name": "Paloma \u2654",
                "username": "Palhooma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101876248",
                "name": "\u2665",
                "username": "DianteDoTronoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49120160",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o Bessa",
                "username": "anapaulavaladao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58394149",
                "name": "Luisa",
                "username": "lubibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38177909",
                "name": "THAUAN NATIVIDADE",
                "username": "Thauanmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54777471",
                "name": "Renan Seixas",
                "username": "renanseixas_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287992940",
                "name": "Nilson de camargo \u262e",
                "username": "_Niill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22228322",
                "name": "Caco de Paula",
                "username": "Cacodepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42942385",
                "name": "Sea Shepherd Brasil",
                "username": "SeaShepherdBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69135116",
                "name": "Karol Santos",
                "username": "vamoqueamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233132598",
                "name": "Mahc ,",
                "username": "MahCampoos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454811",
                "name": "S\u00f3Click",
                "username": "SoClick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37971731",
                "name": "PetaPixel",
                "username": "petapixel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380027064",
                "name": "\u2665 Rebelde pra Sempre",
                "username": "MeusRebelisMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266014167",
                "name": "Lorena Goulart",
                "username": "thelorenasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348493982",
                "name": "Jaque Baumgartner",
                "username": "JaqueeeB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531411714",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Novo Mundo",
                "username": "enovomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68422689",
                "name": "Patti Leivas",
                "username": "PatiLeivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8396532",
                "name": "June de Gilead",
                "username": "Fana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95809755",
                "name": "Jefferson Merighetti",
                "username": "PadreJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76318046",
                "name": "Fercamargok",
                "username": "Ferxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118760004",
                "name": "Hilton Gon\u00e7alves",
                "username": "95hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191450116",
                "name": "Bruno Henrique",
                "username": "BrunoSMHand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220049806",
                "name": "TOLENTINO",
                "username": "TOLENTINOBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45014983",
                "name": "Roberto Mar",
                "username": "rober_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143968740",
                "name": "Juli C. B.",
                "username": "mochiladajuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96843322",
                "name": "Josuel  Junior",
                "username": "josueljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109472818",
                "name": "trois",
                "username": "troisland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178090165",
                "name": "Felipe Medeiros",
                "username": "jclipe29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15893282",
                "name": "Ant\u00f3nio E. Marques",
                "username": "techhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348435221",
                "name": "Aikau",
                "username": "TheAikau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244152540",
                "name": "fayel do mIRC",
                "username": "rfialho23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364428798",
                "name": "gustavo",
                "username": "luizgportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51706153",
                "name": "Decore Fotografias",
                "username": "decorefotogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49849520",
                "name": "imp\u00e1vido colosso",
                "username": "fred_demasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175619090",
                "name": "Christina",
                "username": "chrica2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57434102",
                "name": "Grupo Keystone",
                "username": "grupokeystone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347350666",
                "name": "\u3164     gabi",
                "username": "gabs_santos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28710713",
                "name": "Suzanna Barreto",
                "username": "suzy_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133872910",
                "name": "Franco",
                "username": "JFrncjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47369313",
                "name": "C\u00e2ndido Vaccarezza",
                "username": "vaccarezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23595740",
                "name": "adonai andrade",
                "username": "adonaiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364196872",
                "name": "Anson Bailey",
                "username": "AnsonBailey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399721657",
                "name": "Italia Informa",
                "username": "ItaliaInformaIt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41076928",
                "name": "Jo\u00e3o Manuel",
                "username": "joamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7996082",
                "name": "EL PA\u00cdS",
                "username": "el_pais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138243929",
                "name": "Eduardo Costa Silva",
                "username": "eduardodacostas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426233913",
                "name": "kpoc.",
                "username": "lipevicent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64177970",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "_chapalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113994626",
                "name": "CLEBER   LIMA",
                "username": "cleber_Loves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988660560299483137",
                "name": "fernanda raber",
                "username": "fernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21320369",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241961403",
                "name": "Ismael Cardoso",
                "username": "IsmaellCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334939396",
                "name": "Matheus Rita",
                "username": "matheus_rita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499673302",
                "name": "Sergio Vasconcelos",
                "username": "tenoriovasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69868420",
                "name": "Niz",
                "username": "Jany_Siely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18672791",
                "name": "Lefto Early Bird",
                "username": "LeFtO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116922948",
                "name": "Isabella Rodrigues",
                "username": "bella_odr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371376830",
                "name": "DicasRoteirosViagens",
                "username": "BlogDRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274633081",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "flaviaceraso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27580891",
                "name": "Wagner L. Galiardo",
                "username": "Wag_Galiardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152021827",
                "name": "l\u00e9o",
                "username": "leonrddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40312267",
                "name": "Rodrigo Capdeville \uf8ff\ud83e\udd18",
                "username": "RodCapdeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60384506",
                "name": "tita",
                "username": "thalitarievlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42676124",
                "name": "Henrique Cunha",
                "username": "cunhahenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97288788",
                "name": "Dio Leme \ud83e\ude90",
                "username": "DioLeme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27885229",
                "name": "Prih",
                "username": "Priihh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238680655",
                "name": "Museo de Filatelia De Oaxaca",
                "username": "MUFI_oax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242337463",
                "name": "Marco Rosner",
                "username": "marcorosner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86139779",
                "name": "D\u00e3o Koeddermann",
                "username": "Koeddermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272646350",
                "name": "viva camboriu",
                "username": "vivacamboriu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257974435",
                "name": "R.",
                "username": "_RaquelMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91190977",
                "name": "Pr\u00aa Mariza Pizzi",
                "username": "PrMariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25513487",
                "name": "Jair Ribeiro",
                "username": "Liberoliber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62989509",
                "name": "Will",
                "username": "Willdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526699143",
                "name": "Turistas Online",
                "username": "TuristasOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65461398",
                "name": "\u00c9tore Benetti",
                "username": "etore_benetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181648272",
                "name": "name for what ?",
                "username": "bandanfw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67464077",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "nandafferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245320158",
                "name": "Lenilson Heltz",
                "username": "fotobelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70180456",
                "name": "Billie",
                "username": "willsdamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62533455",
                "name": "Josineia Sousa",
                "username": "HackeandoHJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144921903",
                "name": "Compartilhe Rio",
                "username": "sharerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48938271",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Pyl",
                "username": "jotapyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41206412",
                "name": "Lucas Bittencourt",
                "username": "otaldobitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77007221",
                "name": "Jornalistinha Vacina j\u00e1",
                "username": "Teresarcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153126795",
                "name": "Andressa Rosariana",
                "username": "AndressaMCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288917876",
                "name": "joystick~",
                "username": "jooysaantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241162",
                "name": "b\u00e1rbara t\u00e9rcia",
                "username": "barbaratercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61043902",
                "name": "Day",
                "username": "dayannemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215664159",
                "name": "Fabio Sterpeloni",
                "username": "Fsterpeloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31412039",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "merlinlipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264807558",
                "name": "Tay",
                "username": "tayanaamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83181644",
                "name": "Gesiel Rodrigues",
                "username": "gesieLrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314260895",
                "name": "Ana \u2605",
                "username": "_anafontanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955685646",
                "name": "peix0nauta",
                "username": "peix0nauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103270973",
                "name": "Gio Lucas",
                "username": "GiovaneMeelo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "198644659063492608",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeo8qyloito67l1pyfbrp3mxqrhx9",
        "oldest_id": "196607745431060481",
        "result_count": 499
    }
}