{
    "data": [
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2012-04-23T23:38:44.000Z",
            "id": "194571034651934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai Chi Chuan no Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/WB0KvO0l"
        },
        {
            "author_id": "206838002",
            "created_at": "2012-04-23T23:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "245796129",
                        "start": 0,
                        "username": "biacordeiroc"
                    }
                ]
            },
            "id": "194567489932378113",
            "in_reply_to_user_id": "245796129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biacordeiroc uma esta\u00e7\u00e3o ecologica."
        },
        {
            "author_id": "97029268",
            "created_at": "2012-04-23T23:09:58.000Z",
            "id": "194563795107069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se&ccedil;&atilde;o de fotos *-* ( Parque Municipal) http://t.co/9oHAHhM0"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2012-04-23T23:08:33.000Z",
            "id": "194563441292345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada e passeio cicl\u00edstico abrem programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/08Xd2BHw"
        },
        {
            "author_id": "142362773",
            "created_at": "2012-04-23T22:55:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b8667e69cb2797f"
            },
            "id": "194560241688514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero MUITO conhecer o parque nacional de Yellowstone nos eua, \u00e9 o mais antigo do mundo e o mais lindo, sem falar dos g\u00e9isers de l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2012-04-23T22:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "40384615",
                        "start": 122,
                        "username": "clicksergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "194555827418431490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da Universidade de Pernambuco fazem pesquisa na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh http://t.co/B6fGpfrf - via @ClickSergipe"
        },
        {
            "author_id": "532436891",
            "created_at": "2012-04-23T21:58:01.000Z",
            "id": "194545690876186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "120421 [TWITTER] Mir Tweet + Twitpic - \u203a Tradu\u00e7\u00e3o:Eu fui a isso em Beakyang Templo Parque Nacional ~ Eu... http://t.co/5PfTd7bk"
        },
        {
            "author_id": "181361566",
            "created_at": "2012-04-23T21:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1426205456",
                        "start": 0,
                        "username": "drugsaremylove"
                    }
                ]
            },
            "id": "194541774574854144",
            "in_reply_to_user_id": "353322375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drugsaremylove te vi perto do parque municipal, quarta ou quinta.. eu ia falar mais tava muito longe kk ;c"
        },
        {
            "author_id": "60457240",
            "created_at": "2012-04-23T21:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56311079,
                        -25.5329959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "194540008424738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Cl5fv7nU"
        },
        {
            "author_id": "417875753",
            "created_at": "2012-04-23T21:11:08.000Z",
            "id": "194533890088632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "120421 [TWITTER] Mir Tweet + Twitpic - \u203a Tradu\u00e7\u00e3o:Eu fui a isso em Beakyang Templo Parque Nacional ~ Eu... http://t.co/yBTHWzBw"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2012-04-23T21:00:02.000Z",
            "id": "194531095725871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 importantes praias de desova das tartarugas aruanas est\u00e3o protegidas pelo Parque Nacional Marinho Noronha: a Praia do Le\u00e3o e a do Sancho."
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-23T20:38:23.000Z",
            "id": "194525648956555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada passo dado no Parque Estadual de Ibitipoca se descobre um uma linda paisagem! http://t.co/WP0l3z34"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2012-04-23T20:16:00.000Z",
            "id": "194520014752194561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e programa\u00e7\u00e3o segue at\u00e9 maio http://t.co/lCcpZQmT"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-04-23T19:59:20.000Z",
            "id": "194515821521944578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u: Estado do PR pretende reclamar \u00e1rea que seria parque estadual http://t.co/xbfZP5Os"
        },
        {
            "author_id": "99801019",
            "created_at": "2012-04-23T19:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "63255116",
                        "start": 35,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "id": "194515766777884674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A tucanada fazendo mais cagada. RT @bzanette: Beto Richa, governador do Paran\u00e1: \"Um Parque Nacional para chamar de meu\"."
        },
        {
            "author_id": "117152296",
            "created_at": "2012-04-23T19:53:09.000Z",
            "id": "194514266018168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem interessa o registro em cart\u00f3rio como sendo propriedade do \"povo do Paran\u00e1\" o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  http://t.co/siBdPUY4"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-04-23T19:53:03.000Z",
            "id": "194514240307081218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beto Richa, governador do Paran\u00e1: \"Um Parque Nacional para chamar de meu\"."
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-04-23T19:51:03.000Z",
            "id": "194513738236301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About Parque Nacional Serra Vermelha\nA import\u00e2ncia das Redes Sociais na Web 2.0 (tempos da multimodernidade) \u00e9... http://t.co/Wdg58hTV"
        },
        {
            "author_id": "43714395",
            "created_at": "2012-04-23T19:39:08.000Z",
            "id": "194510737643802626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Llao Llao e seus arredores parecem uma pintura: lagos, bosques e lindas montanhas do Parque Nacional Nahuel... http://t.co/iwxAHv9c"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2012-04-23T19:37:40.000Z",
            "id": "194510367123185665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH participa de consulta p\u00fablica para discutir implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) em Floresta.\nhttp://t.co/ng5oHF6x"
        },
        {
            "author_id": "173851898",
            "created_at": "2012-04-23T19:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "537427998",
                        "start": 0,
                        "username": "SabbadoDAngelo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "60397595",
                        "start": 16,
                        "username": "SaoPauloAntiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "194510221840887808",
            "in_reply_to_user_id": "537427998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabbadoDAngelo @SaoPauloAntiga se aquilo virar um parque municipal vai se transformar num hotel e banheiro de mendigos, n\u00f3ias e bandidos."
        },
        {
            "author_id": "28710713",
            "created_at": "2012-04-23T19:32:37.000Z",
            "id": "194509098212003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de sair do senac . Ain que vontade de passar no parque municipal, mas to atrasada ! :s'"
        },
        {
            "author_id": "51066167",
            "created_at": "2012-04-23T19:09:27.000Z",
            "id": "194503266703392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aprovado projeto de lei de minha autoria que cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Hospital da Tamarineira. Vit\u00f3ria do Recife!"
        },
        {
            "author_id": "121826693",
            "created_at": "2012-04-23T19:08:07.000Z",
            "id": "194502930878050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o. Parque Estadual Serra do Papagaio vai crescer 8,3% http://t.co/1enPYOE4"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-04-23T19:05:34.000Z",
            "id": "194502289300525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "54000056",
            "created_at": "2012-04-23T18:54:20.000Z",
            "id": "194499464768143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado eu fui no parque municipal... como eu adoro aquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-04-23T18:49:39.000Z",
            "id": "194498284855894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jacar\u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Durante um passeio pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 http://t.co/u9Nset40"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2012-04-23T18:45:36.000Z",
            "id": "194497265765855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe competi\u00e7\u00f5es de jud\u00f4 no final de semana http://t.co/CVeT4dfB"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-04-23T18:14:26.000Z",
            "id": "194489424631959553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de komodo - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/KJte4VVK"
        },
        {
            "author_id": "108282443",
            "created_at": "2012-04-23T18:10:37.000Z",
            "id": "194488462966145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso relato sobre o passeio pelo Parque Nacional da Terra do Fogo: http://t.co/gPk8NfEn"
        },
        {
            "author_id": "77776612",
            "created_at": "2012-04-23T17:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01477771,
                        -25.24954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "194483461267001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/4Ijc41zv"
        },
        {
            "author_id": "51066167",
            "created_at": "2012-04-23T17:45:51.000Z",
            "id": "194482229005656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de minha autoria que transforma o Hosp. da Tamarineira numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza ser\u00e1 votado hoje http://t.co/5M56B2z5"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-04-23T17:44:27.000Z",
            "id": "194481877380370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jacar\u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Durante um passeio pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, foi poss\u00edvel avistar ... http://t.co/2fKFbSZI"
        },
        {
            "author_id": "236479048",
            "created_at": "2012-04-23T17:44:03.000Z",
            "id": "194481775777554432",
            "in_reply_to_user_id": "98135070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gbibrown de tarde com um povo da minha sala lol no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-23T17:34:32.000Z",
            "id": "194479382969057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-04-23T17:29:02.000Z",
            "id": "194477999335284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um jacar\u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZF2WDX1l"
        },
        {
            "author_id": "322628669",
            "created_at": "2012-04-23T17:14:13.000Z",
            "id": "194474267340050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana promete! Parque Estadual Rio Doce e Capit\u00e3o do matooo! kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "27097758",
            "created_at": "2012-04-23T17:07:14.000Z",
            "id": "194472512392921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Tamarineira deve ser votada nesta tarde: Proposta pela vereadora Priscila Krause (DEM)... http://t.co/iMbzT9UT"
        },
        {
            "author_id": "146237152",
            "created_at": "2012-04-23T16:32:38.000Z",
            "id": "194463803642093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "120421 [TWITTER] Tweet do Mir Tweet + Twitpic - Tradu\u00e7\u00e3o: Eu tirei isso no Templo Parque Nacional Beakyang~... http://t.co/TdiuIOEZ"
        },
        {
            "author_id": "266292758",
            "created_at": "2012-04-23T16:05:54.000Z",
            "id": "194457078289547264",
            "in_reply_to_user_id": "303294474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LoucasPorLSMG ja fui sim ja fui em um que tevi no parque municipal e no outro que teve na pra\u00e7a da liberdade que escrevemos na bandeira."
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-04-23T15:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 0,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "194452938872193024",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OTEMPOonline Suspeito de\nroubo \u00e9 preso pela GMBH no Parque\nmunicipal centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-04-23T15:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "82064917",
                        "start": 0,
                        "username": "KarinaNovy"
                    }
                ]
            },
            "id": "194452684080816130",
            "in_reply_to_user_id": "82064917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KarinaNovy Suspeito de\nroubo \u00e9 preso pela GMBH no Parque\nmunicipal centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-04-23T15:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "264946803",
                        "start": 0,
                        "username": "EstadodeMinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "194452482007633920",
            "in_reply_to_user_id": "264946803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EstadodeMinas Suspeito de\nroubo \u00e9 preso pela GMBH no Parque\nmunicipal centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-04-23T15:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 0,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "194452286238498817",
            "in_reply_to_user_id": "38498888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Portal_HD Suspeito de\nroubo \u00e9 preso pela GMBH no Parque\nmunicipal centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-04-23T15:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "194452104973254658",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Suspeito de\nroubo \u00e9 preso pela GMBH no Parque\nmunicipal centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-04-23T15:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "194451949750460417",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com Suspeito de\nroubo \u00e9 preso pela GMBH no Parque\nmunicipal centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-04-23T15:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "46195601",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalalterosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "194451583386386432",
            "in_reply_to_user_id": "46195601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalalterosa Suspeito de roubo \u00e9 preso pela GMBH no Parque municipal  centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "53522398",
            "created_at": "2012-04-23T15:34:07.000Z",
            "id": "194449078267027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui http://t.co/cTbJ0ADD"
        },
        {
            "author_id": "180614128",
            "created_at": "2012-04-23T15:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1093697328509181952",
                        "start": 16,
                        "username": "imkpopping"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "29909087",
                        "start": 28,
                        "username": "partyraay"
                    }
                ]
            },
            "id": "194446664059207680",
            "in_reply_to_user_id": "455845031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kyuhyun_Brazil @imKpopping @partyraay @tigerrjudd Por  Pra mim tudo bem ser no parque municipal ou na pra\u00e7a da (cont) http://t.co/h1UteI21"
        },
        {
            "author_id": "12708372",
            "created_at": "2012-04-23T14:50:54.000Z",
            "id": "194438202461917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/FUz9flQ3"
        },
        {
            "author_id": "161447252",
            "created_at": "2012-04-23T14:26:12.000Z",
            "id": "194431988122386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repassando Tudo: Juiz mandou donos da Globo demolirem mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/jpcgan8p"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-23T13:56:21.000Z",
            "id": "194424474886619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando o Incra fez uma revis\u00e3o dos t\u00edtulos do Parque Nacional, constatou que faltava, justamente, o das Cataratas\", diz Serighelli na CBN."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-23T13:54:08.000Z",
            "id": "194423915106406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A \u00e1rea das Cataratas, que corresponde ao antigo parque estadual, jamais foi repassada \u00e0 Uni\u00e3o\", afirma Serighelli, ao vivo na CBN."
        },
        {
            "author_id": "117152296",
            "created_at": "2012-04-23T13:37:07.000Z",
            "id": "194419632751378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo Beto Richa registra \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u com sendo sua. Leia no blog  http://t.co/ACzAi573"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2012-04-23T13:12:12.000Z",
            "id": "194413362996719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labomar pede autoriza\u00e7\u00e3o e j\u00e1 faz pesquisa no Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio sobre a biota marinha."
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-04-23T12:19:02.000Z",
            "id": "194399983447969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Phong Nha \u2013 Vietn\u00e3: A Caverna Phong Nha faz parte do Parque Nacional Phong Nha, declarado pela UNESCO, P... http://t.co/ggEF2phw"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-04-23T11:59:50.000Z",
            "id": "194395150699610113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado pretende reclamar \u00e1rea que seria parque estadual http://t.co/icZ4vKIV"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2012-04-23T11:35:36.000Z",
            "id": "194389053104328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra que liga Marli\u00e9ria \u00e0 parque estadual est\u00e1 parada. Deputados est\u00e3o na cidade p/ debater assunto. Saiba mais: http://t.co/iZlqWZp5"
        },
        {
            "author_id": "394003642",
            "created_at": "2012-04-23T11:12:13.000Z",
            "id": "194383166881009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagoas podem virar unidade de monumento natural: http://t.co/uRr0IR5P"
        },
        {
            "author_id": "56113786",
            "created_at": "2012-04-23T09:49:25.000Z",
            "id": "194362331952709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde http://t.co/lStmIBjM"
        },
        {
            "author_id": "560887483",
            "created_at": "2012-04-23T06:58:18.000Z",
            "id": "194319267884302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida entre a reserva extrativista e a educa\u00e7\u00e3o http://t.co/pjiBPhDW"
        },
        {
            "author_id": "559744661",
            "created_at": "2012-04-23T04:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "17655568",
                        "start": 122,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "194284601634594817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Xingu- O filme que mostra a saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. http://t.co/3qnbhOFT via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "560702562",
            "created_at": "2012-04-23T03:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14502789",
                        "start": 0,
                        "username": "ivetesangalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "194259502571327489",
            "in_reply_to_user_id": "14502789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivetesangalo quando vier no Paraguai aproveite e passe aqui em Foz do Igua\u00e7u, para passear de Bike no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "40041464",
            "created_at": "2012-04-23T02:13:32.000Z",
            "id": "194247603746111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti o filme Xing\u00fa. Nos faz pensar muuito na quest\u00e3o ind\u00edgena do Brasil. A hist\u00f3ria do Parque Nacional, conforme mostrada, \u00e9 de mta luta!"
        },
        {
            "author_id": "517749220",
            "created_at": "2012-04-23T01:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1093697328509181952",
                        "start": 16,
                        "username": "imkpopping"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "29909087",
                        "start": 28,
                        "username": "partyraay"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1377982500",
                        "start": 39,
                        "username": "rayanegurgel"
                    }
                ]
            },
            "id": "194237242133315584",
            "in_reply_to_user_id": "455845031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kyuhyun_Brazil\n@imKpopping\n@partyraay\n@rayanegurgel\n@tigerrjudd\n\nPor mim, est\u00e1 \u00f3timo no Parque Municipal, ou (cont) http://t.co/MOjXFMyk"
        },
        {
            "author_id": "83355930",
            "created_at": "2012-04-23T01:21:50.000Z",
            "id": "194234595250675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@palaciodasartes: Excepcionalmente, o Ter\u00e7as Po\u00e9ticas desta ter\u00e7a-feira ser\u00e1 realizado nos jardins do Parque Municipal. Come\u00e7a \u00e0s 18h30.\""
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-23T00:55:52.000Z",
            "id": "194228060143370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Maravilhas do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/4IZw7g8E"
        },
        {
            "author_id": "165908898",
            "created_at": "2012-04-23T00:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69399743",
                        "start": 0,
                        "username": "tvnpanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "194215267218366465",
            "in_reply_to_user_id": "69399743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvnpanama Isla Rancheria, parque nacional Coiba http://t.co/JVFc5zRH"
        },
        {
            "author_id": "483966926",
            "created_at": "2012-04-22T23:18:21.000Z",
            "id": "194203517181890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ADOLESCENTES DA MINHA CIDADE - STATUS: NO PARQUE MUNICIPAL TIRANDO FOTO COM DI FERRERO // EU: TWITTER COM MINHAS IRM\u00c3S."
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-04-22T23:10:19.000Z",
            "id": "194201496500436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Record News: Eco Record News Amaz\u00f4nia mostra reserva extrativista no PA http://t.co/MF5RjxcL"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2012-04-22T22:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99939987,
                        -19.88755847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "194196905281069058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/YbicYzRG"
        },
        {
            "author_id": "277248834",
            "created_at": "2012-04-22T22:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "68260668",
                        "start": 114,
                        "username": "peruibest"
                    }
                ]
            },
            "id": "194194482227462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente &gt; Educa\u00e7\u00e3o ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins | PeruiBest http://t.co/bQaZwBRV via @peruibest"
        },
        {
            "author_id": "32278174",
            "created_at": "2012-04-22T21:47:52.000Z",
            "id": "194180748318736385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje ensaiamos m\u00fasica nova! E domingo tem apresenta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, em Barueri/SP, esperamos todos l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "344138165",
            "created_at": "2012-04-22T21:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "56797962",
                        "start": 21,
                        "username": "LucaseFelipeLF"
                    }
                ]
            },
            "id": "194171241433808896",
            "in_reply_to_user_id": "143908270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oisouane bora ver o @LucaseFelipeLF  dia 01/05 em Campo Bom NO Parque Municipal de Campo Bom em ? :D"
        },
        {
            "author_id": "344138165",
            "created_at": "2012-04-22T21:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1151287288892219392",
                        "start": 102,
                        "username": "giviegas"
                    }
                ]
            },
            "id": "194170991029649408",
            "in_reply_to_user_id": "183868655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseaneSalvato EU TBM N\u00c3O SEI onde fica o parque municipal do trabalho pergunta pra ~Reboladeira~ da @giviegas vc sabe onde fika querida ?"
        },
        {
            "author_id": "487616988",
            "created_at": "2012-04-22T21:06:31.000Z",
            "id": "194170336567234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santa F\u00e9 #Veraguas http://t.co/wJpjZWLa"
        },
        {
            "author_id": "54561615",
            "created_at": "2012-04-22T21:05:49.000Z",
            "id": "194170165770977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA - hoje 22/04/2012 http://t.co/e0p0o1qv"
        },
        {
            "author_id": "34812933",
            "created_at": "2012-04-22T20:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87389951,
                        -23.49694108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "194167806445617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou morar ali!  @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/3dVPOGzX"
        },
        {
            "author_id": "114445033",
            "created_at": "2012-04-22T20:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1151287288892219392",
                        "start": 0,
                        "username": "giviegas"
                    }
                ]
            },
            "id": "194167713545977858",
            "in_reply_to_user_id": "79587829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giviegas Gii o Parque Municipal do Trabalhador \u00e9 a Pra\u00e7a????????"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2012-04-22T20:23:36.000Z",
            "id": "194159541255020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para participar conosco no dia Mundial do Tai Chi Chuan no Parque Municipal. Aguardamos voc\u00ea l\u00e1. http://t.co/0VCTXB2b"
        },
        {
            "author_id": "52474995",
            "created_at": "2012-04-22T20:22:19.000Z",
            "id": "194159218813706241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/RLfxP9u"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-04-22T19:51:57.000Z",
            "id": "194151577915895808",
            "in_reply_to_user_id": "111403551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeuTudoThomas_ vai mermo fi mete bronca ! ahah amiga encontro do dia 26/05 agnt vai pedir assinaturas no parque municipal pro povo"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-04-22T19:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "34852077",
                        "start": 12,
                        "username": "bpgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "194145183233867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom! RT @bpgomes: Domingo n tem melhor op (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/Ir0JAciy"
        },
        {
            "author_id": "520684734",
            "created_at": "2012-04-22T17:58:28.000Z",
            "id": "194123018505691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agenda: Show Tour 2012 Encerrando os show do m\u00eas de Abril '30.04' Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Odilo Webber Rodrigues (Torres -RS)"
        },
        {
            "author_id": "520684734",
            "created_at": "2012-04-22T17:58:20.000Z",
            "id": "194122984292761601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agenda: Show Tour 2012 '28.04' Local: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es (Frederico Westphalen - RS)"
        },
        {
            "author_id": "262803827",
            "created_at": "2012-04-22T17:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3354915869",
                        "start": 0,
                        "username": "elipalmeiras"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "194119188804141056",
            "in_reply_to_user_id": "520575826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elipalmeiras Parque municipal '-'"
        },
        {
            "author_id": "55667258",
            "created_at": "2012-04-22T17:42:40.000Z",
            "id": "194119038799056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foda de mais http://t.co/wEk1Iciw"
        },
        {
            "author_id": "350304136",
            "created_at": "2012-04-22T17:33:04.000Z",
            "id": "194116625123909635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no frio & com chuva: s\u00f3 minha m\u00e3e msm viu --'"
        },
        {
            "author_id": "350304136",
            "created_at": "2012-04-22T17:28:00.000Z",
            "id": "194115351397670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sep\u00e1 jaja parque municipal com a familia, mais e a pregui\u00e7a me deixa ir ?"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2012-04-22T17:14:28.000Z",
            "id": "194111941877301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra das montanhas em galope no Parque Nacional do Iona, Namibe, Angola - 2012. http://t.co/18BQo5kD"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-04-22T17:08:53.000Z",
            "id": "194110537464938497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O FOI REMARCADO dia 20/05 no parque municipal, galera do p\u00e3o de queijo quero td mundo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "171738992",
            "created_at": "2012-04-22T17:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61947028,
                        -19.3489111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "194109966527901697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cipo (Serra Do Cipo, Minas Gerais) http://t.co/j28CFd6u"
        },
        {
            "author_id": "34852077",
            "created_at": "2012-04-22T16:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "194101453592342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo n tem melhor op (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/NuqAde1j"
        },
        {
            "author_id": "550092065",
            "created_at": "2012-04-22T15:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "83857644",
                        "start": 16,
                        "username": "DaviAraujos"
                    }
                ]
            },
            "id": "194090606744698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o rep\u00f3rter @DaviAraujos fez uma mat\u00e9ria no Parque Municipal sobre evangelismo estrat\u00e9gico!"
        },
        {
            "author_id": "228872611",
            "created_at": "2012-04-22T15:29:45.000Z",
            "id": "194085591674134530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq a fam\u00edlia Marinho \u00f1 construiu essa casa LINDA DE VIVER em um lugar legalizado ao inv\u00e9s de invadir \u00e1rea protegida? http://t.co/Pbu0j6WC"
        },
        {
            "author_id": "76997430",
            "created_at": "2012-04-22T15:28:07.000Z",
            "id": "194085179650867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal + trilha = parque nacional * the impostor II http://t.co/2i6SIqtB"
        },
        {
            "author_id": "14080111",
            "created_at": "2012-04-22T15:23:24.000Z",
            "id": "194083991794630657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/sacIII37"
        },
        {
            "author_id": "188403863",
            "created_at": "2012-04-22T14:53:30.000Z",
            "id": "194076468496695297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que me banhar, arrumar e ir pro Parque Municipal.. mais a pregui\u00e7a est\u00e1 dominando GERAL ;z #\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "148484938",
            "created_at": "2012-04-22T14:41:07.000Z",
            "id": "194073351260614658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebremos juntos #BICI-RECORRiDO Parque Nacional 10am #D\u00edadelaTierra - Abril 22 de 2012 http://t.co/3qx3WcYi"
        },
        {
            "author_id": "365586595",
            "created_at": "2012-04-22T14:39:43.000Z",
            "id": "194072998792265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mir\u2019s Tweet  [TRANS] Eu levei isso em Beakyang Templo Parque Nacional ~ Eu quero ir novamente \u3160 \u3160 Cr: ABM http://t.co/8UAPwOki"
        },
        {
            "author_id": "296536456",
            "created_at": "2012-04-22T14:28:19.000Z",
            "id": "194070129129172995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meudeus, voltar ao parque municipal depois daquele dia, e ver oque me tornei hooj, eh mt emocionante *---*"
        },
        {
            "author_id": "245813838",
            "created_at": "2012-04-22T13:37:14.000Z",
            "id": "194057275688755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitando a #PARAIBA conhe\u00e7a -Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha -Lindo .maravilhoso !!!!"
        },
        {
            "author_id": "245813838",
            "created_at": "2012-04-22T13:32:00.000Z",
            "id": "194055958127841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a #PARAIBA conhe\u00e7a -Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha -Lindo .maravilhoso !"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-04-22T13:31:30.000Z",
            "id": "194055834047758337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Holiday Hotel esta localizado \u00e0 Avenida das Cataratas, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/cmml2ivv"
        },
        {
            "author_id": "74688693",
            "created_at": "2012-04-22T12:44:39.000Z",
            "id": "194044043666276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que ta indo em dire\u00e7\u00e3o ao parque municipal comer grama e lama no treino de rugby :D"
        },
        {
            "author_id": "309320684",
            "created_at": "2012-04-22T12:42:07.000Z",
            "id": "194043404081045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 hoje rolezim com as meninas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "285253621",
            "created_at": "2012-04-22T12:39:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "194042670870577153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Parque.. (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/53JuXjXW"
        },
        {
            "author_id": "78371072",
            "created_at": "2012-04-22T12:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "194033215504252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boral\u00e1 come\u00e7ar os passeios do dia. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/VFNTuTi"
        },
        {
            "author_id": "64050765",
            "created_at": "2012-04-22T11:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "14536048",
                        "start": 25,
                        "username": "djed"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "587945749",
                        "start": 31,
                        "username": "gustavobezzi"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "75004191",
                        "start": 45,
                        "username": "meuamigolugh"
                    }
                ]
            },
            "id": "194027983638499329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoshot com os viados: @djed @gustavobezzi @meuamigolugh e outros (@ Parque Municipal) http://t.co/PGlNwZuj"
        },
        {
            "author_id": "237956999",
            "created_at": "2012-04-22T11:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "47767827",
                        "start": 59,
                        "username": "rapha_alisson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "194018368326598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebeu \u00e1gua? T\u00e1 com sede? (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ @rapha_alisson) http://t.co/Gg89WAXs"
        },
        {
            "author_id": "47767827",
            "created_at": "2012-04-22T10:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "194012157111844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vem gente ta vazio ainda (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/Ljx1K8z0"
        },
        {
            "author_id": "558167001",
            "created_at": "2012-04-22T07:16:37.000Z",
            "id": "193961488422158337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haoussa 3: Evento: Festival N\u00f4made Local: Parque Municipal \u2013 Belo Horizonte/MG Data: 13/8/2011 Video Rating: 4 /... http://t.co/yBfeCMF9"
        },
        {
            "author_id": "118140875",
            "created_at": "2012-04-22T06:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "193954672946589697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/xdgxiaD3"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-04-22T06:10:53.000Z",
            "id": "193944947173494786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Requer aten\u00e7\u00e3o \u00e9 cuidados com a natureza. N\u00e3o somos de acordo com turismo de massa portanto s\u00f3 atendemos grupos de at\u00e9 7 pax"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-04-22T05:36:09.000Z",
            "id": "193936205761617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/GvPWERTG Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-04-22T05:25:41.000Z",
            "id": "193933571172474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/eMFtTKIK A Travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 considerada como o trekking mais surpreendente do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "280149022",
            "created_at": "2012-04-22T02:35:40.000Z",
            "id": "193890786574733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACORDE PARA A NATUREZA\n\nNuma tentativa de revitalizar o Parque Municipal de Macei\u00f3, a cen\u00f3grafa Silvana Matos, ao... http://t.co/f9KBieTz"
        },
        {
            "author_id": "39150165",
            "created_at": "2012-04-22T02:28:54.000Z",
            "id": "193889083569864705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuamos na luta pela aprova\u00e7\u00e3o da Lei do \"REf\u00fagio da Vida Silvestre em Itapema."
        },
        {
            "author_id": "316075228",
            "created_at": "2012-04-22T01:35:56.000Z",
            "id": "193875752511471619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou pro parque municipal mano , vo chama os mano , rs"
        },
        {
            "author_id": "114333188",
            "created_at": "2012-04-22T01:27:12.000Z",
            "id": "193873556986281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7os 2011.....parque municipal... Geada sem filtro!!!rsrs acho que este ano tem mais!! Quem quiser vem me v http://t.co/mDaNOFmq"
        },
        {
            "author_id": "172740254",
            "created_at": "2012-04-22T01:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "245813838",
                        "start": 3,
                        "username": "kfprofa"
                    }
                ]
            },
            "id": "193872016917544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @kfprofa: Visitando a #PARAIBA conhe\u00e7a -Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha -Lindo .maravilhoso !\""
        },
        {
            "author_id": "47323057",
            "created_at": "2012-04-22T01:19:25.000Z",
            "id": "193871597403250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) [pic]: http://t.co/QTD7BCQJ"
        },
        {
            "author_id": "245813838",
            "created_at": "2012-04-22T01:10:07.000Z",
            "id": "193869258172792832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitando a #PARAIBA  conhe\u00e7a -Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha -Lindo .maravilhoso !"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-04-22T00:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98181724,
                        -3.11093339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "193865308614836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/reyKvGjg"
        },
        {
            "author_id": "309320684",
            "created_at": "2012-04-22T00:26:24.000Z",
            "id": "193858253673865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal com as chaturas #Laura #Willyane #Loislene"
        },
        {
            "author_id": "466634787",
            "created_at": "2012-04-22T00:05:37.000Z",
            "id": "193853024450519044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Video \"Dopamina\" single de Carpe Diem foi gravado no parque nacional mexicano \"Lagunas de Zempoala\" #BeliFacts"
        },
        {
            "author_id": "245813838",
            "created_at": "2012-04-21T23:40:54.000Z",
            "id": "193846803442053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vier a #PARA\u00cdBA visite: O Parque Estadual Pedra da Boca que encontra-se no munic\u00edpio de Araruna !"
        },
        {
            "author_id": "155380200",
            "created_at": "2012-04-21T23:09:48.000Z",
            "id": "193838978229743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas jovens,foram presos neste s\u00e1bado, ap\u00f3s terem sido flagrados colocando fogo em uma \u00e1rea no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "525878716",
            "created_at": "2012-04-21T23:05:07.000Z",
            "id": "193837798363635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "APOSTO que no show do nx zero vai ter aquelas piris de vestido e salto , em pleno parque municipal ! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "279175409",
            "created_at": "2012-04-21T22:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2834308277",
                        "start": 0,
                        "username": "annandaxavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "193833850441445376",
            "in_reply_to_user_id": "301655323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annandaxavier vc sabe se a Mayara vai mesmo pro Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-04-21T22:32:14.000Z",
            "id": "193829523169607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de komodo - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/KJte4VVK"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-04-21T22:30:38.000Z",
            "id": "193829123704107009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/pdfRzyiY"
        },
        {
            "author_id": "209300136",
            "created_at": "2012-04-21T21:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "148115962",
                        "start": 69,
                        "username": "LanzaPotencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "193818494998020097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hj no parque municipal com as lokas @RestartBHteama @FcoHappyRock_Bh @LanzaPotencia @vidadethomas e Isabela s2 http://t.co/yCu8f5WH"
        },
        {
            "author_id": "22049162",
            "created_at": "2012-04-21T21:18:53.000Z",
            "id": "193811064754937857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente passeio na sede de Guapimirim do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os... Show!! Renovado estou... K=.]"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-04-21T21:11:44.000Z",
            "id": "193809265625022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Ekko Brasil oferece hospedagem p/ 2 pessoas + manejo c/ os animais em cativeiro na base do projeto Parque Municipal Lagoa do Peri!"
        },
        {
            "author_id": "384028801",
            "created_at": "2012-04-21T21:11:28.000Z",
            "id": "193809199506014209",
            "in_reply_to_user_id": "401474546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FcoHappyRock_Bh  valeu tayna pelo bolo de hoje no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "34903428",
            "created_at": "2012-04-21T20:48:46.000Z",
            "id": "193803486561964033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/OVH4S0PP"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2012-04-21T20:05:36.000Z",
            "id": "193792621892730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Basta passando alto. (@ Anfiteatro Parque Municipal) http://t.co/DKDwY9RJ"
        },
        {
            "author_id": "26588990",
            "created_at": "2012-04-21T20:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03353838,
                        -20.06062147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "193792268715573251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/t8AwfgMP"
        },
        {
            "author_id": "26588990",
            "created_at": "2012-04-21T20:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03353838,
                        -20.06062147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "193791997780303874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/k3RpMmeg"
        },
        {
            "author_id": "26588990",
            "created_at": "2012-04-21T20:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03353838,
                        -20.06062147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "193791490563125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/dwWXaprx"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-21T20:00:10.000Z",
            "id": "193791255841476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa: publica\u00e7\u00e3o re\u00fane atrativos tur\u00edsticos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do AM. http://t.co/PwY3eIkx"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-21T19:22:01.000Z",
            "id": "193781654442082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro esclarece sobre arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/QVDFaK6E"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-04-21T19:22:01.000Z",
            "id": "193781654328840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro esclarece sobre arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/W92tLCqX"
        },
        {
            "author_id": "215664159",
            "created_at": "2012-04-21T19:17:15.000Z",
            "id": "193780454124560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recinto de corridas e futeb\u00f3is (@ Parque Municipal De Barueri w/ 2 others) http://t.co/8cdSP8Oh"
        },
        {
            "author_id": "226456652",
            "created_at": "2012-04-21T19:01:59.000Z",
            "id": "193776613077426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3S BH DIA 26.05 \u00c1S 14H NO PARQUE MUNICIPAL NOVAMENTE PR\u00d3XIMO AOS ESCORREGADORES MAIS INFOS CMG E COM A @4QueijosThomas"
        },
        {
            "author_id": "63220172",
            "created_at": "2012-04-21T18:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.74049891,
                        -9.63655253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "193769920423661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) [pic]: http://t.co/C16PUD6l"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2012-04-21T18:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34067376,
                        -20.30886084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "193767889315168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/ILObJRyC"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-04-21T18:20:36.000Z",
            "id": "193766200470290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Lorentz - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/3X3lQEFm"
        },
        {
            "author_id": "163908751",
            "created_at": "2012-04-21T17:57:46.000Z",
            "id": "193760451413278724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As meninas devem estar se divertindo l\u00e1 no Parque Municipal e eu aki fazendo trabalho -.-"
        },
        {
            "author_id": "104519182",
            "created_at": "2012-04-21T17:20:13.000Z",
            "id": "193751001512157187",
            "in_reply_to_user_id": "519995365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@memegatinhas2 voc tem q ver a foto que a #Maluh postou , a que a gnt t\u00e1 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "104519182",
            "created_at": "2012-04-21T17:19:56.000Z",
            "id": "193750932121587713",
            "in_reply_to_user_id": "519995365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@memegatinhas2 voc tem q ver a foto que a #Maluh postou , a que a gnt t\u00e1 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "431962152",
            "created_at": "2012-04-21T17:14:48.000Z",
            "id": "193749640649248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "120421 [TWITTER] Mir Tweet + Twitpic - Tradu\u00e7\u00e3o:Eu fui a isso em Beakyang Templo Parque Nacional ~ Eu quero... http://t.co/Hnendc4U"
        },
        {
            "author_id": "50666217",
            "created_at": "2012-04-21T16:55:56.000Z",
            "id": "193744890960678915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Cachoeira da Mariquinha \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada a aproximadamente 30 quil\u00f4metros do centro da cidade.\" HAHAHAHAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "191622105",
            "created_at": "2012-04-21T16:50:12.000Z",
            "id": "193743447881023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e a naty fomos la na parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "364259282",
            "created_at": "2012-04-21T16:25:09.000Z",
            "id": "193737145427562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pra voc\u00ea que acordou cedo pra ir pro parque municipal fazer caminhada ecol\u00f3gica com a menor equipe de todas. ' (;"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-04-21T15:59:21.000Z",
            "id": "193730653022453761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas podem virar unidade de monumento natural\nhttp://t.co/12Y7XanF"
        },
        {
            "author_id": "46351230",
            "created_at": "2012-04-21T15:57:15.000Z",
            "id": "193730125739732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanques de Cassis, na Fran\u00e7a, se torna Parque Nacional http://t.co/O3K4af71"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-04-21T15:54:46.000Z",
            "id": "193729499463024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3S BH DIA 26.05 \u00c1S 14H NO PARQUE MUNICIPAL NOVAMENTE PR\u00d3XIMO AOS ESCORREGADORES MAIS INFOS CMG E COM @Restart_We_Life RT"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-21T15:50:58.000Z",
            "id": "193728543946051587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8xnPVS Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-21T15:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 16,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "193725017824038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "super\nParque RT @aventureiros: Parque Nacional del Iguaz\u00fa possui atra\u00e7\u00f5es p/ um dia inteiro de aventuras. http://t.co/ls0YdWxb #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2012-04-21T15:27:21.000Z",
            "id": "193722599979753473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 Milhas Parque Estadual Horto Florestal SP. #TreinoDoDia Realizado Com Sucesso http://t.co/yJyDe2Rz"
        },
        {
            "author_id": "69273108",
            "created_at": "2012-04-21T14:54:59.000Z",
            "id": "193714452099629058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio Cai Dentro abre o projeto acorde para natureza 2012 no Parque Municipal em Bebedouro   http://t.co/hhGVwu6V"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-21T14:41:00.000Z",
            "id": "193710934211047425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o destino do montante arrecadado. Ou\u00e7a ao vivo no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-21T14:36:11.000Z",
            "id": "193709721159614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge Pegoraro, fala sobre a pol\u00eamica em torno da arrecada\u00e7\u00e3o do parque. Ou\u00e7a ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "190358671",
            "created_at": "2012-04-21T14:18:57.000Z",
            "id": "193705387042672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vo andando daqui do parque municipal at\u00e9 a escola normal pra pode pega lota\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "259032634",
            "created_at": "2012-04-21T14:09:59.000Z",
            "id": "193703129857011713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei agora a pouco do parque municipal, at\u00e9 que a caminhada teve boa, at\u00e9 fui em um brinquedo =)"
        },
        {
            "author_id": "293595185",
            "created_at": "2012-04-21T13:37:11.000Z",
            "id": "193694874409771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornar ao evento \"show\" segunda, 30 de Abril de 20:00 as 23:00. Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Odilo Webber... http://t.co/44PWF0it"
        },
        {
            "author_id": "293595185",
            "created_at": "2012-04-21T13:36:03.000Z",
            "id": "193694588093992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornar ao evento \"show\" s\u00e1bado, 28 de Abril de 20:00 as 23:00. Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/XqPUndjq"
        },
        {
            "author_id": "163908751",
            "created_at": "2012-04-21T13:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "289380297",
                        "start": 0,
                        "username": "LanzaMyMagnum"
                    }
                ]
            },
            "id": "193694565675433984",
            "in_reply_to_user_id": "289380297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzaMyMagnum Esse que ia ser no Itau vai ser l\u00e1 no Parque Municipal Cams =( Eu n\u00e3o vou ir.."
        },
        {
            "author_id": "53165144",
            "created_at": "2012-04-21T13:29:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7558476,
                        -23.4601911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "193692929838161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/ZOTiVz99"
        },
        {
            "author_id": "54198618",
            "created_at": "2012-04-21T13:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01444187,
                        -25.2495775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "193690744253452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/7LZBE1c"
        },
        {
            "author_id": "38806713",
            "created_at": "2012-04-21T13:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "193687780063326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/XZT9bJ7U"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2012-04-21T12:30:25.000Z",
            "id": "193678072208297985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arredores do Omauha Lodge, perto do P\u00e1rque Nacional do Iona, Namibe, Angola, 2012. \n-----\nMais em:... http://t.co/Bke4hMmq"
        },
        {
            "author_id": "190358671",
            "created_at": "2012-04-21T11:55:37.000Z",
            "id": "193669315063582721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente eu to depois do parque municipal, totalmente perdida"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2012-04-21T11:49:57.000Z",
            "id": "193667887192473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.pps http://t.co/KXEZ9fg9"
        },
        {
            "author_id": "190358671",
            "created_at": "2012-04-21T11:42:55.000Z",
            "id": "193666118739693569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "413868185",
            "created_at": "2012-04-21T11:41:57.000Z",
            "id": "193665874350178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias:  Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida http://t.co/LSNVuB6F"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-04-21T11:33:17.000Z",
            "id": "193663695203733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida: O presidente da C\u00e2mara de Freixo de Espada \u00e0 Cinta con... http://t.co/ZxQyv220"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2012-04-21T11:33:17.000Z",
            "id": "193663693165309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida: O presidente da C\u00e2mara de Freixo de Espada \u00e0 Cin... http://t.co/el9AwD1q"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2012-04-21T11:33:16.000Z",
            "id": "193663691084939266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida http://t.co/fs9hc8mE #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-04-21T11:32:42.000Z",
            "id": "193663546398220290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida: O presidente da C\u00e2mara de Freixo de Espada ... http://t.co/kgIFF01f"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2012-04-21T11:32:40.000Z",
            "id": "193663539284676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida: O presidente da C\u00e2mara de Freixo de Espada \u00e0 Cinta con... http://t.co/dZcZycXO"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2012-04-21T11:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.14846497,
                        38.7244621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "193661396297318402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Norte Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida http://t.co/2Cm7drV2 Ler http://t.co/lorvizrT"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-21T07:21:56.000Z",
            "id": "193600441379065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Portf\u00f3lio - G.R. - Pessoas - Guilherme e \u00c1ri - Parque Estadual de Vila Velha - 01/04/2012 http://t.co/ChczgqWr"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-21T07:18:36.000Z",
            "id": "193599600811188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Portf\u00f3lio - G.R. - Geral - Parque Estadual de Vila Velha - 01/04/2012 http://t.co/RzyqnEDj"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-04-21T07:16:58.000Z",
            "id": "193599190679552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - 01/04/2012 http://t.co/FPwnxiTO"
        },
        {
            "author_id": "201359412",
            "created_at": "2012-04-21T04:59:28.000Z",
            "id": "193564582751645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal u_u http://t.co/GV5XEzfq"
        },
        {
            "author_id": "193489047",
            "created_at": "2012-04-21T04:46:50.000Z",
            "id": "193561406518460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanha ? \u00e9 Gincana viu . )): , boa noite galerinha . ;*"
        },
        {
            "author_id": "283824190",
            "created_at": "2012-04-21T03:34:23.000Z",
            "id": "193543175028219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 mega lindo,  \u00e9 o parque municipal. http://t.co/JaWHf7FB"
        },
        {
            "author_id": "556476972",
            "created_at": "2012-04-21T03:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14581421",
                        "start": 0,
                        "username": "wenyunchao"
                    }
                ]
            },
            "id": "193537529604079618",
            "in_reply_to_user_id": "14581421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wenyunchao Parque Nacional de Phong Nha-K  B"
        },
        {
            "author_id": "283824190",
            "created_at": "2012-04-21T02:55:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3041f1ca1465921b"
            },
            "id": "193533508755525633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGANDO L\u00c1 FOMOS PRO \"PARQUE MUNICIPAL ARTHUR THOMAZ\"   MUITO LINDO L\u00c1 VLH, *-*  ANDAMOS ELE TODO! , DPS FOMOS PRO SHOPPING ROYAL +"
        },
        {
            "author_id": "72351771",
            "created_at": "2012-04-21T01:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "294844112",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmacielg"
                    }
                ]
            },
            "id": "193509575897522177",
            "in_reply_to_user_id": "294844112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmacielg blz...mas corre mano! a gnt pode marcar de correr junto e pa, eu to correndo todo dia quase! s\u00f3 que \u00e9 aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55655651",
            "created_at": "2012-04-21T01:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "63459107",
                        "start": 103,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "193506738379563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q transito \u00e9 esse na Andradas em frente ao Parque Municipal? 22 horas e agarrado sentido bairro! Lixo! @TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "69223042",
            "created_at": "2012-04-21T01:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "91643734",
                        "start": 0,
                        "username": "Celeb_viralata"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "717173064862138368",
                        "start": 16,
                        "username": "CidaCandido"
                    }
                ]
            },
            "id": "193504613230583809",
            "in_reply_to_user_id": "91643734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celeb_viralata @CidaCandido \u00d3, eu tenho pena da gestora do PEAL, s\u00f3 pra constar. [PEAL = Parque Estadual Alberto Lofgren, Horto Florestal]"
        },
        {
            "author_id": "295831693",
            "created_at": "2012-04-21T00:12:10.000Z",
            "id": "193492284677951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um abra\u00e7o as pessoas q estao nos seguindo via twiiter aqui no parque municipal d eventos"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-04-20T23:30:22.000Z",
            "id": "193481766760235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe 50 novas mudas: http://t.co/bbNV40r8"
        },
        {
            "author_id": "39784398",
            "created_at": "2012-04-20T23:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "24241923",
                        "start": 88,
                        "username": "usponline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "193480443780276225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o da presen\u00e7a de popula\u00e7\u00f5es humanas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/F8exG0HI @usponline Pesquisa Esalq Brasil & O dano ambiental"
        },
        {
            "author_id": "279175409",
            "created_at": "2012-04-20T23:24:04.000Z",
            "id": "193480179111301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "talvez tem parque municipal pra ir domingo!  &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "62189884",
            "created_at": "2012-04-20T23:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "193479559805534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfa, ultimo dia \\o/ (@ Parque Municipal do Idoso w/ 4 others) http://t.co/wpYIOPED"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2012-04-20T23:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "193478223592558593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calorias do Kit Kat (e mais algumas) devidamente eliminadas! :) (@ Parque Municipal do Idoso w/ 3 others) http://t.co/go4FnqEO"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-20T23:13:20.000Z",
            "id": "193477479976017921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Raridades do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/Hz1zwHdn"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-04-20T22:57:25.000Z",
            "id": "193473473593622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Lorentz - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/3X3lQEFm"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-04-20T22:55:11.000Z",
            "id": "193472913318477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de komodo - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/KJte4VVK"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-20T22:42:33.000Z",
            "id": "193469732719038464",
            "in_reply_to_user_id": "152445790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joanarborsa Qq cam compacta j\u00e1 \u00e9 suficiente. Olha as fotos desse post: http://t.co/RVBA14Ow fiz c/ 1 sony compacta das antigas, tri chinela"
        },
        {
            "author_id": "333716723",
            "created_at": "2012-04-20T22:34:35.000Z",
            "id": "193467728579919872",
            "in_reply_to_user_id": "126174231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheuusThug v\u00ea se me responde u_u UASHAUH amanh\u00e3 voc\u00ea o lucs , e o du v\u00e3o no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2012-04-20T22:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "247064918",
                        "start": 87,
                        "username": "fotodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "193467087220506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades d+ desse lugar!!! #Hotel de Selva no Parque Nacional de Anavilhanas #Amazonas @fotodeviagem http://t.co/wfIkOlel"
        },
        {
            "author_id": "296475863",
            "created_at": "2012-04-20T22:23:00.000Z",
            "id": "193464812594937857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem curte uma vida simples e pacata em meio \u00e0 natureza, precisa conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/2RMXlqdz"
        },
        {
            "author_id": "190358671",
            "created_at": "2012-04-20T22:14:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "193462663945256962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2012-04-20T21:59:45.000Z",
            "id": "193458963499585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arredores do Omauha Lodge, perto do P\u00e1rque Nacional do Iona, Namibe, Angola, 2012. \n-----\nMais em:... http://t.co/eTisaCZn"
        },
        {
            "author_id": "364259282",
            "created_at": "2012-04-20T21:48:21.000Z",
            "id": "193456094830526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noous ' to cansada de tanto trabalho e prova e amanha tenho que ir pro parque municipal, pra tal da caminhada ecol\u00f3gica \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "162237388",
            "created_at": "2012-04-20T20:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "717852433972641794",
                        "start": 0,
                        "username": "AllanFeliipee"
                    }
                ]
            },
            "id": "193441474623442944",
            "in_reply_to_user_id": "279396422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AllanFeliipee po, nao sei explicar direitinho.. e voc\u00ea n\u00e3o ia entender tamb\u00e9m kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk http://t.co/l6AV3pwy"
        },
        {
            "author_id": "79442109",
            "created_at": "2012-04-20T20:33:05.000Z",
            "id": "193437153013936128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (21), tem a abertura da Festa do Pinh\u00e3o em Cunha, no Parque Estadual. A festa continua at\u00e9 o dia 6 de maio, na cidade e na ro\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "268892520",
            "created_at": "2012-04-20T20:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "720506493",
                        "start": 0,
                        "username": "fernanda_costa"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "193003734",
                        "start": 40,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "193434532454744064",
            "in_reply_to_user_id": "51299228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernanda_Costa Se liga nesse meu RT do @mmeioambiente sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga! :)"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-04-20T20:04:05.000Z",
            "id": "193429853029154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erro de projeto. Animais s\u00e3o atropelados e mortos no parque nacional Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o:... http://t.co/wbqZLl25"
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2012-04-20T20:02:46.000Z",
            "id": "193429522673184769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CORCOVADO\nCORCOVADO NATIONAL PARK\nPeninsula de Osa http://t.co/eJTmMVeE"
        },
        {
            "author_id": "267916444",
            "created_at": "2012-04-20T19:21:31.000Z",
            "id": "193419139480682497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu narra a saga do irm\u00e3os Villas B\u00f4as para criarem o Parque Nacional do Xingu, que completou 50 anos em 2011: https://t.co/4umX8Gx8"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2012-04-20T18:50:10.000Z",
            "id": "193411252867969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesse eleitoreiro atinge Parque Estadual do Jalap\u00e3o: http://t.co/wjM8xv2i #Sustentabilidade #MeioAmbiente #Preserve"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-20T18:35:50.000Z",
            "id": "193407644713758721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Lorentz - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/5VFDIJGK"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2012-04-20T18:34:46.000Z",
            "id": "193407375598825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF /MG denunciou por crime ambiental motociclistas que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hoTVThJG"
        },
        {
            "author_id": "448147501",
            "created_at": "2012-04-20T18:31:57.000Z",
            "id": "193406668581769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia #BR116, encontra tr\u00e2nsito com reten\u00e7\u00e3o nos dois sentidos, na altura do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os. http://t.co/le4kZ3Hv"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2012-04-20T18:24:36.000Z",
            "id": "193404818428141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1/Maromba \u2013 RJ \n\nA regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 fica no eixo de SP-RJ numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/aHgjSZBB"
        },
        {
            "author_id": "14855705",
            "created_at": "2012-04-20T18:19:47.000Z",
            "id": "193403606119096321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o central Park \u00e9 um parque municipal com grife \""
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-20T18:12:02.000Z",
            "id": "193401655918739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de komodo - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/4WBoocC3 - Indon\u00e9sia, Indonesia"
        },
        {
            "author_id": "83406656",
            "created_at": "2012-04-20T18:08:08.000Z",
            "id": "193400673860198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o acredito que amanha 7:30 eu tenho que ta no parque municipal --'"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-20T17:41:24.000Z",
            "id": "193393946553102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo toma posse http://t.co/XQ8OFQgx"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2012-04-20T17:40:11.000Z",
            "id": "193393641023217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal *-* http://t.co/lFG4L4t"
        },
        {
            "author_id": "75305695",
            "created_at": "2012-04-20T17:31:12.000Z",
            "id": "193391380482101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O motivo de as fal\u00e9sias de Beberibe serem unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 preservar a paisagem natural e ordenar o turismo da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-04-20T16:47:32.000Z",
            "id": "193380389421711362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\u00e0 toda a comunidade escolar. Aproveito a oportunidade para divulgar nossa homenagem \u00e0 Regina, com apoio do Parque Nacional... (CONT.)"
        },
        {
            "author_id": "296475863",
            "created_at": "2012-04-20T16:41:00.000Z",
            "id": "193378745040637953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino \u00e9: Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/2RMXlqdz"
        },
        {
            "author_id": "153931680",
            "created_at": "2012-04-20T16:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "193377494399848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ue119\ue447  @ Parque Municipal http://t.co/wjEmCrXN"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-04-20T16:31:36.000Z",
            "id": "193376380438843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #viagens Pousada Galoo! No Parque Nacional de Jericoacoara, entre as dunas, lagoas azuis, o\u00e1sis verdes... http://t.co/RgflqUjq"
        },
        {
            "author_id": "68599864",
            "created_at": "2012-04-20T16:24:51.000Z",
            "id": "193374681942855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fazer Trilha Ecol\u00f3gica no N\u00facleo Santa Virg\u00ednia - Parque Estadual da Serra do Mar??\nSomos a \u00fanica pousada... http://t.co/YvJLVDcj"
        },
        {
            "author_id": "18946156",
            "created_at": "2012-04-20T15:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "287857214",
                        "start": 0,
                        "username": "Thiago_EtnoCaos"
                    }
                ]
            },
            "id": "193365470131400708",
            "in_reply_to_user_id": "287857214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiago_EtnoCaos se liga: http://t.co/9o97hlhv"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2012-04-20T15:43:29.000Z",
            "id": "193364272519196673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos lutar pra liberar a abertura do Parque Nacional em Cavalcante. Candidatos, nos ajude."
        },
        {
            "author_id": "447361749",
            "created_at": "2012-04-20T15:37:57.000Z",
            "id": "193362876956819457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Vale do Cod\u00f3, Jaguaria\u00edva, Pr \nUma bacia hidrogr\u00e1fica cravada no Vale do Sert\u00e3o de Cima,... http://t.co/ZdXs8qtw"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2012-04-20T15:17:23.000Z",
            "id": "193357701756096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre mudan\u00e7as envolvendo Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo come\u00e7a \u00e0s 13h30, hoje, na Univali, em Itaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2012-04-20T15:16:32.000Z",
            "id": "193357487439745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta \u00e9 alterar enquadramento como Reserva Biol\u00f3gica para Parque Nacional do Arvoredo. Ser\u00e1 que \u00e9 bom..."
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2012-04-20T15:15:32.000Z",
            "id": "193357237018828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recategoriza\u00e7\u00e3o da reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo em debate hoje em Itaja\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "43330528",
            "created_at": "2012-04-20T14:47:11.000Z",
            "id": "193350102633553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra de Ibiapaba voc\u00ea pode visitar a Gruta de Ubajara, que fica em um Parque Nacional a 18 quil\u00f4metros de... http://t.co/3hkqi4D8"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-20T14:47:01.000Z",
            "id": "193350059843272706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Estado de Minas Gerais, no munic\u00edpio de Lima Duarte, o Parque Estadual de Ibitipoca reserva momentos... http://t.co/2k7B4SFJ"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-20T14:38:46.000Z",
            "id": "193347985659265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca pode ser um lugar bastante interessante para quem gosta de curtir a natureza e ter... http://t.co/Dm3rVQj2"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2012-04-20T14:27:36.000Z",
            "id": "193345173307129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista do P\u00e1rque Nacional do Iona no deserto do Namibe as 03H27 numa das muitas noites de c\u00e9u limpo.... http://t.co/R96CrY3a"
        },
        {
            "author_id": "430166740",
            "created_at": "2012-04-20T14:15:57.000Z",
            "id": "193342243304775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce"
        },
        {
            "author_id": "75305695",
            "created_at": "2012-04-20T14:02:25.000Z",
            "id": "193338835973844993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curiosidade O Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-04-20T13:52:21.000Z",
            "id": "193336302219968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-bobo (Nystalus chacuru) Casal\nLocal onde esta foto foi tirada: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/8lI6WRdO"
        },
        {
            "author_id": "245962008",
            "created_at": "2012-04-20T13:12:58.000Z",
            "id": "193326393793327105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o Parque Estadual da Serra de Caldas Novas. Uma maravilha da natureza que merece ser visitado e preservado. Fica a dica para todos."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-20T13:03:08.000Z",
            "id": "193323918529003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Globo Universidade apresenta pesquisas e projetos desenvolvidos na Reserva Extrativista de Cururupu, no Maranh\u00e3o http://t.co/Dqspgs65"
        },
        {
            "author_id": "23422397",
            "created_at": "2012-04-20T12:37:13.000Z",
            "id": "193317396386283522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0 tarde, visito a Reserva Biol\u00f3gica do Lami, onde participo de reuni\u00e3o com a Col\u00f4nia de Pescadores Z4."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-04-20T12:09:09.000Z",
            "id": "193310334189187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @FCTTurismo: Mapa Turistico do Parque Nacional http://t.co/1o34RJR4 confira nosso roteiro para esse maravilhoso espetaculo natural...."
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2012-04-20T11:19:58.000Z",
            "id": "193297953878835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras se intensificam no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/ZIEFXy17"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-04-20T11:09:38.000Z",
            "id": "193295354651873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proposta cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/rGcQo6xC via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-04-20T11:09:38.000Z",
            "id": "193295353410363394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea protegida na caatinga http://t.co/7kiwp4Fh via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "169779099",
            "created_at": "2012-04-20T05:11:24.000Z",
            "id": "193205201493168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA!!! \u00c1gua Mineral... http://t.co/OcOwMx5d"
        },
        {
            "author_id": "547544424",
            "created_at": "2012-04-20T04:10:19.000Z",
            "id": "193189831973675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo Parque Nacional do Pico da Neblina 23&deg;C #ParqueNacionaldoPicodaNeblina #Brasil http://t.co/iYVZsUvk"
        },
        {
            "author_id": "188051828",
            "created_at": "2012-04-20T03:30:26.000Z",
            "id": "193179793867542529",
            "in_reply_to_user_id": "314893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naathaliacoelho n\u00e3oooo esse vai ser no parque NACIONAL do TEATRO vai ser em MAIO sem data ainda ou junho"
        },
        {
            "author_id": "529709233",
            "created_at": "2012-04-20T01:33:16.000Z",
            "id": "193150306236895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se liga que tem POSTAGEM NOVA no blog!!... http://t.co/95BPWf0y"
        },
        {
            "author_id": "339305215",
            "created_at": "2012-04-20T01:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "4488335602",
                        "start": 38,
                        "username": "fodasevs_"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1132980596282724352",
                        "start": 61,
                        "username": "raaferreiira"
                    }
                ]
            },
            "id": "193149150064410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hooooooje com @fodasevs_ @meegussta_ @RaaFerreiira @Aniinha_colichi e o #Rennan *-*'"
        },
        {
            "author_id": "188102842",
            "created_at": "2012-04-20T01:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "70492333",
                        "start": 30,
                        "username": "WeLoveParamore"
                    }
                ]
            },
            "id": "193145112879042560",
            "in_reply_to_user_id": "107790914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HayleyW_BH falta falar com o @weloveparamore , s\u00f3 falta ele. Queremos Parque Nacional da Pampulha :s acho que e isso."
        },
        {
            "author_id": "441179825",
            "created_at": "2012-04-20T00:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2342851999",
                        "start": 0,
                        "username": "camicrazy_"
                    }
                ]
            },
            "id": "193140993959272448",
            "in_reply_to_user_id": "119966959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camicrazy_ se eu der sorte ganho uma la k irei panfletar msm LKSDLKSJD mas mos, qt tmp a gente vai ficar no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "283276986",
            "created_at": "2012-04-20T00:42:06.000Z",
            "id": "193137429622951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade Vila das Torres (Madureira)\t 300\t Totalmente removida\t 300\t Constru\u00e7\u00e3o de parque municipal\t Mobilidade urbana"
        },
        {
            "author_id": "409415129",
            "created_at": "2012-04-20T00:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1340125613613563905",
                        "start": 0,
                        "username": "gustoso_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "193127652230561794",
            "in_reply_to_user_id": "498211610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Gustoso_S Bora ir no parque municipal passear de barco ? KKKKKKKKKKKKK '"
        },
        {
            "author_id": "62189884",
            "created_at": "2012-04-19T23:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "193113060720910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfa, dia 4. (@ Parque Municipal do Idoso w/ 3 others) http://t.co/mkXMEUgc"
        },
        {
            "author_id": "188102842",
            "created_at": "2012-04-19T22:51:31.000Z",
            "id": "193109603179954176",
            "in_reply_to_user_id": "325084625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OnlyParamoore Parque Nacional da pampulha eu acho. Acho que foi esse o lugar que meu amigo falou que  \u00e9 bom pra fazer o evento."
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2012-04-19T22:49:06.000Z",
            "id": "193108994561282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caatinga CPRH converte reserva legal da Codevasf em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/Rgy4y9TE"
        },
        {
            "author_id": "86993991",
            "created_at": "2012-04-19T22:22:37.000Z",
            "id": "193102326737809411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O filme \"Xingu\", de Cao Hamburger, sobre os irm\u00e3os Villas B\u00f4as e o Parque Nacional do Xingu. Leia a cr\u00edtica. http://t.co/f0nE3xVC. #cinema"
        },
        {
            "author_id": "558101077",
            "created_at": "2012-04-19T22:21:07.000Z",
            "id": "193101952660414464",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo vc pode confirmar se  a equipe da novela  Cheias de Charme vem  gravar  no Parque Nacional de Sete Cidades: no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "408524980",
            "created_at": "2012-04-19T22:00:47.000Z",
            "id": "193096835424976897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que me preparar amanh\u00e3 eu vou ter uma excuss\u00e3o! No \u00c1 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Da UFMG. Nossa,vai ser muito legal quem quiser i e s\u00f3 avisar"
        },
        {
            "author_id": "441179825",
            "created_at": "2012-04-19T21:58:08.000Z",
            "id": "193096168350302209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas os lindos la me colocaram pra panfletar no transito, da pra\u00e7a jatob\u00e1 ate o parque municipal, daora"
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2012-04-19T21:56:53.000Z",
            "id": "193095853995606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Ind\u00edgena do Xingu (antigo parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) foi criado em 1961 pelo ent\u00e3o presidente  J\u00e2nio Quadros."
        },
        {
            "author_id": "36124406",
            "created_at": "2012-04-19T21:42:38.000Z",
            "id": "193092265751756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia do \u00cdndio! Foto: Tribo Yawalapitis. Essa tribo vive no Parque Nacional do Xingu (MT). http://t.co/rEUYeLzK"
        },
        {
            "author_id": "36124406",
            "created_at": "2012-04-19T21:40:16.000Z",
            "id": "193091670022168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia do \u00cdndio! Foto: Tribo Yawalapitis. Essa tribo vive no Parque Nacional do Xingu (MT). http://t.co/AjVWm5nD"
        },
        {
            "author_id": "36124406",
            "created_at": "2012-04-19T21:39:40.000Z",
            "id": "193091519379554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia do \u00cdndio! Foto: Tribo Yawalapitis. Essa tribo vive no Parque Nacional do Xingu (MT). http://t.co/2c3HyrqM"
        },
        {
            "author_id": "532257569",
            "created_at": "2012-04-19T21:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "79429452",
                        "start": 13,
                        "username": "Sepluganomundo"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "532257569",
                        "start": 41,
                        "username": "EIBTUR"
                    }
                ]
            },
            "id": "193089715870760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa dica! RT @Sepluganomundo: Quem for p @EIBTUR, aproveita a oportunidade e v\u00e1 fazer a Trilha do Po\u00e7o Preto. http://t.co/jvMG5Zms"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2012-04-19T21:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "193089634757128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr agora para justificar as calorias que ser\u00e3o ingeridas mais tarde! :) (@ Parque Municipal do Idoso) [pic]: http://t.co/g5JUpobu"
        },
        {
            "author_id": "79429452",
            "created_at": "2012-04-19T21:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "532257569",
                        "start": 13,
                        "username": "EIBTUR"
                    }
                ]
            },
            "id": "193085833941745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem for pro @EIBTUR, aproveita a oportunidade e v\u00e1 fazer a Trilha do Po\u00e7o Preto. http://t.co/1prMnIhM #Blogturfoz"
        },
        {
            "author_id": "556094731",
            "created_at": "2012-04-19T21:00:05.000Z",
            "id": "193081558540886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Meio Ambiente: FLORESTA NACIONAL DE CAP\u00c3O BONITO - SP http://t.co/ns5WXdAP"
        },
        {
            "author_id": "556094731",
            "created_at": "2012-04-19T20:58:50.000Z",
            "id": "193081245524172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Meio Ambiente: FLORESTA NACIONAL DE CAP\u00c3O BONITO - SP http://t.co/BOXxTxkg"
        },
        {
            "author_id": "14790618",
            "created_at": "2012-04-19T20:48:28.000Z",
            "id": "193078633286483969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia est\u00e3o preocupados com prazo para deixar casas  http://t.co/wfIItS4g"
        },
        {
            "author_id": "163908751",
            "created_at": "2012-04-19T20:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2167181739",
                        "start": 0,
                        "username": "danieelgomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "193075194183696385",
            "in_reply_to_user_id": "274436008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanieelGomes_ Dani, fala que \u00e9 no Parque Municipal em frente ao Cloreto :3"
        },
        {
            "author_id": "307587853",
            "created_at": "2012-04-19T20:33:00.000Z",
            "id": "193074741739925506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saaaalve Geeral , acaabei de chegaa la do PARQUE MUNICIPAL , baang tavaa favoravel tioow :)"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2012-04-19T20:16:29.000Z",
            "id": "193070585402757122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Greenpeace entregou  den\u00fancia. Terra p\u00fablica,Reserva Extrativista Verde para Sempre,est\u00e1 \u00e0 venda por meio de leil\u00e3o\nhttp://t.co/CKh8mJy4"
        },
        {
            "author_id": "392374616",
            "created_at": "2012-04-19T19:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "417047783",
                        "start": 0,
                        "username": "MelPimentinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "193063807961149440",
            "in_reply_to_user_id": "417047783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MelPimentinhas @RBRLoveyou mas se agente vai no parque municipal , ent\u00e3o n\u00e3o precisa :D kk"
        },
        {
            "author_id": "78346928",
            "created_at": "2012-04-19T19:35:44.000Z",
            "id": "193060333072556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/HZQ4Z3rX"
        },
        {
            "author_id": "287342575",
            "created_at": "2012-04-19T19:30:39.000Z",
            "id": "193059050890608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando minisramos esse teatro no parque municipal foi ben\u00e7\u00e3o de mais.. Ministerio IDE podemos ver a m\u00e3o de Deus. \nhttp://t.co/OLtQKT8A"
        },
        {
            "author_id": "284246262",
            "created_at": "2012-04-19T19:21:35.000Z",
            "id": "193056770032275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2012-04-19T19:16:47.000Z",
            "id": "193055561959481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as cavernas no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o PETAR http://t.co/PnqUXEwU"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-04-19T19:16:45.000Z",
            "id": "193055555391201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as cavernas no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o PETAR http://t.co/Nl5rju4d"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2012-04-19T19:12:19.000Z",
            "id": "193054440134156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DO IDOSO REALIZA SEXTANEJA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-19T18:54:04.000Z",
            "id": "193049845869723650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 cria blog. http://t.co/hoIboE0L"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2012-04-19T18:30:07.000Z",
            "id": "193043817073618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Gandarela - http://t.co/7UENuyar"
        },
        {
            "author_id": "69751117",
            "created_at": "2012-04-19T18:23:54.000Z",
            "id": "193042255047700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rep\u00f3rter Lizandra Trindade fala sobre o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em v\u00eddeo exclusivo: http://t.co/7N6vOnXv"
        },
        {
            "author_id": "71697965",
            "created_at": "2012-04-19T18:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "138389212",
                        "start": 0,
                        "username": "cinepolisbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "193038556099383296",
            "in_reply_to_user_id": "138389212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cinepolisbrasil em 1961 foi fundado o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "153783480",
            "created_at": "2012-04-19T18:09:04.000Z",
            "id": "193038519608942592",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_amado98 programa de \u00edndio \u00e9 ir p parque municipal fazer pique nique na grama"
        },
        {
            "author_id": "442456349",
            "created_at": "2012-04-19T18:08:23.000Z",
            "id": "193038347776688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf celebra segundo aniversario del Parque nacional Morro Moreno http://t.co/nVSX7ppL #Antofagasta #Mejillones #Santiago"
        },
        {
            "author_id": "138389212",
            "created_at": "2012-04-19T18:05:49.000Z",
            "id": "193037704110415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira pergunta | Em que ano foi fundado o Parque Nacional do Xingu? #PromoXinguOfilme"
        },
        {
            "author_id": "66446433",
            "created_at": "2012-04-19T18:05:46.000Z",
            "id": "193037690504097794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira pergunta | Em que ano foi fundado o Parque Nacional do Xingu? #PromoXinguOfilme"
        },
        {
            "author_id": "169135504",
            "created_at": "2012-04-19T18:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "745855058",
                        "start": 17,
                        "username": "CJator"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "127525286",
                        "start": 25,
                        "username": "Eraldofontiny"
                    }
                ]
            },
            "id": "193036988545368064",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo_amado98 @Cjator @Eraldofontiny Programa de indio... parque municipal domingo,comer pipoca e tirar foto do filho nos burrinhos =/"
        },
        {
            "author_id": "136317055",
            "created_at": "2012-04-19T18:02:08.000Z",
            "id": "193036777404112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 31 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional do Catimbau - Meio Ambiente\" http://t.co/pIaU52DC"
        },
        {
            "author_id": "169135504",
            "created_at": "2012-04-19T17:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "745855058",
                        "start": 17,
                        "username": "CJator"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "127525286",
                        "start": 25,
                        "username": "Eraldofontiny"
                    }
                ]
            },
            "id": "193035701992960000",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo_amado98 @Cjator @Eraldofontiny Programa de indio... parque municipal domingo, comer pipoca e tirar foto do filho nos burrinhos =/"
        },
        {
            "author_id": "162121102",
            "created_at": "2012-04-19T17:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "397614387",
                        "start": 0,
                        "username": "miiaraujo35"
                    }
                ]
            },
            "id": "193035107483926528",
            "in_reply_to_user_id": "397614387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miiaraujo35 na floresta nacional de ipanema, acho qe \u00e9 assim. k k - vou com as prima da andressa restart."
        },
        {
            "author_id": "48026358",
            "created_at": "2012-04-19T17:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1118305661597749248",
                        "start": 0,
                        "username": "MurdockBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "193026953064886272",
            "in_reply_to_user_id": "15393161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@murdockbr nao sei ...s\u00f3 ta escrito assim: \"entrada do Parque Nacional da Tijuca, no Horto\""
        },
        {
            "author_id": "48026358",
            "created_at": "2012-04-19T17:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1118305661597749248",
                        "start": 0,
                        "username": "MurdockBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "193023491103145984",
            "in_reply_to_user_id": "15393161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@murdockbr Como \u00e9 que chega na Cancela de entrada do Parque Nacional da Tijuca \u2013 Horto (Jardim Bot\u00e2nico)"
        },
        {
            "author_id": "176776646",
            "created_at": "2012-04-19T17:00:07.000Z",
            "id": "193021170273091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Xingu &gt;&gt; O filme de Cao Hamburguer mostra a saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu &gt;&gt; http://t.co/g0I1l0w1"
        },
        {
            "author_id": "80813760",
            "created_at": "2012-04-19T16:53:57.000Z",
            "id": "193019618858766337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o primeiro parque nacional urbano Franc\u00eas: http://t.co/ff0Redy1"
        },
        {
            "author_id": "22769158",
            "created_at": "2012-04-19T16:42:46.000Z",
            "id": "193016801356021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha homenagem ao Dia do \u00cdndio: vou ao Parque Municipal de metr\u00f4, passear de pedalinho e comer algod\u00e3o doce."
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-04-19T16:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "388879339",
                        "start": 0,
                        "username": "maranhaounico"
                    }
                ]
            },
            "id": "193013664649986048",
            "in_reply_to_user_id": "388879339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@maranhaounico @dorgivaldantas1 http://t.co/wvueHvX3 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Barsil"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-04-19T16:27:10.000Z",
            "id": "193012875793674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/wvueHvX3 Trekking Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas Maranh\u00e3o Brasil, Turismo de Aventura."
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-04-19T16:26:26.000Z",
            "id": "193012693970595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucatas s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nova Friburgo http://t.co/3cMxGJxU"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2012-04-19T16:19:36.000Z",
            "id": "193010971210563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades - Sucatas s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nova Friburgo http://t.co/LpHQOegG"
        },
        {
            "author_id": "270603575",
            "created_at": "2012-04-19T16:09:39.000Z",
            "id": "193008466724532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de F\u00e3s no BH - s\u00e1bado,\u00e0s 14:00 No Parque Municipal. mas infos @RestartBHteama"
        },
        {
            "author_id": "126208475",
            "created_at": "2012-04-19T16:04:48.000Z",
            "id": "193007249046781954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou louco p/ assistir o filme #XINGU! Filme q conta a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas Boas na luta da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "425129079",
            "created_at": "2012-04-19T15:32:36.000Z",
            "id": "192999142677676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memorial da Luta pela Reserva Extrativista do Ituxi em L\u00e1brea (AM)\nhttp://t.co/rsZqNsZZ e http://t.co/q9k34XKw"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-04-19T15:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "6796922",
                        "start": 121,
                        "username": "lupecampos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06963,
                        -22.53552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "192997100852756482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC: Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/Wrcarx4r via  @lupecampos"
        },
        {
            "author_id": "224933444",
            "created_at": "2012-04-19T15:21:20.000Z",
            "id": "192996311199514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista do P\u00e1rque Nacional do Iona no deserto do Namibe as 03H27 numa das muitas noites de c\u00e9u limpo.... http://t.co/NFpYsbM9"
        },
        {
            "author_id": "58038205",
            "created_at": "2012-04-19T15:07:20.000Z",
            "id": "192992785652137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 04 de maio \u00e0s 19:30h no Parque Municipal de Itaipava, show de minha banda MIL MEGA TONS abrindo o Jammil e uma Noites! De Gra\u00e7a! Vai l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2012-04-19T15:04:28.000Z",
            "id": "192992064663846913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friburgo retira sucatas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do PM http://t.co/7LwcSHga"
        },
        {
            "author_id": "503925242",
            "created_at": "2012-04-19T14:29:27.000Z",
            "id": "192983253181935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As atividades da Reserva Extrativista de Canavieiras na pauta do encontro.... http://t.co/xNro1I5S"
        },
        {
            "author_id": "503925242",
            "created_at": "2012-04-19T14:29:02.000Z",
            "id": "192983148848615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atividades da Reserva Extrativista de Canavieiras na pauta do encontro.\nhttp://t.co/am4Fp556 http://t.co/54yupSCX"
        },
        {
            "author_id": "323367509",
            "created_at": "2012-04-19T14:05:37.000Z",
            "id": "192977253754355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o pode obrigar 28 mil pessoas a deixarem suas casas: O Popocat\u00e9petl fica no Parque Nacional Izta-Popo Zoqui... http://t.co/xdsH9PNo"
        },
        {
            "author_id": "427370290",
            "created_at": "2012-04-19T14:05:37.000Z",
            "id": "192977252907106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o pode obrigar 28 mil pessoas a deixarem suas casas: O Popocat\u00e9petl fica no Parque Nacional Izta-Popo Zoqui... http://t.co/2Y2k99Jk"
        },
        {
            "author_id": "277075064",
            "created_at": "2012-04-19T14:03:58.000Z",
            "id": "192976840284045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhares... Parque Nacional de Zion, Utah. http://t.co/RDTJdnOd"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-04-19T14:02:47.000Z",
            "id": "192976540873670657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Explore as cavernas no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o PETAR http://t.co/PQjlGySx Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2012-04-19T14:02:47.000Z",
            "id": "192976540227747841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as cavernas no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o PETAR http://t.co/s4HOXkci"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2012-04-19T13:53:24.000Z",
            "id": "192974180487143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Explore as cavernas no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o PETAR http://t.co/6TZ2ltYl #UOL"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-04-19T13:42:25.000Z",
            "id": "192971416478547970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves: parque quer incentivar observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros - A dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, no Mato... http://t.co/3D34O5jR"
        },
        {
            "author_id": "163125326",
            "created_at": "2012-04-19T13:38:27.000Z",
            "id": "192970418439720962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto: Um Saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico | Se Pluga no Mundo\n\nComo muitos de voc\u00ea j\u00e1 sabem estivemos entre os... http://t.co/E8VuTagZ"
        },
        {
            "author_id": "349659526",
            "created_at": "2012-04-19T13:38:13.000Z",
            "id": "192970358964494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 19/04, audi\u00eancia p\u00fablica na Capelinha sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Selada."
        },
        {
            "author_id": "85848502",
            "created_at": "2012-04-19T12:45:33.000Z",
            "id": "192957103982395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, deve se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/qZtpSf7E"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-04-19T12:40:28.000Z",
            "id": "192955827638910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "66332685",
            "created_at": "2012-04-19T12:28:58.000Z",
            "id": "192952932176637953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR \u2013 SANTA VIRG\u00cdNIA\n\nMais de 80% da popula\u00e7\u00e3o brasileira vive nos dom\u00ednios da Mata... http://t.co/gvgmVsbQ"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2012-04-19T12:23:27.000Z",
            "id": "192951541685170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto est\u00e1 tentando criar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Canyons e Corredeiras do Rio Sono, em S\u00e3o F\u00e9lix. Saiba mais hoje."
        },
        {
            "author_id": "6796922",
            "created_at": "2012-04-19T11:27:43.000Z",
            "id": "192937517748727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional http://t.co/ovziIbiN"
        },
        {
            "author_id": "29798045",
            "created_at": "2012-04-19T11:25:43.000Z",
            "id": "192937013794705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os irmaos vilas boas criaram o Parque Nacional do Xingu, uma nacao para os silvicolas. Ng fez mais do que eles. Ng farah!"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-04-19T11:23:39.000Z",
            "id": "192936495420686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariramba-de-cauda-ruiva (Galbula ruficalda) alimentando-se\nLocal onde esta foto foi tirada: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/8jHQ326B"
        },
        {
            "author_id": "6796922",
            "created_at": "2012-04-19T11:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "14077645",
                        "start": 116,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "192933470723510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/aygbZT2V al\u00f4 @infoambiental"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2012-04-19T10:29:13.000Z",
            "id": "192922796886736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Renata Cristiane: Araruama recebe reuni\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol... http://t.co/TFfWLeF1"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-19T08:01:17.000Z",
            "id": "192885567447498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "210339339",
            "created_at": "2012-04-19T04:36:23.000Z",
            "id": "192834002191785985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis (V\u00eddeo Institucional) http://t.co/vcPR8XVn"
        },
        {
            "author_id": "43935511",
            "created_at": "2012-04-19T04:33:01.000Z",
            "id": "192833154892046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no dia do \u00cdndio, acabei de sair do cinema muito feliz c/ a hist\u00f3ria dos Vilas Boas e do Parque Nacional do #Xingu ! \u00d3timo filme!"
        },
        {
            "author_id": "79429452",
            "created_at": "2012-04-19T03:20:13.000Z",
            "id": "192814834952310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo Post: Trilha do Po\u00e7o Preto: Um Safari Ecol\u00f3gico. #Blogturfoz http://t.co/1prMnIhM"
        },
        {
            "author_id": "127960840",
            "created_at": "2012-04-19T02:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "192800372732067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - http://t.co/FGdS9JvF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-04-19T01:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "10228272",
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "192793149616300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Especialmente para o pessoal do #BlogTurFoz http://t.co/BBvCBeik via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2012-04-19T00:50:00.000Z",
            "id": "192777033066094593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 traduzir para Analista Ambiental lotado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o...\u00e9 bem por a\u00ed... http://t.co/0TrpDzfp"
        },
        {
            "author_id": "27580891",
            "created_at": "2012-04-19T00:21:33.000Z",
            "id": "192769869719154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de ilha grande! #rio_paran\u00e1 #trip #life #pescaria #paran\u00e1 #brazil  http://t.co/Ege2DAcK"
        },
        {
            "author_id": "195522672",
            "created_at": "2012-04-18T23:47:14.000Z",
            "id": "192761233961779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[V\u00cdDEO] Ana Hickmann agrade\u00e7e a recep\u00e7\u00e3o do Hotel 'Parque Nacional Torres del Paine',no Chile!Confira : http://t.co/vuID4MrY"
        },
        {
            "author_id": "212809826",
            "created_at": "2012-04-18T23:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "295622590",
                        "start": 76,
                        "username": "_GiiseleRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "192760659728007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sabado tem a festinha da gabi linda e domingo parque municipal com a gigika @_GiiseleRibeiro"
        },
        {
            "author_id": "217167687",
            "created_at": "2012-04-18T23:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1006741352",
                        "start": 0,
                        "username": "LevoCmgKoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "192759454062747649",
            "in_reply_to_user_id": "256644496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LevoCmgKoba Aqui amor sabado no parque municipal,e o dia 15,no zoologico , os Edi e do Dani vai est\u00e1 no de sabado !"
        },
        {
            "author_id": "219854437",
            "created_at": "2012-04-18T23:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "250343697",
                        "start": 0,
                        "username": "prof_erival"
                    }
                ]
            },
            "id": "192752183119323136",
            "in_reply_to_user_id": "250343697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prof_erival SE 1PROPRIEDADE EST\u00c1 DENTRO ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA,O FISCAL PODE ENTRAR NA PARTE D BALNE\u00c1RIO SEM MANDADO?"
        },
        {
            "author_id": "259377766",
            "created_at": "2012-04-18T21:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "30500227",
                        "start": 0,
                        "username": "DeboraLongen"
                    }
                ]
            },
            "id": "192733619930931200",
            "in_reply_to_user_id": "30500227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeboraLongen Voc\u00ea sabe que tem o papo furado de se construir uma pista nova no Rio n\u00e9? Ocorre que o terreno \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "354357793",
            "created_at": "2012-04-18T21:37:20.000Z",
            "id": "192728543975845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do Parque municipal com os meus : #AniinhaColiche , #DinhoFusco , #\u00c1lvaro e a minha linda @vem_serfelizcmg \n&gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "148115962",
            "created_at": "2012-04-18T21:23:43.000Z",
            "id": "192725119267913728",
            "in_reply_to_user_id": "203142872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KobaMyStrogonof @restartbhteama amor, vai ter outro encontro sabado dia 21/04 no parque municipal, vai l\u00e1! se for agente marca um +"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-04-18T20:17:09.000Z",
            "id": "192708365313523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/c2Bi9Ep0"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2012-04-18T20:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "192705584548675586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/qWmmUGQ4"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2012-04-18T19:34:38.000Z",
            "id": "192697664784183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00aa Maria Teresa solicita revitaliza\u00e7\u00e3o do parque municipal do Jardim das Na\u00e7\u00f5es; ela \u00e9 a terceira a ocupar a tribuna"
        },
        {
            "author_id": "179926608",
            "created_at": "2012-04-18T19:10:09.000Z",
            "id": "192691503590674435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biologia Video - Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es abriga curiosas criaturas http://t.co/sVUOmthH"
        },
        {
            "author_id": "190997609",
            "created_at": "2012-04-18T19:03:16.000Z",
            "id": "192689773490606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HyiRj3Iq"
        },
        {
            "author_id": "60593097",
            "created_at": "2012-04-18T18:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "161382516",
                        "start": 111,
                        "username": "iPesque"
                    }
                ]
            },
            "id": "192686461341020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Baleia, no litoral paulista pode virar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/COGFgq6b via @iPesque"
        },
        {
            "author_id": "316674189",
            "created_at": "2012-04-18T18:40:14.000Z",
            "id": "192683974680772609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 experi\u00eancias bem sucedidas em que o setor privado faz a gest\u00e3o de uma \u00e1rea, a Suzano no Parque Nacional da Neblina. http://t.co/j0xifrRO"
        },
        {
            "author_id": "316674189",
            "created_at": "2012-04-18T18:35:05.000Z",
            "id": "192682681857875970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No bioma Amaz\u00f4nia a m\u00e9dia de funcion\u00e1rio por unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 1 para 187 mil hectares. Tem que fazer gest\u00e3o! http://t.co/gwoOdHhi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-18T18:10:01.000Z",
            "id": "192676370109833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto envia of\u00edcio \u00e0 C\u00e2mara sobre arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional: http://t.co/c8pwZGyP"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2012-04-18T17:28:55.000Z",
            "id": "192666027732107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucatas s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nova Friburgo ap\u00f3s A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica proposta pelo... http://t.co/DWcP6Ldq"
        },
        {
            "author_id": "369771070",
            "created_at": "2012-04-18T17:17:24.000Z",
            "id": "192663129040236545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa de Urua\u00fa, um lugar lindo onde fotografamos a nossa campanha! Inesquec\u00edvel http://t.co/bceQKShP"
        },
        {
            "author_id": "335313276",
            "created_at": "2012-04-18T16:40:16.000Z",
            "id": "192653786152579073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, deve se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/FvlmPkam"
        },
        {
            "author_id": "186552973",
            "created_at": "2012-04-18T16:39:09.000Z",
            "id": "192653504043679746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica do Jovem Senador: o filme Xingu narra a luta dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as para criar o Parque Nacional do Xingu na Amaz\u00f4nia. Vale conferir."
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-04-18T16:18:14.000Z",
            "id": "192648242587107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes National Park \u2013 Cro\u00e1cia: O parque dos Lagos Plitvice \u00e9 o mais antigo parque nacional no Sudeste d... http://t.co/AbmqfrQ1"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2012-04-18T16:07:53.000Z",
            "id": "192645635130933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTAR\u00c9M EM CONEX\u00c3O: Para agendar uma visita \u00e0 Floresta Nacional do Tap... http://t.co/lApp0402"
        },
        {
            "author_id": "83657566",
            "created_at": "2012-04-18T15:49:17.000Z",
            "id": "192640955273326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vergonha o Parque Estadual da Cantareira est\u00e1 um lixo! As pessoas v\u00e3o fazer trilha e largam tudo por l\u00e1! #SPTV"
        },
        {
            "author_id": "143557621",
            "created_at": "2012-04-18T15:30:10.000Z",
            "id": "192636143483895809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o cria reserva particular do patrim\u00f4nio natural 'Reserva do Saci' http://t.co/0wx4nvgh"
        },
        {
            "author_id": "308199915",
            "created_at": "2012-04-18T15:25:03.000Z",
            "id": "192634857069871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ CAMINATA PARQUE NACIONAL NATURAL MATA REDONDA:... http://t.co/Wx0Uupmx"
        },
        {
            "author_id": "308199915",
            "created_at": "2012-04-18T15:24:23.000Z",
            "id": "192634687787765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ CAMINATA PARQUE NACIONAL NATURAL MATA REDONDA:... http://t.co/4KN8Tair"
        },
        {
            "author_id": "269102347",
            "created_at": "2012-04-18T14:29:12.000Z",
            "id": "192620800665325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Edited: Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/e3dnD4Gq"
        },
        {
            "author_id": "269102347",
            "created_at": "2012-04-18T14:27:36.000Z",
            "id": "192620397718540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/e3dnD4Gq"
        },
        {
            "author_id": "51444314",
            "created_at": "2012-04-18T14:24:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "192619731277193219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/8RmRm6XW"
        },
        {
            "author_id": "214923814",
            "created_at": "2012-04-18T14:10:59.000Z",
            "id": "192616217213796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos fant\u00e1sticas! http://t.co/M8YAk7HS"
        },
        {
            "author_id": "34212891",
            "created_at": "2012-04-18T14:09:43.000Z",
            "id": "192615896739614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Osmarino Am\u00e2ncio, uma das lideran\u00e7a da Reserva Extrativista Chico Mendes estar\u00e1 em SM. http://t.co/xYs3MbxX #MeioAmbiente #ReformaAgraria"
        },
        {
            "author_id": "410153383",
            "created_at": "2012-04-18T14:09:41.000Z",
            "id": "192615890104221698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actos de Amor com Paulo Pires ao Piano - Hotel Castrum Villae-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/lRLCh3I6"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-04-18T14:01:33.000Z",
            "id": "192613843074162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da maior reserva extrativista marinha do nordeste paraense. http://t.co/YwaZnaDp"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2012-04-18T13:26:41.000Z",
            "id": "192605068296597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o cria reserva particular do patrim\u00f4nio natural \u201cReserva do Saci\u201d http://t.co/gjtgCls5"
        },
        {
            "author_id": "212335431",
            "created_at": "2012-04-18T13:18:39.000Z",
            "id": "192603047069876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATRA\u00c7\u00d5ES DE BOGOT\u00c1 - Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "25612746",
            "created_at": "2012-04-18T13:15:30.000Z",
            "id": "192602254870716417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc est\u00e1 em #BH nessa manh\u00e3, aproveite p/ conhecer o Parque Municipal das Mangabeiras! http://t.co/oDVaYBwS"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2012-04-18T13:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "161382516",
                        "start": 3,
                        "username": "iPesque"
                    }
                ]
            },
            "id": "192600861321609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @iPesque: Praia da Baleia, o metro quadrado +caro do litoral paulista pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/gqv6bF1O"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-04-18T13:01:24.000Z",
            "id": "192598707638767617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Praia da Baleia, o metro quadrado mais caro do litoral paulista pode virar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/A0tJKvxz"
        },
        {
            "author_id": "62927427",
            "created_at": "2012-04-18T12:53:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "192596816846528513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal http://t.co/QlQ9u5lt"
        },
        {
            "author_id": "62927427",
            "created_at": "2012-04-18T12:51:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "192596205690294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/qgUl1WPK"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-04-18T12:31:51.000Z",
            "id": "192591268562485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada do Veadeiros ter\u00e1 trilhas sinalizadas - As trilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s,... http://t.co/uZHzKfPW"
        },
        {
            "author_id": "56185183",
            "created_at": "2012-04-18T12:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97354308,
                        -19.87699068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "192588842006626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha super animada. S\u00f3 que ao contr\u00e1rio!   @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - UFMG http://t.co/ipX0vx1T"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2012-04-18T12:00:52.000Z",
            "id": "192583470340521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida do Imperador - Parque Nacional da Tijuca, terminando na Mesa do Imperador \n29 de abril - Tem vagas http://t.co/DfqbyomP"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2012-04-18T11:53:41.000Z",
            "id": "192581663472091137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta debate cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o : http://t.co/3QuyMww3"
        },
        {
            "author_id": "181297791",
            "created_at": "2012-04-18T11:45:30.000Z",
            "id": "192579606174380033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, deve se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/NWeU42mJ"
        },
        {
            "author_id": "462332195",
            "created_at": "2012-04-18T11:00:12.000Z",
            "id": "192568205833797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG !!! Recomendo a todos, uma fant\u00e1stica caminhada pela mata onde encontramos... http://t.co/BtTKwXn4"
        },
        {
            "author_id": "462332195",
            "created_at": "2012-04-18T10:52:42.000Z",
            "id": "192566319646916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos insequec\u00edveis neste lugar lindo!!! Contato direto e respeito a natureza !!!\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/RnQujPFB"
        },
        {
            "author_id": "49719166",
            "created_at": "2012-04-18T10:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "37263010",
                        "start": 1,
                        "username": "Sergio_Xavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "192566212776042498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Sergio_Xavier: Pernambuco cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, na Caatinga, no munic\u00edpio de Floresta http://t.co/Mtgne2Br\":-)"
        },
        {
            "author_id": "462332195",
            "created_at": "2012-04-18T10:51:02.000Z",
            "id": "192565897603448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG ! Um aula diferente!!! Sucesso total! http://t.co/qUjc0UG2"
        },
        {
            "author_id": "37263010",
            "created_at": "2012-04-18T10:25:46.000Z",
            "id": "192559538396868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pernambuco cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, na Caatinga, no munic\u00edpio de Floresta http://t.co/cVtxPy0x"
        },
        {
            "author_id": "41211201",
            "created_at": "2012-04-18T09:26:49.000Z",
            "id": "192544704850702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas http://t.co/FDTGBiYY"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-18T06:25:05.000Z",
            "id": "192498971678224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-18T02:15:04.000Z",
            "id": "192436051615293442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi apresentado, no munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o (AM), o mapa tur\u00edstico do 'Parque Nacional de Anavilhanas'. http://t.co/hVwjgwYo"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-04-18T01:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 3,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "192431550791557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Cidade_Manaus: Crian\u00e7as aprendem sobre tr\u00e2nsito na Vila Feliz, do Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a. http://t.co/kGW3IJsy"
        },
        {
            "author_id": "146479973",
            "created_at": "2012-04-18T01:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "192430853593378818",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig  Justi\u00e7a determina que moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, deixem o local at\u00e9 julho http://t.co/YxExgzFE"
        },
        {
            "author_id": "146479973",
            "created_at": "2012-04-18T01:53:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69015049",
                        "start": 0,
                        "username": "pliniodearruda"
                    }
                ]
            },
            "id": "192430665826963457",
            "in_reply_to_user_id": "69015049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pliniodearruda Justi\u00e7a determina que moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, deixem o local at\u00e9 julho http://t.co/YxExgzFE"
        },
        {
            "author_id": "146479973",
            "created_at": "2012-04-18T01:53:13.000Z",
            "id": "192430550290665473",
            "in_reply_to_user_id": "112498734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dep_IvanValente Justi\u00e7a determina que moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, deixem o local at\u00e9 julho http://t.co/YxExgzFE"
        },
        {
            "author_id": "146479973",
            "created_at": "2012-04-18T01:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15518054",
                        "start": 0,
                        "username": "observatorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "192430459907620865",
            "in_reply_to_user_id": "15518054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@observatorio Justi\u00e7a determina que moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, deixem o local at\u00e9 julho http://t.co/YxExgzFE"
        },
        {
            "author_id": "146479973",
            "created_at": "2012-04-18T01:52:24.000Z",
            "id": "192430348578205696",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Justi\u00e7a determina que moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, deixem o local at\u00e9 julho http://t.co/YxExgzFE"
        },
        {
            "author_id": "146479973",
            "created_at": "2012-04-18T01:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "149685788",
                        "start": 0,
                        "username": "freibetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "192430264167837696",
            "in_reply_to_user_id": "149685788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freibetto  Justi\u00e7a determina que moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, deixem o local at\u00e9 julho http://t.co/YxExgzFE"
        },
        {
            "author_id": "146479973",
            "created_at": "2012-04-18T01:49:17.000Z",
            "id": "192429560942432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, deixem o local at\u00e9 julho  http://t.co/YxExgzFE"
        },
        {
            "author_id": "51436059",
            "created_at": "2012-04-18T00:50:52.000Z",
            "id": "192414861836296194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Alto Barueri Aptos 2 e 3 dorms Frente ao Parque Municipal Corretor Wilson da Tecnisa tel 11 9648 7248"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-04-18T00:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "192408338909245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/xaxcUVr"
        },
        {
            "author_id": "195987565",
            "created_at": "2012-04-17T23:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "192401586100764673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/sxxBNllm"
        },
        {
            "author_id": "338787358",
            "created_at": "2012-04-17T23:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "338787358",
                        "start": 0,
                        "username": "AuAuUrbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "192395957109923842",
            "in_reply_to_user_id": "338787358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AuAuUrbano Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Deve Tornar-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: O litoral norte de S\u00e3o Pau... http://t.co/g1SGxgc7"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-04-17T23:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "46499804",
                        "start": 98,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "192395956182986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Deve Tornar-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6USeQzZA via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "62189884",
            "created_at": "2012-04-17T23:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "192388224830799872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfa, dia 2. (@ Parque Municipal do Idoso w/ 3 others) http://t.co/Ir1X5wwF"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-17T22:57:42.000Z",
            "id": "192386380486295553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Raridades do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/Hz1zwHdn"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-17T22:56:51.000Z",
            "id": "192386166983634945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/BQnhYGiD"
        },
        {
            "author_id": "232233227",
            "created_at": "2012-04-17T22:49:23.000Z",
            "id": "192384289277616129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acham do Parque Nacional de Calanques em Marseille, Fran\u00e7a? http://t.co/QUmAmBs4"
        },
        {
            "author_id": "34824383",
            "created_at": "2012-04-17T22:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "192383794395873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfa (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/mdY1KeUF"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-04-17T22:40:18.000Z",
            "id": "192382004157878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: FOTO ROMULO CAMPOS\u00a0 \u00a0PARQUE NACIONAL RESTINGA DE J... http://t.co/mqHPVRgX"
        },
        {
            "author_id": "245424887",
            "created_at": "2012-04-17T22:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "465599057",
                        "start": 0,
                        "username": "TodasPorSpn"
                    }
                ]
            },
            "id": "192381185433935874",
            "in_reply_to_user_id": "465599057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TodasPorSpn aaaaaaaaaaai bolevar sei la das quantas nem rola vamo pro parque municipal kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2012-04-17T22:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "192373321608859649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever-lazer! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/0DGNYv0X"
        },
        {
            "author_id": "19340618",
            "created_at": "2012-04-17T21:51:53.000Z",
            "id": "192369817574064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls at last   @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/aM70GQoJ"
        },
        {
            "author_id": "24481115",
            "created_at": "2012-04-17T21:48:13.000Z",
            "id": "192368894047043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu \u00e9 um \u00f3timo filme. Fiquei curioso de ler mais a respeito dos irm\u00e3os Villas-Boas e do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2012-04-17T21:29:30.000Z",
            "id": "192364186620280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Deve Tornar-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/BoBrflt1"
        },
        {
            "author_id": "73024916",
            "created_at": "2012-04-17T21:19:48.000Z",
            "id": "192361744188968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17-04-2012 14:36:05 - PMA realiza opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - http://t.co/uqKlNy1t"
        },
        {
            "author_id": "77375648",
            "created_at": "2012-04-17T21:19:40.000Z",
            "id": "192361710768750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17-04-2012 14:36:05 - PMA realiza opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - http://t.co/FYFBLbp2"
        },
        {
            "author_id": "69751117",
            "created_at": "2012-04-17T21:10:12.000Z",
            "id": "192359328177590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre as atividades dos calouros da USP mostradas pelo #GloboUniversidade est\u00e1 a visita ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1: http://t.co/zbPibduD"
        },
        {
            "author_id": "204942349",
            "created_at": "2012-04-17T21:08:16.000Z",
            "id": "192358842657542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio imperd\u00edvel para quem quer fugir da cidade grande: trilha do Parque Estadual da Pedra Azul. http://t.co/PPyC2fUG"
        },
        {
            "author_id": "181978823",
            "created_at": "2012-04-17T21:06:01.000Z",
            "id": "192358274438397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo no Parque Estadual da Fonte Grande e Pal\u00e1cio Anchieta http://t.co/cn0lROfa"
        },
        {
            "author_id": "264212217",
            "created_at": "2012-04-17T21:01:56.000Z",
            "id": "192357250180988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Konigsse no Parque Nacional de Berchtesgaden  http://t.co/H7Pk1BY1"
        },
        {
            "author_id": "41125641",
            "created_at": "2012-04-17T20:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "192356220764561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo Em Goi\u00e1s voc\u00ea pode curtir o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/3IIo9wA5"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2012-04-17T20:54:53.000Z",
            "id": "192355472601382912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Deve Tornar-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/q2M5doEa"
        },
        {
            "author_id": "135179645",
            "created_at": "2012-04-17T20:53:19.000Z",
            "id": "192355081436401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Esporte, Cultura e Lazer oferece divers\u00e3o e atividades sociais: Localizado no Parque Estadual das Font... http://t.co/npCITdWr"
        },
        {
            "author_id": "183884084",
            "created_at": "2012-04-17T20:30:50.000Z",
            "id": "192349421143457792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/RZvX99BH"
        },
        {
            "author_id": "9762392",
            "created_at": "2012-04-17T20:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "9317502",
                        "start": 106,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "192349377359134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento luta para tornar a Praia da Baleia em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/QEC89xbf via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-04-17T20:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "9317502",
                        "start": 106,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "192349374452477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento luta para tornar a Praia da Baleia em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/9n2fCRNL via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "157144197",
            "created_at": "2012-04-17T20:10:07.000Z",
            "id": "192344208705724419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fy5YrBQE"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-04-17T20:02:27.000Z",
            "id": "192342280382844931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique atento \u00e0s datas da Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela! http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "33092653",
            "created_at": "2012-04-17T19:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "192337804427145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma trilha! (@ Parque Municipal do Mindu) [pic]: http://t.co/rrJVlvrO"
        },
        {
            "author_id": "198986198",
            "created_at": "2012-04-17T19:35:01.000Z",
            "id": "192335376017395714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina compreende parte dos territ\u00f3rios de Len\u00e7\u00f3is, Mucug\u00ea, Palmeiras, Itait\u00ea,Ibicoara http://t.co/k3U28IVY"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-04-17T19:20:27.000Z",
            "id": "192331707884646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Subida do Imperador ter\u00e1 competi\u00e7\u00e3o de ciclistas e corredores em percurso de 4km no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7HfCzUgs"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2012-04-17T19:05:52.000Z",
            "id": "192328040167120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA CTC/T: Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa http://t.co/JgUpX33p"
        },
        {
            "author_id": "280702391",
            "created_at": "2012-04-17T18:41:04.000Z",
            "id": "192321796798812161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei uma volta no Parque Municipal para dar uma pensada na vida rs"
        },
        {
            "author_id": "130373000",
            "created_at": "2012-04-17T18:25:43.000Z",
            "id": "192317933425401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, deve se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/haiyTqLm"
        },
        {
            "author_id": "162121102",
            "created_at": "2012-04-17T18:06:16.000Z",
            "id": "192313038890741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "final de semana, faze trilha na floresta nacional de ipanema  . u.u"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-04-17T18:00:56.000Z",
            "id": "192311696205938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - ICMBio - MMA http://t.co/LOsPn7pa"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-04-17T17:59:36.000Z",
            "id": "192311363643777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - ICMbio - MMA http://t.co/whCfdJoK"
        },
        {
            "author_id": "50633057",
            "created_at": "2012-04-17T17:46:08.000Z",
            "id": "192307975367573505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \"@EMATER_PA: Audi\u00eancia P\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha http://t.co/yndpoGxG\""
        },
        {
            "author_id": "71371322",
            "created_at": "2012-04-17T17:30:05.000Z",
            "id": "192303933140643842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Subida do Imperador ter\u00e1 competi\u00e7\u00e3o de ciclistas e corredores em percurso de 4 km no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AqnTMl3K"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2012-04-17T17:00:53.000Z",
            "id": "192296587077238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dentro do Parque Nacional do Cabo Orange. http://t.co/ODMezSfr"
        },
        {
            "author_id": "118460225",
            "created_at": "2012-04-17T16:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72680273,
                        -23.66556518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "192293172041363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo) http://t.co/Q5IdSKSG"
        },
        {
            "author_id": "539098160",
            "created_at": "2012-04-17T16:45:19.000Z",
            "id": "192292670163521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: 60% da trilha para deficientes f\u00edsicos no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha est\u00e1 pronta - http://t.co/IiLAagpw"
        },
        {
            "author_id": "112857450",
            "created_at": "2012-04-17T16:09:28.000Z",
            "id": "192283648081395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, deve se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Leia mais http://t.co/kUE3mkiw"
        },
        {
            "author_id": "406976688",
            "created_at": "2012-04-17T16:09:28.000Z",
            "id": "192283647062179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed tem interesse de trabalhar como guia de turismo na Floresta da Tijuca? Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 julho/2012 http://t.co/7aG6MR73"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-17T16:05:33.000Z",
            "id": "192282662227021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "153142899",
            "created_at": "2012-04-17T15:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "172522181",
                        "start": 45,
                        "username": "sheilaholsi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "192280713029107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico. (@ Parque Estadual do Caracol w/ @sheilaholsi) [pic]: http://t.co/I7Z7L4Th"
        },
        {
            "author_id": "172522181",
            "created_at": "2012-04-17T15:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197045,
                        -29.31334562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "192280148500946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/CIj6uze3"
        },
        {
            "author_id": "319929664",
            "created_at": "2012-04-17T15:05:40.000Z",
            "id": "192267590733803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-Feira (27/04) Sa\u00edda ao Parque Estadual da Cantareira. Interessados procurem a Coordena\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2012-04-17T15:04:25.000Z",
            "id": "192267277322825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia da Baleia, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, deve se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/dObiBrT4 #sustentabilidade #conserva\u00e7\u00e3o #praia"
        },
        {
            "author_id": "147924903",
            "created_at": "2012-04-17T15:01:47.000Z",
            "id": "192266612894732289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Floresta debate cria\u00e7\u00e3o de mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Caatinga:  http://t.co/A1fcknYN"
        },
        {
            "author_id": "280606609",
            "created_at": "2012-04-17T14:54:10.000Z",
            "id": "192264695762272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL \u2013 Explora\u00e7\u00e3o de lavra ilegal \u00e9 interceptada no Parque Municipal Natural do Aricanga - http://t.co/p7r1rS41"
        },
        {
            "author_id": "21112476",
            "created_at": "2012-04-17T14:45:56.000Z",
            "id": "192262626259111938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: jovelitofotografia: http://t.co/i8xPhAGo"
        },
        {
            "author_id": "21112476",
            "created_at": "2012-04-17T14:45:48.000Z",
            "id": "192262592792756226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: jovelitofotografia: http://t.co/rxDSJ9wE"
        },
        {
            "author_id": "56682379",
            "created_at": "2012-04-17T14:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933751,
                        -7.924187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "192261775327100928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado? (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Caet\u00e9s) [pic]: http://t.co/KHplE6Jg"
        },
        {
            "author_id": "251388241",
            "created_at": "2012-04-17T14:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "193003734",
                        "start": 48,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "192253669994004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado federal Jos\u00e9 Luiz Penna solicitou ao @mmeioambiente a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Cachoeira do Talhad\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-17T13:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 20,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "192248873358606337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um dia \u00e9 pouco RT @aventureiros O Parque Nacional del Iguaz\u00fa possui atra\u00e7\u00f5es p/ um 1inteiro de aventuras. http://t.co/ls0YdWxb #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "214008608",
            "created_at": "2012-04-17T13:26:19.000Z",
            "id": "192242587216777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/UlChInAH"
        },
        {
            "author_id": "17056830",
            "created_at": "2012-04-17T13:15:45.000Z",
            "id": "192239931173769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Subida do Imperador na Floresta da Tijuca\n\nCompeti\u00e7\u00e3o de ciclistas e corredores no Parque Nacional da... http://t.co/L6kY8dRH"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-17T13:10:07.000Z",
            "id": "192238512614027266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mapa do Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o que re\u00fane atrativos tur\u00edsticos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "89822034",
            "created_at": "2012-04-17T13:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "192236211014860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"H\u00e1 coisas que o tempo n\u00e3o desfaz h\u00e1 coisas que a vida pede mais\"  @ Parque Municipal http://t.co/1RhUoaAA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-17T13:00:20.000Z",
            "id": "192236050775670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foi apresentado o mapa tur\u00edstico do 'Parque Nacional de Anavilhanas', etapa do projeto \u2018Fomento ao Turismo em Parques Nacionais e Entorno\u2019."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-17T12:53:57.000Z",
            "id": "192234442536914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe saindo para mais um dia de registro da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. http://t.co/B6wlOFGA"
        },
        {
            "author_id": "56682379",
            "created_at": "2012-04-17T12:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933751,
                        -7.924187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "192232832775618561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CheGAY -_- (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Caet\u00e9s) [pic]: http://t.co/X8eUkx8J"
        },
        {
            "author_id": "436841496",
            "created_at": "2012-04-17T12:20:20.000Z",
            "id": "192225981602340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ImplurbInforma Hoje Treinamento sobre tr\u00e2nsito no Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a http://t.co/Tcp8BtPz"
        },
        {
            "author_id": "498338133",
            "created_at": "2012-04-17T10:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "280569262",
                        "start": 118,
                        "username": "webartigos"
                    }
                ]
            },
            "id": "192203218326007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO BRASIL E O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MART\u00cdRIOS/ANDORINHAS - PA http://t.co/frK4icVu via @webartigos"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-04-17T10:25:06.000Z",
            "id": "192196985544118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Corrida na floresta: no dia 29, competi\u00e7\u00e3o leva ciclistas e corredores a percurso de 4km no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7HfCzUgs"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-04-17T10:06:12.000Z",
            "id": "192192225826963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AvH6hFHY"
        },
        {
            "author_id": "5575992",
            "created_at": "2012-04-17T08:25:06.000Z",
            "id": "192166784831467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len&#231;&#243;is Maranhenses http://t.co/RDo30sXf"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-17T06:49:04.000Z",
            "id": "192142617667043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2012-04-17T02:48:37.000Z",
            "id": "192082107756052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rM0knKGl"
        },
        {
            "author_id": "76159430",
            "created_at": "2012-04-17T01:55:33.000Z",
            "id": "192068750328086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado do Rio: Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. http://t.co/2s4nILNb"
        },
        {
            "author_id": "190997609",
            "created_at": "2012-04-17T01:47:50.000Z",
            "id": "192066809615224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Yvv4o8ww"
        },
        {
            "author_id": "102781581",
            "created_at": "2012-04-17T01:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "74763991",
                        "start": 1,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "192066414830551041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cynaramenezes: e at\u00e9 que o j\u00e2nio quadros fez algo bacana, hein? o parque nacional do xingu s\u00f3 saiu do papel gra\u00e7as \u00e0quele maluc\u00e3o\u201d"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2012-04-17T01:31:54.000Z",
            "id": "192062798770094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "e at\u00e9 que o j\u00e2nio quadros fez algo bacana, hein? o parque nacional do xingu s\u00f3 saiu do papel gra\u00e7as \u00e0quele maluc\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "67151691",
            "created_at": "2012-04-17T00:34:44.000Z",
            "id": "192048412357701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Angel no Parque Nacional Canaima, na Venezuela ... ai que vontadezinha de rapel l\u00e1 ..."
        },
        {
            "author_id": "257283015",
            "created_at": "2012-04-17T00:27:00.000Z",
            "id": "192046466544566273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canoa!\n\u00c1rea de caatinga com 12 mil hectares, em Floresta, no Sert\u00e3o, pode ser transformado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual."
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2012-04-17T00:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "153505589",
                        "start": 92,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "192041202932133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate a cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha http://t.co/NixcIudy via @GovernoPara #noticia"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-04-17T00:01:06.000Z",
            "id": "192039949372096516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins http://t.co/20cn0Una"
        },
        {
            "author_id": "157159689",
            "created_at": "2012-04-16T23:59:23.000Z",
            "id": "192039516117282816",
            "in_reply_to_user_id": "30282675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandamfss hahahaha ent\u00e3o \u00e9 o Parque Municipal mesmo.. :)"
        },
        {
            "author_id": "157159689",
            "created_at": "2012-04-16T23:55:16.000Z",
            "id": "192038482150035456",
            "in_reply_to_user_id": "30282675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandamfss s\u00e9rio? nem parece com nada daqui. s\u00f3 falta ser o Parque Municipal.. \u00e9? hahah"
        },
        {
            "author_id": "226590627",
            "created_at": "2012-04-16T23:34:02.000Z",
            "id": "192033138329923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Petr\u00f3polis pelo novo Parque Municipal. Nele contribu\u00edram muito Paulo Leite e Jer\u00f4nimo Pinheiro! http://t.co/34ftHTAT"
        },
        {
            "author_id": "330595362",
            "created_at": "2012-04-16T23:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2521906776",
                        "start": 31,
                        "username": "orgastic_star"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "296626501",
                        "start": 46,
                        "username": "annyhoppus"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "56424510",
                        "start": 58,
                        "username": "Jmiglioranzi_"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "878898505",
                        "start": 73,
                        "username": "Toxic_g"
                    }
                ]
            },
            "id": "192032690151768065",
            "in_reply_to_user_id": "177757418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmeantonnio @mepoupeleticia @orgastic_star @annyhoppus @Jmiglioranzi_ @toxic_g Parque Municipal gente."
        },
        {
            "author_id": "46009163",
            "created_at": "2012-04-16T22:57:20.000Z",
            "id": "192023901524602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por falar em Cachoeira... Hoje encontrei com a Cachoeira no Parque Nacional da Tijuca/RJ. Lindona!"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-04-16T22:30:36.000Z",
            "id": "192017174729207809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desafio Subida do Imperador ter\u00e1 competi\u00e7\u00e3o de ciclistas e corredores em percurso de 4 km no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7HfCzUgs"
        },
        {
            "author_id": "377037142",
            "created_at": "2012-04-16T22:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1248288946968301570",
                        "start": 10,
                        "username": "cavaleirosforro"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "148876255",
                        "start": 42,
                        "username": "aCristinaAmaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "192016702974865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje Tem! @CavaleirosForro @FirmasOficial @aCristinaAmaral na #FestaDaPitomba Parque Nacional,Jaboat\u00e3o-PE #TodoMundoVai"
        },
        {
            "author_id": "75598326",
            "created_at": "2012-04-16T22:24:20.000Z",
            "id": "192015596299362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Aventura: 30 Km off-road para ver as paisagens mais belas do RS. \nParque Nacional Aparados da Serra... http://t.co/ApDiC0JZ"
        },
        {
            "author_id": "117888890",
            "created_at": "2012-04-16T22:22:27.000Z",
            "id": "192015123701968897",
            "in_reply_to_user_id": "455845031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kyuhyun_Brazil no parque municipal ou na pra\u00e7a da liberdade que tamb\u00e9m \u00e9 bem tranquila, o bom da pra\u00e7a \u00e9 que tem MUITO onibus que passa la"
        },
        {
            "author_id": "27097758",
            "created_at": "2012-04-16T22:10:00.000Z",
            "id": "192011989466349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Floresta debate cria\u00e7\u00e3o de mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Caatinga em PE: Pernambuco es... http://t.co/TY2mJziK"
        },
        {
            "author_id": "555435098",
            "created_at": "2012-04-16T22:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "22914738",
                        "start": 98,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "192011614747238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/ja0uYoQT via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "62189884",
            "created_at": "2012-04-16T21:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "192005090624802817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfa o/ (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/KqS6arvi"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-04-16T21:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "192001214098055169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/txZ6Lvr"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2012-04-16T21:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "191997310077636609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/P8H9IG37"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SabbadoDAngelo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SabbadoDAngelo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SabbadoDAngelo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [elipalmeiras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "elipalmeiras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "elipalmeiras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [djed].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "djed",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "djed"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [annandaxavier].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "annandaxavier",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "annandaxavier"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pliniodearruda].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pliniodearruda",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pliniodearruda"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [orgastic_star].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "orgastic_star",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "orgastic_star"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Hamburgo, Brasil",
                "id": "3b8667e69cb2797f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avanhandava, Brasil",
                "id": "3041f1ca1465921b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "84655692",
                "name": "\u271d\ufe0f \u2670 MM MURILO ALVARENGA \u271d\ufe0f \u2670",
                "username": "mualvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206838002",
                "name": "FCO GEE ROCHA RECIFE",
                "username": "GeeRochaRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245796129",
                "name": "Ana Beatriz",
                "username": "biacordeiroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97029268",
                "name": "Salve Jorge!",
                "username": "ferreirajorgee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142362773",
                "name": "Adam",
                "username": "anyadam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532436891",
                "name": "4 Ya' A+",
                "username": "4YaAPlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181361566",
                "name": "louis",
                "username": "louisaguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426205456",
                "name": "Roksana",
                "username": "drugsaremylove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60457240",
                "name": "Tecio Vivas",
                "username": "teciovivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417875753",
                "name": "Amanda Taylor",
                "username": "APLUS_BRAZIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531552734",
                "name": "Embarque Cultural",
                "username": "EmbarqueCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99801019",
                "name": "Socializando...",
                "username": "rede_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117152296",
                "name": "C\u00edcero Cattani",
                "username": "cicerocattani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43714395",
                "name": "Calcos Brasil",
                "username": "calcosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173851898",
                "name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Rob\u00f4 Miliciano",
                "username": "fitzca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60397595",
                "name": "S\u00e3o Paulo Antiga",
                "username": "SaoPauloAntiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28710713",
                "name": "Suzanna Barreto",
                "username": "suzy_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51066167",
                "name": "Priscila Krause",
                "username": "priscilakrause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121826693",
                "name": "OTempoEconomia",
                "username": "OTempoEconomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54000056",
                "name": "sapabege artes\u00e3",
                "username": "embucetadissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108282443",
                "name": "Hot\u00e9is e Pousadas",
                "username": "pousadashoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77776612",
                "name": "Michel Fernandes",
                "username": "consultoriamf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236479048",
                "name": "gusta",
                "username": "gustagossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322628669",
                "name": "Dayanee Sousa",
                "username": "SousaDayanee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27097758",
                "name": "Blog de Jamildo",
                "username": "blogdejamildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146237152",
                "name": "MBLAQ Brazil",
                "username": "MBLAQ_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266292758",
                "name": "Lu\u0251n R\u0251f\u0251el \u2765",
                "username": "asascoloridasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436849847",
                "name": "jhon stuart",
                "username": "gmbh06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82064917",
                "name": "Karina Novy",
                "username": "KarinaNovy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53522398",
                "name": "__0",
                "username": "GabrielCremer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180614128",
                "name": "Rayane",
                "username": "r4ychan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093697328509181952",
                "name": "kpoppin",
                "username": "imkpopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29909087",
                "name": "raay",
                "username": "partyraay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12708372",
                "name": "Romani",
                "username": "romani83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161447252",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "marcusvfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394003642",
                "name": "Cultura FM 106,5",
                "username": "culturafm3l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56113786",
                "name": "Ivan & Angelina",
                "username": "TheHigherLifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560887483",
                "name": "Zap.Infornet.Com",
                "username": "ZapInforNetCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559744661",
                "name": "Geografia Viva",
                "username": "Geografia_Viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560702562",
                "name": "Iguassu by Bike",
                "username": "iguassubybike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14502789",
                "name": "Ivete Sangalo",
                "username": "ivetesangalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40041464",
                "name": "Leonel Ferreira \ud83d\udc1d",
                "username": "LeonelFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517749220",
                "name": "\u0274\u1d07\u1d22\u1d1c\u2077 comms open!",
                "username": "ineedyoukook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377982500",
                "name": "Ray",
                "username": "rayanegurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83355930",
                "name": "Salina Figueredo",
                "username": "salfigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165908898",
                "name": "Isthar Castillo G\u00f3mez",
                "username": "IstharCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399743",
                "name": "TVN Panam\u00e1",
                "username": "tvnpanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483966926",
                "name": "geo",
                "username": "horaners1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232906643",
                "name": "Armless john",
                "username": "marinacmfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277248834",
                "name": "Tamer Junior",
                "username": "tamerjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68260668",
                "name": "Peruibest",
                "username": "peruibest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32278174",
                "name": "Segredo da Vida",
                "username": "segredodavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344138165",
                "name": "GU \ud83e\udd82",
                "username": "blzgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56797962",
                "name": "Lucas & Felipe",
                "username": "LucaseFelipeLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151287288892219392",
                "name": "\u0618",
                "username": "giviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487616988",
                "name": "Veraguas Panam\u00e1",
                "username": "Veraguas09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54561615",
                "name": "Ben\u00e9 Fran\u00e7a",
                "username": "benefranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34812933",
                "name": "jeff",
                "username": "21stcentury_boy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114445033",
                "name": "Bruh'",
                "username": "BrunynhaSchell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52474995",
                "name": "Raisa",
                "username": "itgirlraashley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34852077",
                "name": "Bruno Pereira Gomes",
                "username": "bpgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520684734",
                "name": "\u0627\u0644\u0627\u062e\u0635\u0627\u0626\u064a\u0647. \u0631\u064a\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0642\u062d\u0637\u0627\u0646\u064a",
                "username": "reemdoluans_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262803827",
                "name": "Fabio Gabriel",
                "username": "Fabio_Gabrieel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55667258",
                "name": "Raynan Tessaro",
                "username": "raynantessaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350304136",
                "name": "NatimCristina\u2661",
                "username": "_naatycristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171738992",
                "name": "Paula Pereira Santus",
                "username": "paulapsdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550092065",
                "name": "Planet Gospel na TV",
                "username": "Tvplanetgospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83857644",
                "name": "Davi Ara\u00fajo",
                "username": "DaviAraujos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228872611",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76997430",
                "name": "anderson m \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "andersonbmatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14080111",
                "name": "Azul Sky",
                "username": "AzulSky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188403863",
                "name": "O Fot\u00f3grafo",
                "username": "JulianoMaqqest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148484938",
                "name": "Revoluci\u00f3nCucharaOrg",
                "username": "RevCucharaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365586595",
                "name": "\uc5e0\ube14\ub799 A+ MBLAQ",
                "username": "MblaqGi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296536456",
                "name": "zabel",
                "username": "sou1cup_cake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245813838",
                "name": "kfprofa",
                "username": "kfprofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74688693",
                "name": "Dhonatas Wendrey",
                "username": "_Karhunkynsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309320684",
                "name": "Carlos Braz",
                "username": "Carlosbra_z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285253621",
                "name": "Madson F Martins",
                "username": "MadsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78371072",
                "name": "Vald",
                "username": "vald_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64050765",
                "name": "Andr\u00e9 Victor",
                "username": "Deh_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587945749",
                "name": "Gustavo Bezzi",
                "username": "gustavobezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75004191",
                "name": "Lugh",
                "username": "meuamigolugh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237956999",
                "name": "Le\u00f4many Vinck",
                "username": "leovinck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47767827",
                "name": "Eita Geminianjo",
                "username": "rapha_alisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558167001",
                "name": "hawafm.com",
                "username": "hawafmcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118140875",
                "name": "Leonardo Lopes Ruiz",
                "username": "leolopesruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280149022",
                "name": "elizabethsibaldo",
                "username": "elizabethsib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39150165",
                "name": "cesar ferla",
                "username": "cesarferla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316075228",
                "name": "\ud83d\ude43",
                "username": "caslupaganini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114333188",
                "name": "Denise Guedes",
                "username": "DeniseGuesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172740254",
                "name": "Wladimir Luna",
                "username": "WladimirLuna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47323057",
                "name": "Deise Blanco",
                "username": "deiseblanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466634787",
                "name": "ge",
                "username": "ldidsthbad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380200",
                "name": "Pinheirinho Na Moral",
                "username": "FalaNamoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525878716",
                "name": "Julinha",
                "username": "JuliaOAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279175409",
                "name": "Larigou \u2744\ufe0f",
                "username": "_LaaahSs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209300136",
                "name": "Thoso Seduz 99)",
                "username": "thomas_sdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148115962",
                "name": "Karol \u2728| SAUDADE",
                "username": "LanzaPotencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22049162",
                "name": "Flavio P. Oliveira",
                "username": "Grobsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384028801",
                "name": "\u2190 my dream",
                "username": "vida_pedrolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34903428",
                "name": "Alfredo Ayres",
                "username": "alfredoayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26588990",
                "name": "Thiago Marques",
                "username": "thiagojmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215664159",
                "name": "Fabio Sterpeloni",
                "username": "Fsterpeloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226456652",
                "name": "\ud81a\ude02 \u22c6 Lully \ud81a\udde7 - \ud83e\udd88\u2764\ufe0f\ud83d\udc2c",
                "username": "bigstrangething",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63220172",
                "name": "vanessacatunda",
                "username": "vanessacatunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163908751",
                "name": "DESATIVADO!",
                "username": "_pelumyworld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104519182",
                "name": "alice",
                "username": "_poalice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431962152",
                "name": "Mir Brazil",
                "username": "Mir_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666217",
                "name": "ketnip",
                "username": "indiesponivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191622105",
                "name": "Lele",
                "username": "Lelesinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364259282",
                "name": "Lorena '",
                "username": "looholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46351230",
                "name": "Viajando",
                "username": "viajandoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69273108",
                "name": "WebRadio Macei\u00f3",
                "username": "bairrosdemaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190358671",
                "name": "cinthyazinha",
                "username": "seustroxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259032634",
                "name": "Bebbel Soares",
                "username": "bebbel_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293595185",
                "name": "Fabii Santo",
                "username": "fabiana0770",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289380297",
                "name": "Cams \ud83c\udf66",
                "username": "LanzaMyMagnum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53165144",
                "name": "Suelen Amorim",
                "username": "suelen_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54198618",
                "name": "Amarildo Amaral",
                "username": "amarildoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38806713",
                "name": "Takashi Hirakawa Jr",
                "username": "takashijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413868185",
                "name": "Base De Dados B2B",
                "username": "BaseDeDadosB2B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055408",
                "name": "Portugal Glocal",
                "username": "Portugal_Glocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210469091",
                "name": "Guto",
                "username": "guto_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201359412",
                "name": "Y\u03b1r\u03b1 S\u03b1ntos",
                "username": "pqpdanix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193489047",
                "name": "B\u00ea \u2693",
                "username": "Brenda_Diia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283824190",
                "name": "13",
                "username": "tesperand0luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556476972",
                "name": "g67kjlb",
                "username": "g67kjlb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14581421",
                "name": "Wen",
                "username": "wenyunchao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72351771",
                "name": "Matheus Jos\u00e9",
                "username": "matheusjose97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294844112",
                "name": "Lucas Maciel",
                "username": "lucasmacielg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55655651",
                "name": "Daniel Neto C.E.C",
                "username": "danshakur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69223042",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "o_colecionador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91643734",
                "name": "Celebridade ViraLata",
                "username": "Celeb_viralata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717173064862138368",
                "name": "Cida Candido",
                "username": "CidaCandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295831693",
                "name": "C.M Pinhal da Serra",
                "username": "cmpinhaldaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39784398",
                "name": "Eduardo Reis Rosa",
                "username": "edurrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62189884",
                "name": "sid.",
                "username": "siidnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143968740",
                "name": "Juli C. B.",
                "username": "mochiladajuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333716723",
                "name": ".",
                "username": "kaarinaLemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247064918",
                "name": "Foto de Viagem",
                "username": "fotodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296475863",
                "name": "Ayasofya Turismo",
                "username": "AyasofyaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162237388",
                "name": "Ju Ponsone :)",
                "username": "JuliaPonsone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717852433972641794",
                "name": "Peito De Jujuba",
                "username": "AllanFeliipee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79442109",
                "name": "Jo\u00e1s Ferreira",
                "username": "Jofeol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268892520",
                "name": "ISF S\u00e3o Paulo",
                "username": "ISF_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720506493",
                "name": "fernanda assis costa",
                "username": "fernanda_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267916444",
                "name": "Jogando pelo MeioAmb",
                "username": "JogandoPMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448147501",
                "name": "Central FM O Dia",
                "username": "CentralFMODia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14855705",
                "name": "Stimpy",
                "username": "r_stimpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83406656",
                "name": "matheus \u270c\ufe0f",
                "username": "MatheusCaaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305695",
                "name": "Bike Cear\u00e1",
                "username": "bikeceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153931680",
                "name": "Let\u00edcia Mitt",
                "username": "leticiamazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599864",
                "name": "Joao  e Lu Mulareks",
                "username": "ecopousadacanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18946156",
                "name": "markeetoo",
                "username": "markeetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287857214",
                "name": "Thiago_EtnoCaos",
                "username": "Thiago_EtnoCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447361749",
                "name": "i9 Jaguaria\u00edva",
                "username": "i9Jaguariava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43330528",
                "name": "Portal Messejana",
                "username": "portalmessejana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430166740",
                "name": "Marta S\u00e1nchez Vega",
                "username": "martaSV88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245962008",
                "name": "Samuel Amaral",
                "username": "sjsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23422397",
                "name": "Andr\u00e9 Car\u00fas",
                "username": "andrecarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169779099",
                "name": "larissa omena",
                "username": "lalaomena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547544424",
                "name": "okejusa",
                "username": "okejusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188051828",
                "name": "Dienis",
                "username": "DienisOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529709233",
                "name": "Seu Nordestino",
                "username": "SeuNordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339305215",
                "name": "a l i c e",
                "username": "aliciferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4488335602",
                "name": "Giovanna Oliveira",
                "username": "fodasevs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132980596282724352",
                "name": "rah :(",
                "username": "raaferreiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188102842",
                "name": "Paramore Support BR!",
                "username": "ParamoreSuporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70492333",
                "name": "We Love Paramore",
                "username": "WeLoveParamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441179825",
                "name": "libriana grande",
                "username": "lisbellou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342851999",
                "name": "buuu",
                "username": "camicrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283276986",
                "name": "Edielson Rodrigues",
                "username": "edielson43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409415129",
                "name": "Pedro da \u00c9rica n\u00e9 :3",
                "username": "PedroG031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340125613613563905",
                "name": "Roblox Gustoso's",
                "username": "gustoso_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86993991",
                "name": "Roni Figueir\u00f3",
                "username": "ronifigueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558101077",
                "name": "Brasil Cassyus",
                "username": "BrasilCassyus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408524980",
                "name": "\u2665\u2665Fc_Mel\u2665Froncrowiak",
                "username": "TimeLuaBlanco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36124406",
                "name": "ANNA JOANA",
                "username": "ANNAJOANAMODA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532257569",
                "name": "EIBTUR",
                "username": "EIBTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79429452",
                "name": "Sepluganomundo",
                "username": "Sepluganomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556094731",
                "name": "A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL-SP",
                "username": "AOAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14790618",
                "name": "Edgard Piccino",
                "username": "epiccino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167181739",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "danieelgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587853",
                "name": "Daa Gleice",
                "username": "_mcdiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374616",
                "name": "you \u2039\u0437",
                "username": "Fcchaysuede_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417047783",
                "name": "F\u00e3 da Meleca ;)",
                "username": "MelPimentinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78346928",
                "name": "A Carol Bittencourt",
                "username": "krolbitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287342575",
                "name": "douglas",
                "username": "douglasamfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284246262",
                "name": "Ana\u270c\ufe0f",
                "username": "anacolichi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69751117",
                "name": "Globo Universidade",
                "username": "tvguniversidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71697965",
                "name": "Lorena Viana",
                "username": "lorenakviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138389212",
                "name": "Cin\u00e9polis Brasil",
                "username": "cinepolisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153783480",
                "name": "Polly",
                "username": "PolyOliveira05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442456349",
                "name": "Region2.cl",
                "username": "region2cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66446433",
                "name": "Box Cinemas",
                "username": "boxcinemas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169135504",
                "name": "\u00c9rica Pizani",
                "username": "Erica_Pizani_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745855058",
                "name": "\u041d\u0430\u0442\u0430",
                "username": "CJator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127525286",
                "name": "Eraldo Fontiny",
                "username": "Eraldofontiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136317055",
                "name": "ETR",
                "username": "etrpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162121102",
                "name": "Brubs",
                "username": "brubsmaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397614387",
                "name": "Princes.",
                "username": "miiaraujo35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48026358",
                "name": "A. M.",
                "username": "aline_mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118305661597749248",
                "name": "Murdock",
                "username": "MurdockBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176776646",
                "name": "Super Bull Brasil",
                "username": "superbullbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80813760",
                "name": "Anat\u00e9 Merger",
                "username": "anatemerger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22769158",
                "name": "Evaldo Magalhaes",
                "username": "evaldonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270603575",
                "name": "Cams",
                "username": "TimidezDoLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126208475",
                "name": "Ricardo Bevenuto (Canal Rick Wonder)",
                "username": "RickBevenuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425129079",
                "name": "Coletivo Purus",
                "username": "ColetivoPurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6796922",
                "name": "Luciana",
                "username": "lupecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224933444",
                "name": "Platina Line",
                "username": "Platinaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58038205",
                "name": "Arcy Dourado",
                "username": "arcyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503925242",
                "name": "Rede Sul Bahia",
                "username": "RedeSulBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323367509",
                "name": "FXADDICTS BRASIL",
                "username": "FXADDICTSBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427370290",
                "name": "HIV Positivo",
                "username": "hivamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277075064",
                "name": "View Travel",
                "username": "viewtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163125326",
                "name": "Radio Brasil Music",
                "username": "rbrasilmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349659526",
                "name": "Agenor M de Siqueira",
                "username": "AgenorSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85848502",
                "name": "Instituto Recicle",
                "username": "inst_recicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66332685",
                "name": "Macboot",
                "username": "macboot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29798045",
                "name": "Lel\u00ea Teles",
                "username": "leleteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210339339",
                "name": "Gest\u00e3o AmbientalTere",
                "username": "ambientaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43935511",
                "name": "censurado",
                "username": "movca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127960840",
                "name": "Kely Cristina Moura",
                "username": "kelycristinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27580891",
                "name": "Wagner L. Galiardo",
                "username": "Wag_Galiardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195522672",
                "name": "F\u00e3 Clube Oficial \u00ae",
                "username": "Hickmann_Lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212809826",
                "name": "Suellen Garbelini",
                "username": "suegarbelini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295622590",
                "name": "Gii",
                "username": "_GiiseleRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217167687",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "barbarams_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006741352",
                "name": "Olha a bio",
                "username": "LevoCmgKoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219854437",
                "name": "lilian",
                "username": "lilian_mmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250343697",
                "name": "prof_erival",
                "username": "prof_erival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259377766",
                "name": "Rodrigo Mattar",
                "username": "rodrigomattar50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30500227",
                "name": "D\u00e9bora Longen",
                "username": "DeboraLongen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354357793",
                "name": "\u25b2",
                "username": "luanafogaca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179926608",
                "name": "Col\u00e9gio CEI",
                "username": "Colegio_CEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190997609",
                "name": "Pokebola VAI!!",
                "username": "Marii_Cei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60593097",
                "name": "Marcelo Szpilman",
                "username": "marceloszpilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316674189",
                "name": "Rede Agro",
                "username": "aRedeAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369771070",
                "name": "Conjugal Moda",
                "username": "ConjugalModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335313276",
                "name": "Forest Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "SigaForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186552973",
                "name": "Jovem Senador",
                "username": "JovemSenador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83657566",
                "name": "Cida Freitas",
                "username": "CidaToddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143557621",
                "name": "JD1noticias.com",
                "username": "jd1noticias_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308199915",
                "name": "EcoCaminatas",
                "username": "EcoCaminatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269102347",
                "name": "Rio Map",
                "username": "riomaponline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51444314",
                "name": "Julio C\u00e9sar",
                "username": "MinJulioCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214923814",
                "name": "Maria Baunilha",
                "username": "MariaBaunilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34212891",
                "name": "Fran",
                "username": "francinenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410153383",
                "name": "Eventospt.com",
                "username": "Eventosptcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212335431",
                "name": "N\u00facleo ArqDecor",
                "username": "NucleoArqDecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25612746",
                "name": "Maplink",
                "username": "maplink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62927427",
                "name": "henri \u2600\ufe0f",
                "username": "henritothewild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56185183",
                "name": "T\u00falio Deleon",
                "username": "tuliodeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83419756",
                "name": "Corrida de Rua",
                "username": "Corrida_de_Rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181297791",
                "name": "jabba1966",
                "username": "Terra_Manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462332195",
                "name": "Col. Gl\u00f3ria Andrade",
                "username": "cgloriaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49719166",
                "name": "Marcelo Ofugi",
                "username": "Marofugi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37263010",
                "name": "S\u00e9rgio Xavier",
                "username": "Sergio_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41211201",
                "name": "OfficialTime.in",
                "username": "OfficialTimeIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146479973",
                "name": "Jose",
                "username": "onesior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15518054",
                "name": "Observat\u00f3rio da Imprensa",
                "username": "observatorio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149685788",
                "name": "frei betto",
                "username": "freibetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436059",
                "name": "Meu Apartamento Net - Investimentos Imobili\u00e1rios",
                "username": "wilsonrvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195987565",
                "name": "Augusto Cesar",
                "username": "augustocmaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338787358",
                "name": "AuAuUrbano",
                "username": "AuAuUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232233227",
                "name": "M\u00eddias Cariri",
                "username": "MidiasCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34824383",
                "name": "Felipe Santos",
                "username": "felipe__santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245424887",
                "name": "Rafhaella",
                "username": "rafhaellamoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465599057",
                "name": "Carolina \u2020",
                "username": "TodasPorSpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19340618",
                "name": "Jennifer Kedinger",
                "username": "jenkedinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24481115",
                "name": "Carlos #EuAvisei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlos_wt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024916",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR DE SANTA CATARINA",
                "username": "pmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77375648",
                "name": "Portal da PMSC",
                "username": "portalpmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204942349",
                "name": "\u00c1gua Pedra Azul",
                "username": "AguaPedraAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181978823",
                "name": "Escola Cedtec",
                "username": "Oficial_CEDTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264212217",
                "name": "Andrea",
                "username": "Andrea_Simoneti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41125641",
                "name": "Yeda Mariana",
                "username": "Yedinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135179645",
                "name": "Diobel L. Fernandes",
                "username": "_diobeldadidols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183884084",
                "name": "Simei L. Emerick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83d\udc49",
                "username": "simeiemerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9762392",
                "name": "milton",
                "username": "MiltonToshiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157144197",
                "name": "Mario R. C\u00e9peda C\u00e1ceres",
                "username": "mario_cepeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33092653",
                "name": "o bomba",
                "username": "diogompinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198986198",
                "name": "Luck Receptivo",
                "username": "LuckReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280702391",
                "name": "\u3164\u3164\u3164'Mic\u00e9ri' do R\u00ea.",
                "username": "mmi_fernandesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130373000",
                "name": "10porhora",
                "username": "10porhora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50633057",
                "name": "Rodrigo Mendes",
                "username": "RodrigoMendesde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71371322",
                "name": "Robmar Autom\u00f3veis",
                "username": "Robmarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118460225",
                "name": "Branquelo.",
                "username": "ddrunked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539098160",
                "name": "Anped Not\u00edcias",
                "username": "AnpedNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112857450",
                "name": "Revista Em Dia",
                "username": "revistaemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406976688",
                "name": "RevistadaTijuca",
                "username": "RevistadaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153142899",
                "name": "Tiago Holsi",
                "username": "tiagoholsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172522181",
                "name": "Sheila Monteiro",
                "username": "sheilaholsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319929664",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica Soave",
                "username": "soavemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147924903",
                "name": "NE10 Interior",
                "username": "NE10Interior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280606609",
                "name": "Portal TK1",
                "username": "portaltk1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21112476",
                "name": "kitty cat lady \ud83c\udfdb",
                "username": "paluegoestarde0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56682379",
                "name": "sad and brazilian",
                "username": "aquelayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251388241",
                "name": "PV Rio Preto",
                "username": "pvriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214008608",
                "name": "Leray",
                "username": "BrasilBreizh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17056830",
                "name": "Vis\u00e3o Carioca",
                "username": "visaocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89822034",
                "name": "Mari Barros",
                "username": "Marifbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498338133",
                "name": "Valtey Martins",
                "username": "Valteymartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280569262",
                "name": "Webartigos",
                "username": "webartigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5575992",
                "name": "yuki",
                "username": "yukit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76159430",
                "name": "Tatiana Andrade",
                "username": "_2travesseiros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102781581",
                "name": "Luiz Carlos \u26bd\ufe0f\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d",
                "username": "_Dom_Luigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67151691",
                "name": "B\u00e1rbara Santos",
                "username": "Thais_Babi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257283015",
                "name": "Murilo Almeida",
                "username": "murilofloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157159689",
                "name": "Ana",
                "username": "niikka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226590627",
                "name": "Rosana Portugal",
                "username": "Rosana_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330595362",
                "name": "Fl\u00e1via Malaquias",
                "username": "flahartzler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296626501",
                "name": "Ana Malaquias",
                "username": "annyhoppus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56424510",
                "name": "J\u00falia Miglioranzi",
                "username": "Jmiglioranzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878898505",
                "name": "Nkululeko toxic-g",
                "username": "Toxic_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46009163",
                "name": "Abaporu",
                "username": "ricardocamposs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377037142",
                "name": "Festeiro",
                "username": "Festeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248288946968301570",
                "name": "Cavaleiros do Forr\u00f3",
                "username": "cavaleirosforro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148876255",
                "name": "Cristina Amaral",
                "username": "aCristinaAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75598326",
                "name": "Leonardo Ramires",
                "username": "leonardoramires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117888890",
                "name": "Kyu Bolinha",
                "username": "guixianmaknae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555435098",
                "name": "adelair da fonseca",
                "username": "bioherpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "194571034651934720",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeo6nd0uhd2pdtn2175tni9u7et19",
        "oldest_id": "191997310077636609",
        "result_count": 500
    }
}