{
    "data": [
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-04-16T20:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "366632853",
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "191993116327292930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Venha conhecer as \u00f3timas op\u00e7\u00f5es de trilhas do Parque Nacional Queulat: http://t.co/ngA8Zc6Q"
        },
        {
            "author_id": "54791330",
            "created_at": "2012-04-16T20:43:23.000Z",
            "id": "191990190586339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a vista \u00e9 incr\u00edvel! http://t.co/BxTTlczM"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-04-16T20:25:01.000Z",
            "id": "191985570073935873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores cobram explica\u00e7\u00f5es sobre arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/DP6K9QWm"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-16T20:25:01.000Z",
            "id": "191985568610123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores cobram explica\u00e7\u00f5es sobre arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/FMHQYep2"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-16T20:24:31.000Z",
            "id": "191985444597141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, possui uma vegeta\u00e7\u00e3o de caracter\u00edstica especial, pois n\u00e3o \u00e9 comum, no Brasil, sua... http://t.co/Ny6XX00M"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-16T20:17:30.000Z",
            "id": "191983680242196482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversas atra\u00e7\u00f5es no Parque Estadual de Ibitipoca, trilhas, cachoeiras, lagos e um p\u00f4r-do-sol de tirar o f\u00f4lego. http://t.co/Q8R6NUwn"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-16T20:15:16.000Z",
            "id": "191983117026865153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Ibitipoca que fica no distrito de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca e faz parte do munic\u00edpio de Lima... http://t.co/Yo3DnbYO"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-16T20:10:19.000Z",
            "id": "191981870521663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Parque Estadual Ibitipoca que fica no distrito de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca e faz parte do munic\u00edpio de... http://t.co/6zPk7V80"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-04-16T20:10:01.000Z",
            "id": "191981794986438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as \u00f3timas op\u00e7\u00f5es de trilhas do Parque Nacional Queulat: http://t.co/GSHz4CBg"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-16T19:50:09.000Z",
            "id": "191976797506777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mapa do Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o que re\u00fane atrativos tur\u00edsticos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-16T19:45:05.000Z",
            "id": "191975520785793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foi apresentado o mapa tur\u00edstico do 'Parque Nacional de Anavilhanas', etapa do projeto \u2018Fomento ao Turismo em Parques Nacionais e Entorno\u2019."
        },
        {
            "author_id": "57437456",
            "created_at": "2012-04-16T19:38:27.000Z",
            "id": "191973850769141762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci a Floresta Nacional de N\u00edsia Floresta/RN. Muito bom! :)"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-04-16T19:35:15.000Z",
            "id": "191973044653273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual de Biribiri, em Minas Gerais http://t.co/NBeUTnOo (via @dminasturismo)"
        },
        {
            "author_id": "447361749",
            "created_at": "2012-04-16T19:25:03.000Z",
            "id": "191970478607437825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas, Parque Municipal Lago Azul, Jaguaria\u00edva, Pr \nCriado pelo decreto 0129/97, \u00e9 um local de... http://t.co/5Dbvu5tx"
        },
        {
            "author_id": "447361749",
            "created_at": "2012-04-16T19:04:57.000Z",
            "id": "191965421442842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas, Parque Municipal Lago Azul, Jaguaria\u00edva, Pr \nCriado pelo decreto 0129/97, \u00e9 um local de... http://t.co/njfpoayz"
        },
        {
            "author_id": "447361749",
            "created_at": "2012-04-16T18:48:19.000Z",
            "id": "191961235758133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva Parque Municipal Lago Azul, Jaguaria\u00edva, Pr \nCriado pelo decreto 0129/97, \u00e9 um local de destaque na... http://t.co/2MLcHrLC"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-04-16T18:26:14.000Z",
            "id": "191955679353909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa: http://t.co/i96wlR2o"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-04-16T18:00:59.000Z",
            "id": "191949321288155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe por qual motivo tem uma est\u00e1tua de bronze do aviador Alberto Santos Dumont no Parque Nacional do Igua\u00e7u? http://t.co/15mYbCxQ."
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-16T17:57:03.000Z",
            "id": "191948332317425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kilimanjaro - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/K1jGFwO2"
        },
        {
            "author_id": "296475863",
            "created_at": "2012-04-16T17:51:00.000Z",
            "id": "191946809789255683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas conta com mapa tur\u00edstico http://t.co/CZAWsEf1"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-04-16T17:50:58.000Z",
            "id": "191946801534869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-16T17:41:13.000Z",
            "id": "191944348131270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/ONyVMYft"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2012-04-16T17:38:37.000Z",
            "id": "191943692465086465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 13\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas ocorre de 20 e 22/04 no Parque Municipal Jayme Ferragut, em Vinhedo. #Campinas: http://t.co/YEkJTJeN"
        },
        {
            "author_id": "361354360",
            "created_at": "2012-04-16T17:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "191942396966211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Em Goi\u00e1s voc\u00ea pode curtir o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/bIqPzsJu"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-04-16T17:15:59.000Z",
            "id": "191937997707550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\",o Hotel Castrum Villae anuncia para... http://t.co/bfdtime7"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-16T16:58:40.000Z",
            "id": "191933642551984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em Goi\u00e1s voc\u00ea pode curtir o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/fv27g3oI"
        },
        {
            "author_id": "67590893",
            "created_at": "2012-04-16T16:28:49.000Z",
            "id": "191926130394148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmito / Palmetto - Parque Estadual da Serra do Mar, SP, Brasil http://t.co/7og4ApCJ"
        },
        {
            "author_id": "77669390",
            "created_at": "2012-04-16T16:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1275547753",
                        "start": 0,
                        "username": "liliane_gma"
                    }
                ]
            },
            "id": "191924686488207361",
            "in_reply_to_user_id": "214571472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liliane_gma uma pesquisa relata, que de acordo com a circunferencia justa posta da unidade de conserva\u00e7\u00e3o maturacional do... [+]"
        },
        {
            "author_id": "335695545",
            "created_at": "2012-04-16T16:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "153505589",
                        "start": 92,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "191919538877636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate a cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha http://t.co/4kyeEX19 via @GovernoPara"
        },
        {
            "author_id": "390515467",
            "created_at": "2012-04-16T15:27:34.000Z",
            "id": "191910714829570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barueri http://t.co/9o8g1kcH"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-16T15:17:34.000Z",
            "id": "191908197932601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-04-16T15:07:27.000Z",
            "id": "191905650857623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trip on Jeep Ecoturismo oferece passeio de Jipe no Parque Estadual da Serra do Mar, S\u00e3o Paulo/SP! ;)\n\nhttp://t.co/NJKljO8a"
        },
        {
            "author_id": "102749086",
            "created_at": "2012-04-16T15:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.01535,
                        -12.1517188
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "191904425500086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz #4sqDay (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/AIkpeqL3"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2012-04-16T14:44:19.000Z",
            "id": "191899829746671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate a cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha http://t.co/KggqxCPK"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-04-16T14:44:19.000Z",
            "id": "191899828370931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate a cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha: \n\tNesta quarta-feira (18), o escrit\u00f3rio loca... http://t.co/cR8B6iR5"
        },
        {
            "author_id": "384171251",
            "created_at": "2012-04-16T14:40:39.000Z",
            "id": "191898905712136194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/0OV0eQny"
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2012-04-16T14:26:35.000Z",
            "id": "191895367527317507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um cercamento de nossa APPs e APAs? inibir\u00edamos a invas\u00e3o e a pretensa fala: \"eu n\u00e3o sabia que era \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "79772831",
            "created_at": "2012-04-16T14:19:01.000Z",
            "id": "191893462851928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia deserta Parque Nacional Superagui http://t.co/E1qTZxkd"
        },
        {
            "author_id": "377382871",
            "created_at": "2012-04-16T14:15:01.000Z",
            "id": "191892456428683265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca exp\u00f5e Chapada Diamantina ao fogo: O Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1\u2026 http://t.co/3OkVG96o"
        },
        {
            "author_id": "277075064",
            "created_at": "2012-04-16T14:11:42.000Z",
            "id": "191891622919802882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares... Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/tfjQzqbQ"
        },
        {
            "author_id": "92077744",
            "created_at": "2012-04-16T13:55:29.000Z",
            "id": "191887542650535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria vai administrar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/u1J0fuy8"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-04-16T13:42:23.000Z",
            "id": "191884244614782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 criado na R\u00fassia para a preserva\u00e7\u00e3o de leopardos: (Foto: RIA Novosti)\nNa R\u00fassia foi criado mai... http://t.co/uohr28ga"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-04-16T13:40:03.000Z",
            "id": "191883657835851777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 criado na R\u00fassia para a preserva\u00e7\u00e3o de leopardos http://t.co/FUwDLwQR"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-04-16T13:38:13.000Z",
            "id": "191883194398818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/AvH6hFHY"
        },
        {
            "author_id": "103165065",
            "created_at": "2012-04-16T13:02:02.000Z",
            "id": "191874091697975297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#classificados S\u00edtio Em Jundia\u00ed S\u00edtio paradis\u00edaco em Jundia\u00ed,localizado na APA(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)  http://t.co/iYHVfWsy"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-16T11:55:31.000Z",
            "id": "191857349802201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKghjaOn Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "187634459",
            "created_at": "2012-04-16T11:07:50.000Z",
            "id": "191845352226299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Eu vou trabalhar mas um peda\u00e7o de mim ficou no Cinema, ainda estou no Parque Nacional do XINGU."
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-04-16T11:05:11.000Z",
            "id": "191844682693738498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ele n\u00e3o abre, mas que tal come\u00e7ar a segundona programando uma visita ao Parque Municipal? http://t.co/GU545VWf"
        },
        {
            "author_id": "243333541",
            "created_at": "2012-04-16T10:32:53.000Z",
            "id": "191836554673664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vaai ter excurs\u00e3o ao Parque Estadual do Juquery ;"
        },
        {
            "author_id": "393081261",
            "created_at": "2012-04-16T04:30:19.000Z",
            "id": "191745310861697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis \u00e9 inaugurado ... #parquededivers\u00f5es, #parquededivers\u00f5esnatural http://t.co/wS729kEL"
        },
        {
            "author_id": "22283212",
            "created_at": "2012-04-16T02:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "191717872844800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica no Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero de MG. http://t.co/ltd8EF4K"
        },
        {
            "author_id": "63005480",
            "created_at": "2012-04-16T02:39:36.000Z",
            "id": "191717449782145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 afim de ir no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "45477292",
            "created_at": "2012-04-16T01:45:54.000Z",
            "id": "191703937257185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo \"Xingu\", conta hist\u00f3ria do Parque Nacional do Xingu. Brasileiro que n\u00e3o gosta dos nossos filmes \u00e9 um idiot.. Enfim..."
        },
        {
            "author_id": "233783364",
            "created_at": "2012-04-16T01:42:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "191703053089509379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na boa, queria ir fotografar la no parque municipal viu..."
        },
        {
            "author_id": "71899134",
            "created_at": "2012-04-16T00:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51723257,
                        -2.79581958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "191689626153517057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/9oKCBQym"
        },
        {
            "author_id": "14282032",
            "created_at": "2012-04-16T00:25:32.000Z",
            "id": "191683709890592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por que \u00e9 preciso criar o Parque Nacional da Serra do Gandarela: http://t.co/f6dX4tEZ"
        },
        {
            "author_id": "65354231",
            "created_at": "2012-04-16T00:13:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "191680738444328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/kaJPWyw"
        },
        {
            "author_id": "134617154",
            "created_at": "2012-04-15T23:59:51.000Z",
            "id": "191677246027735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu   @ parque estadual da pedra branca http://t.co/1zwEzReg"
        },
        {
            "author_id": "45196000",
            "created_at": "2012-04-15T23:54:41.000Z",
            "id": "191675947890638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso \u00e9 nova igua\u00e7u http://t.co/whDIBR4q"
        },
        {
            "author_id": "67590893",
            "created_at": "2012-04-15T23:37:41.000Z",
            "id": "191671669612478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar, Cunha, SP, Brasil - Trilha das Cachoeiras http://t.co/HyhqFePG"
        },
        {
            "author_id": "67590893",
            "created_at": "2012-04-15T23:23:48.000Z",
            "id": "191668174893232129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar, SP, Brasil - Trilha das Cachoeiras http://t.co/z4wjP1nw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-04-15T23:20:07.000Z",
            "id": "191667246324649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica no Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero de MG http://t.co/vesFClBc"
        },
        {
            "author_id": "26242239",
            "created_at": "2012-04-15T23:10:31.000Z",
            "id": "191664829814153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo Parque Estadual da Cantareira. http://t.co/Ac6QPKMJ"
        },
        {
            "author_id": "53522917",
            "created_at": "2012-04-15T22:50:55.000Z",
            "id": "191659897568505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou exausta, mas valeu muito apena visitar o parque nacional da serra das confus\u00f5es no Piau\u00ed. \u00c9 um lugar incr\u00edvel!!!! Eu recomendo."
        },
        {
            "author_id": "155691318",
            "created_at": "2012-04-15T22:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18481221",
                        "start": 0,
                        "username": "MicheleFernanda"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1162593519506219008",
                        "start": 17,
                        "username": "MouraoGustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "191659397766840321",
            "in_reply_to_user_id": "18481221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MicheleFernanda @mouraogustavo  diz  pra ele..que  a  Fern\u00e3o Dia..\u00e9  a principal avenida....e  Furnas  o parque  municipal..afff"
        },
        {
            "author_id": "24315209",
            "created_at": "2012-04-15T22:38:47.000Z",
            "id": "191656846816321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhei hoje pelo PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PETROPOLIS, que pra mim j\u00e1 \u00e9 PARQUE DA IPIRANGA. Mais sonoro e mais simp\u00e1tico."
        },
        {
            "author_id": "323555313",
            "created_at": "2012-04-15T22:22:19.000Z",
            "id": "191652701359185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fui no Parque Municipal com a minha irm\u00e3 e o meu cunhado, e logo mais vamos para a republica hehe ((segundo ela))"
        },
        {
            "author_id": "16450269",
            "created_at": "2012-04-15T22:15:22.000Z",
            "id": "191650951176790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de BH do futuro Parque Municipal Lagoa Seca http://t.co/rxvwzxdn"
        },
        {
            "author_id": "41830599",
            "created_at": "2012-04-15T22:03:33.000Z",
            "id": "191647980175097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro da cidade em pleno domingo \u00e9 meio sinistro. Quase morremos e vimos muita coisa tensa la no parque municipal. D:"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-15T21:41:32.000Z",
            "id": "191642438442553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Raridades do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/Hz1zwHdn"
        },
        {
            "author_id": "199037847",
            "created_at": "2012-04-15T21:35:43.000Z",
            "id": "191640974999552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Will me abra\u00e7ou hoje mais cedo l\u00e1 no Parque Municipal daqui, e at\u00e9 agora t\u00f4 com o cheiro dele"
        },
        {
            "author_id": "126307351",
            "created_at": "2012-04-15T21:14:12.000Z",
            "id": "191635558219513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fa\u00e7a uma atividade, n\u00e3o fique de fora.\nPARTICIPE junto com a gente.\n\nParque Estadual da Cantareira \u2013 N\u00facleo... http://t.co/ShZJpDJ1"
        },
        {
            "author_id": "16934110",
            "created_at": "2012-04-15T20:39:02.000Z",
            "id": "191626711773888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ezxd2tUA"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-04-15T20:30:42.000Z",
            "id": "191624612285648898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A postagem \"Ave da semana\" est\u00e1 dispon\u00edvel no site da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. Visite, comente, curta, compa\u2026http://t.co/SzDwJnsK"
        },
        {
            "author_id": "243196867",
            "created_at": "2012-04-15T20:26:22.000Z",
            "id": "191623523066843137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje de manha eu e minah irm\u00e3s fomos pegar sol no parque nacional *-*"
        },
        {
            "author_id": "170431381",
            "created_at": "2012-04-15T20:09:46.000Z",
            "id": "191619344919310338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, Brasil http://t.co/GjX2RSz5"
        },
        {
            "author_id": "87553750",
            "created_at": "2012-04-15T20:08:20.000Z",
            "id": "191618984569876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratasssss (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/Jez6rNaT"
        },
        {
            "author_id": "37137045",
            "created_at": "2012-04-15T20:08:10.000Z",
            "id": "191618940496117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Not\u00edcias) Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico. http://t.co/Hz3dEu4W"
        },
        {
            "author_id": "62950694",
            "created_at": "2012-04-15T19:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "290030375",
                        "start": 0,
                        "username": "RODRYGUESALVES"
                    }
                ]
            },
            "id": "191612394273914881",
            "in_reply_to_user_id": "290030375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RODRYGUESALVES ah, tem o parque municipal que \u00e9 lagal, minas shopping, serra da piedade, as cidades hist\u00f3ricas, os shows e a pampulha!"
        },
        {
            "author_id": "67606904",
            "created_at": "2012-04-15T19:27:58.000Z",
            "id": "191608823113461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: paisagem maravilhosa!! http://t.co/SEYciPaT"
        },
        {
            "author_id": "117908340",
            "created_at": "2012-04-15T19:03:41.000Z",
            "id": "191602713115639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolo de milho delicioooooso do Festival do Milho  @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/CIEjd1Zz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-15T19:00:34.000Z",
            "id": "191601931192504323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico\u200e. http://t.co/YdPYuyHY"
        },
        {
            "author_id": "546831383",
            "created_at": "2012-04-15T18:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "191593005633908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/xnZXtYEG Parque Municipal - Passeio de Feriado"
        },
        {
            "author_id": "534841588",
            "created_at": "2012-04-15T17:52:09.000Z",
            "id": "191584713004154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisamos de dancers pra grupo de k-pop cover em Po\u00e7os de Caldas! Quem quiser, audi\u00e7\u00e3o dia 29, \u00e0s 14, no Parque Municipal! RT please!"
        },
        {
            "author_id": "177752375",
            "created_at": "2012-04-15T17:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "22914738",
                        "start": 98,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "191579559630610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/Qp7NfmQL via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "47499936",
            "created_at": "2012-04-15T17:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0394317,
                        -23.41055904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "191578692248539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom *-* (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) http://t.co/BQUmz3mt"
        },
        {
            "author_id": "47499936",
            "created_at": "2012-04-15T17:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556808,
                        -23.41104909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "191578474132156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liiiiindo *-* (@ Parque Municipal Ilha Grande) http://t.co/GWUSzCVm"
        },
        {
            "author_id": "190028536",
            "created_at": "2012-04-15T17:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "248890506",
                        "start": 1,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "191574140749225985",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@brasil247 O filme Xingu \u00e9 sobre o Parque Nacional, que n\u00e3o tem nada a ver mesmo com Belo Monte (olhe o mapa)."
        },
        {
            "author_id": "319929664",
            "created_at": "2012-04-15T17:09:46.000Z",
            "id": "191574044603195393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 27 de Abril teremos a sa\u00edda ao Parque Estadual da Cantareira para alunos dos per\u00edodos da manh\u00e3 e noite. Informa\u00e7\u00f5es na Coordena\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "32492970",
            "created_at": "2012-04-15T16:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2500665853",
                        "start": 0,
                        "username": "nyaMarshmallow"
                    }
                ]
            },
            "id": "191571553073377280",
            "in_reply_to_user_id": "45790479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nyaMarshmallow \u00c9 AHAHAHAHAH Ta tendo no parque municipal!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "92292558",
            "created_at": "2012-04-15T16:16:05.000Z",
            "id": "191560537748930562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o #ParqueDasDunas E gente fumando aqui...Falta de conci\u00eancia, \u00e9 foda!Minha rinite q o diga."
        },
        {
            "author_id": "143407021",
            "created_at": "2012-04-15T15:57:05.000Z",
            "id": "191555753788719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/z9x1afhP"
        },
        {
            "author_id": "89721570",
            "created_at": "2012-04-15T15:51:56.000Z",
            "id": "191554456926687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos saber mais sobre a hist\u00f3ria do Xingu...Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011): http://t.co/OgbIpazr"
        },
        {
            "author_id": "26242239",
            "created_at": "2012-04-15T15:29:47.000Z",
            "id": "191548882877022210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem pela manh\u00e3 fui com minha mulher passear pelo Parque Estadual da Cantareira. Caminhamos uns 12 Km, a maioria... http://t.co/5ifMPofG"
        },
        {
            "author_id": "338563049",
            "created_at": "2012-04-15T15:26:49.000Z",
            "id": "191548137893142529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to me arrumando, daqui a pouco vou na festa do milho com a minha m\u00e3e, l\u00e1 no parque municipal (: haha"
        },
        {
            "author_id": "36473964",
            "created_at": "2012-04-15T13:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "191525808567877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem gentchyyy! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/zdsxYr25"
        },
        {
            "author_id": "531552734",
            "created_at": "2012-04-15T13:51:35.000Z",
            "id": "191524171925299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro atrativo imperd\u00edvel em Ibitipoca a Gruta dos viajantes no Parque Estadual Ibitipoca, entre em contato... http://t.co/PJgi5zNY"
        },
        {
            "author_id": "35335713",
            "created_at": "2012-04-15T13:22:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21707563,
                        -22.94784943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "191516825018830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem!   @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/71IHuFP"
        },
        {
            "author_id": "189769509",
            "created_at": "2012-04-15T13:22:13.000Z",
            "id": "191516781830082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito! (@ Parque Municipal) http://t.co/X4Zk3iAX"
        },
        {
            "author_id": "226590627",
            "created_at": "2012-04-15T13:12:25.000Z",
            "id": "191514315457708034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Municipal fazer caminhada com meu filho Nicholas!!"
        },
        {
            "author_id": "506125527",
            "created_at": "2012-04-15T13:10:26.000Z",
            "id": "191513813718286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sal\u00e3o Internacional do Livro de Suzano rola no Parque Municipal Max Feffer (av. Senador Roberto Simonsen, 195, Jardim Imperador)"
        },
        {
            "author_id": "17083944",
            "created_at": "2012-04-15T12:48:35.000Z",
            "id": "191508316176924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, conhe\u00e7o um dos lugares marilhosos do Rio. (@ Parque Estadual da Pedra Branca) http://t.co/lVJqpih7"
        },
        {
            "author_id": "39259665",
            "created_at": "2012-04-15T12:46:36.000Z",
            "id": "191507817956515841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros acaba de resgatar um homem no Parque Nacional da Tijuca. Brilhante trabalho."
        },
        {
            "author_id": "62546780",
            "created_at": "2012-04-15T12:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42576808,
                        -20.60327564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "191499639382478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/0M2hdb0u"
        },
        {
            "author_id": "214008608",
            "created_at": "2012-04-15T10:11:35.000Z",
            "id": "191468808194625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/rYjbLbih"
        },
        {
            "author_id": "394007436",
            "created_at": "2012-04-15T09:42:42.000Z",
            "id": "191461536613679105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1Feliz domingo! #elche #visitelche   @ Parque Municipal http://t.co/AopOyfnX"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-04-15T08:15:16.000Z",
            "id": "191439535756943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/9aGVfHTI"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2012-04-15T04:29:44.000Z",
            "id": "191382775692132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado esquece o parque Ch\u00e1cara Baronesa: Espa\u00e7o de 340 mil m\u00b2, destinado a parque estadual h\u00e1 11 anos, transfor... http://t.co/JuVWuckJ"
        },
        {
            "author_id": "302189922",
            "created_at": "2012-04-15T03:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "191369687970488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos!  @ Parque Municipal http://t.co/cqx4a3wF"
        },
        {
            "author_id": "54438633",
            "created_at": "2012-04-15T02:55:49.000Z",
            "id": "191359141921558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 36 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pico da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca)\" http://t.co/ms2UzJa2"
        },
        {
            "author_id": "54438633",
            "created_at": "2012-04-15T02:54:07.000Z",
            "id": "191358713767010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 36 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pico da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca)\" http://t.co/rief2wRR"
        },
        {
            "author_id": "86734895",
            "created_at": "2012-04-15T02:33:28.000Z",
            "id": "191353517519286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia\nhttp://t.co/lvU8xE03"
        },
        {
            "author_id": "54438633",
            "created_at": "2012-04-15T01:16:50.000Z",
            "id": "191334231430004737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pico da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca)\" http://t.co/aRG9hOKT"
        },
        {
            "author_id": "54438633",
            "created_at": "2012-04-15T01:16:45.000Z",
            "id": "191334212857638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pico da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca)\" http://t.co/On6eB1ls"
        },
        {
            "author_id": "54438633",
            "created_at": "2012-04-15T01:15:59.000Z",
            "id": "191334016736174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pico da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca)\" http://t.co/4HWTULBn"
        },
        {
            "author_id": "54438633",
            "created_at": "2012-04-15T01:14:52.000Z",
            "id": "191333736418250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pico da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca)\" http://t.co/BqzLM5GD"
        },
        {
            "author_id": "223114133",
            "created_at": "2012-04-15T01:09:07.000Z",
            "id": "191332291157565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou levar o mo na feira hippie e parque municipal, hahaha bonitinho"
        },
        {
            "author_id": "187592520",
            "created_at": "2012-04-15T01:02:27.000Z",
            "id": "191330613700202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia maravilhoso! Como foi \u00f3timo sair da cidade agitada de SP e ir fazer trilha no Parque Estadual da Cantareira com o pessoal da p\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "366317405",
            "created_at": "2012-04-15T00:55:56.000Z",
            "id": "191328970975883264",
            "in_reply_to_user_id": "450214945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaadu_ofc o povo vai ajudar no dinheiroo mllq vai ser la no parque municipal pode ser ? agente ajuda uma galerinha aqui ;D"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-15T00:17:50.000Z",
            "id": "191319382767575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Raridades do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/Hz1zwHdn"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-15T00:14:46.000Z",
            "id": "191318614001975297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-14T23:46:41.000Z",
            "id": "191311546247421953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-04-14T22:49:05.000Z",
            "id": "191297047893254145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DAS 7 CIDADES   http://t.co/kIpkD0be"
        },
        {
            "author_id": "31292120",
            "created_at": "2012-04-14T22:35:59.000Z",
            "id": "191293753401688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me senti no meu maior pesadelo hj l\u00e1 no parque municipal com todas aquelas aranhas e teias de 3m de altura puta que pariu quase morri s\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "143472763",
            "created_at": "2012-04-14T22:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57379205,
                        -23.86201163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "191291249066647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/UxFMcPTu"
        },
        {
            "author_id": "221026651",
            "created_at": "2012-04-14T22:09:02.000Z",
            "id": "191286967886024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz | Reservorio H\u00eddrico e Hist\u00f3rico de Colombia http://t.co/PEd3mVnR"
        },
        {
            "author_id": "79075272",
            "created_at": "2012-04-14T21:48:39.000Z",
            "id": "191281841167286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti - BH http://t.co/CLeuLZAR"
        },
        {
            "author_id": "151850606",
            "created_at": "2012-04-14T21:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "191279471964340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/rnBwr8Rh"
        },
        {
            "author_id": "91004488",
            "created_at": "2012-04-14T20:55:26.000Z",
            "id": "191268447420825601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de canoa no parque   @ Parque Municipal http://t.co/zDyYk6We"
        },
        {
            "author_id": "280702391",
            "created_at": "2012-04-14T20:31:49.000Z",
            "id": "191262505048346624",
            "in_reply_to_user_id": "407720441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Renaanziks parque municipal fecha que hrs ?"
        },
        {
            "author_id": "552244416",
            "created_at": "2012-04-14T20:23:17.000Z",
            "id": "191260360223895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rec\u00e9m inaugurado Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/9ExKGIHI"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-04-14T20:19:31.000Z",
            "id": "191259411216478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prosseguiu hoje a capacita\u00e7\u00e3o de educadores para atividades em trilhas no Parque Estadual de Campos de Jord\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-14T20:10:24.000Z",
            "id": "191257116642783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDENMVE Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "182191012",
            "created_at": "2012-04-14T19:40:23.000Z",
            "id": "191249563707912193",
            "in_reply_to_user_id": "186621920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCLuanzienses Quem falo que eu peguei mendingo no parque municipal c\u00ea que pega dentro do bus\u00e3o e fala que \u00e9 eu? Sua Danada haha OrgulhoDoCe"
        },
        {
            "author_id": "199459490",
            "created_at": "2012-04-14T19:32:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "191247527633362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evangelizando.... (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/ABohmWFH"
        },
        {
            "author_id": "83862424",
            "created_at": "2012-04-14T19:10:18.000Z",
            "id": "191241991399555073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental: s\u00e3o integrantes da unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral: a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva... http://t.co/U1MzdcIB"
        },
        {
            "author_id": "307431948",
            "created_at": "2012-04-14T19:07:58.000Z",
            "id": "191241405241376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuzu\u00ea das Artes: 23\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada dos ... http://t.co/cQOLStRz"
        },
        {
            "author_id": "220817210",
            "created_at": "2012-04-14T18:48:05.000Z",
            "id": "191236400576868353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque nacional da chapada,tive que andar 12 km!"
        },
        {
            "author_id": "177693570",
            "created_at": "2012-04-14T18:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "740193843413389312",
                        "start": 0,
                        "username": "alexalmeida04"
                    }
                ]
            },
            "id": "191236073928671233",
            "in_reply_to_user_id": "207682757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexalmeida04 fui pro parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "91004488",
            "created_at": "2012-04-14T18:40:22.000Z",
            "id": "191234460090507266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/39ygffwb"
        },
        {
            "author_id": "485862543",
            "created_at": "2012-04-14T18:14:43.000Z",
            "id": "191228001680244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ISALO http://t.co/OCQH4DlO"
        },
        {
            "author_id": "9830682",
            "created_at": "2012-04-14T17:56:42.000Z",
            "id": "191223469680242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/gzhf5AJ6"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2012-04-14T17:32:07.000Z",
            "id": "191217281005662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de sair do parque nacional da Tijuca! Liindo,lindo ;)))"
        },
        {
            "author_id": "215240426",
            "created_at": "2012-04-14T17:25:11.000Z",
            "id": "191215537248944130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do Parque Estadual Serra do Mar (:"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2012-04-14T17:09:13.000Z",
            "id": "191211517964849153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinei o Manifesto Capivara, em defesa do nosso Parque Nacional da Serra da Capivara, tesouro do Piau\u00ed.  http://t.co/V2723ONJ"
        },
        {
            "author_id": "27047016",
            "created_at": "2012-04-14T16:40:34.000Z",
            "id": "191204309889859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Parque Municipal http://t.co/0Je9qTY"
        },
        {
            "author_id": "333109775",
            "created_at": "2012-04-14T16:36:22.000Z",
            "id": "191203254695239681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hrWNS64f"
        },
        {
            "author_id": "80385890",
            "created_at": "2012-04-14T16:20:12.000Z",
            "id": "191199184005767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura do Viva Pra\u00e7a no parque Municipal feita! R\u00e1dio UNA foi \u00f3timo!"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2012-04-14T16:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "12488442",
                        "start": 113,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "191198141167583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pernambuco CPRH converte reserva legal da Codevasf em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica :: Ativista-PE http://t.co/rKanr9pw via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "334179225",
            "created_at": "2012-04-14T15:58:43.000Z",
            "id": "191193777837318145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pelo parque municipal.... Amo!!"
        },
        {
            "author_id": "175814356",
            "created_at": "2012-04-14T15:57:40.000Z",
            "id": "191193514690879489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava mesmo com saudades do parque municipal. baai (:"
        },
        {
            "author_id": "69406541",
            "created_at": "2012-04-14T15:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "191187176288034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Foi apresentado, no munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o (AM), o mapa tur\u00edstico do 'Parque Nacional de Anavilhanas'. http://t.co/ZnQRjtOR"
        },
        {
            "author_id": "39503596",
            "created_at": "2012-04-14T15:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "191181426899693569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ySTtQDxk"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-04-14T15:02:51.000Z",
            "id": "191179717590794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraguatatuba pode ganhar um novo parque: o parque municipal Juqueriquer\u00ea.\nhttp://t.co/Ti0urWQj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-14T15:01:18.000Z",
            "id": "191179328598458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi apresentado, no munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o (AM), o mapa tur\u00edstico do 'Parque Nacional de Anavilhanas'. http://t.co/zwjUmgwY"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2012-04-14T14:49:10.000Z",
            "id": "191176273098326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO tem poesia no Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte.\nSEMENTES DE POESIA - Pra\u00e7a dos... http://t.co/BzE1Iksi"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2012-04-14T14:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "191174061710262274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camiseta suada do dia: ok (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/7vuXJwft"
        },
        {
            "author_id": "40748685",
            "created_at": "2012-04-14T14:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5451539,
                        -23.4653832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "191172630685040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando a visita t\u00e9cnica... (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u) http://t.co/s0dKMaQQ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-14T14:25:19.000Z",
            "id": "191170274580901889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal de Foz do Igua\u00e7u  cobra explica\u00e7\u00f5es sobre o destino da arrecada\u00e7\u00e3o  do Parque Nacional. Detalhes em instantes  na  CBN."
        },
        {
            "author_id": "66732183",
            "created_at": "2012-04-14T14:22:33.000Z",
            "id": "191169575751135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que legal! Esse cara nasceu no mesmo dia que eu http://t.co/hwituz0k \n\nMelhor ainda, o Parque Nacional do Xingu tbm :D #Orgulho"
        },
        {
            "author_id": "87786468",
            "created_at": "2012-04-14T14:00:41.000Z",
            "id": "191164075508645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show no Parque Municipal de Itaipava, HELP!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "38806713",
            "created_at": "2012-04-14T13:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "191163821350584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/DYWk1h3K"
        },
        {
            "author_id": "65972784",
            "created_at": "2012-04-14T13:50:59.000Z",
            "id": "191161631542226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou de tarde, pq nos estamos qrendo ir pro parque municipal, e la tem Wi-Fi"
        },
        {
            "author_id": "41133926",
            "created_at": "2012-04-14T13:16:12.000Z",
            "id": "191152878377897986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Parque Tayrona. http://t.co/i0MfS3rg"
        },
        {
            "author_id": "381753369",
            "created_at": "2012-04-14T12:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88526867,
                        -16.75701684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "191141902689632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal http://t.co/F6NRoA7B"
        },
        {
            "author_id": "381753369",
            "created_at": "2012-04-14T12:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88526867,
                        -16.75701684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "191140646814355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuala  @ Parque Municipal http://t.co/5QfihooX"
        },
        {
            "author_id": "381753369",
            "created_at": "2012-04-14T12:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88526867,
                        -16.75701684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "191139460879089666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  @ Parque Municipal http://t.co/69NsOeM7"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-14T12:03:40.000Z",
            "id": "191134627648385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conferiu? Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "60382680",
            "created_at": "2012-04-14T11:46:12.000Z",
            "id": "191130228154830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de cartografia e orienta\u00e7\u00e3o da FEMESP (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/MHBLNTdo"
        },
        {
            "author_id": "143289967",
            "created_at": "2012-04-14T11:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "191128806562594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento Viva Pra\u00e7a \nUNA (@ Parque Municipal) http://t.co/DVtz3Qsy"
        },
        {
            "author_id": "106066798",
            "created_at": "2012-04-14T11:09:25.000Z",
            "id": "191120973020401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis \u00e9 inaugurado http://t.co/NRv40eiN"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-04-14T11:04:51.000Z",
            "id": "191119823307149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National GeographicVento conduz areia  para ra\u00edzes criando um cen\u00e1rio estranho no Parque Nacional Cornfield Devi... http://t.co/4ixxiDVd"
        },
        {
            "author_id": "166323973",
            "created_at": "2012-04-14T07:53:10.000Z",
            "id": "191071583077531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/9y8GvvXq"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-14T07:23:10.000Z",
            "id": "191064035280687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "123891529",
            "created_at": "2012-04-14T04:55:02.000Z",
            "id": "191026754553528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amazonas possui uma grande Reserva Biol\u00f3gica inundada, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "191733807",
            "created_at": "2012-04-14T04:04:20.000Z",
            "id": "191013999209492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Municipal faz uma cotinha j\u00e1 '-'  http://t.co/XEnexclI"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2012-04-14T04:03:56.000Z",
            "id": "191013898122559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/j9qIt8mS"
        },
        {
            "author_id": "88528727",
            "created_at": "2012-04-14T02:27:10.000Z",
            "id": "190989545012084737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei da faculdade e fui arruma minhas coisa pra aula no parque nacional amanh\u00e3 e agora to jantando kkk"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-04-14T02:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98181724,
                        -3.11093339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "190987811053244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/4BUryWO3"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2012-04-14T02:09:37.000Z",
            "id": "190985126497357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/KcG3kAoY - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa (Cataguases - MG - Brasil).\n\"Clean Water Ecological Station\" (Cataguases - MG - Bra"
        },
        {
            "author_id": "130329275",
            "created_at": "2012-04-14T01:54:12.000Z",
            "id": "190981246539677697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo - Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa http://t.co/qZ9oWAGA"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-04-14T01:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "131293621",
                        "start": 87,
                        "username": "amazonia100"
                    }
                ]
            },
            "id": "190975718929334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia - http://t.co/7C8tZZL5 via @amazonia100 #Tipnis #indigenas"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-14T01:12:34.000Z",
            "id": "190970769176666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/BQnhYGiD"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-04-14T01:10:39.000Z",
            "id": "190970290031955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Maravilhas do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/4IZw7g8E"
        },
        {
            "author_id": "273260620",
            "created_at": "2012-04-14T01:09:28.000Z",
            "id": "190969989854007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta del Diablo en \"Parque Nacional Igua\u00e7u\" http://t.co/y7fFxrpF"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2012-04-14T01:00:18.000Z",
            "id": "190967685641809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia - http://t.co/zRN5jLbh - Artigo de Elaine Tavares"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-04-14T00:30:15.000Z",
            "id": "190960123517218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe 50 novas mudas: http://t.co/z5g7ldSB"
        },
        {
            "author_id": "51429069",
            "created_at": "2012-04-14T00:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "91153565",
                        "start": 23,
                        "username": "rabugentoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "190957139710316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "um abra\u00e7o para o amigo @rabugentoo q passou a tarde comemorando o dia do beijo,no parque municipal,beijando uma boca de lobo #bei\u00e7oestourado"
        },
        {
            "author_id": "246914131",
            "created_at": "2012-04-14T00:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "34371407",
                        "start": 77,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "190955782727143428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/nc0wInbi via @governope"
        },
        {
            "author_id": "163976034",
            "created_at": "2012-04-13T23:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "147938721",
                        "start": 0,
                        "username": "in360_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "190951956406210561",
            "in_reply_to_user_id": "147938721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@in360_rj nao to conseguindo ver uma materia da inaugura\u00e7\u00e3o do parque municipal de petr\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "479029716",
            "created_at": "2012-04-13T23:29:33.000Z",
            "id": "190944843806158848",
            "in_reply_to_user_id": "281771986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Loreeh_br veio 2 milh\u00f5es e 500 mil para a contru\u00e7ao de um parque natural municipal perto da minha casa. projeto do parque t\u00e1 incrivel"
        },
        {
            "author_id": "550644811",
            "created_at": "2012-04-13T22:52:59.000Z",
            "id": "190935643373834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do cma - CPRH converte reserva legal da Codevasf em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/jzQ3Q2Ca"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-13T22:51:43.000Z",
            "id": "190935324594151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foi apresentado, no munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o (AM), o mapa tur\u00edstico do 'Parque Nacional de Anavilhanas'. http://t.co/hVwjgwYo"
        },
        {
            "author_id": "266093669",
            "created_at": "2012-04-13T22:48:31.000Z",
            "id": "190934519757553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj na reuniao com o parque municipal fui mt bem tratado e quando agradeci o cara disse \"Voc\u00eas que pagam meu salario\" O mundo ainda tem jeito"
        },
        {
            "author_id": "76812543",
            "created_at": "2012-04-13T22:37:32.000Z",
            "id": "190931756650741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rBkUgLYB: C\u00e2mara cobra informa\u00e7\u00f5es sobre arrecada\u00e7\u00e3o no Parque Nacional http://t.co/2fmmrNFL"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-04-13T22:22:27.000Z",
            "id": "190927959668961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias J.R - Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa http://t.co/oAYlHGZb"
        },
        {
            "author_id": "143968740",
            "created_at": "2012-04-13T22:20:55.000Z",
            "id": "190927572329185281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochila da Juli: Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS http://t.co/L5zWv66k"
        },
        {
            "author_id": "80471961",
            "created_at": "2012-04-13T22:18:02.000Z",
            "id": "190926850174894083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oloko, dps de anos hj eu fui la no parque municipal da rol\u00e9 com a galera do trampo"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2012-04-13T21:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "27303563",
                        "start": 116,
                        "username": "magrineli"
                    }
                ]
            },
            "id": "190918733269712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio: Aberta Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela (MG) http://t.co/wjX8CTDG via @magrineli"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2012-04-13T21:22:58.000Z",
            "id": "190912989480747009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa http://t.co/qjAUHa8Y #turismo"
        },
        {
            "author_id": "222642978",
            "created_at": "2012-04-13T21:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87389951,
                        -23.4968662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "190911330612551682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo aquela aula de kung fu da minha filhotaaaa... (@ Parque Municipal De Barueri) [pic]: http://t.co/VPteQooh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-13T21:11:17.000Z",
            "id": "190910048397037569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa: publica\u00e7\u00e3o re\u00fane atrativos tur\u00edsticos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do AM. http://t.co/w47qqMvm"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2012-04-13T20:46:32.000Z",
            "id": "190903823076831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa: Bras\u00edlia (DF) - O Minist\u00e9rio do Turismo e o Sebrae concluem nes... http://t.co/vWCwqZO7"
        },
        {
            "author_id": "319373061",
            "created_at": "2012-04-13T20:46:32.000Z",
            "id": "190903820010782721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa: Bras\u00edlia (DF) - O Minist\u00e9rio do Turismo e o Sebrae concluem nes... http://t.co/gin86EF5"
        },
        {
            "author_id": "77037172",
            "created_at": "2012-04-13T20:45:53.000Z",
            "id": "190903658186145793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o dos 23 anos do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es come\u00e7a hoje http://t.co/HONOgF9Q"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2012-04-13T20:43:45.000Z",
            "id": "190903119876595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa http://t.co/6EYjhVh2"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-04-13T20:43:45.000Z",
            "id": "190903119847239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa http://t.co/aWkcc5q8"
        },
        {
            "author_id": "47171192",
            "created_at": "2012-04-13T20:24:17.000Z",
            "id": "190898222682734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  http://t.co/dir9jeER"
        },
        {
            "author_id": "230245985",
            "created_at": "2012-04-13T20:13:56.000Z",
            "id": "190895618305175553",
            "in_reply_to_user_id": "238249899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naah_Albanez n\u00e3o sei, agora vou no parque municipal encontrar a Julia, pode ir l\u00e1 se quiser"
        },
        {
            "author_id": "153555090",
            "created_at": "2012-04-13T20:13:10.000Z",
            "id": "190895425522376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dos Neopets"
        },
        {
            "author_id": "51619009",
            "created_at": "2012-04-13T19:22:35.000Z",
            "id": "190882695390306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodados em BH   @ Parque Municipal http://t.co/aqk3vyGM"
        },
        {
            "author_id": "190997609",
            "created_at": "2012-04-13T19:16:10.000Z",
            "id": "190881080402907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/6GmoTDLC"
        },
        {
            "author_id": "51619009",
            "created_at": "2012-04-13T19:07:49.000Z",
            "id": "190878976489697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/E00ApXF7"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-13T19:03:00.000Z",
            "id": "190877766537850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requerimentos da C\u00e2mara cobram informa\u00e7\u00f5es sobre arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/Po3zcbOg"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-04-13T18:45:03.000Z",
            "id": "190873248676843521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha http://t.co/fnfqvFy1"
        },
        {
            "author_id": "174120368",
            "created_at": "2012-04-13T18:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "213840057",
                        "start": 25,
                        "username": "jambraoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "190866447914893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 20h, tem som do @jambraoficial na \"Feira internacional do livro\", no parque municipal: Max Feffer!! O show \u00e9 GR\u00c1TIS! Suzano- SP"
        },
        {
            "author_id": "38067982",
            "created_at": "2012-04-13T17:45:24.000Z",
            "id": "190858238793756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcedores do Corinthians s\u00e3o expulsos de Foz do Igua\u00e7u por vandalismo no Parque Nacional http://t.co/7jmaYQ0B"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2012-04-13T17:29:22.000Z",
            "id": "190854204624089088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento no Parque Estadual do Rio Doce ter\u00e1 palestra com Fernando Lara http://t.co/ZwflXAiT"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-13T17:26:28.000Z",
            "id": "190853473053577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcedores do Corinthians s\u00e3o expulsos de Foz do Igua\u00e7u por vandalismo no Parque Nacional: http://t.co/Af0UWU9M"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2012-04-13T17:25:12.000Z",
            "id": "190853152470335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia - http://t.co/bCOkwrDB - Artigo de Elaine Tavares"
        },
        {
            "author_id": "193037397",
            "created_at": "2012-04-13T17:10:27.000Z",
            "id": "190849443745116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/5ZnfDwhN"
        },
        {
            "author_id": "81473570",
            "created_at": "2012-04-13T16:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "64557442",
                        "start": 0,
                        "username": "AiasPinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "42267425",
                        "start": 14,
                        "username": "kellylima_smith"
                    }
                ]
            },
            "id": "190840378340028419",
            "in_reply_to_user_id": "64557442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AiasPinheiro @kellylima_smith Ai vcs v\u00e3o ser presos pq a floresta dos palmares trata-se uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, os usos s\u00e3o restritos!"
        },
        {
            "author_id": "14502525",
            "created_at": "2012-04-13T16:18:54.000Z",
            "id": "190836468288204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/YXnz7RDX"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-04-13T16:03:27.000Z",
            "id": "190832581095333890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es completou 23 anos! http://t.co/REkEpoFy"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-04-13T15:55:27.000Z",
            "id": "190830568542437377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good News mostra as belezas naturais do Parque Nacional dos Aparados da Serra. Veja a \u00edntegra do programa.http://ow.ly/agkGR"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-04-13T15:50:30.000Z",
            "id": "190829322230185986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es completou 23 anos ontem! http://t.co/7duh15jK"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2012-04-13T15:43:47.000Z",
            "id": "190827633485950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no centro de Belo Horizonte, ganhar\u00e1 50 novas \u00e1rvores http://t.co/KlLNSKd3"
        },
        {
            "author_id": "100799091",
            "created_at": "2012-04-13T15:27:08.000Z",
            "id": "190823442352832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Clodovil construiu uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente,e ningu\u00e9m fez nada.Vai eu cortar um p\u00e9 de goiaba no meu quintal pra ver"
        },
        {
            "author_id": "93990435",
            "created_at": "2012-04-13T15:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "158826058",
                        "start": 3,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "190817798501572609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @destemperadinho: Hora da b\u00f3ia. Eu queria levar meus filhos para almo\u00e7ar aqui hj (sonho meu!) ... http://t.co/6Km01lLN"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-13T14:58:42.000Z",
            "id": "190816285360263170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora da b\u00f3ia. Eu queria levar meus filhos para almo\u00e7ar aqui hj (sonho meu!) ... http://t.co/eWFnuH19"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-04-13T14:34:09.000Z",
            "id": "190810107108524033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elaine Tavares: Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia  http://t.co/7noKcuvy"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-13T14:26:56.000Z",
            "id": "190808293004935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-04-13T14:21:18.000Z",
            "id": "190806872935243777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ter\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/qf5QKsKY"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-04-13T14:20:18.000Z",
            "id": "190806622677909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viam\u00e3o merece mais; http://t.co/zs2rWyQ1"
        },
        {
            "author_id": "81971665",
            "created_at": "2012-04-13T14:04:25.000Z",
            "id": "190802623958495233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nilton Bobato requer informa\u00e7\u00f5es sobre arrecada\u00e7\u00e3o e repasses do Parque Nacional: http://t.co/iLV8Q70U"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2012-04-13T13:56:04.000Z",
            "id": "190800522167590913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPO GATOS 2012 EM VINHEDO!!!!!!\n NESTE FINAL DE SEMANA!!!!\n Gin\u00e1sio do Parque Municipal - das 10h \u00e0s 18h... http://t.co/Z8YkQ4da"
        },
        {
            "author_id": "14920005",
            "created_at": "2012-04-13T13:54:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "14920005",
                        "start": 83,
                        "username": "ricardopritsch"
                    }
                ]
            },
            "id": "190800219166867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa - Uruguai - Rango & Trago http://t.co/8CLJ8Gco via @ricardopritsch"
        },
        {
            "author_id": "122098243",
            "created_at": "2012-04-13T13:49:54.000Z",
            "id": "190798965183221761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis! Inaugura\u00e7\u00e3o http://t.co/csYYfYqC"
        },
        {
            "author_id": "122098243",
            "created_at": "2012-04-13T13:43:53.000Z",
            "id": "190797459235151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Agora na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2012-04-13T13:33:03.000Z",
            "id": "190794733411500035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um dia especial para todos que almejam o Parque Municipal Lagoa Seca, uma luta iniciada pelo Movimento Pr\u00f3... http://t.co/ivYz7v1e"
        },
        {
            "author_id": "10082762",
            "created_at": "2012-04-13T13:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44282061,
                        -23.59257813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "190792588658360321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/q2hEl3hh"
        },
        {
            "author_id": "45437784",
            "created_at": "2012-04-13T13:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 74,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4470848,
                        -22.76128927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "190788911382020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Jun\u00e3o R. as the mayor of Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u on @foursquare! http://t.co/XhYEt8pG"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2012-04-13T12:56:49.000Z",
            "id": "190785611681112065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levaram alguma das quedas? RT @cbnfoz POL\u00cdCIA: torcedores do Corinthians s\u00e3o expulsos de Foz ap\u00f3s arrua\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-04-13T12:42:47.000Z",
            "id": "190782080509161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os Amigos do Parque Estadual da Pedra Branca: http://t.co/1xcKQpYJ"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-04-13T12:33:46.000Z",
            "id": "190779810853818370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores questionam arrecada\u00e7\u00e3o com a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/I7sT5LPA"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-04-13T12:27:46.000Z",
            "id": "190778303920091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @cbnfoz: POL\u00cdCIA: torcedores do Corinthians s\u00e3o expulsos de Foz do Igua\u00e7u ap\u00f3s arrua\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-04-13T12:25:34.000Z",
            "id": "190777748439044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcedores do Corinthians, ao inv\u00e9s de ir embora da cidade ap\u00f3s o jogo de quarta, resolveram fazer vandalismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-13T12:24:00.000Z",
            "id": "190777354312884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "POL\u00cdCIA: torcedores do Corinthians s\u00e3o expulsos de Foz do Igua\u00e7u ap\u00f3s arrua\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "423583322",
            "created_at": "2012-04-13T12:14:19.000Z",
            "id": "190774917304815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Mirante do Inferno, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil (by Fl\u00e1vio Varricchio). http://t.co/LnLQwWnp"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2012-04-13T11:51:58.000Z",
            "id": "190769293019979777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de autoria do deputado paulista Nelson Marquezelli (PTB), alterando os limites do Parque Nacional das... http://t.co/bCp12p69"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2012-04-13T11:47:00.000Z",
            "id": "190768043700391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Milho de #Vinhedo ocorre de 14 a 29/4 no Parque Municipal da cidade sempre aos s\u00e1bados e domingos. #Campinas http://t.co/mMHkLfIK"
        },
        {
            "author_id": "85551277",
            "created_at": "2012-04-13T11:16:48.000Z",
            "id": "190760445118914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/r5EdVgGa"
        },
        {
            "author_id": "137347308",
            "created_at": "2012-04-13T10:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "190746598270189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia BH (:  @ Parque Municipal http://t.co/xnJdNtXr"
        },
        {
            "author_id": "392753601",
            "created_at": "2012-04-13T09:14:53.000Z",
            "id": "190729762115821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou montar um roteiro pelo Parque Estadual do Juquery... Sera que consigo fazer algo descente???"
        },
        {
            "author_id": "111128095",
            "created_at": "2012-04-13T09:14:53.000Z",
            "id": "190729762094845954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou montar um roteiro pelo Parque Estadual do Juquery... Sera que consigo fazer algo descente???"
        },
        {
            "author_id": "171559275",
            "created_at": "2012-04-13T09:12:41.000Z",
            "id": "190729208631271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou montar um roteiro pelo Parque Estadual do Juquery... Sera que consigo fazer algo descente???"
        },
        {
            "author_id": "163321604",
            "created_at": "2012-04-13T04:32:55.000Z",
            "id": "190658801454678017",
            "in_reply_to_user_id": "177990975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulioC_Goleiro Eu tenho essa foto... HAHAHA'.... Eh logo no comecinho qndo vc entra no Parque Nacional do Igua\u00e7u!!! xD"
        },
        {
            "author_id": "192106728",
            "created_at": "2012-04-13T03:53:17.000Z",
            "id": "190648830105096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/fBhnz90t"
        },
        {
            "author_id": "247547095",
            "created_at": "2012-04-13T02:21:13.000Z",
            "id": "190625660534923264",
            "in_reply_to_user_id": "85169962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gui_wiebbeling  Vamo ver no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "208261290",
            "created_at": "2012-04-13T02:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "480055867",
                        "start": 70,
                        "username": "djPheelps"
                    }
                ]
            },
            "id": "190621802941263874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar , estava no parque municipal com a #Dudafontinelly , @djpheelps e o @criis_wc"
        },
        {
            "author_id": "505193845",
            "created_at": "2012-04-13T02:04:52.000Z",
            "id": "190621544798625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrata\u00e7\u00e3o pessoal o Shows da Maria Alcina e Carlos Zimbher ser\u00e1 no dia 15/04 \u00e1s 16h no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena. Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "425285758",
            "created_at": "2012-04-13T01:30:19.000Z",
            "id": "190612848794284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de levantamento da avifauna do Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 http://t.co/iL6dLXcy"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2012-04-13T01:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556808,
                        -23.41104909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "190608990303027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/jv2tPZR"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-04-13T00:46:44.000Z",
            "id": "190601880714485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....de sinaliza\u00e7\u00e3o educativa e preventiva, ser\u00e3o 9 dias pelos castanhais e rios encachoeirados dentro desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o ."
        },
        {
            "author_id": "520472117",
            "created_at": "2012-04-13T00:37:52.000Z",
            "id": "190599650389143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "+Lili a fazer churrasco,e voc\u00ea adora,fica um pouco suja mas tudo bem.A casa da m\u00e3e de Liam tem a continua\u00e7\u00e3o do parque municipal,ent\u00e3o assim"
        },
        {
            "author_id": "334817987",
            "created_at": "2012-04-13T00:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "297116469",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielats_"
                    }
                ]
            },
            "id": "190598842180308992",
            "in_reply_to_user_id": "297116469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielats_  e bom d mais.. fui um no parque municipal e um na pra\u00e7a d esta\u00e7ao tudo d gra\u00e7a aki tenho q pagar kk mas pago com honra kkkk"
        },
        {
            "author_id": "177693570",
            "created_at": "2012-04-13T00:02:49.000Z",
            "id": "190590829612634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora s\u00e1bado co tio leandro ca\u00e7ar borboleta no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "378280815",
            "created_at": "2012-04-12T23:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "233785293",
                        "start": 45,
                        "username": "Boi_Suave"
                    }
                ]
            },
            "id": "190589046152630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do jogo fui la toma uma coca-cola com @Boi_Suave  e #Bruninho e foi la no Parque municipal v\u00ea o jogo *-"
        },
        {
            "author_id": "15139483",
            "created_at": "2012-04-12T23:44:55.000Z",
            "id": "190586323181113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia: http://t.co/7i1176BE"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T23:03:05.000Z",
            "id": "190575796333707264",
            "in_reply_to_user_id": "225989043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annacaroliina00 Vamos amg, no Parque Municipal Sabadoo ?"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T23:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1133536394498990081",
                        "start": 0,
                        "username": "laura_nanci"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1463902188",
                        "start": 13,
                        "username": "RickMiguel2"
                    }
                ]
            },
            "id": "190575720634925056",
            "in_reply_to_user_id": "345396011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Laura_Nanci @RickMiguel2 Vamoo, no Parque Municipal de Barueri sabadoo seus Prettos ?"
        },
        {
            "author_id": "348435221",
            "created_at": "2012-04-12T23:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1148377270278602753",
                        "start": 0,
                        "username": "guiik_"
                    }
                ]
            },
            "id": "190575255448846336",
            "in_reply_to_user_id": "40327226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiiK_ http://t.co/yAgQw9Sq haushauhsausau Iain Stewart, \u00e9 voc\u00ea??"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-04-12T22:55:18.000Z",
            "id": "190573838399062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia: http://t.co/bIDCJ38G"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:54:51.000Z",
            "id": "190573726096560129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 10"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:54:42.000Z",
            "id": "190573686057730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 9"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:54:35.000Z",
            "id": "190573657683271681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 8"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:54:28.000Z",
            "id": "190573627115175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 7"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:54:21.000Z",
            "id": "190573599311134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 6"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:54:14.000Z",
            "id": "190573571880394753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 5"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:54:07.000Z",
            "id": "190573541924675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 4"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:53:59.000Z",
            "id": "190573506877075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 3"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:53:52.000Z",
            "id": "190573477680513025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 2"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:53:45.000Z",
            "id": "190573450514010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ?? 1"
        },
        {
            "author_id": "385348391",
            "created_at": "2012-04-12T22:53:39.000Z",
            "id": "190573425461436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiii, qm quer colar no Parque Municipal de Barueri Sabado cmg ??"
        },
        {
            "author_id": "268874963",
            "created_at": "2012-04-12T22:50:57.000Z",
            "id": "190572743136247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comemos aquele cachorro quente no parque municipal , toooooooooooop 'k"
        },
        {
            "author_id": "92833277",
            "created_at": "2012-04-12T22:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "741293613968150528",
                        "start": 0,
                        "username": "TheRealGiovana"
                    }
                ]
            },
            "id": "190570284321996800",
            "in_reply_to_user_id": "21233744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheRealGiovana South Rim = Parque Nacional. West Rim = Territ\u00f3rio ind\u00edgena (V\u00e3o te cobrar at\u00e9 pra amarrar o sapato l\u00e1)."
        },
        {
            "author_id": "512461035",
            "created_at": "2012-04-12T22:38:49.000Z",
            "id": "190569689049612288",
            "in_reply_to_user_id": "268961460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LarissaNoobrega hj ela n\u00e3o quis ir para o v\u00f3lei la no parque municipal com pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-04-12T22:23:01.000Z",
            "id": "190565714858475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO http://t.co/D2I3fWDP"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-04-12T22:11:44.000Z",
            "id": "190562876157726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/6JKdTJd5"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-04-12T22:07:34.000Z",
            "id": "190561826776428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semarh-Menor flor aqu\u00e1tica do mundo \u00e9 encontrada em a\u00e7ude da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Angico-Mat\u00e9ria completa nesta sexta-feira #pesquisa"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2012-04-12T21:17:18.000Z",
            "id": "190549175883149313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Desengano - Not\u00edcias de MEIO_AMBIENTE - Ag\u00eancia Rio de Not\u00edcias http://t.co/SId4BNNV"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2012-04-12T21:06:01.000Z",
            "id": "190546335966052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas para Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/yqwZ2TId"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-12T21:03:24.000Z",
            "id": "190545677862969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8OFYukPc Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-04-12T20:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "58817542",
                        "start": 35,
                        "username": "markinhocs"
                    }
                ]
            },
            "id": "190544076456722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte como foi sua experi\u00eancia. RT @markinhocs: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/AHYUQzwZ"
        },
        {
            "author_id": "10361562",
            "created_at": "2012-04-12T20:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.5253672,
                        -13.15456053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "190542556117999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foda! Foda! Foda! Me voy! #machupicchu #incas #peru   @ Parque Nacional de Machu Picchu http://t.co/jCb876r2"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2012-04-12T20:28:21.000Z",
            "id": "190536857044533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico - http://t.co/UZ3TyhJX"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-04-12T20:27:40.000Z",
            "id": "190536683513577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/MG: ICMBio agenda consultas p\u00fablicas sobre o Parque Nacional da Serra do Gandarela: Medida cumpre limin... http://t.co/Op4gRBjs"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-04-12T20:27:39.000Z",
            "id": "190536680929902593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG: ICMBio agenda consultas p\u00fablicas sobre o Parque Nacional da Serra do Gandarela: Medida cumpre liminar ob... http://t.co/D3RYdhpa"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2012-04-12T20:18:34.000Z",
            "id": "190534396003090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Desengano http://t.co/q0hJtUwa"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2012-04-12T20:17:02.000Z",
            "id": "190534010622066688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia que nos aguarde nessa temporada http://t.co/WoLIvVj8"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-04-12T20:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "142914653",
                        "start": 112,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "190532239874981889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG: ICMBio agenda consultas p\u00fablicas sobre o Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/xPl7jIrr via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-04-12T20:10:00.000Z",
            "id": "190532238885142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG: ICMBio agenda consultas p\u00fablicas sobre o Parque Nacional da Serra do Gandarela: Medida cumpre limin... http://t.co/d4aIWQoN #MPF"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2012-04-12T20:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "143968740",
                        "start": 54,
                        "username": "mochiladajuli"
                    }
                ]
            },
            "id": "190530312026062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#viajosfera Parque Estadual de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS (no @mochiladajuli) --&gt; http://t.co/4i5PbCdG"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2012-04-12T19:48:30.000Z",
            "id": "190526829491257345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia. Por Elaine Tavares. http://t.co/QEZeZNnp"
        },
        {
            "author_id": "14360113",
            "created_at": "2012-04-12T19:28:18.000Z",
            "id": "190521744921083906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou na Serra do Papu\u00e3 (BA), um lugar muito bonito, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Se algu\u00e9m quiser falar comigo... http://t.co/rQ8JqjG6"
        },
        {
            "author_id": "405846166",
            "created_at": "2012-04-12T19:25:57.000Z",
            "id": "190521153025097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DA PITOMBA\n\nDATA: Hoje 12/04/2012\n\nLocal: Parque Nacional Historico Dos Guararapes\n\nEntrada Gr\u00e1tis... http://t.co/YaHoBvQl"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-04-12T19:19:01.000Z",
            "id": "190519410535043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 restam cinco vagas para a excurs\u00e3o para o Pico da Bandeira. Vai ficar a\u00ed parado? Increva-se j\u00e1!\n http://t.co/W6GZCO0p"
        },
        {
            "author_id": "316637050",
            "created_at": "2012-04-12T19:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "8802752",
                        "start": 113,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "190519241856921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico - not\u00edcias em Amazonas http://t.co/qcA8nMSZ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "324422912",
            "created_at": "2012-04-12T19:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "8802752",
                        "start": 113,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "190518276508499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico - not\u00edcias em Amazonas http://t.co/9HTtBscT via @g1"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2012-04-12T19:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25367602,
                        -16.62780701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "190517700748001281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tava pronto pra pular na \u00e1gua. :(  @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/OLmnWz94"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2012-04-12T19:07:09.000Z",
            "id": "190516422730973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/pGRBPGm4"
        },
        {
            "author_id": "34847654",
            "created_at": "2012-04-12T18:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "22914738",
                        "start": 98,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "190513605031116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/T1ftH5m2 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-04-12T18:48:21.000Z",
            "id": "190511690960486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ter\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Encontro foi voltado para donos de propriedades rurai... http://t.co/EQ8pXV5T"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2012-04-12T18:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "321944057",
                        "start": 1,
                        "username": "RevistaEmpresa"
                    }
                ]
            },
            "id": "190509419224764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@RevistaEmpresa: #empreendedor Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/v8LTBEZG #empresa\u201d"
        },
        {
            "author_id": "321944057",
            "created_at": "2012-04-12T18:38:27.000Z",
            "id": "190509200022056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#empreendedor Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/vPyYwvWk #empresa"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2012-04-12T18:32:44.000Z",
            "id": "190507763741368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/9NS9rdFE"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2012-04-12T18:32:42.000Z",
            "id": "190507754375479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/QTnAmXk0"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2012-04-12T18:32:40.000Z",
            "id": "190507743629676545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/FoU0nnYt"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2012-04-12T18:32:37.000Z",
            "id": "190507730656702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/A0V1F68n"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2012-04-12T18:32:36.000Z",
            "id": "190507729671036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/nRlmpQbP"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2012-04-12T18:16:58.000Z",
            "id": "190503791852912641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES DE POESIA domingo dia 15 as 10h no Parque Municipal BH http://t.co/CF1hZLca"
        },
        {
            "author_id": "274126773",
            "created_at": "2012-04-12T18:12:56.000Z",
            "id": "190502779725430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nvqq8pL - No bosque, os visitantes fazem um tour guiado por pequenas estradas suspensas de madeira\nO Parque Nacional Los A"
        },
        {
            "author_id": "271438014",
            "created_at": "2012-04-12T18:10:07.000Z",
            "id": "190502070216966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/87xd7oZS"
        },
        {
            "author_id": "270968951",
            "created_at": "2012-04-12T18:09:15.000Z",
            "id": "190501853333688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ter\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Encontro foi voltado para donos de propriedades rurai... http://t.co/KVywjkL"
        },
        {
            "author_id": "270968951",
            "created_at": "2012-04-12T18:09:15.000Z",
            "id": "190501853308530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ter\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Encontro foi voltado para donos de propriedades rurai... http://t.co/eWxXR5J"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-04-12T18:03:21.000Z",
            "id": "190500365777641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Mangaratiba ter\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/CAwn6fJk"
        },
        {
            "author_id": "78396725",
            "created_at": "2012-04-12T18:00:42.000Z",
            "id": "190499701395689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia - http://t.co/YGJry33l"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2012-04-12T18:00:17.000Z",
            "id": "190499594034094082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ter\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/sQhewINk"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2012-04-12T17:55:50.000Z",
            "id": "190498476314984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Aberta Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela (MG) http://t.co/abel3IMZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-12T17:54:33.000Z",
            "id": "190498153668161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do Parque Nacional da Tijuca chega aos 150 mil acessos. http://t.co/AfIPI2pf"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2012-04-12T17:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "253061062",
                        "start": 3,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "190497288114802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rj_inea Parque Estadual do Desengano ganha obras de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da sede. http://t.co/BS6xCgWI"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-04-12T17:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "8802752",
                        "start": 113,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "190496398481952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico - not\u00edcias em Amazonas http://t.co/AXtHAiRQ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-04-12T17:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "435433366",
                        "start": 1,
                        "username": "turismo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "190495722272063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@turismo_mg: O Parque Estadual do Ibitipoca est\u00e1 na rota de Lima Duarte. Presenteie-se com a paisageml. http://t.co/Ou1NTQlp #DestinoMinas\u201d"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2012-04-12T17:40:09.000Z",
            "id": "190494529122611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itiquira: trilhas e cachoeiras perto de Bras\u00edlia. http://t.co/rvTc0Evz #t2g"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2012-04-12T17:35:23.000Z",
            "id": "190493330491183104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTOS DA C\u00c2MARA COBRAM INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE ARRECADA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U: Dois... http://t.co/hKJvsxCP"
        },
        {
            "author_id": "46446773",
            "created_at": "2012-04-12T17:30:58.000Z",
            "id": "190492219403288578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/GyOpKaFr #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2012-04-12T17:26:37.000Z",
            "id": "190491123263877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, ganha mapa tur\u00edstico: A publica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apresentada nesta sexta-fei... http://t.co/Vkjps7Vv"
        },
        {
            "author_id": "323009876",
            "created_at": "2012-04-12T17:23:00.000Z",
            "id": "190490212021968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 garrafas de vinho pra umas 9 pessoas hj kkk parque municipal hj mt foda kkk"
        },
        {
            "author_id": "143407021",
            "created_at": "2012-04-12T17:22:22.000Z",
            "id": "190490051594031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/wtCDYzJV"
        },
        {
            "author_id": "79876364",
            "created_at": "2012-04-12T17:20:04.000Z",
            "id": "190489474319384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a luta contra a estrada no Parque Nacional da Bol\u00edvia http://t.co/ZDAKicJu http://t.co/M4aJCZ4d"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-12T17:16:25.000Z",
            "id": "190488557918486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fundo Socioambiental da Caixa financia projeto de reserva extrativista. http://t.co/T7dEeQ3R"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2012-04-12T17:11:33.000Z",
            "id": "190487331927633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 uma importante \u00e1rea de recarga de aqu\u00edferos. Pr\u00e1 voc\u00ea ter ideia, 60% da \u00e1gua consumida em BH prov\u00eam da Gandarela. http://t.co/gGY8tVZm"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2012-04-12T17:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "40087063",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "190486705961304066",
            "in_reply_to_user_id": "40087063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_MG Veja em http://t.co/gGY8tVZm a import\u00e2ncia da biodiversidade e da preserva\u00e7\u00e3o da Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2012-04-12T17:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "40087063",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "190486409956687872",
            "in_reply_to_user_id": "40087063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_MG A #SerradoGandarela est\u00e1 localizada no Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero, alvo da cobi\u00e7a de grandes mineradoras. http://t.co/gGY8tVZm"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2012-04-12T17:06:15.000Z",
            "id": "190485999250444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida cumpre liminar obtida pelo MPF_MG em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica.  http://t.co/gGY8tVZm"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2012-04-12T17:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "40087063",
                        "start": 106,
                        "username": "MPF_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "190485803997204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio marca datas e locais das consultas p\u00fablicas sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela.@MPF_MG http://t.co/gGY8tVZm"
        },
        {
            "author_id": "460594513",
            "created_at": "2012-04-12T17:02:15.000Z",
            "id": "190484990117679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/Rt9Gl60g"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2012-04-12T17:01:36.000Z",
            "id": "190484826409803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica no Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero de MG http://t.co/Q6RyMtGk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-04-12T17:00:38.000Z",
            "id": "190484581877690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica no Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero de MG http://t.co/kOeiIk3U"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:45.000Z",
            "id": "190483859148767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:45.000Z",
            "id": "190483858666430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:45.000Z",
            "id": "190483858653855746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:45.000Z",
            "id": "190483858611896321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:45.000Z",
            "id": "190483858532220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:45.000Z",
            "id": "190483858498654210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:41.000Z",
            "id": "190483842765824001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/xOeU8JI7"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:36.000Z",
            "id": "190483822066929665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/RzI7aH3F #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:35.000Z",
            "id": "190483818082340865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/JVs0tTtf"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:34.000Z",
            "id": "190483812814303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/XMgRcLgV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:30.000Z",
            "id": "190483793965105154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/3rwJSztD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:27.000Z",
            "id": "190483784532099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/8ZMdqzJ7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:25.000Z",
            "id": "190483774889394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/adKEzsfF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:19.000Z",
            "id": "190483749761335297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/K94tdo5Z #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:13.000Z",
            "id": "190483725585350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/mJI7pkQv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "546169566",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:09.000Z",
            "id": "190483706702610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia na \u00edntegra a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela. Baixe o documento gratuitamente no site http://t.co/q9y1lX0t"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:07.000Z",
            "id": "190483697521274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/euFZJdPy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:04.000Z",
            "id": "190483686171488257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/my25CmhL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-04-12T16:57:02.000Z",
            "id": "190483677006929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/P4cO0ckn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:59.000Z",
            "id": "190483667099979777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/O5yi24i7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:57.000Z",
            "id": "190483657495023617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/znDdfMwS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:54.000Z",
            "id": "190483644614311937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/4svLu6yV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:52.000Z",
            "id": "190483634787069953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/XoqEFtIY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:49.000Z",
            "id": "190483624234205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/4Jvu6maK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:47.000Z",
            "id": "190483614721507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/gSxFt0Tm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:45.000Z",
            "id": "190483604596465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/BbYuq0vs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:42.000Z",
            "id": "190483595511611394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/lTKvrZYR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:40.000Z",
            "id": "190483586112172033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/4KfDjPVs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:38.000Z",
            "id": "190483576733700097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/rvjiLZRc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:36.000Z",
            "id": "190483567464284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/SEP7wTLk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:33.000Z",
            "id": "190483557288902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/CwsxADAv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:31.000Z",
            "id": "190483547423911937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/n9okoEMt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:29.000Z",
            "id": "190483538137714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/5D3CdB5R #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:26.000Z",
            "id": "190483528486629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/5vCZHsWJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:24.000Z",
            "id": "190483519343038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa s... http://t.co/XuB79qBT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:18.000Z",
            "id": "190483492851826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa ser\u00e1 distribu\u00edd... http://t.co/T0tSiAgT"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:13.000Z",
            "id": "190483474250072066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa ser\u00e1 distribu\u00eddo para visitantes... http://t.co/8KQurR2t"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:12.000Z",
            "id": "190483466314461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e atividades do Parque. \nMapa ser\u00e1 distribu\u00eddo para visitantes... http://t.co/IXLja6ll"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:08.000Z",
            "id": "190483451638579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/EBi8FPGl"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:05.000Z",
            "id": "190483437499580417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/KsHEe1Wm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-04-12T16:56:04.000Z",
            "id": "190483433313673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/GdHODAYQ"
        },
        {
            "author_id": "546169566",
            "created_at": "2012-04-12T16:54:42.000Z",
            "id": "190483092304175107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do Gandarela (MG) http://t.co/ofwHyICt"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-04-12T16:54:34.000Z",
            "id": "190483055314604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano ganha obras de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da sede. http://t.co/lcZfxCgQ"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-04-12T16:54:31.000Z",
            "id": "190483043373432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o http://t.co/c1eLOaER"
        },
        {
            "author_id": "57078893",
            "created_at": "2012-04-12T16:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58096947,
                        -23.40436111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "190482681987989505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) [pic]: http://t.co/hikbVjYL"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-04-12T16:50:44.000Z",
            "id": "190482093501988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/4mDhWbVf"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-04-12T16:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36185737",
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "190481927210401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio agenda consultas p\u00fablicas sobre o Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/8rJYZLpu via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-04-12T16:45:48.000Z",
            "id": "190480851656654849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edstic... http://t.co/XU8pRhw4 #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-04-12T16:45:44.000Z",
            "id": "190480835944779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur... http://t.co/rWSHSZxb"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-04-12T16:45:43.000Z",
            "id": "190480832077635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/UnmQfeym"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-04-12T16:45:38.000Z",
            "id": "190480808006520835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/cZWbfaG8"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-04-12T16:38:11.000Z",
            "id": "190478934461255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/YEinwIxt"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-04-12T16:38:06.000Z",
            "id": "190478913120641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/4zHB29eM #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-04-12T16:38:05.000Z",
            "id": "190478909765197825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edstic... http://t.co/qJY6M4uW #G1"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "139839061",
                        "start": 99,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "190478824796991488",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/jyejVD1L @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "139839061",
                        "start": 99,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "190478816056049667",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/ZtqRQPWM @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:41.000Z",
            "id": "190478807596142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsti... http://t.co/Iim7gfL2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:38.000Z",
            "id": "190478795252318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/o86blEG5"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:34.000Z",
            "id": "190478780513533953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/W9iidfVg"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:32.000Z",
            "id": "190478770375888898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/qjKVMt5O"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:31.000Z",
            "id": "190478766567464961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/0cVdZDrJ"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:29.000Z",
            "id": "190478759932080129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edstic... http://t.co/cwoJ1Amp"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:24.000Z",
            "id": "190478738654380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edstic... http://t.co/pFvFdWNg"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:21.000Z",
            "id": "190478725861744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/cZWbfaG8 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:15.000Z",
            "id": "190478699496353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativ... http://t.co/2TgyOZ1k #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-04-12T16:37:14.000Z",
            "id": "190478694974885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/f3MPafrw"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2012-04-12T16:32:13.000Z",
            "id": "190477431575023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/HpzhIJoj"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-04-12T16:32:13.000Z",
            "id": "190477431071719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/oKuc7eQm"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-04-12T16:32:13.000Z",
            "id": "190477430773907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/SSMpGCMF"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-04-12T16:32:12.000Z",
            "id": "190477430195093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/gKS7QcaR"
        },
        {
            "author_id": "462032040",
            "created_at": "2012-04-12T16:31:12.000Z",
            "id": "190477174816514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/ng9OTL9w"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-04-12T16:31:03.000Z",
            "id": "190477138384781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/KYJ3m6CT"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-04-12T16:31:00.000Z",
            "id": "190477126489735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/X7fdx23F"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:57.000Z",
            "id": "190477112761778178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/W4CWIXjZ"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:55.000Z",
            "id": "190477104431890433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/nvAbpW6Z"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:51.000Z",
            "id": "190477088548065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/FifQfQfy #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:49.000Z",
            "id": "190477079161217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/4Jb6eALV"
        },
        {
            "author_id": "360257414",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:49.000Z",
            "id": "190477078506905603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/yyuyJGGf"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:47.000Z",
            "id": "190477070818754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/XPi7yuMK"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:46.000Z",
            "id": "190477068641902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/oKn8VdBa"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:45.000Z",
            "id": "190477065429069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principa... http://t.co/UZticnZl #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:44.000Z",
            "id": "190477060278468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/qoVKzY7v"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:39.000Z",
            "id": "190477037465649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/CYhVuFmW"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "190477034408001540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00ed... http://t.co/2Q5GHlL via @g1"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:38.000Z",
            "id": "190477034370248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/tMLe2CO4"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:37.000Z",
            "id": "190477029760704513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/bzNQJbHC"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:35.000Z",
            "id": "190477021418242050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/GX7epXhX"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:34.000Z",
            "id": "190477017890816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/FWjQmd0D"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:34.000Z",
            "id": "190477017374916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/cRPaXvBL"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "190477011402244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00ed... http://t.co/Nz1vpWni Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:31.000Z",
            "id": "190477004674564097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/PFDrqSd8"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:31.000Z",
            "id": "190477003902824449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/PFDrqSd8"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:30.000Z",
            "id": "190476999851126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/y93ZCj3Q"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:29.000Z",
            "id": "190476996894134273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/LWs81RUw"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:27.000Z",
            "id": "190476986228031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/0cAw3rTT"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:26.000Z",
            "id": "190476985254952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/z7lVIYug"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:25.000Z",
            "id": "190476979038986240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/f8eEG6YG"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:22.000Z",
            "id": "190476968720990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:21.000Z",
            "id": "190476961875894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/1fPEFMmy"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:20.000Z",
            "id": "190476960621801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/hYUYrpdv"
        },
        {
            "author_id": "238204907",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:16.000Z",
            "id": "190476941160218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrati... http://t.co/Wn8bDrNw #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:15.000Z",
            "id": "190476938240999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/pwuJqir7"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:15.000Z",
            "id": "190476937104343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/Iqy21IkM"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:15.000Z",
            "id": "190476936143843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/rrjJ0t9c"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:14.000Z",
            "id": "190476934549995521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/7WZoCeit"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:14.000Z",
            "id": "190476933706944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/biqscy8Q"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:14.000Z",
            "id": "190476932910030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/lMXhoCPT"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:14.000Z",
            "id": "190476931794341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/hsel3jKX"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:13.000Z",
            "id": "190476930900955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atr... http://t.co/Wmdks2vI Via #ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:11.000Z",
            "id": "190476920012554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/Gpr2xub2"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:09.000Z",
            "id": "190476912240504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/eorwB1jy"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:04.000Z",
            "id": "190476892640514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/yZC8GiMD"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:03.000Z",
            "id": "190476886957240322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos ... http://t.co/jqKanl3w"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:03.000Z",
            "id": "190476885367586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsti... http://t.co/rWSHSZxb"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-04-12T16:30:02.000Z",
            "id": "190476881160704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/gRx7xFfu"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:59.000Z",
            "id": "190476872407195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/ALhJjkKx"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:59.000Z",
            "id": "190476871455084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativos tur\u00edsticos e... http://t.co/8e3rDbvp"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476868355493890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/4ZsduQHK #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476853599944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/8WRknotT #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476843734941697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/LGyLELhG #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476834461323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/9hwBvnIg #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476784872075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/lJTSPRXz #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476775346814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/PCNkMghs #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476717486383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/LZmjyi71 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476703481593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/h2NIepnh #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:15.000Z",
            "id": "190476686842789888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativo... http://t.co/lTKvrZYR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:07.000Z",
            "id": "190476650440429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativo... http://t.co/adKEzsfF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:05.000Z",
            "id": "190476642160873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico: Publica\u00e7\u00e3o cont\u00e9m principais atrativo... http://t.co/WpBV1yCs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476630681075713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/wEU44Tvo #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-04-12T16:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476624620298241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/ZkJNboEL #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476620283387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/7OQfzPd0 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476611571814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/ShQYbNuB #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476604982562819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/K8zi3Qk2 #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476599135698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/KQ9pCYvt #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476594912051203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/7rmZ03qn #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476594656186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/FNEuz1uc #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476587764940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/ucPbQPrh #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476579653173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/EB0ZIsmS #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476567787479041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/S2ICIDep #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476559746994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/y51F2O6I #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476551857508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/Ur9qhKMx #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476544584585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/ahqASdVO #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476542093164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/bfdkU9Hy #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476536921600001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/LVzAMzyh #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476533339656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/e8uc74Mz #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476528373608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/l37IFziA #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476521369108482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/GUspShgR #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476516457582594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/TgVDBa0f #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476510606536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/2cqh5LRB #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476505548193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/j0sCszFO #ParaNossaAlegria"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-04-12T16:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "190476498900238341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Parque Nacional de Anavilhanas, no AM, ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/xOwDDt8h #ParaNossaAlegria"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nyaMarshmallow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nyaMarshmallow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nyaMarshmallow"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54791330",
                "name": "Ana Carolina Pan",
                "username": "anacarolinapan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531552734",
                "name": "Embarque Cultural",
                "username": "EmbarqueCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57437456",
                "name": "Edvanilson Lima",
                "username": "edvanilsonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447361749",
                "name": "i9 Jaguaria\u00edva",
                "username": "i9Jaguariava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296475863",
                "name": "Ayasofya Turismo",
                "username": "AyasofyaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361354360",
                "name": "Clube FM Bras\u00edlia",
                "username": "ClubeFmBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67590893",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunonap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77669390",
                "name": "Hugo de Leon",
                "username": "hugodeleoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275547753",
                "name": "liliane vanessa ",
                "username": "liliane_gma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335695545",
                "name": "Not\u00edcias do PAR\u00c1 \u25e3\u2605\u25e5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (#UseMascara\ud83d\ude37)",
                "username": "NoticiasdoPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390515467",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "henriicrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102749086",
                "name": "Alberto Moreno E.",
                "username": "alcamoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384171251",
                "name": "Raul santana",
                "username": "Raaulsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79772831",
                "name": "Marcia  e Onofre",
                "username": "JagannathaArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377382871",
                "name": "OrkFeeds",
                "username": "orkfeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277075064",
                "name": "View Travel",
                "username": "viewtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92077744",
                "name": "Bel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BelBrasilx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103165065",
                "name": "Super Classificados",
                "username": "superclassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187634459",
                "name": "Fabiana Linhares",
                "username": "AdvFabilinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243333541",
                "name": "Hebert Lima",
                "username": "HeebertLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393081261",
                "name": "Cidade de Tr\u00eas Rios",
                "username": "oficialtresrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22283212",
                "name": "Lucas",
                "username": "tuiterdocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63005480",
                "name": "Rapha :)",
                "username": "Raphaelalira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45477292",
                "name": "Maicon Carlos",
                "username": "Maicon_Carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233783364",
                "name": "Dr Kieran",
                "username": "ComplexodeShane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71899134",
                "name": "anderection",
                "username": "AnderHBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14282032",
                "name": "Bernardo Esteves",
                "username": "besteves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65354231",
                "name": "Karine",
                "username": "kakaahsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134617154",
                "name": "J\u00e9ssyka Kelly",
                "username": "Jessykynhaa0306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45196000",
                "name": "mana",
                "username": "jubiflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26242239",
                "name": "RodrigoRT",
                "username": "RTStreamerBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53522917",
                "name": "Renata Assis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f",
                "username": "renata_srn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691318",
                "name": "Carvalho",
                "username": "nataldc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18481221",
                "name": "MichaHaussmann",
                "username": "MicheleFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162593519506219008",
                "name": "Guu \u2206",
                "username": "MouraoGustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24315209",
                "name": "AC Carneiro Gomes",
                "username": "Carneiro_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323555313",
                "name": "Quel",
                "username": "raquelsuman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16450269",
                "name": "Bruno Louren\u00e7o",
                "username": "blourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41830599",
                "name": "Coach qu\u00e2ntico de radia\u00e7\u00e3o \u2622\ufe0f",
                "username": "catchlikeacold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199037847",
                "name": "dri",
                "username": "drimnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126307351",
                "name": "Conex\u00e3o Jovem",
                "username": "ConexaoAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16934110",
                "name": "Cayendo",
                "username": "caio_ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243196867",
                "name": "bela",
                "username": "isabeelasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170431381",
                "name": "Rafael Pag\u00e9s",
                "username": "rafaelpages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87553750",
                "name": "Hilario Gurgel",
                "username": "hilariogurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37137045",
                "name": "Ouni.com.br",
                "username": "PortalOuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62950694",
                "name": "carlos",
                "username": "carlinhos1920",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290030375",
                "name": "RoDrYGuEs TiM\u00e3O",
                "username": "RODRYGUESALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67606904",
                "name": "harumi sakamoto",
                "username": "SatiPatchwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117908340",
                "name": "LarYumi",
                "username": "laryssa85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546831383",
                "name": "H\u00e9lio F resende",
                "username": "HFResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "534841588",
                "name": "Act!on Dance Group",
                "username": "Action_Dance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177752375",
                "name": "Andrea Della Santa Q",
                "username": "andreadsq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47499936",
                "name": "Bia Rojas \ud83e\udd84",
                "username": "_biiarojas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190028536",
                "name": "Jorge Stolfi",
                "username": "JorgeStolfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319929664",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica Soave",
                "username": "soavemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32492970",
                "name": "Darth Phephader",
                "username": "fefeled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92292558",
                "name": "Jenifer Araujo",
                "username": "jenifer_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143407021",
                "name": "Katia Hashimoto \u200e\u6a4b\u672c",
                "username": "kat_hashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89721570",
                "name": "Ana Marly Jacobino",
                "username": "AnaJacobino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338563049",
                "name": "Ligia Castro",
                "username": "lidecastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36473964",
                "name": "Mimizinha",
                "username": "mihlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35335713",
                "name": "leoncinha \ud83d\udc2f",
                "username": "camilaleoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189769509",
                "name": "Jo\u00e3o Rubem",
                "username": "joaorubem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226590627",
                "name": "Rosana Portugal",
                "username": "Rosana_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506125527",
                "name": "Sal\u00e3oDoLivroDeSuzano",
                "username": "SalaoLivrSuzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17083944",
                "name": "Patricia Canarim",
                "username": "PatriciaCanarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39259665",
                "name": "Indio da Costa",
                "username": "indio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62546780",
                "name": "Jofran Lirio",
                "username": "jofranlirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214008608",
                "name": "Leray",
                "username": "BrasilBreizh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394007436",
                "name": "visitelche",
                "username": "visitelche",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111748567",
                "name": "Liw",
                "username": "liwbew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302189922",
                "name": "Rubens Weil",
                "username": "RubensWeil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54438633",
                "name": "L\u00e9o Rossetti",
                "username": "Leo_Rossetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86734895",
                "name": "AGECONGuarani kaiow\u00e1",
                "username": "portalagecon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223114133",
                "name": "Luisa Lisandro",
                "username": "LuisaLisandro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187592520",
                "name": "Adriana \u30c5\u2661\u273f",
                "username": "Adriana_Luciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366317405",
                "name": "\u300cAkatsuki\u300d",
                "username": "KeeYuusak_Fs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143968740",
                "name": "Juli C. B.",
                "username": "mochiladajuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31292120",
                "name": "Lucas Magalh\u00e3es",
                "username": "lvmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143472763",
                "name": "Cristiane Catarino",
                "username": "CrisCatarino07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221026651",
                "name": "Manuel Vieda",
                "username": "manuelvieda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79075272",
                "name": "Erun\u00e1mo Narmo",
                "username": "Daniel_LaVolpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151850606",
                "name": "Martini",
                "username": "Martini_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91004488",
                "name": "Bru.",
                "username": "ultra_bru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280702391",
                "name": "\u3164\u3164\u3164'Mic\u00e9ri' do R\u00ea.",
                "username": "mmi_fernandesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552244416",
                "name": "Menuizm",
                "username": "Menuizm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182191012",
                "name": "Taynan Di\u00e9ssica",
                "username": "TaynanDiessica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199459490",
                "name": "Silush Samora Leal",
                "username": "samlealg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83862424",
                "name": "Nivaldo Martins",
                "username": "Nivaldommartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307431948",
                "name": "Fuzu\u00ea das Artes",
                "username": "FuzuedasArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220817210",
                "name": "iaralilow",
                "username": "iaralilian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177693570",
                "name": "fe",
                "username": "avellarfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740193843413389312",
                "name": "alex almeida",
                "username": "alexalmeida04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485862543",
                "name": "Joan Bartomeu Torres",
                "username": "JoanBartomeuT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9830682",
                "name": "Luiz Marcelo Siqueira",
                "username": "luizmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799061",
                "name": "Luana Brito",
                "username": "viishhLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215240426",
                "name": "Bia Souza",
                "username": "BeatrizBriito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27047016",
                "name": "miss austen \u2605 - 30, a idade do sucesso",
                "username": "BecaRenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333109775",
                "name": "Joci",
                "username": "jocimartc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80385890",
                "name": "Lorraine Dias",
                "username": "lo_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334179225",
                "name": "Xulica",
                "username": "SuzanaGuedesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175814356",
                "name": "dolores",
                "username": "jebsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69406541",
                "name": "Marianne Costa",
                "username": "marianneocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39503596",
                "name": "Luiz Lessa",
                "username": "lc_lessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40748685",
                "name": "Rex",
                "username": "rexterraqueo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66732183",
                "name": "Carolina Mischiatti",
                "username": "karolmischi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87786468",
                "name": "Fernando Constantino",
                "username": "fertino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38806713",
                "name": "Takashi Hirakawa Jr",
                "username": "takashijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65972784",
                "name": "Vacinada e de F\u00e9rias \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc89",
                "username": "MatthewDiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41133926",
                "name": "Tamystravels",
                "username": "eclipsexy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381753369",
                "name": "Mineiro orgulhoso",
                "username": "oo1676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60382680",
                "name": "Andreas Elster Rubim",
                "username": "andrubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143289967",
                "name": "Ana Lobo\u00ae",
                "username": "ANAPLOBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106066798",
                "name": "Revista On",
                "username": "revistaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166323973",
                "name": "N\u00f3madas Adventure Tours",
                "username": "nomadas118",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123891529",
                "name": "Frank Rosse",
                "username": "rotumar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191733807",
                "name": "Natinha \u10d6",
                "username": "NathaliaKetlyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88528727",
                "name": "Glauber S Martins",
                "username": "GlauberSM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189732374",
                "name": "J\u00falio Souza",
                "username": "jcosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130329275",
                "name": "TurismoSemFronteira",
                "username": "tursemfronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131293621",
                "name": "Wank Carmo",
                "username": "amazonia100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273260620",
                "name": "It.It",
                "username": "itylosbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51429069",
                "name": "RenatoCheloni",
                "username": "RenatoCheloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91153565",
                "name": "Rabugento",
                "username": "rabugentoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246914131",
                "name": "R\u00e1dio Sei",
                "username": "RadioSeiPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163976034",
                "name": "thiago fran\u00e7a",
                "username": "thiagoFCarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147938721",
                "name": "in360_rj",
                "username": "in360_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479029716",
                "name": "Cleiton Casado",
                "username": "cleiton_casado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550644811",
                "name": "leandro santos",
                "username": "Santos58Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266093669",
                "name": "Lucca",
                "username": "willianslucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76812543",
                "name": "F Nunes \u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udf2a\ud83d\udc80",
                "username": "gfnsfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80471961",
                "name": "Pedro Medeiros",
                "username": "Pedro_M_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222642978",
                "name": "Juninho",
                "username": "JUNINHOGOLEIRO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319373061",
                "name": "TurismoeLazer|FURB",
                "username": "TurLazerFURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77037172",
                "name": "Focas do Araguaia",
                "username": "Focaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47171192",
                "name": "Rocio Santos",
                "username": "sylviadix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230245985",
                "name": "arth\u016br",
                "username": "arthursays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153555090",
                "name": "andrey",
                "username": "kuhlkampf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51619009",
                "name": "Marcus Longo",
                "username": "OMarcusLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190997609",
                "name": "Pokebola VAI!!",
                "username": "Marii_Cei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174120368",
                "name": "Danilo Silva",
                "username": "danilojambra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213840057",
                "name": "JAMBRA",
                "username": "jambraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38067982",
                "name": "Lis \u26a2",
                "username": "lisspow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193037397",
                "name": "Diogo Amaral",
                "username": "diogofamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81473570",
                "name": "Rudrigo",
                "username": "rodrigoandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64557442",
                "name": "A\u00edas Pinheiro",
                "username": "AiasPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42267425",
                "name": "Kelly Lima Japa",
                "username": "kellylima_smith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14502525",
                "name": "ottoklaus",
                "username": "ottoklaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100799091",
                "name": "Carina Xavier",
                "username": "cacau_xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93990435",
                "name": "Dicas de viagem",
                "username": "guiaedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81971665",
                "name": "Nilton Bobato",
                "username": "nilton_bobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14920005",
                "name": "Ricardo Pritsch",
                "username": "ricardopritsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122098243",
                "name": "Rafael Vieira Silva",
                "username": "FaelVSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082762",
                "name": "Cassia A",
                "username": "Cassia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45437784",
                "name": "Jander Penco",
                "username": "jpenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Ga\u00facho de Fronteira",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423583322",
                "name": "Cristi Man",
                "username": "CristiMan78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85551277",
                "name": "Danilo izzo",
                "username": "daniloizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137347308",
                "name": "mari.",
                "username": "mariminelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392753601",
                "name": "Fernanda Santos",
                "username": "FeSantosP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111128095",
                "name": "Eduardo Enriques",
                "username": "eduenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171559275",
                "name": "Zip\u00e3o: Na Mochila",
                "username": "ZipaoNaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163321604",
                "name": "Lucas Tilhaqui",
                "username": "LucasTilhaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192106728",
                "name": "Amazonas Hoje",
                "username": "Amazonas_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247547095",
                "name": "Lucas Schmitt",
                "username": "lucas_schmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208261290",
                "name": "Helen Let\u00edcia",
                "username": "livingdoll__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480055867",
                "name": "Pheelps",
                "username": "djPheelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505193845",
                "name": "SBC Cultural",
                "username": "sbcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425285758",
                "name": "axarnilopolis",
                "username": "axarnilopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520472117",
                "name": "lohanne",
                "username": "harrycabaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334817987",
                "name": "@MaguimLee",
                "username": "MaguimLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297116469",
                "name": "Gabs",
                "username": "gabrielats_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378280815",
                "name": "Ricota.\u263a\u263a",
                "username": "RiiiqueSilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233785293",
                "name": "Boi_Suave",
                "username": "Boi_Suave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15139483",
                "name": "Raquel Lins",
                "username": "raquellins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385348391",
                "name": "Babi\u2654",
                "username": "_ahbabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133536394498990081",
                "name": "Nanci Barreto Laura",
                "username": "laura_nanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463902188",
                "name": "Rick Miguel",
                "username": "RickMiguel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348435221",
                "name": "Aikau",
                "username": "TheAikau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148377270278602753",
                "name": ".",
                "username": "guiik_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268874963",
                "name": "Carolina Leopoldino",
                "username": "_Carolinafl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92833277",
                "name": "Gustavo Serra",
                "username": "khold_stare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741293613968150528",
                "name": "jovannerzord",
                "username": "TheRealGiovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512461035",
                "name": "Katia Leandra",
                "username": "katia_leandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58817542",
                "name": "Marcos Schiavo",
                "username": "markinhocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10361562",
                "name": "Paulo dos Santos Jr",
                "username": "garou_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14360113",
                "name": "Valeria Nakamura",
                "username": "valerianakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405846166",
                "name": "Equipe Reis da Noite",
                "username": "ReisdaNoitePE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316637050",
                "name": "helparts",
                "username": "maryhelparts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324422912",
                "name": "Vanilson Fontes",
                "username": "vanilson76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34847654",
                "name": "Danilo Siqueira",
                "username": "danilovisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321944057",
                "name": "Revista Empresa",
                "username": "RevistaEmpresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274126773",
                "name": "ISA - Ocip's",
                "username": "isaaraucaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271438014",
                "name": "Simone Tuasco",
                "username": "simonetuasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270968951",
                "name": "Geberson Costa",
                "username": "Gebersonvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78396725",
                "name": "ADITAL",
                "username": "agenciaadital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306222710",
                "name": "Bia Mignolo",
                "username": "viajenodetalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435433366",
                "name": "Turismominasgerais",
                "username": "turismo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46446773",
                "name": "Alvaro Corado \uf8ff",
                "username": "AlvaroCorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323009876",
                "name": "Sunflower \ud83c\udf3b",
                "username": "JesseeCherry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79876364",
                "name": "Soy Loco Por Ti",
                "username": "soylocoportiAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460594513",
                "name": "CicloURBANO Manaus",
                "username": "CicloUrbanoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546169566",
                "name": "BiocenoseConsultoria",
                "username": "BiocenoseC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078893",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "username": "rogeriohara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462032040",
                "name": "Keliel Silva",
                "username": "KelielSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283342025",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "qqqqqqaaaaqqqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360257414",
                "name": "Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Igor_Pereirads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204907",
                "name": "Safado Sangalo",
                "username": "safadaosangalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "191993116327292930",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeo67wqo7a4a4ne0eqtv40xey9it9",
        "oldest_id": "190476498900238341",
        "result_count": 500
    }
}