{
    "data": [
        {
            "author_id": "148868465",
            "created_at": "2012-02-25T20:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "404206130",
                        "start": 0,
                        "username": "FCLSLuanMyStar"
                    }
                ]
            },
            "id": "173501252766941185",
            "in_reply_to_user_id": "404206130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCLSLuanMyStar seei sim amor, fica no Parque Municipal.. nao \u00e9 pra\u00e7a 7 .. fica perto da entrada da floricultura, Belotour.. sabe ond?"
        },
        {
            "author_id": "67220467",
            "created_at": "2012-02-25T20:05:41.000Z",
            "id": "173498923363729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra da Branca.  http://t.co/lHhFwRIi"
        },
        {
            "author_id": "33530163",
            "created_at": "2012-02-25T19:33:09.000Z",
            "id": "173490736782786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida no AM | Portal Amaz\u00f4nia Editoria http://t.co/q7er8nT0"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-02-25T19:32:45.000Z",
            "id": "173490637042237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida no Amazonas. http://t.co/pkb0EADg"
        },
        {
            "author_id": "151075574",
            "created_at": "2012-02-25T18:30:09.000Z",
            "id": "173474881994887169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo. Interno (@ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica) http://t.co/qdC37Up"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-25T18:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "173474307886944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/S2WeQlCa"
        },
        {
            "author_id": "384314616",
            "created_at": "2012-02-25T18:14:01.000Z",
            "id": "173470821543723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reunir os amigos e curtir o Parque Nacional da Serra Geral c/ o impressionante C\u00e2nion da Fortaleza. #quantomaismelhor  http://t.co/SlLrZmeQ"
        },
        {
            "author_id": "137865298",
            "created_at": "2012-02-25T18:10:12.000Z",
            "id": "173469860213424129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jodiendo #disfrutando (@ Parque Municipal de Tipitapa) http://t.co/3t5F3as6"
        },
        {
            "author_id": "111103910",
            "created_at": "2012-02-25T17:41:14.000Z",
            "id": "173462570232070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Camuflagem ajuda animais a enganar predadores: Os sapos flagrados no Parque Nacional Manu, no Peru, moldam-... http://t.co/9KVj2e9e"
        },
        {
            "author_id": "63479420",
            "created_at": "2012-02-25T17:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "173457282384936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/3EI1yHDN"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-02-25T16:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "10228272",
                        "start": 53,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "173449236980056067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA MINAS DOS CARRIS: http://t.co/O1CvtqrW via @youtube MINAS DOS CARRIS-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-02-25T16:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "10228272",
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "173448116345909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA \u00c0S MINAS DOS CARRIS: http://t.co/d7k6iRdy via @youtube MINAS DOS CARRIS-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "8334542",
            "created_at": "2012-02-25T16:35:53.000Z",
            "id": "173446125146226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim morrer fazendo trilha (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/41hcuOfk"
        },
        {
            "author_id": "121754788",
            "created_at": "2012-02-25T16:25:10.000Z",
            "id": "173443430679199746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/UElFvZC0"
        },
        {
            "author_id": "207107588",
            "created_at": "2012-02-25T16:05:01.000Z",
            "id": "173438358478012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voooou indo , '  vou dar uns role de bike no parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "267340166",
            "created_at": "2012-02-25T15:58:43.000Z",
            "id": "173436774041927682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SfQ6Wi7d Precisamos da sua Assinatura Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "135568584",
            "created_at": "2012-02-25T14:30:24.000Z",
            "id": "173414547376451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que ir no parque municipal hoje, pregui\u00e7a do caralho."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-02-25T13:48:00.000Z",
            "id": "173403878031765505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: 25/02/2012 - http://t.co/ftSVcOUe"
        },
        {
            "author_id": "58630893",
            "created_at": "2012-02-25T13:47:36.000Z",
            "id": "173403776940650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana: \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/QznbnK8K #fb"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-25T13:38:05.000Z",
            "id": "173401382873874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana: \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer: O ambiente \u00e9 voltado para a p... http://t.co/Qw66rJ7a"
        },
        {
            "author_id": "15456261",
            "created_at": "2012-02-25T13:32:44.000Z",
            "id": "173400036229644289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/V5RGOjrp"
        },
        {
            "author_id": "20795180",
            "created_at": "2012-02-25T13:30:32.000Z",
            "id": "173399481230966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de long\u00e3o \u00e9 f. 18km, mas 100 p\u00e9  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/AdoJ8TrI"
        },
        {
            "author_id": "63591725",
            "created_at": "2012-02-25T13:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2511742231",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasned"
                    }
                ]
            },
            "id": "173398084934578176",
            "in_reply_to_user_id": "128026840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasNed j\u00e1 li que vai ser na pra\u00e7a JK, na pampulha, no barreiro e at\u00e9 no parque municipal! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2012-02-25T13:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "463254060",
                        "start": 101,
                        "username": "GahStronda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "173393645314113537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia jovens, cheguei do esporte de leves. Corridinha no Parque Municipal & Futebol de leves com o @GahStronda_ desde 07:40 da madruga! :D"
        },
        {
            "author_id": "410482424",
            "created_at": "2012-02-25T12:48:58.000Z",
            "id": "173389018325712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sainda do parque nacional das crian\u00e7as ,dahora ficamos uma hora e quarenta minutos ra ...voutando para casa ,toda suada e grudenta ."
        },
        {
            "author_id": "20795180",
            "created_at": "2012-02-25T12:42:14.000Z",
            "id": "173387324632203265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pingaaaaa!!!!!  2'15  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/cojWBrB0"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-02-25T12:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "173383380421980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses - Eco Verde - O Globo http://t.co/tJkwaxVO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-25T12:07:07.000Z",
            "id": "173378489309855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/XgQMOj3s"
        },
        {
            "author_id": "73493771",
            "created_at": "2012-02-25T11:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75338208,
                        -23.45850871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "173373394761424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (R. Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/h3esmcyF"
        },
        {
            "author_id": "109417516",
            "created_at": "2012-02-25T11:31:54.000Z",
            "id": "173369624824524801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir ao PARQUE MUNICIPAL DE MACEI\u00d3, algu\u00e9m me acompanha??? (eu nunca fui :$ )"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-02-25T09:53:08.000Z",
            "id": "173344769701969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/bzN6Iugl"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-02-25T09:40:27.000Z",
            "id": "173341578960711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O CU\u00cdCA PRENDE CA\u00c7ADORES NO PARQUE DO IGUA\u00c7U via ICMBio http://t.co/IuMC7DEo"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-25T07:14:09.000Z",
            "id": "173304760584245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "99348899",
            "created_at": "2012-02-25T05:33:09.000Z",
            "id": "173279343827619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem umas moda de viola que e um trem mesmo ,lembrei la de TIMOTEO MG PARQUE ESTADUAL RIO DOCE .."
        },
        {
            "author_id": "101970613",
            "created_at": "2012-02-25T04:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "62871765",
                        "start": 0,
                        "username": "JeoHomn"
                    }
                ]
            },
            "id": "173256518588829696",
            "in_reply_to_user_id": "62871765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeoHomn A\u00e7ude da Bomba \u00e9 uma esp\u00e9cie de Monumento Natural de C.A. USHAHSUHSUA"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2012-02-25T03:27:51.000Z",
            "id": "173247809062051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do TO apoia exposi\u00e7\u00e3o de produtos artesanais do Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/NDwVsiok"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2012-02-25T03:07:11.000Z",
            "id": "173242610582953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMINALAR\u201d \u00c9 FLAGRADA REALIZANDO TERRAPLENAGEM EM \u00c1REA PROTEGIDA NO TARUM\u00c3.  \n\nDetalhes no BLOG DO ANT\u00d4NIO ZACARIAS:\n\nhttp://t.co/FrH6M9DK"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-25T02:55:57.000Z",
            "id": "173239781520711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/jALxt4mT #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "180974595",
            "created_at": "2012-02-25T02:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "8802752",
                        "start": 117,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "173237694317600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM - not\u00edcias em Amazonas http://t.co/wY4u0Zuq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2012-02-25T02:41:03.000Z",
            "id": "173236033805234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/yZNfUuo9"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:06.000Z",
            "id": "173232775330152450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/U0TjbUJn"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:06.000Z",
            "id": "173232774772310018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/eqboGs6r"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:04.000Z",
            "id": "173232764471095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/5cJiqj2o"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:04.000Z",
            "id": "173232764026494978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/IpMiSMtA"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:03.000Z",
            "id": "173232762764013569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/xKiPYzQ0"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:03.000Z",
            "id": "173232762524934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/O8zDXNZG"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:03.000Z",
            "id": "173232762298433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/kqNntzzu"
        },
        {
            "author_id": "392654052",
            "created_at": "2012-02-25T02:22:54.000Z",
            "id": "173231466925395968",
            "in_reply_to_user_id": "195927176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_BeaMatarazzo iih amg nem te conto,meu primo me arrastou pro parque municipal ,afs foi muito daora,kkkkkkkkkkkk,se foi ...?"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2012-02-25T02:18:07.000Z",
            "id": "173230261897674755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/htCbJFIG"
        },
        {
            "author_id": "458001836",
            "created_at": "2012-02-25T02:12:04.000Z",
            "id": "173228737926668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/SFVwlRVj"
        },
        {
            "author_id": "73551812",
            "created_at": "2012-02-25T02:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25374425",
                        "start": 0,
                        "username": "tulioriva"
                    }
                ]
            },
            "id": "173226900766998528",
            "in_reply_to_user_id": "25374425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tulioriva \u00c9! E as sombrinhas do Parque Municipal??? http://t.co/u49ClcZl"
        },
        {
            "author_id": "50662646",
            "created_at": "2012-02-25T01:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2982533187",
                        "start": 0,
                        "username": "Joselio_Amorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "173222852638674944",
            "in_reply_to_user_id": "42026511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joselio_Amorim n\u00e3o passei por l\u00e1... fui no parque nacional de Ubajara no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2012-02-25T01:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "463254060",
                        "start": 82,
                        "username": "GahStronda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "173218374099275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei chapas, hoje a a Corridinha de leves no Parque Municipal foi zica, eu e o @GahStronda_ demos v\u00e1rias voltas correndo! :D kkkk"
        },
        {
            "author_id": "496550031",
            "created_at": "2012-02-25T01:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69369842",
                        "start": 0,
                        "username": "RuthHyath"
                    }
                ]
            },
            "id": "173213081986535424",
            "in_reply_to_user_id": "69369842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruthhyath o parque nacional nao era no domingo?"
        },
        {
            "author_id": "40760735",
            "created_at": "2012-02-25T00:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36536165",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloArana"
                    }
                ]
            },
            "id": "173205703996096512",
            "in_reply_to_user_id": "36536165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloArana parece que vai ser no parque municipal, mas isso \u00e9 s\u00f3 uma cogita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "408040847",
            "created_at": "2012-02-25T00:05:08.000Z",
            "id": "173196794434555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando tava saindo de Alagoas passei por uma Reserva Biol\u00f3gica.. mt mt mt massa *---*"
        },
        {
            "author_id": "29829988",
            "created_at": "2012-02-24T23:24:37.000Z",
            "id": "173186598035402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses - http://t.co/PixW6RX6"
        },
        {
            "author_id": "49129956",
            "created_at": "2012-02-24T22:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48100205",
                        "start": 0,
                        "username": "dieego_hnrq"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "173179172590583808",
            "in_reply_to_user_id": "48100205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dieego_hnrq ouvi dizer que ser\u00e1 no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-02-24T22:47:23.000Z",
            "id": "173177228358721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tenho que ir pra casa da minha m\u00e3e :/ Mais s\u00f3 vou depois que eu chegar do parque municipal = ) Hahahahaha '"
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-02-24T22:39:34.000Z",
            "id": "173175262882697217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque municipal com a galera = ) Prometeeee#"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2012-02-24T22:14:44.000Z",
            "id": "173169011855597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/3tX0s8wk"
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-02-24T22:13:00.000Z",
            "id": "173168577069850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-02-24T22:13:00.000Z",
            "id": "173168575878676482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/elxFaQZr"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570795175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570493173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570447036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570275074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570119888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:55.000Z",
            "id": "173168554517082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/BCyZljDr"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:51.000Z",
            "id": "173168536842285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/RoyBqcOJ #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:50.000Z",
            "id": "173168533029666818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/EXSH5V7l"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:48.000Z",
            "id": "173168526834671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/PlcJtc4h #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:44.000Z",
            "id": "173168507993866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/RCdwNUBm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:41.000Z",
            "id": "173168498019799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/Li4YLEVI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:39.000Z",
            "id": "173168489056571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/chYQpkzh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:35.000Z",
            "id": "173168470110904321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/p03OCCJH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:30.000Z",
            "id": "173168451316219907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/Q5FIHNVg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:23.000Z",
            "id": "173168421574426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/HnmB2tus #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:21.000Z",
            "id": "173168412086906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/ms4bZWhl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:19.000Z",
            "id": "173168402481938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/fvARBn7y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:17.000Z",
            "id": "173168393837477892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/0Gr9kmtk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:14.000Z",
            "id": "173168384274472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/AGrevyWj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:12.000Z",
            "id": "173168374937956355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/TqRo8YyD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:10.000Z",
            "id": "173168365303631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/AWGh6TdV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:07.000Z",
            "id": "173168355711254529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/XxBvsJ3q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:05.000Z",
            "id": "173168346534129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/ODCIkCWi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:03.000Z",
            "id": "173168337671565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/EuRSVoFK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:01.000Z",
            "id": "173168328112746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/ZX5gf7op #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:59.000Z",
            "id": "173168318658789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/RRs2UYV0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:56.000Z",
            "id": "173168308948959234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/0ScTVRul #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:54.000Z",
            "id": "173168299696336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/fA5mupzF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:52.000Z",
            "id": "173168290192048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/tMulClYQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:50.000Z",
            "id": "173168280951988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/5YvaNiii #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:47.000Z",
            "id": "173168269853851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/tmS5iOIS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:45.000Z",
            "id": "173168262878732289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/eXGPOdR3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:45.000Z",
            "id": "173168260039196674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/0TGUkZ7n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:38.000Z",
            "id": "173168230611951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia recebido advert\u00eanc... http://t.co/uhlABuzD"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:32.000Z",
            "id": "173168204963774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia recebido advert\u00eancias do Batalh\u00e3o A... http://t.co/bAmJ1PgZ"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:28.000Z",
            "id": "173168191147749378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/NYhd2wCR"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:24.000Z",
            "id": "173168173405847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/PtK2sIAA"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:23.000Z",
            "id": "173168168481726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/9aHQkdJi"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:31.000Z",
            "id": "173167196464357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/gc8OBe09"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:27.000Z",
            "id": "173167178286243841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a12 Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empr... http://t.co/usVMjsO a12"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:25.000Z",
            "id": "173167170749079553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a0 Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa d... http://t.co/usVMjsO"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:24.000Z",
            "id": "173167166114365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a10 Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa ... http://t.co/usVMjsO"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:13.000Z",
            "id": "173167122497802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/dIPu9Yxc"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:11.000Z",
            "id": "173167111101890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iFollowback Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sen... http://t.co/usVMjsO #iNeedFollowers"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:09.000Z",
            "id": "173167104911085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo ... http://t.co/b6VDuRo #FollowMe"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:07.000Z",
            "id": "173167097331990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/ngYDExyw #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:07.000Z",
            "id": "173167094161092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa ... http://t.co/mpYgTd0j #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:04.000Z",
            "id": "173167083469807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por emp... http://t.co/YdFKTztc"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:03.000Z",
            "id": "173167078096912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/m51UFfaq"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-02-24T22:06:57.000Z",
            "id": "173167051882504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/Oa23nLGJ"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2012-02-24T22:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "463254060",
                        "start": 95,
                        "username": "GahStronda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "173167014767112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou me preparar, porque jaja eu vou ali correr no Parque Municipal Com o #Juninho a #Ligia & o @GahStronda_"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2012-02-24T22:06:07.000Z",
            "id": "173166844126048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/2fV4C4QT"
        },
        {
            "author_id": "302616530",
            "created_at": "2012-02-24T22:02:28.000Z",
            "id": "173165926932430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM  /index.php?option=com_content&view=article&id=51227&catid=41&Itemid=188"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-02-24T22:02:07.000Z",
            "id": "173165835630821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/ApAE43YJ"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-02-24T22:02:06.000Z",
            "id": "173165831323271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/xxNk1mkI"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-02-24T22:02:05.000Z",
            "id": "173165830056583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/bhPFcdVd"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-02-24T21:59:36.000Z",
            "id": "173165205465989121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/YTdAHac8"
        },
        {
            "author_id": "458001836",
            "created_at": "2012-02-24T21:54:03.000Z",
            "id": "173163806493642754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/PXUMvJ3U"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:29.000Z",
            "id": "173163414670159874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/Vs1rzghD"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:22.000Z",
            "id": "173163384076910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/4Jqm013h"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:22.000Z",
            "id": "173163384005599233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/nimjzko8"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:21.000Z",
            "id": "173163379043733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/4J9WFErK"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:21.000Z",
            "id": "173163377525407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/JnrokSYg"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:20.000Z",
            "id": "173163375797346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/SiZA8QyN"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:19.000Z",
            "id": "173163370650939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/Rv0613z9"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:07.000Z",
            "id": "173163320231206914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/IRzt2GIP #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-02-24T21:48:04.000Z",
            "id": "173162301921308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/X55Uhmf1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-02-24T21:47:03.000Z",
            "id": "173162044722384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/xtMSv8q0"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-02-24T21:45:13.000Z",
            "id": "173161582979846146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/QGIFneu8"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-02-24T20:58:04.000Z",
            "id": "173149720292769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o final de semana. http://t.co/OwekQYVQ"
        },
        {
            "author_id": "45057416",
            "created_at": "2012-02-24T20:55:06.000Z",
            "id": "173148973530492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/8mtqF7BN"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2012-02-24T20:55:06.000Z",
            "id": "173148970602864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/2h53mAJY"
        },
        {
            "author_id": "399126605",
            "created_at": "2012-02-24T20:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "297716859",
                        "start": 28,
                        "username": "MaykQueiroz_s2"
                    }
                ]
            },
            "id": "173147275961446401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha Parque Municipal Com @MaykQueiroz_s2  @Gabih_A7x \nVaii ser muitooo Bom !! ^-^"
        },
        {
            "author_id": "15648601",
            "created_at": "2012-02-24T20:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14834139",
                        "start": 0,
                        "username": "gutomezencio"
                    }
                ]
            },
            "id": "173143288591814658",
            "in_reply_to_user_id": "14834139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gutomezencio U\u00e9, ouvi falar que seria no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "113920745",
            "created_at": "2012-02-24T20:09:03.000Z",
            "id": "173137383028559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou a \u00fanica que NUNCA fui no Parque Nacional ? ;s"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-02-24T19:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "183398510",
                        "start": 123,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "173134660451303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte no Hopi Hari faz SBT adiar estreia de programa \"Dia no Parque\" - Nacional - Estado de Minas http://t.co/K3ODrJDo via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-02-24T19:40:06.000Z",
            "id": "173130098503983105",
            "in_reply_to_user_id": "51913566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kakofhPT #SEMARH : Aves do Monumento Natural Grota do Angico s\u00e3o observadas em pesquisa- http://t.co/x6LEjQFs"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-02-24T19:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17655568",
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "173128652584796161",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel #SEMARH : Aves do Monumento Natural Grota do Angico s\u00e3o observadas em pesquisa- http://t.co/x6LEjQFs"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-02-24T19:33:45.000Z",
            "id": "173128497710120963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SEMARH : Aves do Monumento Natural Grota do Angico s\u00e3o observadas em pesquisa- http://t.co/x6LEjQFs"
        },
        {
            "author_id": "303949299",
            "created_at": "2012-02-24T19:19:59.000Z",
            "id": "173125035312156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 adiantei meu trabalho, a prof passou sobre o parque estadual de itaunas, dai eu fui la e tirei fotos &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "492819030",
            "created_at": "2012-02-24T19:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "30054530",
                        "start": 0,
                        "username": "UltimaHoracom"
                    }
                ]
            },
            "id": "173120379894759424",
            "in_reply_to_user_id": "30054530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UltimaHoracom Que goberno meerda!! Agora nao vai tomar o que e meu.. Vao a tomar o q e de todos! Carpeiros vao depredar o parque nacional!!"
        },
        {
            "author_id": "211663678",
            "created_at": "2012-02-24T18:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "173119382417977345",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Opera\u00e7\u00e3o Cu\u00edca prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZzBPZMOC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-24T18:54:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "173118600645853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Cu\u00edca prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tIB4eRg2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-02-24T18:41:37.000Z",
            "id": "173115380041121795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cbnfoz: Parceria entre Acorrefoz e Parque Nacional permitir\u00e1 treinos de atletismo na unidade: http://t.co/OQ2BxB4y\u201d"
        },
        {
            "author_id": "92817595",
            "created_at": "2012-02-24T18:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "634564285",
                        "start": 114,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "173115346511872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/AA7DYHxy \"A hist\u00f3ria da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel(RDS) Ponta do Tubar\u00e3o\" Macau/ RN  Olha @mineiropt"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-24T18:37:02.000Z",
            "id": "173114224938192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Acorrefoz e Parque Nacional permitir\u00e1 treinos de atletismo na unidade: http://t.co/MAOyAxLP"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2012-02-24T18:33:48.000Z",
            "id": "173113412149190657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To aqui no parque municipal com o @Duque_atc *-*"
        },
        {
            "author_id": "58972703",
            "created_at": "2012-02-24T18:33:15.000Z",
            "id": "173113276027252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-#Meio #Ambiente - #Revitaliza\u00e7\u00e3o do #Parque Nacional da #Tijuca, no #Rio, deve durar 18 meses |"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-02-24T18:17:53.000Z",
            "id": "173109406903439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, participa dessas causas! http://t.co/ygLDTOgS"
        },
        {
            "author_id": "100552670",
            "created_at": "2012-02-24T18:15:19.000Z",
            "id": "173108762800947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ergo Gea: Parque Nacional Jos\u00e9 Armando Bermudez. http://t.co/va2pz8Pm"
        },
        {
            "author_id": "240864847",
            "created_at": "2012-02-24T18:10:19.000Z",
            "id": "173107502672642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o aberta pelo In... http://t.co/BRINqTsw"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2012-02-24T18:07:04.000Z",
            "id": "173106685383151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o aberta pelo In... http://t.co/liX6IGUk"
        },
        {
            "author_id": "113077740",
            "created_at": "2012-02-24T18:03:53.000Z",
            "id": "173105884334010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semmam conclui \u00faltima etapa das obras no Parque Municipal em junho http://t.co/QrPbW3Pa"
        },
        {
            "author_id": "24779063",
            "created_at": "2012-02-24T18:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "258401581",
                        "start": 0,
                        "username": "saintpatricksbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "173105868479528960",
            "in_reply_to_user_id": "258401581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saintpatricksbh tem ki ser na savassi \\o , si for no parque municipal vai ficar todo destruido!"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2012-02-24T18:00:14.000Z",
            "id": "173104964636385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/lq0kIaFT"
        },
        {
            "author_id": "59792019",
            "created_at": "2012-02-24T17:58:15.000Z",
            "id": "173104466130767873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH http://t.co/9D2i69Aa"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-02-24T17:56:50.000Z",
            "id": "173104109199699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Parque Nacional da Tijuca, no Rio, passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o: Trabalhos devem durar 18 meses. ... http://t.co/Cb0hOBq8"
        },
        {
            "author_id": "324503473",
            "created_at": "2012-02-24T17:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "54341363",
                        "start": 101,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "173102950263169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomCagnati_ Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/UrzP1nDx via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2012-02-24T17:51:29.000Z",
            "id": "173102763855712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/issz9puE"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2012-02-24T17:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "121263890",
                        "start": 107,
                        "username": "pd_twitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "173101661445820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal Digital - Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/MH83XRug via @pd_twitt"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-24T17:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "173100933151072257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/DHlsS0DQ"
        },
        {
            "author_id": "39297524",
            "created_at": "2012-02-24T17:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15907720",
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "173099709827788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: http://t.co/yusWvMZa via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "491595543",
            "created_at": "2012-02-24T17:21:08.000Z",
            "id": "173095125499650051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Abertura Oficial da 6\u00aa Ferroz \u00e9 na sexta-feira (2/3) \u00e0s 20h no Parque Municipal de Eventos Roberto Westphal. Venha comemorar com a gente!"
        },
        {
            "author_id": "86164789",
            "created_at": "2012-02-24T17:16:16.000Z",
            "id": "173093902214103041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/LpMie9iu"
        },
        {
            "author_id": "111090427",
            "created_at": "2012-02-24T17:05:19.000Z",
            "id": "173091144333410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova loca\u00e7\u00e3o: Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/4360uEsS\nNew Location: Prainha Municipal Natural Park http://t.co/qgxkdoWk"
        },
        {
            "author_id": "248321659",
            "created_at": "2012-02-24T17:00:37.000Z",
            "id": "173089963984945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/SqMCihIU"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-02-24T17:00:15.000Z",
            "id": "173089868572925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica:as trilhas na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho - Parnamar s\u00f3 podem ser visitadas com autoriza\u00e7\u00e3o do IBAMA e acompanhamento de condutores"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T16:56:54.000Z",
            "id": "173089027510120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/ndPFoovr"
        },
        {
            "author_id": "38250514",
            "created_at": "2012-02-24T16:55:01.000Z",
            "id": "173088554430365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses. http://t.co/blchSbPV #Sustentabilidade #EqMF"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-02-24T16:53:27.000Z",
            "id": "173088160471986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de agendar um visita ao Parque Municipal neste s\u00e1bado! Programa\u00e7\u00e3o inclui trilha e piquenique  http://t.co/jKS6kTqG"
        },
        {
            "author_id": "54202254",
            "created_at": "2012-02-24T16:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "258401581",
                        "start": 0,
                        "username": "saintpatricksbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "173087741934960640",
            "in_reply_to_user_id": "258401581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saintpatricksbh  No Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2012-02-24T16:45:12.000Z",
            "id": "173086081636499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA B\u00daZIOS CONSULTA P\u00daBLICA CRIA\u00c7\u00c3O UNIDADE D CONSERVA\u00c7\u00c3 D PROTE\u00c7AO INTEGRAL MONUMENTO NATURAL MANGUE DE PEDRA\n 01/03/12 \u2013 CEMEI/RASA"
        },
        {
            "author_id": "346841362",
            "created_at": "2012-02-24T16:43:47.000Z",
            "id": "173085723862384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, alguns membros do Minist\u00e9rioMudar, querem novamente aquele passeio ao Parque Estadual da Cantareira. Lan\u00e7amos um Hashtag:"
        },
        {
            "author_id": "71871015",
            "created_at": "2012-02-24T16:24:38.000Z",
            "id": "173080906981048321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de voltar do parque nacional daqui... Mmmm foi t\u00e3o bom, queria voltar no tempo"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2012-02-24T16:03:13.000Z",
            "id": "173075515094204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor \u00e9 integrado pelas empresas Belt... http://t.co/ZkC1W7Kn"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-02-24T16:03:12.000Z",
            "id": "173075514104352770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor \u00e9 integrado pelas empresas Belt... http://t.co/j3e1Xhqw"
        },
        {
            "author_id": "214150051",
            "created_at": "2012-02-24T16:00:49.000Z",
            "id": "173074911164768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses \nhttp://t.co/AKgiWH0d"
        },
        {
            "author_id": "108581610",
            "created_at": "2012-02-24T15:58:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "173074346837938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A grande brasileira Ni\u00e8de Guidon  dificuldades para manter o Parque Nacional da Serra da Capiva Os Gov n\u00e3o ajudam, e pessoal  qual.demitido"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-02-24T15:54:45.000Z",
            "id": "173073384261955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/8GOejnxA"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2012-02-24T15:50:07.000Z",
            "id": "173072219428237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal: Leia mais sobre:Leia mais sobre:   http://t.co/KWXm2ARC"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2012-02-24T15:48:42.000Z",
            "id": "173071863881285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: Cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o tem at\u00e9... http://t.co/klJrg4OE"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-02-24T15:47:49.000Z",
            "id": "173071641377648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor \u00e9 integrado pelas empresas Belt... http://t.co/7swjn4y8"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2012-02-24T15:47:48.000Z",
            "id": "173071639083356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses http://t.co/wnM4yNW7"
        },
        {
            "author_id": "110471792",
            "created_at": "2012-02-24T15:46:51.000Z",
            "id": "173071396841336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores sugerem cria\u00e7\u00e3o de parque municipal e zool\u00f3gico em Jata\u00ed. http://t.co/gRw8KkZq"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-02-24T15:42:47.000Z",
            "id": "173070373099802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/AtVwCPFu"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-02-24T15:38:38.000Z",
            "id": "173069329724743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/EGExUznc"
        },
        {
            "author_id": "106155564",
            "created_at": "2012-02-24T15:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14342815",
                        "start": 0,
                        "username": "hugocristo"
                    }
                ]
            },
            "id": "173068902719434752",
            "in_reply_to_user_id": "14342815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugocristo Bom e ruim, pois n\u00e3o precisava ser em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental !"
        },
        {
            "author_id": "85588324",
            "created_at": "2012-02-24T15:31:09.000Z",
            "id": "173067446574514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/5LuOT9hu"
        },
        {
            "author_id": "53995439",
            "created_at": "2012-02-24T14:57:58.000Z",
            "id": "173059097330069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/0AsHJaAx"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-02-24T14:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "94077761",
                        "start": 118,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "173057881871101953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque do Povo - Gr\u00e1tis - Eu quero sexo, ser\u00e1 que vai rolar?, com o Grupo MCTA, 2012-02-25 | http://t.co/hnRcOtEh via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-24T14:48:14.000Z",
            "id": "173056644857593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/lsRBxYDW"
        },
        {
            "author_id": "162092616",
            "created_at": "2012-02-24T14:40:00.000Z",
            "id": "173054575257980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes mortos no Parque Nacional Bouba Ndjida em Camar\u00f5es RT: http://t.co/RnhWeCog"
        },
        {
            "author_id": "213792533",
            "created_at": "2012-02-24T14:30:03.000Z",
            "id": "173052071946354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/vxvOHOsz"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2012-02-24T14:28:02.000Z",
            "id": "173051561818341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/whJ96SXl"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-02-24T14:28:01.000Z",
            "id": "173051560752979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/sTrIwrSs"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-02-24T14:16:35.000Z",
            "id": "173048680495058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/fnjDLG2e"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2012-02-24T14:07:45.000Z",
            "id": "173046459917275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/PkNE4ZZV"
        },
        {
            "author_id": "172060513",
            "created_at": "2012-02-24T14:01:16.000Z",
            "id": "173044829016694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/QvY1zdBM"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2012-02-24T13:58:41.000Z",
            "id": "173044175980343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca | AIB News http://t.co/k5V09Xyj"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2012-02-24T13:38:49.000Z",
            "id": "173039176059600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "84\u00ba mutir\u00e3o de volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca, 26/02 (domingo). Mais informa\u00e7\u00f5es: voluntarios.pnt@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "395644908",
            "created_at": "2012-02-24T13:35:34.000Z",
            "id": "173038361584476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses - (link) http://t.co/UkXyRjqL"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033727453171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ divulguem"
        },
        {
            "author_id": "253509104",
            "created_at": "2012-02-24T13:16:26.000Z",
            "id": "173033542962528257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/1AYahtyW"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T13:16:26.000Z",
            "id": "173033542790549505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/otcFnVEp"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033519130484737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ \u00e9 a riviera"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033413614379009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ mundo da bola"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033326985228290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ conjur"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033216167522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-24T13:07:21.000Z",
            "id": "173031258765524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edimara Alves, presidente da Acorrefoz, fala sobre a parceria com o Parque Nacional para o treino dos corredores de rua. Ou\u00e7a em AM 1320Khz."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-24T13:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173031049775955970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico;"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-24T13:06:11.000Z",
            "id": "173030966418345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/conjur / conjur"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-24T13:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173030861258752001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/ conjur"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-24T13:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173030786646282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-24T12:56:46.000Z",
            "id": "173028595277635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/8A94iFIU"
        },
        {
            "author_id": "39297524",
            "created_at": "2012-02-24T12:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15907720",
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "173026091655634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: http://t.co/g6KuCUzD via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2012-02-24T12:36:45.000Z",
            "id": "173023556194680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu voltar para o Parque Nacional Serra da Capivara. #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "240777587",
            "created_at": "2012-02-24T12:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "9317652",
                        "start": 94,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "173022814788534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0 http://t.co/MeZtELlp #rio via @JornaldoBrasil Bom dia! :)"
        },
        {
            "author_id": "133436042",
            "created_at": "2012-02-24T12:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "173022808861978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | Ag\u00eancia Brasil: http://t.co/wSFStwOM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253509104",
            "created_at": "2012-02-24T12:32:40.000Z",
            "id": "173022531291328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/8MEr0SW2"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T12:32:40.000Z",
            "id": "173022530808987650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/Qc55Vrsu"
        },
        {
            "author_id": "45908423",
            "created_at": "2012-02-24T12:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "45908423",
                        "start": 107,
                        "username": "portalvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "173021443376951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca tem in\u00edcio este ano - Portal Vermelho: http://t.co/dLnz6GMi via @portalvermelho"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-02-24T12:20:03.000Z",
            "id": "173019357331472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/YAAMTVZS"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:58.000Z",
            "id": "173019336179593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/sqdSlQH6"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:57.000Z",
            "id": "173019331335176193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MUNDO] Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fr... http://t.co/DqW7ro7p"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:53.000Z",
            "id": "173019314553757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/jlwJUUSB"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:47.000Z",
            "id": "173019290029658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/sOTwpB5j"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "64909589",
                        "start": 98,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "173019230856429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: http://t.co/ugXqs6QN via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-02-24T12:02:56.000Z",
            "id": "173015045901524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es - O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/SRI1NTgs"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-02-24T11:59:09.000Z",
            "id": "173014096625680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camar\u00f5es: ca\u00e7adores invadem parque e matam quase 500 elefantes: O Parque Nacional Bouba\u2026 http://t.co/8bfYn2HI"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T11:57:10.000Z",
            "id": "173013597616746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Ao chegar no ponto mais alto, membros do grupo de reuniram para orar ap\u00f3s admirar as maravilhas da cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/GUK8TVXY"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-02-24T11:54:37.000Z",
            "id": "173012952767676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camar\u00f5es: ca\u00e7adores invadem parque e matam quase 500 elefantes: O Parque Nacional Bouba\u2026 http://t.co/HYA18wpk"
        },
        {
            "author_id": "253509104",
            "created_at": "2012-02-24T11:54:33.000Z",
            "id": "173012939882774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/VG3TyYlp"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T11:54:33.000Z",
            "id": "173012937609461762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/XVgM7L9g"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-02-24T11:52:33.000Z",
            "id": "173012436096524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camar\u00f5es: ca\u00e7adores invadem parque e matam quase 500 elefantes - O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da frontei... http://t.co/cps72QSl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-24T11:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1272777287101034497",
                        "start": 3,
                        "username": "marcosaurelio23"
                    }
                ]
            },
            "id": "173011983279464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @marcosaurelio23: em Aracaju h\u00e1 poucas nuvens e previs\u00e3o de sol. Dica: Parque Nacional da Serra de Itabaiana, Parque dos falc\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-02-24T11:48:18.000Z",
            "id": "173011364464443393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses  http://t.co/j8d8IXxU"
        },
        {
            "author_id": "55984959",
            "created_at": "2012-02-24T11:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "173009508031922179",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo capital, Aracaju, com poucas nuvens. Previs\u00e3o de sol para o dia! Dica: Parque Nacional da Serra de Itabaiana, Parque dos falc\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-02-24T11:32:07.000Z",
            "id": "173007292273393665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca tem in\u00edcio este ano http://t.co/PrhhtTW8"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-02-24T11:31:33.000Z",
            "id": "173007147947397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/jjkCXEYs #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "268278219",
            "created_at": "2012-02-24T11:29:19.000Z",
            "id": "173006588632776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses\nhttp://t.co/cCJMgTud"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2012-02-24T11:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "36185737",
                        "start": 97,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "173006320386056193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/LRmGGI63 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "81867551",
            "created_at": "2012-02-24T11:21:52.000Z",
            "id": "173004711237124097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a Col\u00f4mbia? Minha irm\u00e3 mora l\u00e1 e tem esse blog... Parque Nacional do Caf\u00e9. - Official bloggers http://t.co/KlQdCDsd"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-02-24T11:08:08.000Z",
            "id": "173001258016313345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/RNNwNRux"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2012-02-24T11:08:08.000Z",
            "id": "173001255633952769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/fx8uI7aO"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2012-02-24T11:08:07.000Z",
            "id": "173001251271876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/mPSGJr0I"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-02-24T10:53:06.000Z",
            "id": "172997475672662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/9UZg3OYg"
        },
        {
            "author_id": "37793342",
            "created_at": "2012-02-24T10:47:55.000Z",
            "id": "172996167712509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO, prefeitura, IBAMA. Muito cacique. Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0 http://t.co/jKfHYRAZ #rio"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-24T10:45:47.000Z",
            "id": "172995632309600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | Ag\u00eancia Brasil: Alana Gandra Rep\u00f3rter ... http://t.co/RlyRCSHC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-02-24T10:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "323039094",
                        "start": 114,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "172995624671789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/VdVqWgVC Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2012-02-24T10:43:21.000Z",
            "id": "172995019014279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn - O Portal para toda Fam\u00edlia - Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, dev http://t.co/q8BwVeCU"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-02-24T10:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "183398510",
                        "start": 126,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "172993952553771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses - Nacional - Estado de Minas http://t.co/OUMfiYnJ via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "57437806",
            "created_at": "2012-02-24T10:38:32.000Z",
            "id": "172993805899927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/ZahmCLcs"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-02-24T10:36:33.000Z",
            "id": "172993309961236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 1 ano e meio: \n\tO cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o... http://t.co/zN2Tb1BU"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-02-24T10:36:33.000Z",
            "id": "172993308711333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 1 ano e meio http://t.co/8zxIiJlp"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-02-24T10:35:19.000Z",
            "id": "172992998097960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/wBR4K7Fs"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2012-02-24T10:33:47.000Z",
            "id": "172992611420864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/DLa57X26"
        },
        {
            "author_id": "111078249",
            "created_at": "2012-02-24T10:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172991441780482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | Ag\u00eancia Brasil: http://t.co/LnoSamv1 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-02-24T10:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "36185737",
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "172988872345653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | ABR http://t.co/8BTQahYN via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-24T10:14:01.000Z",
            "id": "172987636435271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/FK3CHXJY"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-02-24T10:08:55.000Z",
            "id": "172986354504962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0:  http://t.co/eUs5sjbS #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-02-24T10:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "9317652",
                        "start": 91,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "172986342475694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0:  http://t.co/8DYykvtT Via @jornaldobrasil"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-24T10:08:50.000Z",
            "id": "172986331914440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0:  http://t.co/4LxUM53K"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-02-24T10:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "323039094",
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "172986323634888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0 http://t.co/TUspDEuP"
        },
        {
            "author_id": "116062602",
            "created_at": "2012-02-24T10:07:23.000Z",
            "id": "172985969904066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses - http://t.co/3gA6l4qt"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-02-24T10:06:42.000Z",
            "id": "172985798575132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/8IpKUSZt http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-02-24T09:55:25.000Z",
            "id": "172982956149846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/VISdA2rv"
        },
        {
            "author_id": "30826713",
            "created_at": "2012-02-24T09:45:49.000Z",
            "id": "172980543003172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/JUwDbqx4"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-02-24T08:12:39.000Z",
            "id": "172957094788603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "15963097",
            "created_at": "2012-02-24T05:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57319908,
                        -23.86498014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "172919992847826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo do Campo) http://t.co/oEDyK2cM"
        },
        {
            "author_id": "130641090",
            "created_at": "2012-02-24T01:52:10.000Z",
            "id": "172861343324573698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":O http://t.co/PLreDtU q maaaaaaal"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2012-02-24T01:28:44.000Z",
            "id": "172855444807761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo roteiro do Bioventura - Parque Estadual Carlos Botelho\nSaiba mais em: http://t.co/5i3CtTHK http://t.co/YPZaLiXS"
        },
        {
            "author_id": "339748157",
            "created_at": "2012-02-24T01:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "15907720",
                        "start": 67,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172853949550956545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM NO BRASIL: http://t.co/xjaKLfsy via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "236895269",
            "created_at": "2012-02-24T01:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "454814575",
                        "start": 0,
                        "username": "_nishio"
                    }
                ]
            },
            "id": "172851021545082881",
            "in_reply_to_user_id": "132211405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_nishio o que vc foi fazer na estacao ecologica dos tamoios ? O.o HAHAHAHHAHAHAA"
        },
        {
            "author_id": "199880232",
            "created_at": "2012-02-24T01:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1912998960",
                        "start": 30,
                        "username": "laapinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "174077074",
                        "start": 45,
                        "username": "And_Furlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "172849931021844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado parque municipal com a @LaaPinheiro o @And_Furlan , e algu\u00e9m pra mim n\u00e9 .."
        },
        {
            "author_id": "276992660",
            "created_at": "2012-02-24T01:01:23.000Z",
            "id": "172848562181378048",
            "in_reply_to_user_id": "129964693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raphynh ahan...Ah larga eles tudo e vamo pra algum parque estadual curtir esse calor dos dem\u00f4nio kk"
        },
        {
            "author_id": "403602660",
            "created_at": "2012-02-24T00:48:27.000Z",
            "id": "172845308160655360",
            "in_reply_to_user_id": "123920139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelaCarvalhoo7 na fazenda minha, na linha do trem, no est\u00fadio e no parque municipal! Pq?"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-24T00:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172843017282138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico / conjur"
        },
        {
            "author_id": "406320834",
            "created_at": "2012-02-23T23:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1030165034",
                        "start": 0,
                        "username": "_vinnni"
                    }
                ]
            },
            "id": "172824814367670272",
            "in_reply_to_user_id": "246669194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_vinnni na de s\u00e3o pedro, camargo, parque municipal ! essas mano"
        },
        {
            "author_id": "136099977",
            "created_at": "2012-02-23T23:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98142216,
                        -3.11091284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "172820237861916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/jnbZ9TJs"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-23T22:30:36.000Z",
            "id": "172810615574892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/uaZLMx8F"
        },
        {
            "author_id": "76471642",
            "created_at": "2012-02-23T21:52:55.000Z",
            "id": "172801134216482818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confirmado Michel Tel\u00f3 em Indaial - Esclarecimentos.\nConfirmado show para o dia 20/03/2012 no Parque Municipal... http://t.co/bODJvy0O"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-02-23T21:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "172788086751760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/2toSFuii"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-02-23T20:36:34.000Z",
            "id": "172781918021107715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas-Hotel Castrum Villae:  http://t.co/W56dO1Hh"
        },
        {
            "author_id": "167596264",
            "created_at": "2012-02-23T20:05:47.000Z",
            "id": "172774175088455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jotunheimen http://t.co/tWNoniTT"
        },
        {
            "author_id": "285974786",
            "created_at": "2012-02-23T19:40:55.000Z",
            "id": "172767914020192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25FevSab-Treino t\u00e9cnico 07h45min no Parque Estadual Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande pr\u00f3ximo do Horto Florestal. Vamos nessa!!!"
        },
        {
            "author_id": "26848545",
            "created_at": "2012-02-23T19:30:51.000Z",
            "id": "172765383604977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/d4pc9z9B"
        },
        {
            "author_id": "66006775",
            "created_at": "2012-02-23T19:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "99858416",
                        "start": 0,
                        "username": "joharomero"
                    }
                ]
            },
            "id": "172764176224223233",
            "in_reply_to_user_id": "99858416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joharomero hora 10:00 am lugar Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "9762392",
            "created_at": "2012-02-23T19:21:04.000Z",
            "id": "172762921032626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa e os montanhistas http://t.co/7wKiAgOH via @espnagora"
        },
        {
            "author_id": "34179255",
            "created_at": "2012-02-23T19:08:43.000Z",
            "id": "172759813556674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestranda da Unesc estuda eventos biol\u00f3gicos no Parque Estadual da Serra Furada, em Orleans: http://t.co/rJkc4DEe"
        },
        {
            "author_id": "326759814",
            "created_at": "2012-02-23T18:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "153126795",
                        "start": 0,
                        "username": "AndressaMCM"
                    }
                ]
            },
            "id": "172753893875392512",
            "in_reply_to_user_id": "153126795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AndressaMCM UAHUAUASHUAS *-* 25/03 , parque municipal, 10H sister!"
        },
        {
            "author_id": "153126795",
            "created_at": "2012-02-23T18:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "804355423004409856",
                        "start": 0,
                        "username": "MAR_RENTA"
                    }
                ]
            },
            "id": "172753848644009984",
            "in_reply_to_user_id": "326759814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mar_renta  eu vo publicar o encontr\u00e3o no kut mais to sem informa\u00e7\u00f5es vai ser dia 25/3 no Parque Municipal mais a partir de qe horas/??"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-23T18:33:00.000Z",
            "id": "172750824039124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o de Corredores firma parceria com o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/VszsDHc1"
        },
        {
            "author_id": "173981103",
            "created_at": "2012-02-23T18:29:06.000Z",
            "id": "172749842039316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir em itaipava, e meus pais nao querem deixar prq minha irma quer levar a bicicleta p andar no Parque Municipal - -'"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2012-02-23T18:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "91618356",
                        "start": 101,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "172744136426930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o de Corredores firma parceria com o Parque Nacional do Igua\u00e7u  -  http://t.co/7LCGnnPP via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "126335599",
            "created_at": "2012-02-23T18:01:05.000Z",
            "id": "172742789774327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica receber\u00e1 pesquisadores da UFRN a partir de mar\u00e7o http://t.co/idSmRENw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-23T17:59:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "172742452099289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es tradicionais trabalham para formar o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana http://t.co/7xnGLXB7"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-23T17:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172741594628374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-23T17:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172741507885965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-23T17:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172741431318949892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-23T17:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172741020356841473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-23T17:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172740908461211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico conjur"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-23T17:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172740818602442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2012-02-23T17:44:15.000Z",
            "id": "172738556962406402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica http://t.co/Jb1e6Eqg"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-23T17:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "172734891253968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/lxyFibi2"
        },
        {
            "author_id": "214917159",
            "created_at": "2012-02-23T17:27:52.000Z",
            "id": "172734431302385665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloque sua moto na estrada - O Parque Nacional de Itatiaia\nhttp://t.co/TWtNK7CK"
        },
        {
            "author_id": "205213935",
            "created_at": "2012-02-23T17:27:38.000Z",
            "id": "172734373580378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloque sua moto na estrada - O Parque Nacional de Itatiaia\nhttp://t.co/7e1d8gZp"
        },
        {
            "author_id": "137150299",
            "created_at": "2012-02-23T17:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "266917642",
                        "start": 0,
                        "username": "ynetto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89318853,
                        -15.7471426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "172730630088556544",
            "in_reply_to_user_id": "266917642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ynetto rolou um \"walking\" no parque nacional. To morto mano ! Mas o q mais impressiona \u00e9 vista quando a gente chega no topo."
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-02-23T16:54:24.000Z",
            "id": "172726007818747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/68WJiXEw"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2012-02-23T16:29:30.000Z",
            "id": "172719743529271297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participem do novo evento Pro Parque Municipal Lagoa Seca...divulguem-no e consultem o http://t.co/vKUlPh38"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2012-02-23T16:27:58.000Z",
            "id": "172719359540736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestranda estuda eventos biol\u00f3gicos no Parque Estadual\n http://t.co/z9VbPUwy"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-02-23T16:27:06.000Z",
            "id": "172719139184586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona de Tapaj\u00f3s ganha relev\u00e2ncia global na \u00e1rea de pesquisa: \n\nFloresta Nacional (Flona) do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1... http://t.co/vnoiQS5P"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-02-23T16:26:37.000Z",
            "id": "172719016887074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u, monumento natural dividido por Brasil e Argentina, comemorou nesta quinta feira seu prim... http://t.co/FrS6sZ0z"
        },
        {
            "author_id": "51053610",
            "created_at": "2012-02-23T16:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1220011520303693824",
                        "start": 0,
                        "username": "carollld"
                    }
                ]
            },
            "id": "172716404838113280",
            "in_reply_to_user_id": "83410319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolllD Parque Municipal? Tem certeza?"
        },
        {
            "author_id": "48813457",
            "created_at": "2012-02-23T16:13:08.000Z",
            "id": "172715623883874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 32 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval"
        },
        {
            "author_id": "132632621",
            "created_at": "2012-02-23T15:50:53.000Z",
            "id": "172710024332840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Amaral, se o PL for aprovado, passar\u00e1 a ser classificado como Reserva de Desenvolvimento\nSustent\u00e1vel da Ilha Morro do Amaral."
        },
        {
            "author_id": "132632621",
            "created_at": "2012-02-23T15:50:06.000Z",
            "id": "172709828089741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj ser\u00e1 votado na CVJ o PL q recategoriza o  Morro do Amaral, at\u00e9 ent\u00e3o uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "9181852",
            "created_at": "2012-02-23T15:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "161701471",
                        "start": 76,
                        "username": "nocturnarcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "172706548596998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jotunheimen - http://t.co/UeGVJ9lr http://t.co/YoRJJCMm v\u00eda @nocturnarcom"
        },
        {
            "author_id": "299653618",
            "created_at": "2012-02-23T15:25:35.000Z",
            "id": "172703657131909121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de recategoriza\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Ilha Morro do Amaral ser\u00e1 votado hoje (23/2)... http://t.co/SXutWeSr"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2012-02-23T15:00:04.000Z",
            "id": "172697236474560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um parque nacional do Peru descobre mais de 300 esp\u00e9cies novas http://t.co/dNGlKRY8"
        },
        {
            "author_id": "499897736",
            "created_at": "2012-02-23T14:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "491693141",
                        "start": 36,
                        "username": "D2Luz"
                    }
                ]
            },
            "id": "172692878567546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaja Parque municipal com @Jhouww8  @D2Luz  hahaha  \u00e9e nois mlkkda Batendo aqelee #Futebol ."
        },
        {
            "author_id": "258613357",
            "created_at": "2012-02-23T14:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829351,
                        -15.40534065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "172688072411070466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada, onde um dia foi mar...!!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes http://t.co/kbG266Xg"
        },
        {
            "author_id": "103255694",
            "created_at": "2012-02-23T13:48:15.000Z",
            "id": "172679163776483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o Parque Nacional Jostedalsbreen http://t.co/EERt4JtO"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-02-23T13:44:41.000Z",
            "id": "172678264748388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A EcoNoronha investir\u00e1 R$ 8 milh\u00f5es no Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha (PE)."
        },
        {
            "author_id": "132924319",
            "created_at": "2012-02-23T13:30:45.000Z",
            "id": "172674759568535553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/T56r8Zbx"
        },
        {
            "author_id": "395531274",
            "created_at": "2012-02-23T13:13:41.000Z",
            "id": "172670464861274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba foi aberto para visita\u00e7\u00e3o cerca de 14 anos ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o. Vale a pena uma visita ao local!"
        },
        {
            "author_id": "262584355",
            "created_at": "2012-02-23T13:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "331813282",
                        "start": 29,
                        "username": "CulturaOasis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172668247626358785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sencillamente preciosa!:) RT @CulturaOasis: el oasis de #Elche Parque Municipal #Descubreeloasis #visitelche http://t.co/5tZL3OFV"
        },
        {
            "author_id": "394007436",
            "created_at": "2012-02-23T12:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "331813282",
                        "start": 18,
                        "username": "CulturaOasis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172662884646653954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Preciosa foto! RT @culturaoasis: el oasis de #Elche Parque Municipal #Descubreeloasis #visitelche http://t.co/uLWYZbKv"
        },
        {
            "author_id": "24794319",
            "created_at": "2012-02-23T12:43:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "172662768338604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Atalaia (Maca\u00e9) http://t.co/jko32Z8"
        },
        {
            "author_id": "339964882",
            "created_at": "2012-02-23T12:36:39.000Z",
            "id": "172661143154855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o institu\u00edda patrim\u00f4nio mundial http://t.co/fJAD83x5"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-02-23T12:33:32.000Z",
            "id": "172660360585814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorrefoz firma parceria para treinamentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p7Sisqed"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2012-02-23T12:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98142216,
                        -3.11091284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "172655852292030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/aHCcI9jc"
        },
        {
            "author_id": "331813282",
            "created_at": "2012-02-23T11:59:06.000Z",
            "id": "172651693396328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "el oasis de #Elche Parque Municipal #Descubreeloasis #visitelche http://t.co/Ao7pv8iX"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-02-23T11:36:58.000Z",
            "id": "172646124509868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval http://t.co/3b658uDx"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-23T11:20:59.000Z",
            "id": "172642103422234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/BtHRZPhi"
        },
        {
            "author_id": "143137890",
            "created_at": "2012-02-23T11:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "240501200",
                        "start": 0,
                        "username": "elisabetevido"
                    }
                ]
            },
            "id": "172641937222942720",
            "in_reply_to_user_id": "240501200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elisabetevido nao consigo entrar na area protegida do blog, a senha mudou? Bjos"
        },
        {
            "author_id": "56370493",
            "created_at": "2012-02-23T11:19:09.000Z",
            "id": "172641641524510721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba qual foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o institu\u00edda patrim\u00f4nio mundial da humanidade. Confira em http://t.co/x2e3qNHR"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-02-23T08:22:15.000Z",
            "id": "172597121890004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Considerado a joia ecol\u00f3gica do Norte Fluminense, o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba est\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, depois de 14 anos."
        },
        {
            "author_id": "296040882",
            "created_at": "2012-02-23T04:11:54.000Z",
            "id": "172534120897978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral - Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica http://t.co/O68dzcuN"
        },
        {
            "author_id": "19613606",
            "created_at": "2012-02-23T04:10:34.000Z",
            "id": "172533786179936257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 131 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Emas (Amo meu Trabalho!)\" http://t.co/lOPD3xnO"
        },
        {
            "author_id": "80110059",
            "created_at": "2012-02-23T00:56:35.000Z",
            "id": "172484967744536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "39.949 turistas visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante feriad\u00e3o  | Revista Hot\u00e9is http://t.co/pRLRMuQC"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-23T00:41:05.000Z",
            "id": "172481064915312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/bXx22WF6"
        },
        {
            "author_id": "297343411",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:29.000Z",
            "id": "172470094167937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica: \n\tA Secretaria de Estado de Meio Ambiente, do... http://t.co/1SZnbP0Y"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:28.000Z",
            "id": "172470091265482754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas da Cr\u00edtica Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica: \n\tA Secretaria de Estado d... http://t.co/gXhaVNhp"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:27.000Z",
            "id": "172470085036933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica: \n\tA Secretaria de Estado de Meio Ambiente, do... http://t.co/r8iOrokg"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:26.000Z",
            "id": "172470082461646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica: \n\tA Secretaria de Estado de Meio Ambiente, do... http://t.co/0ubPOw0U"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:25.000Z",
            "id": "172470077935984642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica http://t.co/kM4PQERf"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-02-22T23:42:55.000Z",
            "id": "172466429038309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "39.949 turistas visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante feriad\u00e3o: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, situado pr\u00f3xi... http://t.co/liH34Zqw"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-02-22T23:42:38.000Z",
            "id": "172466358901161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 32 mil visitantes durante carnaval. http://t.co/kMSuATJV"
        },
        {
            "author_id": "129511147",
            "created_at": "2012-02-22T23:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829261,
                        -15.405086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "172458386263248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval perfeito (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes) http://t.co/ssoNiBPy"
        },
        {
            "author_id": "359624612",
            "created_at": "2012-02-22T23:03:26.000Z",
            "id": "172456492639858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 presilh\u00e3o universitario grupo pegada + dj lob\u00e3o e wedison dia 10 de mar\u00e7o no parque municipal de fortaleza dos valos OBS: o rodeio sera +"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-02-22T22:53:20.000Z",
            "id": "172453949914357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Maravilhas do Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/4IZw7g8E"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2012-02-22T22:45:56.000Z",
            "id": "172452090080280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa e os montanhistas http://t.co/KlVuZGJa via @espnagora"
        },
        {
            "author_id": "175851348",
            "created_at": "2012-02-22T22:39:44.000Z",
            "id": "172450529409118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vindo de uma trilha hiper divertida no Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os ;) Depois entrar naquela cachoeira MEGA gelada ent\u00e3o.. rs"
        },
        {
            "author_id": "475738149",
            "created_at": "2012-02-22T22:11:55.000Z",
            "id": "172443527010193410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiros precisa-se para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de servi\u00e7os ambientais (UNIC)"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2012-02-22T21:45:06.000Z",
            "id": "172436777838194689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Caf\u00e9. - Official Blogger http://t.co/6v4radWX #CTblogger"
        },
        {
            "author_id": "471260900",
            "created_at": "2012-02-22T21:42:56.000Z",
            "id": "172436233593700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/KkVCw1rR"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-02-22T21:22:16.000Z",
            "id": "172431034800021505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorrefoz firma parceria para treinamentos no Parque Nacional do ... - Clickfoz http://t.co/0qjJA33A"
        },
        {
            "author_id": "16192790",
            "created_at": "2012-02-22T20:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27494858,
                        -22.96248393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "172425367162847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Parque Nacional da Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/L8nqVi16"
        },
        {
            "author_id": "304962868",
            "created_at": "2012-02-22T20:50:01.000Z",
            "id": "172422916988874753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% do aquip\u00e9lago pertence ao parque nacional marinho #Curiosidade"
        },
        {
            "author_id": "307502826",
            "created_at": "2012-02-22T20:46:50.000Z",
            "id": "172422114324910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira tudo que rolou no Carnaval de Itagua\u00ed e o sucesso do Parque municipal [:D]\n\nhttp://t.co/J5cx4OJj\n\nhttp://t.co/3GQsKDed"
        },
        {
            "author_id": "80046184",
            "created_at": "2012-02-22T20:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "172417658531225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo @YouTube aos favoritos http://t.co/vwgRIwG3 Parque Estadual da Serra do Mar - Planeta V"
        },
        {
            "author_id": "236576059",
            "created_at": "2012-02-22T20:12:43.000Z",
            "id": "172413528462991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regalomileon Parque Nacional Etosha (Namibia) - Agosto 2011 http://t.co/nRgZ1am5"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-02-22T20:04:06.000Z",
            "id": "172411362042052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorrefoz firma parceria para treinamentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Treinos ser\u00e3o mensais e s\u00f3 poder\u00e3o part... http://t.co/tWK0RG7v"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-22T19:53:36.000Z",
            "id": "172408718212861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/6yUk8uR3"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-02-22T19:49:01.000Z",
            "id": "172407565819453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval | H2FOZ: http://t.co/zR6hmchk"
        },
        {
            "author_id": "274309760",
            "created_at": "2012-02-22T19:31:51.000Z",
            "id": "172403246026076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto da Jud\u00e9ia - Parque Nacional de Massada. http://t.co/2P7IrtRM"
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2012-02-22T19:21:34.000Z",
            "id": "172400657356173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente... Boa parte de nossos hospedes fizeram essa op\u00e7\u00e3o no carnaval!... http://t.co/AfjmbYFV"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-02-22T19:12:36.000Z",
            "id": "172398401818869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no carnaval: Os turistas encontraram dias de sol, c\u00e9u limpo ... http://t.co/gLiddU69"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-02-22T18:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172389423219089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfazema ?  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/Q3kFQFaN"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-02-22T18:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172388730382987265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Guarani  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/neRf7dWE"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-02-22T18:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172388076180606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texturizando Portais  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/ZpLoJYvk"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2012-02-22T18:26:57.000Z",
            "id": "172386912470962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "39.949 turistas visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante feriad\u00e3o  http://t.co/ndXx2bVB"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2012-02-22T18:25:45.000Z",
            "id": "172386609730301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo por Cristina Lira de Natal: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitante... http://t.co/iMq40Bt4"
        },
        {
            "author_id": "69223353",
            "created_at": "2012-02-22T18:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "39426615",
                        "start": 54,
                        "username": "Maizinha7"
                    }
                ]
            },
            "id": "172383501721681921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode ser. Pensei em Ibitipoca tb. Parque Nacional... \u201c@Maizinha7: Vms p Sana! 1 micareta da luz! Ahahhah"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-22T17:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172378136749682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico ////"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2012-02-22T17:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "61868251",
                        "start": 8,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "172377967798915074",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 nois \"@Boca_Maldita Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval - http://t.co/sAqhSwNc\""
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-02-22T17:50:27.000Z",
            "id": "172377726035038209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval.. http://t.co/gvVDviWV"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-02-22T17:49:49.000Z",
            "id": "172377569885302785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval - http://t.co/5VbTYpcY"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-22T17:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172376547242688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico /fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-22T17:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172376409560457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "262607230",
            "created_at": "2012-02-22T17:41:38.000Z",
            "id": "172375509169213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Marcenaria: Parque Municipal Rib. das Pedras / Ponte Tifa dos Italianos - Warnow."
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-02-22T17:39:08.000Z",
            "id": "172374881034444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/j2LCT25D"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-02-22T17:22:20.000Z",
            "id": "172370651305361410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval http://t.co/dvXsrh2I"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2012-02-22T17:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15907720",
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172367415047495681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval | H2FOZ: http://t.co/Jzq92wUD via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-02-22T16:51:26.000Z",
            "id": "172362873555779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas - Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\nAve da semana no Cerrado do Brasil: Campephilus... http://t.co/AegzOGVF"
        },
        {
            "author_id": "54925404",
            "created_at": "2012-02-22T16:36:33.000Z",
            "id": "172359128461754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/nGTw3V2K"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2012-02-22T16:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "61868251",
                        "start": 4,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "172357887161675778",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT .@Boca_Maldita Pol\u00edcia Ambiental flagra seis pescando e ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pSPj989Q"
        },
        {
            "author_id": "283249800",
            "created_at": "2012-02-22T16:23:41.000Z",
            "id": "172355890219986945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a primeira reserva biol\u00f3gica do Brasil.... Reserva Biol\u00f3gica  Serra Negra... http://t.co/MBG22qhH"
        },
        {
            "author_id": "15963097",
            "created_at": "2012-02-22T16:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "172354287228301313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/apyjEAm3"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2012-02-22T16:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "180152323",
                        "start": 109,
                        "username": "pmfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "172354096064512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades comercializam lanches e bebidas no Parque Municipal a partir deste s\u00e1bado http://t.co/O2eaYXwi via @pmfeliz"
        },
        {
            "author_id": "16826250",
            "created_at": "2012-02-22T16:01:33.000Z",
            "id": "172350321543229441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha um hamster de Itu, no parque.  @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/hL8q5z00"
        },
        {
            "author_id": "91669173",
            "created_at": "2012-02-22T15:57:16.000Z",
            "id": "172349245595197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o moreco kkkkkkk ;) Fellipe (@ Parque Municipal Chico Mendes) [pic]: http://t.co/BcTdzcIf"
        },
        {
            "author_id": "121520798",
            "created_at": "2012-02-22T15:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60638017,
                        -18.23864374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "172341067532861441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiraaaaaaaa (@ Parque Estadual Do Biribiri) http://t.co/EKt6Et2p"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-02-22T15:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "172336100419973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/bdRWcVzJ"
        },
        {
            "author_id": "286992903",
            "created_at": "2012-02-22T14:47:58.000Z",
            "id": "172331795243728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tijuca http://t.co/XbjxJTSl"
        },
        {
            "author_id": "423543776",
            "created_at": "2012-02-22T14:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "18102187",
                        "start": 43,
                        "username": "LuAlone"
                    }
                ]
            },
            "id": "172327630362779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente podia fazer um encontro de fans da @LuAlone aqui em Bh n\u00e9? *-* tipo, no parque municipal ou outros lugares... seria bem legal haha"
        },
        {
            "author_id": "124732497",
            "created_at": "2012-02-22T14:18:56.000Z",
            "id": "172324498081714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba: \n\nMuitas \u00a0das terras do munic\u00edpio de Quissam\u00e3 fazem parte do Parque Nacional de J... http://t.co/5MnjMBPh"
        },
        {
            "author_id": "24150580",
            "created_at": "2012-02-22T14:15:42.000Z",
            "id": "172323685720522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vix #vit\u00f3ria #esp\u00edritosanto #es #brasil #brazil   @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/rly9cSt"
        },
        {
            "author_id": "83472992",
            "created_at": "2012-02-22T14:13:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "172323173096886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/wz8i4EGv"
        },
        {
            "author_id": "454100538",
            "created_at": "2012-02-22T13:49:01.000Z",
            "id": "172316968496529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a  Kuchenfest 2012, nos dia 09, 10 e 11 de Mar\u00e7o. No Parque Municipal de Eventos.\nhttp://t.co/kvCgyGtu"
        },
        {
            "author_id": "483071679",
            "created_at": "2012-02-22T13:41:53.000Z",
            "id": "172315171828666371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/ElYUOmxS no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/T8KUaXwm"
        },
        {
            "author_id": "35911020",
            "created_at": "2012-02-22T13:20:52.000Z",
            "id": "172309885843816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Passarinh\u00f3loga: Passarinhando no Parque Estadual de Vassununga http://t.co/bn3RfgW7"
        },
        {
            "author_id": "365446411",
            "created_at": "2012-02-22T13:20:39.000Z",
            "id": "172309828486705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u PR - Al\u00e9m das Cataratas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u disp\u00f5e de trilhas interpretativas e atividades... http://t.co/BrLSO80i"
        },
        {
            "author_id": "241715408",
            "created_at": "2012-02-22T12:59:03.000Z",
            "id": "172304395860578304",
            "in_reply_to_user_id": "363972391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chester_Crahan Voc\u00ea vai trampar ?  Hm a gente podia colar no shopping ou      no Parque Municipal .. Se voc\u00ea for trampar \u00e9 depois *-*"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-22T12:28:04.000Z",
            "id": "172296596703281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/88c4anPO"
        },
        {
            "author_id": "39098933",
            "created_at": "2012-02-22T12:18:54.000Z",
            "id": "172294288317751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul \u2013 fotos: Descoberta em 1924 e reconhecida como Monumento Natural, a Gruta do Lago Azul, atrat... http://t.co/J1HhGycJ"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2012-02-22T11:56:46.000Z",
            "id": "172288720014278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie os ind\u00edgenas do na luta para salvar o parque nacional e territ\u00f3rio protegido do TIPNIS. http://t.co/wqZ0Tr1T"
        },
        {
            "author_id": "54731649",
            "created_at": "2012-02-22T11:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "172287546141839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s!  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/jw5BFijk"
        },
        {
            "author_id": "196312345",
            "created_at": "2012-02-22T11:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "346841362",
                        "start": 10,
                        "username": "MinisterioMudar"
                    }
                ]
            },
            "id": "172286839477112833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha: @MinisterioMudar volte ao Parque Estadual da Cantareira !"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2012-02-22T11:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "15907720",
                        "start": 100,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172282128732655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o -  - Blog Rio - O Globo http://t.co/pnKkLXMR via @AddThis Boa not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-22T11:28:35.000Z",
            "id": "172281628188614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.948 visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval. No ano passado, foram 30.869. Predom\u00ednio de brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2012-02-22T11:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "172279025723650051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/YDGtzVGw"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2012-02-22T11:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.257851,
                        -22.970339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "172276974545412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/u9M2K2VN"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2012-02-22T10:09:41.000Z",
            "id": "172261771615277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL JARAGU\u00c1 Express Lazer 02.wmv http://t.co/MHtiF3YH"
        },
        {
            "author_id": "58469415",
            "created_at": "2012-02-22T09:49:53.000Z",
            "id": "172256787460927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas inc\u00eandios na \u00e1rea do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nDepois do inc\u00eandio que lavrou durante a noite na zona de... http://t.co/FkUnl3M0"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2012-02-22T09:43:40.000Z",
            "id": "172255223920857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, apontado como a maior joia ecol\u00f3gica no Norte Fluminense, est\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-02-22T09:40:02.000Z",
            "id": "172254309763923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/g0SsofY8"
        },
        {
            "author_id": "272270390",
            "created_at": "2012-02-22T06:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "172212710086422529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Via Anhanguera, km 243, Santa Rita do Passa Quatro) https://t.co/tuuIwHWG"
        },
        {
            "author_id": "76031913",
            "created_at": "2012-02-22T06:28:29.000Z",
            "id": "172206105370443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmMacap\u00e1Tem O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,maior parque de floresta tropical do planeta, que abriga uma imensa biodiversidade!"
        },
        {
            "author_id": "367447347",
            "created_at": "2012-02-22T03:20:13.000Z",
            "id": "172158726118178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou l\u00e1 no Parque Municipal.. tem bastante tempo que n\u00e3o vou l\u00e1.."
        },
        {
            "author_id": "52245313",
            "created_at": "2012-02-22T02:44:59.000Z",
            "id": "172149859133042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) http://t.co/AqEjFj9d"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-22T00:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172112899265929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico //"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-22T00:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172112637985955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "452584382",
            "created_at": "2012-02-22T00:16:15.000Z",
            "id": "172112428363030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Casupo\nValencia\nhttp://t.co/SNlBmATt"
        },
        {
            "author_id": "14678393",
            "created_at": "2012-02-21T23:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99394632,
                        -24.05629212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "172105377540866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/43WLWpL"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-02-21T23:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03367318,
                        -20.0608038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "172095691957608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima) http://t.co/ysa6bsUE"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-02-21T23:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03367318,
                        -20.0608038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "172095526223872002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima) http://t.co/PN91xfYk"
        },
        {
            "author_id": "279352005",
            "created_at": "2012-02-21T22:53:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "172091667971710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui pro parque municipal pra ve como ele ta sabe u.u"
        },
        {
            "author_id": "333087785",
            "created_at": "2012-02-21T22:52:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5c62f4a88f76fd3"
            },
            "id": "172091376287232002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nois colamo no parque municipal hoje,mto brisa aqele banquinho l\u00e1a,depois agnt foi come no flor do lageado"
        },
        {
            "author_id": "333087785",
            "created_at": "2012-02-21T22:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "175980125",
                        "start": 18,
                        "username": "adswendell"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "64842191",
                        "start": 33,
                        "username": "_victorcorrea_"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "236087564",
                        "start": 52,
                        "username": "doriini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5c62f4a88f76fd3"
            },
            "id": "172084106157498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dei um role com o @adswendell ,o @_victorcorrea_ ,o @doriini e o @joow_f13 no parque municipal agr."
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-02-21T22:13:02.000Z",
            "id": "172081419500273665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/6PJtQCHm"
        },
        {
            "author_id": "195847405",
            "created_at": "2012-02-21T21:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64126924,
                        -26.92024951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "172072052214341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!  @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/UvEE1k3n"
        },
        {
            "author_id": "61311106",
            "created_at": "2012-02-21T21:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "136277694",
                        "start": 0,
                        "username": "alinedawel"
                    }
                ]
            },
            "id": "172069673100251139",
            "in_reply_to_user_id": "136277694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinedawel vida de rabino do mato! Voltando de um acampamento no parque estadual do Guartel\u00e1 - PR. Saudades tbm. Vamos marcar algo? Bjo"
        },
        {
            "author_id": "52736043",
            "created_at": "2012-02-21T21:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "172065214714494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/jRewL6Kp"
        },
        {
            "author_id": "20561229",
            "created_at": "2012-02-21T20:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62422247,
                        -17.74326771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "172059756721217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha  @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/LCoqA0E"
        },
        {
            "author_id": "20561229",
            "created_at": "2012-02-21T20:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62422247,
                        -17.74326771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "172059348632207361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha  @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/2RiMrbw"
        },
        {
            "author_id": "64842191",
            "created_at": "2012-02-21T20:39:00.000Z",
            "id": "172057756835127298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (barrinho) (R. Louren\u00e7o Carmelo, 204-274, Botucatu) [pic]: http://t.co/RsZUxCJC"
        },
        {
            "author_id": "117889644",
            "created_at": "2012-02-21T20:31:09.000Z",
            "id": "172055782202937346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ada e pescaria no Parque Nacional leva seis pra cadeia http://t.co/3pVuCTD7"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-21T20:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172053180115468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / leia / veja"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-21T20:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172053060372267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2012-02-21T20:20:16.000Z",
            "id": "172053041732792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): \n\nA Pol\u00edcia Ambiental prendeu quatro pe... http://t.co/G1uvZ0hL"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-21T20:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172052933570072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-21T20:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172052830289543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2012-02-21T20:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85017614,
                        -23.46794059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "172052792708567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Av Marcos Penteado de Ulhoa Rodrigues, Santana de Parna\u00edba) http://t.co/xCe1qAT"
        },
        {
            "author_id": "88736986",
            "created_at": "2012-02-21T19:53:22.000Z",
            "id": "172046274051325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa e os montanhistas http://t.co/UM4qEq0B via @espnagora"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2012-02-21T19:46:22.000Z",
            "id": "172044512636583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou craque em explicar a maquete do parque nacional, e em irritar a Adriana *.* Hahahahah' E estou pensando em virar escoteira ;pp"
        },
        {
            "author_id": "7944792",
            "created_at": "2012-02-21T19:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "31171218",
                        "start": 4,
                        "username": "correa_alex"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172038387144994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @correa_alex  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/rjHp2LZd"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2012-02-21T19:08:34.000Z",
            "id": "172034997128138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel no Parque Municipal de Montes Claros http://t.co/I6QXCZ1V"
        },
        {
            "author_id": "343215947",
            "created_at": "2012-02-21T18:54:29.000Z",
            "id": "172031452932874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na serra do Umb\u00fa, floresta nacional! http://t.co/AU5BHKNU"
        },
        {
            "author_id": "142050406",
            "created_at": "2012-02-21T18:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "72189017",
                        "start": 10,
                        "username": "RogeerioCardozo"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1264410668",
                        "start": 42,
                        "username": "cesarmattos2"
                    }
                ]
            },
            "id": "172029256593981440",
            "in_reply_to_user_id": "323317042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yargo171 @Rogeeriocardozo @julianluhring @CesarMattos2 MESMO EU N\u00c3O ESTANDO MENCIONADO, o que acham de irmos ao Parque Estadual de Itapu\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-02-21T18:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "399126605",
                        "start": 48,
                        "username": "BiaSilva_S"
                    }
                ]
            },
            "id": "172028144688177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaai choveu hoje que SACO# E nem deu pra eu e a @BiaSilva_S Ir no Parque Municipal :/ Buaaa#"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2012-02-21T18:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "263932371",
                        "start": 0,
                        "username": "sempreLuanS2"
                    }
                ]
            },
            "id": "172024965535760386",
            "in_reply_to_user_id": "263932371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sempreLuanS2 Euuu fuuuuuuuui *-* no do Parque municipal e no da Pra\u00e7a da liberdade uaaai *-* & no shooow eu fui tbeen , *-----*"
        },
        {
            "author_id": "65069053",
            "created_at": "2012-02-21T18:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82360471,
                        -14.1752956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "172018595663065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros (Rodovia Goias 239, Alto Paraiso de Goias) http://t.co/vOZlwjZ6"
        },
        {
            "author_id": "24876034",
            "created_at": "2012-02-21T18:03:12.000Z",
            "id": "172018547155943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed: Passarinhando no Parque Estadual de Vassununga http://t.co/cv0ZDKtg #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "223444684",
            "created_at": "2012-02-21T17:55:37.000Z",
            "id": "172016638860861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo fui andar no half do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "262607230",
            "created_at": "2012-02-21T17:54:52.000Z",
            "id": "172016451241259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrolamentos nas ruas: Lima, no bairro Tapaj\u00f3s; Ilhota, no bairro Rio Morto e no Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras."
        },
        {
            "author_id": "267853903",
            "created_at": "2012-02-21T17:42:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "172013353110220802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MelDels Eu queria t\u00e1 l\u00e1no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "160666814",
            "created_at": "2012-02-21T17:39:54.000Z",
            "id": "172012684026462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/TNw5L21n"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2012-02-21T17:31:23.000Z",
            "id": "172010540128935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso ecol\u00f3gico:Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Rep\u00f3rterECO http://t.co/2BVs1ozn"
        },
        {
            "author_id": "30860219",
            "created_at": "2012-02-21T17:28:51.000Z",
            "id": "172009901999132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/rMSpTdCp"
        },
        {
            "author_id": "42218850",
            "created_at": "2012-02-21T17:22:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b4b48bcb1e6b53b7"
            },
            "id": "172008427504152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia&gt;Muito bonito,muito legal - pra quem \u00e9 da natureza,adoraria visit\u00e1-lo de novo,daqui uns 10 anos,RS."
        },
        {
            "author_id": "160666814",
            "created_at": "2012-02-21T17:22:18.000Z",
            "id": "172008255856455681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/fJ8LBVty"
        },
        {
            "author_id": "65697580",
            "created_at": "2012-02-21T17:19:35.000Z",
            "id": "172007573061517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis sao flagrados ca\u00e7ando e pescando no Parque Nacional do Igua\u00e7u Fechado ao p\u00fablico e vizinhos aberto a clandestinos. http://t.co/DN7Fz9jx"
        },
        {
            "author_id": "30860219",
            "created_at": "2012-02-21T17:13:53.000Z",
            "id": "172006135262478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/p2CKUXee"
        },
        {
            "author_id": "36173820",
            "created_at": "2012-02-21T17:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172005821104926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/KDwn5w47"
        },
        {
            "author_id": "39850882",
            "created_at": "2012-02-21T17:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "172003266052366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/s2OsK8kq"
        },
        {
            "author_id": "100965839",
            "created_at": "2012-02-21T16:47:05.000Z",
            "id": "171999393178845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do PETAR\nO PETAR \u00e9 um dos parques mais antigos do Estado de S\u00e3o Paulo, e visa resguardar e... http://t.co/IRgzeNgt"
        },
        {
            "author_id": "69574821",
            "created_at": "2012-02-21T16:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "51492469",
                        "start": 41,
                        "username": "Sosinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "171997868482236417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlistde @Sosinho http://t.co/bUV90UrF PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - S\u00c9RIE PARQU"
        },
        {
            "author_id": "204548929",
            "created_at": "2012-02-21T16:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "171996802202091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/mJ2FWXGM Mel no Parque Municipal de Montes Claros"
        },
        {
            "author_id": "94929121",
            "created_at": "2012-02-21T15:56:33.000Z",
            "id": "171986676502114305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vis\u00e3o panor\u00e2mica da pista de skate no parque municipal de Barueri - SP durante a sess\u00e3o de skate, Caveira Cloth.... http://t.co/7xpjaNz0"
        },
        {
            "author_id": "496550031",
            "created_at": "2012-02-21T15:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "171308911",
                        "start": 49,
                        "username": "littlemontez"
                    }
                ]
            },
            "id": "171985109292027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partindo pro parque nacional daqui a pouco com a @littlemontez"
        },
        {
            "author_id": "346266134",
            "created_at": "2012-02-21T15:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "238307617",
                        "start": 86,
                        "username": "Le_elorriaga"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "209893338",
                        "start": 100,
                        "username": "LucaasWill"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "308704897",
                        "start": 112,
                        "username": "_toon1"
                    }
                ]
            },
            "id": "171983571802783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tava l\u00e1 no parque municipal jogando um futebol de areia e um fut volei com os meninos @Le_elorriaga @LucaasWill @_toon1 #d\u00e9rlis"
        },
        {
            "author_id": "34772976",
            "created_at": "2012-02-21T15:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2182784802",
                        "start": 59,
                        "username": "Jyuuk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03966911,
                        -23.41080375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "171982705515429889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho w/ @jyuuk http://t.co/0HPrDURK"
        },
        {
            "author_id": "15138026",
            "created_at": "2012-02-21T15:40:38.000Z",
            "id": "171982669155020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://t.co/XaR4RnNs"
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2012-02-21T15:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95517,
                        -2.496333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "171982209572544513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo l\u00e1tex   @ Floresta Nacional dos Tapajos http://t.co/J2CEjKh4"
        },
        {
            "author_id": "203080494",
            "created_at": "2012-02-21T15:38:25.000Z",
            "id": "171982111140610049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) [pic]: http://t.co/attma6du"
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2012-02-21T15:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95517,
                        -2.496333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "171981282300014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1tex feito pela comunidade ribeirinha do Tapaj\u00f3s  @ Floresta Nacional dos Tapajos http://t.co/IlC9JHN9"
        },
        {
            "author_id": "54558262",
            "created_at": "2012-02-21T15:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "171976747452080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/TSciIqCn"
        },
        {
            "author_id": "324074294",
            "created_at": "2012-02-21T15:12:47.000Z",
            "id": "171975661064437760",
            "in_reply_to_user_id": "158521391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RODRIGUETESBBB Lara vamos no parque municipal sabado??"
        },
        {
            "author_id": "59138336",
            "created_at": "2012-02-21T15:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90927868,
                        -19.58952005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "171975492721848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Gruta da lapinha (Parque Nacional do Sumidouro, MG 0115, Lagoa Santa) http://t.co/1cmbkrZy"
        },
        {
            "author_id": "34772976",
            "created_at": "2012-02-21T15:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2596209900",
                        "start": 74,
                        "username": "kiyow"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03560532,
                        -23.41086343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "171974252944297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde o Junin perdeu o oculos kkkkkkkkk (@ Parque Municipal Ilha Grande w/ @kiyow) http://t.co/hZqqYbZt"
        },
        {
            "author_id": "235855565",
            "created_at": "2012-02-21T15:00:29.000Z",
            "id": "171972566922166272",
            "in_reply_to_user_id": "244682612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_vim_te_morder parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "431093561",
            "created_at": "2012-02-21T14:37:04.000Z",
            "id": "171966674851987458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou viajar com a minha escola para Foz do Igua\u00e7u, Paraguai, Acampamento, Parque Municipal,etc... Menos Pra Londrina, eu choro"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-02-21T14:33:44.000Z",
            "id": "171965835802443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O do FC dia 25/03 as 10:00 parque municipal quem vai ?"
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2012-02-21T14:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95517,
                        -2.496333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "171963666764271620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seringueira   @ Floresta Nacional dos Tapajos http://t.co/4YO2L3LI"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2012-02-21T14:24:39.000Z",
            "id": "171963548052881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Ambiental flagra ca\u00e7adores e pescadores no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Em data d... http://t.co/PHJLvbI7"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2012-02-21T14:16:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "171961437181329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas poder\u00e1 ser utilizada como reserva legal de propriedades rurais da regi\u00e3o noroeste http://t.co/fNzrsbVz"
        },
        {
            "author_id": "55233963",
            "created_at": "2012-02-21T13:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "285076178",
                        "start": 14,
                        "username": "lorenatomazett"
                    }
                ]
            },
            "id": "171948629634973697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada com @lorenatomazett (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://t.co/EvNX7lXV"
        },
        {
            "author_id": "51053610",
            "created_at": "2012-02-21T13:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "105768221",
                        "start": 31,
                        "username": "Jhon_Davidson"
                    }
                ]
            },
            "id": "171945714488852480",
            "in_reply_to_user_id": "142691940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osamuelmacedo @CamiillaSouzaa @Jhon_Davidson Parque das Mangabeiras? Parque Municipal? Lagoa da Pampulha? Escolham..."
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-02-21T13:11:00.000Z",
            "id": "171945013545156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende quatro ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/DkrXOoF3"
        },
        {
            "author_id": "196033026",
            "created_at": "2012-02-21T13:02:46.000Z",
            "id": "171942941986791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/iDtZsDZT"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2012-02-21T12:30:02.000Z",
            "id": "171934704809947138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Abel Tasman, um incr\u00edvel parque na Nova Zel\u00e2ndia: http://t.co/JXDZoxf5"
        },
        {
            "author_id": "113977339",
            "created_at": "2012-02-21T12:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03367318,
                        -20.0608038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "171932741561094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo Fazenda  @ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/NzhVcOFV"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-21T12:20:42.000Z",
            "id": "171932354594611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/UnLBeURM"
        },
        {
            "author_id": "35376987",
            "created_at": "2012-02-21T12:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "171931823046266881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/OLYuql9m"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-02-21T12:15:54.000Z",
            "id": "171931147863982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lembrando: morador de Foz do Igua\u00e7u paga meia entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #FicaDica"
        },
        {
            "author_id": "221011176",
            "created_at": "2012-02-21T12:12:28.000Z",
            "id": "171930283560550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma super trilha com a galera, estamos no parque nacional de Serrinha dos Pintos com lindas paisagens."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lucasned].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lucasned",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lucasned"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MAR_RENTA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MAR_RENTA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MAR_RENTA"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Presidente Prudente, Brasil",
                "id": "c5c62f4a88f76fd3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lorena, Brasil",
                "id": "b4b48bcb1e6b53b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "148868465",
                "name": "Natany \u2708",
                "username": "LSMeu_Destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404206130",
                "name": "RaFa",
                "username": "FCLSLuanMyStar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67220467",
                "name": "Guto Colunga VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "GutoColunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33530163",
                "name": "Gl\u00e1ucia Chair",
                "username": "glauciachair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151075574",
                "name": "VanderDiaz507",
                "username": "VanderDiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133791778",
                "name": "Marcelo Brasil",
                "username": "deejaymarcelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384314616",
                "name": "TIMPaixaoRS",
                "username": "TIMPaixaoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137865298",
                "name": "Priscila Zambrana",
                "username": "Priscillazam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111103910",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "ultimaceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63479420",
                "name": "Regis Moura",
                "username": "Regis_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8334542",
                "name": "Dafne | @elfinha",
                "username": "elfinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121754788",
                "name": "Ana Paula - webANA \ud83c\udfb8",
                "username": "webANA2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207107588",
                "name": "'    1 pincesa \u2654",
                "username": "S0U1D0C3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267340166",
                "name": "Beatrito",
                "username": "beatritinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135568584",
                "name": "Isabela com S e 1 L",
                "username": "_azulclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58630893",
                "name": "TV Macei\u00f3 Agora",
                "username": "maceioagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15456261",
                "name": "Costanze Advogados",
                "username": "costanzeadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20795180",
                "name": "Giselli Souza",
                "username": "gisellisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63591725",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabimarcal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145885364",
                "name": ". 4P",
                "username": "fethug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463254060",
                "name": "Gabriel Stronda.",
                "username": "GahStronda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410482424",
                "name": "Lai Teixeiraa :3",
                "username": "mudeseguenonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73493771",
                "name": "Mariana P\u00e9rola",
                "username": "mahperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109417516",
                "name": "Vinha Kristiane",
                "username": "vinhakristiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99348899",
                "name": "Fernanda Passos",
                "username": "fernandawf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101970613",
                "name": "Leandro Chaves",
                "username": "chavenfold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62871765",
                "name": "Jeovana Homn",
                "username": "JeoHomn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180974595",
                "name": "Valdemiro Lima",
                "username": "valdemirolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392654052",
                "name": "Kesia Mello",
                "username": "1_lezada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458001836",
                "name": "F Sindin do Amazonas",
                "username": "fsindicalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73551812",
                "name": "Amanda Melo",
                "username": "amanda_melo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25374425",
                "name": "T\u00falio Rivad\u00e1via",
                "username": "tulioriva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50662646",
                "name": "Gustavo Pereira",
                "username": "gustavoGpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982533187",
                "name": "\u0410\u043f\u043e\u043b\u043b\u0438\u043d\u0430\u0440\u0438\u044f",
                "username": "Joselio_Amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496550031",
                "name": "Lu :)",
                "username": "luciane_lpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69369842",
                "name": "hyath",
                "username": "RuthHyath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40760735",
                "name": "Larissa F.",
                "username": "LaaariF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36536165",
                "name": "Paulo Aran\u00e3",
                "username": "PauloArana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408040847",
                "name": "alana",
                "username": "alanagsb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29829988",
                "name": "Folha de Maring\u00e1",
                "username": "folhademaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49129956",
                "name": "creative mess",
                "username": "bekigirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48100205",
                "name": "Diego Henrique",
                "username": "dieego_hnrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404900676",
                "name": "Gabriele",
                "username": "__gasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302616530",
                "name": "Tr\u00eas Lagoas MS .com",
                "username": "3Lagoas_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45057416",
                "name": "Henrique A. Camargo",
                "username": "hacamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399126605",
                "name": "eae gatinhaa ; D",
                "username": "BiaSilva_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297716859",
                "name": "\u2654 Mayk Queiroz \u2654",
                "username": "MaykQueiroz_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15648601",
                "name": "0x6c75636173",
                "username": "lsilves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14834139",
                "name": "Guto Mez\u00eancio",
                "username": "gutomezencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113920745",
                "name": "p\u00e3o de queijo\ud83c\udf3b",
                "username": "marianabritox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303949299",
                "name": "Maria",
                "username": "malucometti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492819030",
                "name": "Minino",
                "username": "FaveroParaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30054530",
                "name": "\u00daltima Hora",
                "username": "UltimaHoracom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211663678",
                "name": "NEAmb",
                "username": "NEAmb_UFSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92817595",
                "name": "Bartira Seixas",
                "username": "BartiraSeixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634564285",
                "name": "Fernando Mineiro",
                "username": "mineiropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271247677",
                "name": "Greh",
                "username": "GrehFreax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58972703",
                "name": "Alberto Allen",
                "username": "albertoallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100552670",
                "name": "Gabriel Ruiz",
                "username": "ghalieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240864847",
                "name": "takissi carrara",
                "username": "carraritaxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113077740",
                "name": "Luiz Antonio Noll",
                "username": "vivasaoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24779063",
                "name": "gabiol",
                "username": "gabiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258401581",
                "name": "St. Patrick's Day BH",
                "username": "saintpatricksbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59792019",
                "name": "Renato Torres",
                "username": "_RenatoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324503473",
                "name": "E\u166d\u146d\u14aaO\u1587E \u146d\u14aa\u15e9\u144eET",
                "username": "ExplorePlanet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39297524",
                "name": "MeioNews Na Moda Com Tudo",
                "username": "meionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491595543",
                "name": "Festa do Arroz",
                "username": "Ferroz2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86164789",
                "name": "Mariane Gouv\u00eaa Leite",
                "username": "Marianegleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111090427",
                "name": "Rio Film Commission",
                "username": "filmrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248321659",
                "name": "Folha do Fora",
                "username": "folhadofora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40006679",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "Guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54202254",
                "name": "marcelo dominato",
                "username": "MarceloDominato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346841362",
                "name": "Minist\u00e9rio Mudar",
                "username": "MinisterioMudar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71871015",
                "name": "Amanda Abreu",
                "username": "Mandiquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214150051",
                "name": "Tv Natureza",
                "username": "Tv_Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108581610",
                "name": "Olavo Braz Nunes",
                "username": "Olavobraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471792",
                "name": "C\u00e2mara de Jata\u00ed",
                "username": "cmjatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106155564",
                "name": "Kl0nEz",
                "username": "Kl0nEz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14342815",
                "name": "Hugo Cristo",
                "username": "hugocristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85588324",
                "name": "R3 Not\u00edcias",
                "username": "R3Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53995439",
                "name": "Andy Lanynha",
                "username": "andylanynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162092616",
                "name": "Danniel",
                "username": "DannielCovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213792533",
                "name": "Click Promo\u00e7\u00e3o",
                "username": "clickpromocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172060513",
                "name": "Larissa Pinheiro",
                "username": "shanaylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395644908",
                "name": "Fato em Quest\u00e3o",
                "username": "FatoemQuestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253509104",
                "name": "Guiame",
                "username": "NGeracao_guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93533556",
                "name": "matheus",
                "username": "mathmendex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240777587",
                "name": "Rosalina GP",
                "username": "rosalinagp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133436042",
                "name": "Milton Alves",
                "username": "miltonalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45908423",
                "name": "Portal Vermelho",
                "username": "portalvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272777287101034497",
                "name": "Mark",
                "username": "marcosaurelio23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55984959",
                "name": "Marcos Aur\u00e9lio",
                "username": "marcosaureliose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268278219",
                "name": "Direito Ja\u00fa",
                "username": "direito_jau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81867551",
                "name": "Isabela  Castro",
                "username": "isabelacastrorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37793342",
                "name": "\u00c2ngelo Acau\u00e3 Pacheco",
                "username": "angeloacaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57437806",
                "name": "Edgard Ajax",
                "username": "AJAXPUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111078249",
                "name": "S\u00f4nia Bernardes",
                "username": "Bernardes_Sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116062602",
                "name": "Elvis Designer",
                "username": "ElvisDesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30826713",
                "name": "Dessa",
                "username": "dessaserpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15963097",
                "name": "voc\u00ea?",
                "username": "jehpfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130641090",
                "name": "Vale Sacasa \u2728\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\u2614\ud83c\udf27\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u0641\u0627\u0644\u064a\u0631\u064a\u0627",
                "username": "valeriasacasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339748157",
                "name": "Elvira Silvestrin",
                "username": "ElviraMariaMana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236895269",
                "name": "Renan",
                "username": "RenanYuiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454814575",
                "name": "\u3081\u3044\u3060\u3044",
                "username": "_nishio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199880232",
                "name": "Sra. Sambini (;",
                "username": "KarenCarolinne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912998960",
                "name": "Lara Pinheiro",
                "username": "laapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174077074",
                "name": "Anderson",
                "username": "And_Furlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276992660",
                "name": "Eae",
                "username": "820mpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403602660",
                "name": "Dayna Eleut\u00e9rio",
                "username": "daynaeleuterio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406320834",
                "name": "VITU",
                "username": "VictorOviedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030165034",
                "name": "@Vinnni_amalita",
                "username": "_vinnni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136099977",
                "name": "Paulinho",
                "username": "Haydentvx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76471642",
                "name": "Anderson Batata",
                "username": "Batata_Anderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24575310",
                "name": "oGuia-Guia da Cidade",
                "username": "guiadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167596264",
                "name": "nocturnar.com libros",
                "username": "n_libros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285974786",
                "name": "Branca Esportes",
                "username": "BrancaEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26848545",
                "name": "Carlos Teixeira",
                "username": "carlos_jmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66006775",
                "name": "Made \u2605 In \u2605 Bogota",
                "username": "Made_In_Bogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99858416",
                "name": "JOHA\u00aeomero\u2600",
                "username": "joharomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9762392",
                "name": "milton",
                "username": "MiltonToshiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34179255",
                "name": "Unesc",
                "username": "Unesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326759814",
                "name": "Brenda Rafaela",
                "username": "___Marrentinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153126795",
                "name": "Andressa Rosariana",
                "username": "AndressaMCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173981103",
                "name": "ilana \ud83c\udf31",
                "username": "IlanaSchultz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126335599",
                "name": "DMA Comunica",
                "username": "DMAComunicaUFRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214917159",
                "name": "Novamoto",
                "username": "novamotohonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205213935",
                "name": "Moto Snob",
                "username": "motosnob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137150299",
                "name": "Wilson de Castilho",
                "username": "wilsondcastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266917642",
                "name": "Ygor Almeida Netto",
                "username": "ynetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51053610",
                "name": "Dele\u00f3n Gleyzer",
                "username": "DeleonGleyzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220011520303693824",
                "name": "Carol Dias",
                "username": "carollld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813457",
                "name": "Peter Richard Fabian",
                "username": "fabianpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132632621",
                "name": "Daniela Pohl Baartz",
                "username": "danibaartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9181852",
                "name": "nocturnar.com",
                "username": "nocturnabsas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161701471",
                "name": "nocturnar.com",
                "username": "nocturnarcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299653618",
                "name": "Vinicius",
                "username": "viniciusboneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499897736",
                "name": "Good Boy",
                "username": "Fabricio__H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491693141",
                "name": "Dtwo",
                "username": "D2Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258613357",
                "name": "Rodrigo Piovezan",
                "username": "7piovezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103255694",
                "name": "Fabiano Scherer",
                "username": "fvscherer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132924319",
                "name": "Guia Escolas",
                "username": "GuiadeEscolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395531274",
                "name": "JrBio",
                "username": "empresajrbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262584355",
                "name": "Gema Morcillo",
                "username": "GemaMorcillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331813282",
                "name": "La Cultura del Oasis",
                "username": "CulturaOasis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394007436",
                "name": "visitelche",
                "username": "visitelche",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24794319",
                "name": "Bander",
                "username": "JornalistaBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339964882",
                "name": "feedhits",
                "username": "FeedCuriosidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143137890",
                "name": "Ana Claudia Dutra",
                "username": "anaclaudiadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240501200",
                "name": "Elisabete Vido",
                "username": "elisabetevido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56370493",
                "name": "RankBrasil",
                "username": "RankBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296040882",
                "name": "Coxim Agora",
                "username": "coximagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19613606",
                "name": "Carlos Thiry",
                "username": "carlosthiry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80110059",
                "name": "\ud835\ude41\u00e1\ud835\ude57\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude48\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "medeirosfabioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297343411",
                "name": "104BANDFM",
                "username": "104Bandfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129511147",
                "name": "Lidiane Travassos",
                "username": "LidiCTravassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359624612",
                "name": "IsAaCom2As",
                "username": "isaac2as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247980120",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Bueno",
                "username": "JoaoPaulo_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175851348",
                "name": "Gabriela Zacher",
                "username": "gabiizacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475738149",
                "name": "Emir Santer",
                "username": "Novaangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "471260900",
                "name": "Ozgur D. Y\u0131lmaz",
                "username": "ozgurdyilmaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16192790",
                "name": "killer.155",
                "username": "killer155",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304962868",
                "name": "Simpatia da Ilha",
                "username": "Simpatiadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307502826",
                "name": "Expo Itagua\u00ed",
                "username": "_expoitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80046184",
                "name": "gilda brasileiro",
                "username": "gildabrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236576059",
                "name": "Ana (viosel)",
                "username": "ana_viosel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274309760",
                "name": "Renato Lima",
                "username": "renatolima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470300807",
                "name": "Grand Carim\u00e3 Resort & Convention Center",
                "username": "HotelCarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69223353",
                "name": "Claudia Mendes",
                "username": "ClaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39426615",
                "name": "Ma\u00edz de Oliveira",
                "username": "Maizinha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "sou eu mesma, n\u00e3o uso rob\u00f4",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262607230",
                "name": "Jornal Alternativo",
                "username": "AlternativoJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54925404",
                "name": "Rodrigo Ferreira",
                "username": "Rodrigofefafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283249800",
                "name": "Almeida Milit\u00e3o",
                "username": "Almeida_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16826250",
                "name": "uma deborah",
                "username": "Deka_Pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91669173",
                "name": "Fabi \u2744\ufe0f\ud83c\udf88",
                "username": "GouveiaFaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121520798",
                "name": "Fabr\u00edcio Nonato",
                "username": "NonatoFabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286992903",
                "name": "Mauricio Vargas",
                "username": "mauriupcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423543776",
                "name": "BRIGADEIRO DA LU \u221e",
                "username": "StarbucksDaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18102187",
                "name": "Lu Alone",
                "username": "LuAlone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124732497",
                "name": "o Rio de Janeiro",
                "username": "oriodejaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24150580",
                "name": "Sandro Brand\u00e3o",
                "username": "sandrovisck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83472992",
                "name": "Lic. D",
                "username": "marianadrat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454100538",
                "name": "savadyhotel",
                "username": "hotelsavady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483071679",
                "name": "higorhenrique",
                "username": "higormat1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35911020",
                "name": "Paulo Lula Costa",
                "username": "pcostafloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365446411",
                "name": "Lucil\u00e9ia Marchi",
                "username": "leiamarchis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241715408",
                "name": "A\u00e9 kittyzinha",
                "username": "ownkittyzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39098933",
                "name": "Bonitoweb",
                "username": "bonitoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54731649",
                "name": "Andr\u00e9 Fiedler",
                "username": "AndFiedler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196312345",
                "name": "Nicole Gouveia.",
                "username": "NicooleGouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58469415",
                "name": "BLCS_Braga",
                "username": "BLCS_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272270390",
                "name": "Murilo Moraes",
                "username": "murilomoraes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76031913",
                "name": "Gi Anjos",
                "username": "GiselledosAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367447347",
                "name": "Ana, s\u00f3 Ana",
                "username": "anacg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52245313",
                "name": "Fefuxa \u2728\u2665\ufe0f",
                "username": "FerGracioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452584382",
                "name": "isabelarengfo",
                "username": "isabelarengfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14678393",
                "name": "Di_Jual",
                "username": "sale_akun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11673982",
                "name": "Lucas Vieira Moreira",
                "username": "adalzijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279352005",
                "name": "Feeh",
                "username": "_FlaapJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333087785",
                "name": "emilio.",
                "username": "_emiliojet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175980125",
                "name": "swonha",
                "username": "adswendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64842191",
                "name": "Victor Correa",
                "username": "_victorcorrea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236087564",
                "name": "Dorini",
                "username": "doriini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195847405",
                "name": "Tain\u00e1 Fernandes",
                "username": "tayfernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61311106",
                "name": "Herr Pinheiro",
                "username": "jucobala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136277694",
                "name": "Aline Dawel",
                "username": "alinedawel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736043",
                "name": "Cesar Arantes",
                "username": "ArantesCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20561229",
                "name": "Hudson Bezerra",
                "username": "hudsonbzra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117889644",
                "name": "R\u00e1dio Vale Verde FM",
                "username": "valeverdefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88736986",
                "name": "Anna Carolina Lobo",
                "username": "AnnaCarolLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86638839",
                "name": "k.\u29d7",
                "username": "caosvirginiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7944792",
                "name": "Gustavo Jreige",
                "username": "gustavojreige",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31171218",
                "name": "alex correa",
                "username": "correa_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343215947",
                "name": "\u0259pn\u0250\u0279po \uf8ff",
                "username": "tcheduh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142050406",
                "name": "Eduardo H. Peixoto",
                "username": "eduardopeixotoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72189017",
                "name": "Rogeerio \u03df",
                "username": "RogeerioCardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264410668",
                "name": "cesar mattos",
                "username": "cesarmattos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369819122",
                "name": "atleticana do Luan \u221e",
                "username": "LuanSantanaMGBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263932371",
                "name": "Lari",
                "username": "sempreLuanS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65069053",
                "name": "The Old",
                "username": "oldairjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24876034",
                "name": "ScienceBlogs Brasil",
                "username": "scienceblogsbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223444684",
                "name": "Igor Pereira",
                "username": "Igor_Miojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267853903",
                "name": "geo",
                "username": "geolimax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160666814",
                "name": "Bia Pessoa",
                "username": "biihnpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30860219",
                "name": "Claudio Marques",
                "username": "claudiomarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218850",
                "name": "\u00e9 Chloe, m\u00e3e",
                "username": "phirrippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65697580",
                "name": "JulioCesarFernandes",
                "username": "JuliusFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36173820",
                "name": "Marcio",
                "username": "mpmconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39850882",
                "name": "Renato Giovanetti",
                "username": "rgiovanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100965839",
                "name": "Rizzatour - Ag\u00eancia Especializada em Turismo Rural",
                "username": "rizzatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69574821",
                "name": "BENEVENUTO",
                "username": "imovelnovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51492469",
                "name": "Alexandre Sosinho",
                "username": "Sosinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204548929",
                "name": "Fabio Brunialti",
                "username": "FabioBrunialti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94929121",
                "name": "gx_xg",
                "username": "gabrieuhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171308911",
                "name": "Alexandra Montez",
                "username": "littlemontez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346266134",
                "name": "D  I  E  G  O",
                "username": "diegolost1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238307617",
                "name": "Lel\u00ea Elorriaga",
                "username": "Le_elorriaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209893338",
                "name": "Jooia  hara *-*",
                "username": "LucaasWill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308704897",
                "name": "Toon",
                "username": "_toon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34772976",
                "name": "tullo luano",
                "username": "ei_rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182784802",
                "name": "Jyuuk",
                "username": "Jyuuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15138026",
                "name": "giu",
                "username": "giubzeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13651922",
                "name": "neoninaevangelion",
                "username": "NinaGazire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203080494",
                "name": "Thiago Gon\u00e7alves",
                "username": "thiagoblic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54558262",
                "name": "Taciana P Rocha",
                "username": "Tacianarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324074294",
                "name": "Babi | Er\u00e7el b\u00fcrsin \ud83e\udd8b\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udf4b",
                "username": "shineercel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59138336",
                "name": "Francisco Moreira",
                "username": "franciscocfmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596209900",
                "name": "\ud83d\udc3b\u304d\u3088\u3063\u3061\ud83d\udc3a",
                "username": "kiyow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235855565",
                "name": "Patrick Augusto",
                "username": "PatrickOficcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431093561",
                "name": "\u03987/\u03985 4\u03b1nos de FC\u0398 \u0586",
                "username": "FCAowPotenciaLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55233963",
                "name": "BRUNNO FALC\u00c3O",
                "username": "BrunnoFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285076178",
                "name": "Lorena Kott Tomazett",
                "username": "lorenatomazett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105768221",
                "name": "Jonathan Davidson",
                "username": "Jhon_Davidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196033026",
                "name": "Gon",
                "username": "AndinesProject",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113977339",
                "name": "Patr\u00edcia Filizzola",
                "username": "PatyFilizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35376987",
                "name": "decks dark",
                "username": "thiago_olivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221011176",
                "name": "Eds",
                "username": "EdinhoSilvaC",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "173501252766941185",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzei73kwnbqlciva6283gezzuzmi65",
        "oldest_id": "171930283560550400",
        "result_count": 500
    }
}