{
    "data": [
        {
            "author_id": "285250438",
            "created_at": "2012-02-08T19:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "22914738",
                        "start": 75,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "167325891318386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/oQ7KYMn6 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "20059031",
            "created_at": "2012-02-08T19:15:51.000Z",
            "id": "167325787802963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando, caminhando, caminhando... De nada pra lugar nenhum. (@ Parque Municipal) http://t.co/iBQEc3dA"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-02-08T19:00:35.000Z",
            "id": "167321948416770050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas \u00e9 o pr\u00f3ximo local das atividades do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios. Conhe\u00e7a: http://t.co/QsxabODP"
        },
        {
            "author_id": "389265004",
            "created_at": "2012-02-08T18:50:26.000Z",
            "id": "167319390562418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioGrandedoSul Minist\u00e9rio P\u00fablico doa barco e motor \u00e0 Reserva do Lami: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenb... http://t.co/bBPZVs1Z"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2012-02-08T18:50:25.000Z",
            "id": "167319389409001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico doa barco e motor \u00e0 Reserva do Lami: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger receb... http://t.co/UugHv9wX #poa"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2012-02-08T18:40:39.000Z",
            "id": "167316930569568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena fim de dep\u00f3sito de sucatas em parque estadual no RJ: http://t.co/xM5plgdC"
        },
        {
            "author_id": "357466446",
            "created_at": "2012-02-08T18:04:55.000Z",
            "id": "167307938699022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transitol\u00e2ndia instalada no Parque Municipal \u00e9 sucesso \u00edmpar entre crian\u00e7as e adultos http://t.co/l8ugEq0S"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-02-08T18:01:45.000Z",
            "id": "167307143148613633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha na Ilha Grande em Angra dos Reis (RJ). http://t.co/1uUdyelw"
        },
        {
            "author_id": "294234462",
            "created_at": "2012-02-08T18:01:14.000Z",
            "id": "167307009853632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O E CIDADANIA: transitol\u00e2ndia instalada no parque municipal \u00e9 sucesso \u00edmpar entre crian\u00e7as e adultos. http://t.co/foWAHCvD"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-02-08T17:38:58.000Z",
            "id": "167301405957308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: FAO: Vaga consultor para analisar as a\u00e7\u00f5es antr\u00f3picas no interior da Floresta\u2026 http://t.co/968lf2VY"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-02-08T17:38:06.000Z",
            "id": "167301191150215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: FAO: Vaga consultor para analisar as a\u00e7\u00f5es antr\u00f3picas no interior da Floresta Nacional de AltamiraF http://t.co/9g7KIEb9"
        },
        {
            "author_id": "156730862",
            "created_at": "2012-02-08T17:30:08.000Z",
            "id": "167299182762278914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente destr\u00f3i rancho que servia de base para ca\u00e7adores no Parque estadual da Pedra Branca, em Jacarepagu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-08T16:42:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167287222062678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada na Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri. http://t.co/AtSTgCHx"
        },
        {
            "author_id": "360928348",
            "created_at": "2012-02-08T16:34:11.000Z",
            "id": "167285103872049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpar metade da casa hoje e metade amnha pra poder ir pro Parque municipal no sabado , h\u00e1 tempos que eu nao vou l\u00e1 m\u00f3 sdd haha \u2665"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-08T16:24:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167282664427106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadastro de moradores da Reserva Extrativista Ari\u00f3ca Pruan\u00e3 \u00e9 conclu\u00eddo. http://t.co/rKBb7Vht"
        },
        {
            "author_id": "243311650",
            "created_at": "2012-02-08T16:23:50.000Z",
            "id": "167282500601790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoall aii do FS dia 19/3 no parque municipal meet up enfrente ao lago incri\u00e7oes na hora com DEE SOARES"
        },
        {
            "author_id": "486705927",
            "created_at": "2012-02-08T16:21:11.000Z",
            "id": "167281832721793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DICAS: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um lugar de puro contato com a natureza. Por isso, nem pensar em levar roupas pesadas."
        },
        {
            "author_id": "142104115",
            "created_at": "2012-02-08T16:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "138486690",
                        "start": 0,
                        "username": "MatheusAventura"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "32600824",
                        "start": 31,
                        "username": "webrun"
                    }
                ]
            },
            "id": "167280523197161472",
            "in_reply_to_user_id": "138486690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheusAventura vamos nessa? \"@webrun: Argentina ter\u00e1 21 km pr\u00f3ximos a geleiras no Parque Nacional Glaciares http://t.co/eE6QCc1F\""
        },
        {
            "author_id": "352566801",
            "created_at": "2012-02-08T16:15:12.000Z",
            "id": "167280328531124225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoall aii do FS dia 19/3 no parque municipal meet up  enfrente ao lago incri\u00e7oes na hora com DEE SOARES"
        },
        {
            "author_id": "101764187",
            "created_at": "2012-02-08T16:03:57.000Z",
            "id": "167277495266189313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um para\u00edso na terra - Plitvice Lakes, cro\u00e1cia: Conhe\u00e7a um lugar de beleza \u00fanica, o Parque Nacional Plitvice Lake... http://t.co/AMTuWnms"
        },
        {
            "author_id": "207338171",
            "created_at": "2012-02-08T16:03:55.000Z",
            "id": "167277487456403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um para\u00edso na terra - Plitvice Lakes, cro\u00e1cia: Conhe\u00e7a um lugar de beleza \u00fanica, o Parque Nacional Plitvice Lake... http://t.co/N5vo7mZk"
        },
        {
            "author_id": "486705927",
            "created_at": "2012-02-08T16:00:06.000Z",
            "id": "167276528693018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais."
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2012-02-08T15:52:54.000Z",
            "id": "167274713893191682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 17/2, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Fazenda Maced\u00f4nia, acontecer\u00e1 reuni\u00e3o da Rede Verde Vida. http://t.co/5jY8lBdB"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-02-08T15:52:51.000Z",
            "id": "167274701389971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina ter\u00e1 21 km pr\u00f3ximos a geleiras no Parque Nacional Glaciares: Esta\u00e7\u00e3o: Cross-Country http://t.co/DICxB0S0"
        },
        {
            "author_id": "211921280",
            "created_at": "2012-02-08T15:38:03.000Z",
            "id": "167270979607863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina ter\u00e1 21 km pr\u00f3ximos a geleiras no Parque Nacional Glaciares: Esta\u00e7\u00e3o: Cross-Country http://t.co/kW8wNoz #CorridadeRua"
        },
        {
            "author_id": "32600824",
            "created_at": "2012-02-08T15:31:40.000Z",
            "id": "167269372560277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina ter\u00e1 21 km pr\u00f3ximos a geleiras no Parque Nacional Glaciares http://t.co/tmssSIHG"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-02-08T14:47:47.000Z",
            "id": "167258328941068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/taad1uGH"
        },
        {
            "author_id": "86932015",
            "created_at": "2012-02-08T14:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "192637498",
                        "start": 21,
                        "username": "Laizadomingos"
                    }
                ]
            },
            "id": "167258083331026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal com @laizadomingos @bellahsantos_ #Meu_amor"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-08T14:16:03.000Z",
            "id": "167250342063505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/x7Nww1ky"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-08T13:50:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167243893690220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos promove Semin\u00e1rio. http://t.co/bYvYLbiN"
        },
        {
            "author_id": "58701497",
            "created_at": "2012-02-08T13:38:46.000Z",
            "id": "167240960684732418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Que tal passar um dia conhecendo e fazendo trilhas no Parque Municipal? http://t.co/MTerqov0\u2026 | http://t.co/Ol3xBg4Y"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2012-02-08T13:33:23.000Z",
            "id": "167239602497781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia de observa\u00e7\u00e3o de aves do parque nacional da Tijuca. Torne a sua experi\u00eancia mais interessante! reconhe\u00e7a as... http://t.co/Ti9HyoQt"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:24:32.000Z",
            "id": "167237377675362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Del Rey Foz: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora hoje 73 anos - hoteldelreyfoz: http://t.co/sVuADel5"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-02-08T13:23:36.000Z",
            "id": "167237138277076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Que tal passar um dia conhecendo e fazendo trilhas no Parque Municipal? http://t.co/jKS6kTqG | http://t.co/ujfb9QR4"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:21:46.000Z",
            "id": "167236681630621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Foz Igua\u00e7u http://t.co/HdLC4tI1"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:20:31.000Z",
            "id": "167236365321388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Art. 11. O Parque Nacional tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas naturais de grande... http://t.co/DWWny2xQ"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:10:59.000Z",
            "id": "167233967274205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: LEI N\u00ba 9.985, DE 18 DE JULHO DE 2000.Lei institui o SNUC. Art. 10. A Reserva Biol\u00f3gica tem como... http://t.co/ZfHfORSY"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:07:27.000Z",
            "id": "167233079381987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEI N\u00ba 9.985, DE 18 DE JULHO DE 2000. - Art. 9\u00ba A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica tem como objetivo a preserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/TdokUkV7"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2012-02-08T12:56:29.000Z",
            "id": "167230318649159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/rxvX1HuB"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2012-02-08T12:55:52.000Z",
            "id": "167230160976887809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Dia 20 - Parque Nacional Conguillio http://t.co/UxJrM4Ib"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2012-02-08T12:49:23.000Z",
            "id": "167228529870782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeMemoriza\u00e7\u00e3o!!! Parque nacional = Prote\u00e7\u00e3o integral (Duplo \"P\")"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2012-02-08T12:46:48.000Z",
            "id": "167227881808859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuidado!!! Ambiental. PARQUE Nacional = UC de Prote\u00e7\u00e3o Integral. FLORESTA Nacional = UC de Uso Sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2012-02-08T12:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "88563724",
                        "start": 18,
                        "username": "LeonardoFelipe_"
                    }
                ]
            },
            "id": "167222666347036673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9 [rs] -- RT @LeonardoFelipe_: Isto \u00e9 um banheiro p\u00fablico em Curitiba. Dentro de um parque municipal. http://t.co/j2C5ASPq"
        },
        {
            "author_id": "88563724",
            "created_at": "2012-02-08T12:22:00.000Z",
            "id": "167221638499282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto \u00e9 um banheiro p\u00fablico em Curitiba. Dentro de um parque municipal. http://t.co/ph6yZSwG"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-02-08T12:16:14.000Z",
            "id": "167220189363056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/02 08:43 -  Horto Florestal (SP) ser\u00e1 revitalizado com R$ 15 milh\u00f5es: O Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren, tamb... http://t.co/SIpGT50V"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-08T12:15:02.000Z",
            "id": "167219884890144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Aparados da Serra, nos estados do RS e SC, \u00e9 nacionalmente conhecido pela beleza de seus c\u00e2nions http://t.co/4dY1RnZA"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2012-02-08T12:11:51.000Z",
            "id": "167219086080745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: C\u00e2nion do Brasil! http://t.co/9h2RCKSR"
        },
        {
            "author_id": "72965262",
            "created_at": "2012-02-08T12:05:05.000Z",
            "id": "167217383105241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velho, que idiotas! Eu n\u00e3o atravessaria nem a lagoa do Parque Municipal - http://t.co/8hi9fuCw"
        },
        {
            "author_id": "56534954",
            "created_at": "2012-02-08T11:37:17.000Z",
            "id": "167210384988700673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diah! acordei cedo fi, bora pro Parque Municipal com a galera da MTM #partiu"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-08T11:36:27.000Z",
            "id": "167210178905767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor? O Parque Nacional da Tijuca tem temperatura agrad\u00e1vel, com passeios que incluem a contempla\u00e7\u00e3o e o lazer em banhos de cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "164483676",
            "created_at": "2012-02-08T11:25:55.000Z",
            "id": "167207526536986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/e0JEWw0d"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-02-08T11:20:04.000Z",
            "id": "167206052251709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ibama flagra desmatamento de vegeta\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica na \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional do Capara\u00f3/ES http://t.co/k6bj5L79"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2012-02-08T11:09:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "111688782",
                        "start": 1,
                        "username": "paulinachamorro"
                    }
                ]
            },
            "id": "167203272992624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@paulinachamorro: #manguefazadiferenca ! Este lindo e na reserva extrativista de Canavieras, sul da Bahia. http://t.co/XidJZJA4\u201d"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2012-02-08T10:43:00.000Z",
            "id": "167196726199980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manguefazadiferenca ! Este lindo e na reserva extrativista de Canavieras, sul da Bahia. http://t.co/tP1ZfLGZ"
        },
        {
            "author_id": "136460952",
            "created_at": "2012-02-08T10:39:26.000Z",
            "id": "167195829482950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do Cabo, RJ, Grande apreensao de redes tres malhos pela Gurada Maritima na Reserva extrativista. Pesca artesanal agradece."
        },
        {
            "author_id": "289142192",
            "created_at": "2012-02-08T09:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73484372,
                        -29.35656743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "167181524045791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sul,,, kkk (@ Parque Estadual Da Guarita) http://t.co/vNvbBVPT"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2012-02-08T09:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "22914738",
                        "start": 75,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "167179729537994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/qmFeX5ba via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2012-02-08T08:48:24.000Z",
            "id": "167167887092629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido por ser o ponto mais alto da regi\u00e3o metropolitana, o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 tem trilhas que levam... http://t.co/F3wH4ulh"
        },
        {
            "author_id": "56534954",
            "created_at": "2012-02-08T02:28:27.000Z",
            "id": "167072267778535425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou mimi, amanha parque municipal com a galera #fui"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-08T02:18:13.000Z",
            "id": "167069693742551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "247568502",
            "created_at": "2012-02-08T01:31:02.000Z",
            "id": "167057820259336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca. \u00d3tima surpresa. Recomendo."
        },
        {
            "author_id": "423869873",
            "created_at": "2012-02-08T01:11:12.000Z",
            "id": "167052826005082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vo pro parque nacional com a luiza q volto do canad\u00e1 kk , sabrina e  nao lembro mais quem ..kk"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-02-08T00:48:46.000Z",
            "id": "167047180455116801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcias  Projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vale dos Dinossauros \u00e9 destaque no portal UOL http://t.co/SoDphPHt #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-02-08T00:27:21.000Z",
            "id": "167041793668554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acolhida marca o retorno das atividades do Parque Municipal do Idoso em Manaus http://t.co/cSv8Ag3I"
        },
        {
            "author_id": "482948389",
            "created_at": "2012-02-08T00:21:32.000Z",
            "id": "167040328170340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/BGNcbBJq"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-08T00:18:05.000Z",
            "id": "167039460482101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO evento de abertura do Parque \u00e9 um momento de confraterniza\u00e7\u00e3o. Os  idosos reencontram os amigos... http://t.co/ARizSNlA #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-08T00:16:29.000Z",
            "id": "167039057694691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vale dos Dinossauros \u00e9 destaque no portal UOL http://t.co/5xmGwAja #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "319739361",
            "created_at": "2012-02-07T23:26:17.000Z",
            "id": "167026425818386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fora a mulher agarrando meu pai no Parque Municipal O.o ai ele : sem por a mao KKKKKKKK euri litros"
        },
        {
            "author_id": "110249707",
            "created_at": "2012-02-07T23:10:52.000Z",
            "id": "167022546443698177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal domingo com a @brutenoriio vai ser ziiiiiica da bahia (yn."
        },
        {
            "author_id": "347814176",
            "created_at": "2012-02-07T22:23:35.000Z",
            "id": "167010647735934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATACIL 2012 - XXXIII Feira de Artesanato, Turismo, Agricultura, Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria de Lagoa\n\nParque Municipal... http://t.co/WFaLPQB8"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-07T22:05:19.000Z",
            "id": "167006048186667011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/ViJJg14i"
        },
        {
            "author_id": "52912259",
            "created_at": "2012-02-07T21:37:29.000Z",
            "id": "166999043183083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia patinar com esse visu, heim?? (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) [pic]: http://t.co/fN8YKsXl"
        },
        {
            "author_id": "110978623",
            "created_at": "2012-02-07T21:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17648633",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoMuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "166998902933962753",
            "in_reply_to_user_id": "17648633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonardoMuller Moro em Barra do Gar\u00e7as - MT, Divisa com GO. Praticamente dentro da cidade temos um parque nacional, Parque da Serra Azul..."
        },
        {
            "author_id": "149149374",
            "created_at": "2012-02-07T21:24:48.000Z",
            "id": "166995853582667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oioioi dia \u00f3timo hoje no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "180534914",
            "created_at": "2012-02-07T21:23:23.000Z",
            "id": "166995497201041409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos no II ENCONTRO DO PROGRAMA DE APOIO A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DO AMAP\u00c1 junto aos Territ\u00f3rios dos Lagos e Centro Oeste."
        },
        {
            "author_id": "313653368",
            "created_at": "2012-02-07T20:43:13.000Z",
            "id": "166985385723965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama aprova planos de manejo para Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera, no Par\u00e1:  http://t.co/FU7gXZSk"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-02-07T20:29:20.000Z",
            "id": "166981893395451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "198.000 turistas estiveram no Parque Nacional do Igua\u00e7u em janeiro/2012: http://t.co/ohIax3Ux"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-07T19:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166973743741140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico,ah rui barbosa!!!"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-07T19:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166973590439342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-07T19:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166973280438333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico..,ah rui barbosa!!"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-07T19:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166972229240885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico leia"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-07T19:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166971966794895361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "30934416",
            "created_at": "2012-02-07T19:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "166969184197156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/aJfxMZU"
        },
        {
            "author_id": "169288211",
            "created_at": "2012-02-07T19:34:24.000Z",
            "id": "166968067543404545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE TRENQUE!!!! http://t.co/aAoJ6Net"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-02-07T19:07:37.000Z",
            "id": "166961329368875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Programa de Apoio \u00e0 Implenta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/o7W6JSOe"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-02-07T19:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "21892364",
                        "start": 3,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "106801327",
                        "start": 15,
                        "username": "VarejoSocial"
                    }
                ]
            },
            "id": "166961056978186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CIBrasil e @varejosocial promovem II Encontro de Parceiros do Programa de Apoio \u00e0 Implenta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1, em Macap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "98927939",
            "created_at": "2012-02-07T18:54:48.000Z",
            "id": "166958102367834114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/sG1wroMW"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-02-07T17:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "21892364",
                        "start": 0,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "106801327",
                        "start": 12,
                        "username": "VarejoSocial"
                    }
                ]
            },
            "id": "166937890377564160",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CIBrasil e @varejosocial promovem II Encontro de Parceiros do Programa de Apoio \u00e0 Implenta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1, em Macap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-07T17:22:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "166934794016522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia \u00e9 restaurada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/53U5EOOD"
        },
        {
            "author_id": "187192941",
            "created_at": "2012-02-07T17:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "39892027",
                        "start": 0,
                        "username": "guhortagomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "166934627167121410",
            "in_reply_to_user_id": "39892027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guhortagomes gomen tomate... tinha esquecido q tinha combinado de ir no parque municipal amanha com meu namorado &gt;.&lt; desculpa mesmo ta xD"
        },
        {
            "author_id": "66896664",
            "created_at": "2012-02-07T17:10:58.000Z",
            "id": "166931973435179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/CpQVaRUk"
        },
        {
            "author_id": "376555492",
            "created_at": "2012-02-07T17:09:48.000Z",
            "id": "166931679062130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Awnn fazendo uma trilha no parque estadual de itapeva #TudoMuitolindo"
        },
        {
            "author_id": "406975450",
            "created_at": "2012-02-07T17:07:41.000Z",
            "id": "166931144921718785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Orcas ''processam'' parque nacional http://t.co/qJQB7doY"
        },
        {
            "author_id": "301066580",
            "created_at": "2012-02-07T17:06:34.000Z",
            "id": "166930867086835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sider\u00f3polis: Munic\u00edpio trata do Parque Nacional Unesco"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2012-02-07T17:02:07.000Z",
            "id": "166929745014034433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja volunt\u00e1rio do Parque Estadual da Ilha Grande!!!"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-02-07T17:00:05.000Z",
            "id": "166929233145380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza manejos sustent\u00e1veis na Floresta Nacional Sacar\u00e1-Taquera, no Par\u00e1. http://t.co/XfQbXC50 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "267901394",
            "created_at": "2012-02-07T16:58:21.000Z",
            "id": "166928799487889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj de manha fui no parque nacional da terra o fogo  e fiz o passeio no trem do fim do mundo"
        },
        {
            "author_id": "152471550",
            "created_at": "2012-02-07T16:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17346246",
                        "start": 14,
                        "username": "CampusPartyBRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "166927503540224001",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR @CampusPartyBRA em outubro ele mandou a policia a atacar os indigenas q protestavam contra a estrada qcorta o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2012-02-07T16:45:48.000Z",
            "id": "166925639293747201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate-papo bacana sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, no litoral paulista http://t.co/Et2Wg1am"
        },
        {
            "author_id": "366147244",
            "created_at": "2012-02-07T16:37:34.000Z",
            "id": "166923565789216769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o - http://t.co/3v8RGDqz"
        },
        {
            "author_id": "84356029",
            "created_at": "2012-02-07T16:30:08.000Z",
            "id": "166921695775555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa colaboradora @taniagorodniuk fez um passeio pelo Parque Carlos Raya. Confira no blog =D http://t.co/g8tgyQwj http://t.co/MEyssW5h"
        },
        {
            "author_id": "400149003",
            "created_at": "2012-02-07T16:29:42.000Z",
            "id": "166921589257027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - A Voz da Cidade - Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o AmbientalA Voz da CidadeEu fic... http://t.co/viWJGcUi"
        },
        {
            "author_id": "240864847",
            "created_at": "2012-02-07T16:17:16.000Z",
            "id": "166918460050374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou no Esp\u00edrito Santo: O dono de uma propriedade rural no Parque Nacional do ... http://t.co/8387K0pj"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2012-02-07T16:11:08.000Z",
            "id": "166916913547583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou no Esp\u00edrito Santo: O dono de uma propriedade rural no Parque Nacional do ... http://t.co/PZB5fNeq"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-02-07T16:04:17.000Z",
            "id": "166915192335245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Guiana Francesa, territ\u00f3rio sul-americano que pertence ao estado franc\u00eas, est\u00e1 o Parque Amaz\u00f4nico da Guiana,... http://t.co/qxdGD87S"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-02-07T15:45:40.000Z",
            "id": "166910506614009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/mtxUmVG0"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-02-07T15:41:42.000Z",
            "id": "166909508063461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/Dt0C2hy3"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-07T15:41:22.000Z",
            "id": "166909426131939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3sseis estavam, em sua maioria, no Parque Nacional de Etosha e tamb\u00e9m em outros pontos do pa\u00eds af... http://t.co/zpckmL9B #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-02-07T15:35:04.000Z",
            "id": "166907840911515650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica desmatada no ES\nhttp://t.co/dK1hQypc"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-02-07T15:24:41.000Z",
            "id": "166905227084185602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/l7XAVYUc"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-02-07T15:24:40.000Z",
            "id": "166905221862264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/386Kg7an"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2012-02-07T15:24:40.000Z",
            "id": "166905220348121089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/ZaPb8W7s"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-02-07T15:24:33.000Z",
            "id": "166905190438539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/OKVCb5MP"
        },
        {
            "author_id": "83572049",
            "created_at": "2012-02-07T15:11:20.000Z",
            "id": "166901865735405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela terceira vez nesta semana, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro de propriedade da Governadora \u00e9 incendiada. Muita fuma\u00e7a nas imedia\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "426646770",
            "created_at": "2012-02-07T15:04:48.000Z",
            "id": "166900224051265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspeita-se que Vigia de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jaumi -Japur\u00e1/AM esteja recebendo propina de dragueiros para a libera\u00e7\u00e3o da extra\u00e7\u00e3o de seixo!"
        },
        {
            "author_id": "228068295",
            "created_at": "2012-02-07T15:00:11.000Z",
            "id": "166899058814881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira programa familiar na Baixada Fluminense RJ ...kkk"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2012-02-07T14:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15907720",
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "166898716828119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental deve ser positiva para pesca: http://t.co/xOG0nHce via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "426646770",
            "created_at": "2012-02-07T14:42:56.000Z",
            "id": "166894718985306113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUPOSTA SUSPEITA DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE SEIXO EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JUAMI (JAPUR\u00c1/AM)...."
        },
        {
            "author_id": "351773898",
            "created_at": "2012-02-07T14:21:03.000Z",
            "id": "166889206562562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo paisagem, parque municipal natural da prainha, RJ, 8 fev \u00e0 8 mar, ter \u00e0 dom... Leandro Silva arrebentando! http://t.co/i0LGLYW4"
        },
        {
            "author_id": "32219023",
            "created_at": "2012-02-07T14:19:25.000Z",
            "id": "166888799253692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) http://t.co/wzstZhdW"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-02-07T14:13:01.000Z",
            "id": "166887189521776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priscilla Mazenotti Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Bras\u00edlia - O dono de uma propriedade rural no Parque Nacional do ... http://t.co/0IcsERwk"
        },
        {
            "author_id": "138079721",
            "created_at": "2012-02-07T14:12:59.000Z",
            "id": "166887181347069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Priscilla Mazenotti Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Bras\u00edlia - O dono de uma propriedade rural no Parque Nacional... http://t.co/e4YVNChO \""
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-02-07T14:10:02.000Z",
            "id": "166886440310013953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB realiza reuni\u00f5es em Jacareacanga e Itaituba para discutir a concess\u00e3o de 300 mil hectares da Floresta Nacional do Amana. #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2012-02-07T14:07:01.000Z",
            "id": "166885680121790465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @botanictour: Boa ! Com esse calor n\u00e3o existe roteiro melhor: Parque Estadual do Ibitipoca \u2013 MG http://t.co/FlZLElNj / tks #RT"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2012-02-07T14:02:28.000Z",
            "id": "166884534221152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/OhmQcJMM"
        },
        {
            "author_id": "207225038",
            "created_at": "2012-02-07T14:00:19.000Z",
            "id": "166883995215331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura reabre as inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Visitas Monitoradas aos Parque Municipal http://t.co/Wp3ipb8T | http://t.co/i0sWHkNt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-07T13:40:53.000Z",
            "id": "166879105919356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o site do Parque Nacional da Tijuca em http://t.co/CfjERzfW"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-02-07T13:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "166876826361266177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/kAPa5eS6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2012-02-07T13:31:18.000Z",
            "id": "166876691770257410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com esse calor n\u00e3o existe roteiro melhor: Parque Estadual do Ibitipoca \u2013 MG http://t.co/FlZLElNj"
        },
        {
            "author_id": "305937794",
            "created_at": "2012-02-07T12:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "120663759",
                        "start": 3,
                        "username": "biosustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "166864899656515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @biosustentavel \n\nNa Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/muePEo8i"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2012-02-07T12:41:38.000Z",
            "id": "166864194157813762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/vLshYuc6"
        },
        {
            "author_id": "63342232",
            "created_at": "2012-02-07T12:29:37.000Z",
            "id": "166861167795511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/Bh5HryLI"
        },
        {
            "author_id": "115954358",
            "created_at": "2012-02-07T12:22:08.000Z",
            "id": "166859286885048321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/WRZfdJqc"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2012-02-07T12:09:13.000Z",
            "id": "166856033594114049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  Lind\u00edssimas fotos de nossa sa\u00edda dia 05/02, no Parque Municipal Mata da Borboletas. Fotos de Andr\u00e9 Pacheco. http://t.co/yKgs2g41"
        },
        {
            "author_id": "108768340",
            "created_at": "2012-02-07T12:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "55152459",
                        "start": 0,
                        "username": "RodLago"
                    }
                ]
            },
            "id": "166855955991117824",
            "in_reply_to_user_id": "55152459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodLago Ambiental,rid\u00edculo. A resp. correta diz que os recursos s\u00e3o destinados a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do grupo de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "65192926",
            "created_at": "2012-02-07T11:59:55.000Z",
            "id": "166853694997020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia ao Ar Livre \u00e9 inaugurada no Parque Municipal -  http://t.co/hhkH5GAZ"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-07T11:58:51.000Z",
            "id": "166853426947432450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/ZRJ5zs3l"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-02-07T11:37:24.000Z",
            "id": "166848026919444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/B1gcJb3N"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2012-02-07T11:33:05.000Z",
            "id": "166846943211954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapeva ter\u00e1 Plano de Uso P\u00fablico http://t.co/R64uLSPA"
        },
        {
            "author_id": "33634916",
            "created_at": "2012-02-07T03:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55900135",
                        "start": 0,
                        "username": "DiogoHilario"
                    }
                ]
            },
            "id": "166717945941209088",
            "in_reply_to_user_id": "55900135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiogoHilario Rua Tupis, no Barro Preto. \u00c0s vezes vou pra l\u00e1, saio d manh\u00e3 e emendo outro bar, mercado central, parque municipal,feira hipie"
        },
        {
            "author_id": "9589012",
            "created_at": "2012-02-07T01:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "209484168",
                        "start": 79,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "166689991693570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Geoprocessamento fortalecer\u00e1 gest\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena | @scoopit http://t.co/gI8cMUXr"
        },
        {
            "author_id": "14617122",
            "created_at": "2012-02-07T00:55:37.000Z",
            "id": "166686519904571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT entrega servi\u00e7os da BR em Igua\u00e7u: Obras beneficiam trecho do Parque Nacional. http://t.co/2bHZ29j"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-02-07T00:39:28.000Z",
            "id": "166682455842111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT entrega servi\u00e7os da BR em Igua\u00e7u - Obras beneficiam trecho do Parque Nacional. http://t.co/KelcC6li"
        },
        {
            "author_id": "90755686",
            "created_at": "2012-02-07T00:16:49.000Z",
            "id": "166676752230395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9 \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer e qualidade de vida... Saiba mais, acesse: http://t.co/5nURorSS"
        },
        {
            "author_id": "64841227",
            "created_at": "2012-02-06T23:47:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "166669338496086016",
            "in_reply_to_user_id": "84709607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giavellar vai ser no parque municipal eu acho UAHSUAHUSHA"
        },
        {
            "author_id": "136368815",
            "created_at": "2012-02-06T23:18:41.000Z",
            "id": "166662125194973184",
            "in_reply_to_user_id": "349318762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPerussolo Ushuaia \u00e9 sensacional, n\u00e3o deixe d conhecer o parque nacional, passeio pelo canal de Beagle e Estancia Harberton. Imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "119081760",
            "created_at": "2012-02-06T22:45:17.000Z",
            "id": "166653716764696576",
            "in_reply_to_user_id": "222944603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brunanight_ ...vamos no encontro na entrada do parque municipal em frente a floricultura na AV. Afonso pena, qualquer duvida e s\u00f3 me falar"
        },
        {
            "author_id": "479123958",
            "created_at": "2012-02-06T22:42:30.000Z",
            "id": "166653019688148992",
            "in_reply_to_user_id": "369344781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cassiano_Breezy ...vamos no encontro na entrada do parque municipal em frente a floricultura na AV. Afonso pena."
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2012-02-06T22:36:56.000Z",
            "id": "166651618094366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental deve ser positiva para pesca em Angra dos Reis http://t.co/m7PNQWIz"
        },
        {
            "author_id": "361031201",
            "created_at": "2012-02-06T22:23:43.000Z",
            "id": "166648292334252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica flagra desmatamento na \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional do ...: Vit\u00f3ria (06/02/2... http://t.co/nbcSIl91"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2012-02-06T22:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "166647844940414977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/ju80w9KL"
        },
        {
            "author_id": "54938588",
            "created_at": "2012-02-06T21:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "166636953855467522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/L2lew8vM"
        },
        {
            "author_id": "193847140",
            "created_at": "2012-02-06T21:36:59.000Z",
            "id": "166636531321290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que excelente fotooooooooo!!!! http://t.co/GJjj1vbT"
        },
        {
            "author_id": "334211642",
            "created_at": "2012-02-06T21:10:13.000Z",
            "id": "166629794929328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9 \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer e qualidade de vida em Barueri. http://t.co/W3yRMm4t"
        },
        {
            "author_id": "164895030",
            "created_at": "2012-02-06T20:23:35.000Z",
            "id": "166618060583735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa do Masutti: Parque Estadual de Itapeva ter\u00e1 Plano de Uso P\u00fabli... http://t.co/nXf0OLzK"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-02-06T20:09:26.000Z",
            "id": "166614495916081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os f\u00f3sseis foram encontrados em sua maioria no Parque Nacional de Etosha http://t.co/21msvLBP"
        },
        {
            "author_id": "92967953",
            "created_at": "2012-02-06T19:53:56.000Z",
            "id": "166610595821527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui de casa d\u00e1 pra ouvir o ronco do motor das motos subindo nas dunas... E olha que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.{Nem adianta denunciar}"
        },
        {
            "author_id": "434913552",
            "created_at": "2012-02-06T19:42:42.000Z",
            "id": "166607771247181825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobran\u00e7a de ingresso no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o vai acontecer somente nos s\u00e1bados, domingos e feriados."
        },
        {
            "author_id": "35652023",
            "created_at": "2012-02-06T19:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "236525293",
                        "start": 0,
                        "username": "comandopmsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "166607571900317696",
            "in_reply_to_user_id": "236525293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comandopmsc, orla da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o do Centrinho ao Pitoco poderia ser denominada \"Parque Municipal da Maconha\"!!! O \"fumac\u00ea\" \u00e9 24h..."
        },
        {
            "author_id": "454405789",
            "created_at": "2012-02-06T19:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "126449104",
                        "start": 1,
                        "username": "Culturallanera"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "132676328",
                        "start": 115,
                        "username": "venezuelaenfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "166606103520620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Culturallanera: http://t.co/IYyFFOi0 parque-nacional-santos-luzardo-capanaparo-cinaruco-Edo Apure #conocetullano @VenezuelaEnFoto\""
        },
        {
            "author_id": "454405789",
            "created_at": "2012-02-06T19:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "126449104",
                        "start": 1,
                        "username": "Culturallanera"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "132676328",
                        "start": 115,
                        "username": "venezuelaenfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "166604570796097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Culturallanera: http://t.co/nAQ92Ino parque-nacional-santos-luzardo-capanaparo-cinaruco-Edo Apure #conocetullano @VenezuelaEnFoto\""
        },
        {
            "author_id": "301584503",
            "created_at": "2012-02-06T19:29:46.000Z",
            "id": "166604513422213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional Dovrefjell, na Noruega, a Sn\u00f8hetta, escrit\u00f3rio de arquitetura, montou seu observat\u00f3rio de 75m2. http://t.co/nUw7YAJr"
        },
        {
            "author_id": "188133711",
            "created_at": "2012-02-06T19:26:34.000Z",
            "id": "166603711781679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Geoprocessamento fortalecer\u00e1 gest\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/CRTUe53Y #GIS #SIG"
        },
        {
            "author_id": "126449104",
            "created_at": "2012-02-06T19:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "132676328",
                        "start": 97,
                        "username": "venezuelaenfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "166602792834838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/6wZgRtV0 parque-nacional-santos-luzardo-capanaparo-cinaruco-Edo Apure #conocetullano @VenezuelaEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "126449104",
            "created_at": "2012-02-06T19:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "132676328",
                        "start": 98,
                        "username": "venezuelaenfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "166602587796291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/AnGyhg0q parque-nacional-santos-luzardo-capanaparo-cinaruco-Edo Apure #conocetullano  @VenezuelaEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "454122309",
            "created_at": "2012-02-06T19:11:16.000Z",
            "id": "166599859007258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotosDePaisajesDelMundo - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES http://t.co/VC14kY8B: Pa... http://t.co/03G2PFhW"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-02-06T19:00:14.000Z",
            "id": "166597084013801474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, o pr\u00f3ximo destino dos trabalhos do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios: http://t.co/QsxabODP"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2012-02-06T18:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "37447369",
                        "start": 11,
                        "username": "leandropvaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "166596544001351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h56 - RT @leandropvaz - Afonso Pena, sentido Centro, depois do Parque Municipal at\u00e9 a Rodovi\u00e1ria, garradasso!"
        },
        {
            "author_id": "412155051",
            "created_at": "2012-02-06T18:02:23.000Z",
            "id": "166582525140017154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal deitado curtindo uma brisa :)"
        },
        {
            "author_id": "286978221",
            "created_at": "2012-02-06T17:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1389189454519209986",
                        "start": 10,
                        "username": "GBueeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "166580277802569728",
            "in_reply_to_user_id": "386296142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlanRoh_ @GBueeno o parque nacional tambem passa bem perto.."
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2012-02-06T17:19:03.000Z",
            "id": "166571617722441729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapeva ter\u00e1 plano de uso p\u00fablico http://t.co/qlhHCcLA \u00c1rea fica em Torres, no Litoral Norte do Estado"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2012-02-06T17:12:52.000Z",
            "id": "166570059660148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura reabre as inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Visitas Monitoradas aos Parque Municipal http://t.co/jKS6kTqG | http://t.co/dka7dFnv"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-02-06T17:00:13.000Z",
            "id": "166566882026070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejo em Floresta Nacional no Par\u00e1\nhttp://t.co/cixac7zy"
        },
        {
            "author_id": "99124969",
            "created_at": "2012-02-06T17:00:13.000Z",
            "id": "166566878263775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 capturada perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/52lQDYnB"
        },
        {
            "author_id": "53698356",
            "created_at": "2012-02-06T16:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "166562751458717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Qyp5GnER"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-06T16:17:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "166556182184595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edifica\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/FSrovrRv"
        },
        {
            "author_id": "392290295",
            "created_at": "2012-02-06T16:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "70443574",
                        "start": 94,
                        "username": "vejanomapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "166553148352237570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia - Clube \u00c1gua Mineral - DF | Veja no Mapa http://t.co/8ZiD5gy4 via @vejanomapa"
        },
        {
            "author_id": "342370891",
            "created_at": "2012-02-06T15:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "825244526",
                        "start": 0,
                        "username": "theloganlove"
                    }
                ]
            },
            "id": "166541188701229056",
            "in_reply_to_user_id": "403454257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheLoganLove e as excurs\u00f5es da minha escola s\u00e3o pro zool\u00f3gico e pro parque municipal . daora a vida . gosto de londres , paris nem tanto..."
        },
        {
            "author_id": "454122309",
            "created_at": "2012-02-06T15:07:54.000Z",
            "id": "166538613641846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotosDePaisajesDelMundo - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES http://t.co/VC14kY8B: Pa... http://t.co/FtwETtMA"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2012-02-06T14:57:36.000Z",
            "id": "166536021511647234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA A DIA - Parque Municipal do Idoso reinicia atividades nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/OW2s8fCX"
        },
        {
            "author_id": "277778639",
            "created_at": "2012-02-06T14:46:11.000Z",
            "id": "166533148216266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preitura de Ouro Preto realiza audi\u00eancia sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Cachoeira do Campo.... http://t.co/74KOUYIk"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-02-06T14:38:54.000Z",
            "id": "166531315137650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grileiro S\u00edlvio Torquato Junqueira controla cerca de 80 mil hectares dentro da Floresta Nacional do Trair\u00e3o http://t.co/6Tji8KSh"
        },
        {
            "author_id": "52581136",
            "created_at": "2012-02-06T13:55:16.000Z",
            "id": "166520335947145217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o link de um passeio que fizemos no Parque Estadual Carlos Botelho no final do ano.\n\u00c9 neste parque que... http://t.co/scDtfjeK"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-02-06T13:41:36.000Z",
            "id": "166516894948540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/02 11:36 -  Cataratas do Igua\u00e7u S/A gerenciar\u00e1 turismo em Noronha: Al\u00e9m da gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7... http://t.co/nlB1xtIj"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-02-06T13:30:03.000Z",
            "id": "166513991869407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama aprova projetos de manejo florestal sustent\u00e1vel na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, entre Oriximin\u00e1, Faro e Terra Santa. #oestedopar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "38971752",
            "created_at": "2012-02-06T13:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "166512501478014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/TcdWHiBJ Parque Estadual da Serra do Mar - Planeta Vanguarda -"
        },
        {
            "author_id": "169180911",
            "created_at": "2012-02-06T13:17:41.000Z",
            "id": "166510876088745985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde que foi concedido \u00e0 iniciativa privada, em 2000. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR, \u00e9 um sucesso de p\u00fablico e de faturamento"
        },
        {
            "author_id": "255643501",
            "created_at": "2012-02-06T13:00:44.000Z",
            "id": "166506611555303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT inaugura restaura\u00e7\u00e3o da BR-469 em Foz do Igua\u00e7u: Cerim\u00f4nia realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz d... http://t.co/OXPOwXxT"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-02-06T12:56:17.000Z",
            "id": "166505492229799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a \u00e1rea onde o Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios realizar\u00e1 suas pr\u00f3ximas a\u00e7\u00f5es. Conhe\u00e7a: http://t.co/yJmMA1OY  http://t.co/Gp8TFnUR"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-02-06T12:55:02.000Z",
            "id": "166505178135150593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas - Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: Conhe\u00e7a as aves de \u00c1guas Emendadas - Ave da semana -... http://t.co/HXelCx8v"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-06T12:45:42.000Z",
            "id": "166502827596849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/x7Nww1ky"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-02-06T12:39:41.000Z",
            "id": "166501313948024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selecionado na s\u00e9rie \"Os Mais do M\u00eas\" - Jan2012 via @blogdeviagens http://t.co/wa1fsrog"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2012-02-06T12:30:50.000Z",
            "id": "166499089079484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania. Veja imagens surpreendentes da vida na \u00c1frica: http://t.co/PNrtr4KC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-06T12:30:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "166499049103560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u recebe 198 mil visitantes em janeiro. http://t.co/PHui31HA"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-06T12:14:04.000Z",
            "id": "166494866585563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A aventura em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara rendeu \u00f3timos resultados. Viva! http://t.co/C5yGAO4c"
        },
        {
            "author_id": "158101534",
            "created_at": "2012-02-06T12:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "166494664654979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo Em Campinas, as atra\u00e7\u00f5es naturais v\u00e3o desde bosques e lagos at\u00e9 uma importante \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/R81lymzN"
        },
        {
            "author_id": "34302429",
            "created_at": "2012-02-06T12:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391555,
                        -25.2497648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "166494359938801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/QPAE0OUw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-06T12:11:04.000Z",
            "id": "166494111535333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas define metas de trabalho. http://t.co/BJ37mJae"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-06T12:10:04.000Z",
            "id": "166493861995233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Campinas (SP) as atra\u00e7\u00f5es naturais v\u00e3o desde bosques e lagos at\u00e9 uma importante \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/7Q1KRtxC"
        },
        {
            "author_id": "28120723",
            "created_at": "2012-02-06T12:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "176883224",
                        "start": 0,
                        "username": "maisvibrante"
                    }
                ]
            },
            "id": "166492682095575040",
            "in_reply_to_user_id": "176883224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisvibrante no zoo, de Repente o pagamento poderia ser feito na sa\u00edda assim como no parque municipal. pra evitar o caos no transito."
        },
        {
            "author_id": "28120723",
            "created_at": "2012-02-06T12:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "176883224",
                        "start": 0,
                        "username": "maisvibrante"
                    }
                ]
            },
            "id": "166492456232296450",
            "in_reply_to_user_id": "176883224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisvibrante Eu acho que no Zoo a portaria deveria ser mais pra dentro pra evitar o caos no transito igual \u00e9 feito no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2012-02-06T12:01:56.000Z",
            "id": "166491812406632448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora come\u00e7ar a semana e ainda tem volta as aulas :T Bom dia! =) (@ Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha) http://t.co/dcRIlL8n"
        },
        {
            "author_id": "136016439",
            "created_at": "2012-02-06T11:53:07.000Z",
            "id": "166489595977015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEM ESQUECER DOMINGO 12/02 NO PARQUE MUNICIPAL- ARENA NO LIMITE COM DIVERSAS COMPETI\u00c7\u00d5ES, PREMIA\u00c7\u00d5ES E SHOW COM BANDA EXALTAR! IMPERD\u00cdVEL!!!"
        },
        {
            "author_id": "460450276",
            "created_at": "2012-02-06T11:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "166485408857862144",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBH andradas prox ao boulevard shopping esta otimo, prox ao parque municipal estao jogando agua no canteiro central"
        },
        {
            "author_id": "17582028",
            "created_at": "2012-02-06T11:09:10.000Z",
            "id": "166478535098236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INCR\u00cdVEL A PORQUICE E A IMUND\u00cdCIE dos frequentadores da Nova R\u00fassia e dos arredores do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. LAMENT\u00c1VEL."
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-02-06T11:06:40.000Z",
            "id": "166477905877147649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estagi\u00e1rios do Amigo do Verde usam o Parque Estadual da Serra do Mar para aprender na pr\u00e1tica. http://t.co/7hUd9nqb"
        },
        {
            "author_id": "225454510",
            "created_at": "2012-02-06T10:46:05.000Z",
            "id": "166472724808613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional, tombado como Patrim\u00f4nio da Humanidade, e suas op\u00e7\u00f5es de mirantes e passarelas em que \u00e9... http://t.co/QY2OvIoo"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-06T09:20:32.000Z",
            "id": "166451195139981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/CmoFU2KM"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-02-06T06:25:30.000Z",
            "id": "166407148639748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais em Parque Nacional no Qu\u00eania lutam pela sobreviv\u00eancia:  http://t.co/CuSNFKKC"
        },
        {
            "author_id": "471554249",
            "created_at": "2012-02-06T02:15:44.000Z",
            "id": "166344294058303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/caSn0Ppl"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-02-06T01:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88512414,
                        -16.7563435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "166339294066262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Zool\u00f3gico De #MontesClaros #MG   @ Parque Municipal http://t.co/aZVzXezw"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-02-06T01:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88515212,
                        -16.75598952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "166333723590131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ganso #Zool\u00f3gico De #MontesClaros #MG   @ Parque Municipal http://t.co/QTpmx3bC"
        },
        {
            "author_id": "291730113",
            "created_at": "2012-02-06T01:01:39.000Z",
            "id": "166325649965973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chu- chuu muito bom!! Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/uFcGqnMm"
        },
        {
            "author_id": "335427466",
            "created_at": "2012-02-06T01:01:08.000Z",
            "id": "166325518294204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/zceCsPBi"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-06T00:57:33.000Z",
            "id": "166324618020397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque Nacional Serra da Capivara em Sao Raimundo Nonato. http://t.co/cwrckYOX"
        },
        {
            "author_id": "52565405",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:06.000Z",
            "id": "166324253841555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/TG1WJG1b"
        },
        {
            "author_id": "107600242",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:06.000Z",
            "id": "166324251576635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/NV3FBOqs"
        },
        {
            "author_id": "318780051",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:05.000Z",
            "id": "166324245977235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/PFIyNuVI"
        },
        {
            "author_id": "474613175",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:04.000Z",
            "id": "166324245280985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/qQtnwpoT"
        },
        {
            "author_id": "262002363",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:04.000Z",
            "id": "166324244723142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/xIhGYsZU"
        },
        {
            "author_id": "323051272",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:04.000Z",
            "id": "166324242114285569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/j1dwsbUt"
        },
        {
            "author_id": "104178384",
            "created_at": "2012-02-06T00:55:50.000Z",
            "id": "166324185898041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o 'Xam\u00e3s', de Rafael Fioratto http://t.co/yStQBkJ9"
        },
        {
            "author_id": "144568757",
            "created_at": "2012-02-06T00:26:29.000Z",
            "id": "166316798080327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "man ate q teve legal no parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2012-02-06T00:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "49316357",
                        "start": 96,
                        "username": "WillianFagiolo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "813286",
                        "start": 114,
                        "username": "BarackObama"
                    }
                ]
            },
            "id": "166314890485710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/SNZHWkud via @WillianFagiolo e @BarackObama  \\o/"
        },
        {
            "author_id": "355519466",
            "created_at": "2012-02-06T00:16:08.000Z",
            "id": "166314192146661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa ---see here:  http://t.co/x9M7qIL4"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-06T00:15:16.000Z",
            "id": "166313977230540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "60759662",
            "created_at": "2012-02-06T00:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "166311775501950976",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR capturar as gar\u00e7as que tem salmonella e trata-la \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do parque nacional de fernando de noronha? #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-02-05T23:46:15.000Z",
            "id": "166306674804658179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT inaugura restaura\u00e7\u00e3o da BR-469 em Foz do Igua\u00e7u - Cerim\u00f4nia realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz... http://t.co/K3PnTMPI"
        },
        {
            "author_id": "55548454",
            "created_at": "2012-02-05T23:08:00.000Z",
            "id": "166297049346740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publiquei 31 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Pedra da Boca\" http://t.co/nlMMz1gy"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-02-05T22:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88515212,
                        -16.75598952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "166287267055419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Zool\u00f3gico De #MontesClaros #MG   @ Parque Municipal http://t.co/VruPznL5"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-02-05T22:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75543921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "166287139703758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Zool\u00f3gico De #MontesClaros #MG   @ Parque Municipal http://t.co/wf90EgF8"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-02-05T21:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03366853,
                        -20.06056245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "166274517235269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a (Nova Lima) http://t.co/cqKix03u"
        },
        {
            "author_id": "59552234",
            "created_at": "2012-02-05T21:33:30.000Z",
            "id": "166273266397351936",
            "in_reply_to_user_id": "161080020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduschw ahhhh t\u00e1. Porran mas aqui eu me fodo pq n\u00e3o tem. Quer dizer, tem, no parque municipal de N.Y..."
        },
        {
            "author_id": "35018662",
            "created_at": "2012-02-05T21:13:56.000Z",
            "id": "166268340183109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Qu\u00eania. Surpreendente! http://t.co/BkEL3f68"
        },
        {
            "author_id": "35018662",
            "created_at": "2012-02-05T21:13:20.000Z",
            "id": "166268191025266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/hdOHIP2J"
        },
        {
            "author_id": "278201977",
            "created_at": "2012-02-05T21:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "239648521",
                        "start": 0,
                        "username": "morganduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "166266881668431872",
            "in_reply_to_user_id": "239648521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morganduarte lembra a chapada + nenhum local \u00e9 em chapada, 1 \u00e9 numa APA = \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e outro \u00e9 numa prop particular"
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2012-02-05T21:01:47.000Z",
            "id": "166265284339044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TrollerViagem 06 \u00e0 19 de Setembro 2011\n\nChapada dos Veadeiros-GO\nParque Estadual da Terra Ronca-GO/BA... http://t.co/eYqEW56X"
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2012-02-05T20:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "166262337739825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Ronca - Goi\u00e1s - Brasil: http://t.co/IlODkxBs via @youtube-Um pessoal de Bras\u00edlia curtindo o Parque Estadual de Terra Ronca - GO."
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2012-02-05T20:48:54.000Z",
            "id": "166262040560803842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pessoal de Bras\u00edlia curtindo o carnaval de 2007 no Parque Estadual de Terra Ronca - GO. http://t.co/nGekcc0q"
        },
        {
            "author_id": "93401146",
            "created_at": "2012-02-05T20:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "29599869",
                        "start": 18,
                        "username": "andrevaladao"
                    }
                ]
            },
            "id": "166261246763606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem encontrei o @andrevaladao no Parque Municipal de BH e ele foi super simp\u00e1tico. Obrigada Andr\u00e9. Oro pela sua vida. Deus aben\u00e7oe."
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-02-05T20:37:40.000Z",
            "id": "166259214002565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo SP:Yes,n\u00f3s temos Golfinhos Foto de Golfinho Baia dos Golfinhos Parque Estadual da Ilha do Cardoso,Canan\u00e9ia(SP) http://t.co/mL9NQXlH"
        },
        {
            "author_id": "55548454",
            "created_at": "2012-02-05T20:04:18.000Z",
            "id": "166250819702890497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do Parque Estadual Pedra da Boca. Muito bonito, mas n\u00e3o conta com apoio do Governo do Estado."
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2012-02-05T19:53:13.000Z",
            "id": "166248029286965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/hkXqhNsS via @youtube/Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2012-02-05T19:52:31.000Z",
            "id": "166247854489354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil http://t.co/juS6RFxq"
        },
        {
            "author_id": "118760004",
            "created_at": "2012-02-05T19:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3314237061",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaTennorio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "112686231",
                        "start": 16,
                        "username": "iron_rick"
                    }
                ]
            },
            "id": "166242681436123136",
            "in_reply_to_user_id": "246053493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaviaTennorio @iron_rick a gente podia tomar sorvete e andar de burrinho no parque municipal! kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2012-02-05T19:13:22.000Z",
            "id": "166237999892410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Geologia Geral II e Pedologia - Vista do Telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1\n\nEnviada por... http://t.co/Q26ZdP2r"
        },
        {
            "author_id": "66533496",
            "created_at": "2012-02-05T18:54:05.000Z",
            "id": "166233146801659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morrer de andar na feira hippie e morrer no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "66043145",
            "created_at": "2012-02-05T18:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "178331414",
                        "start": 0,
                        "username": "queridabia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "166220864914866177",
            "in_reply_to_user_id": "178331414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queridabia AAAAAAAAAA, pod\u00edamos marcar de ir um dia no Parque Nacional ent\u00e3o. *-*"
        },
        {
            "author_id": "154922461",
            "created_at": "2012-02-05T18:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "91986939",
                        "start": 0,
                        "username": "DanNossoOrgulho"
                    }
                ]
            },
            "id": "166219858944606209",
            "in_reply_to_user_id": "91986939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanNossoOrgulho http://t.co/gaAf2ry4 a partir dos 9 minutos e 10 s."
        },
        {
            "author_id": "20457198",
            "created_at": "2012-02-05T17:45:34.000Z",
            "id": "166215903153893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/eQNjYkqa"
        },
        {
            "author_id": "163717539",
            "created_at": "2012-02-05T17:00:33.000Z",
            "id": "166204577958469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Rodosol, Vila Velha) http://t.co/B4AFkgRq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-05T17:00:05.000Z",
            "id": "166204457271574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 um passeio imperd\u00edvel para quem for ao Acre. O acesso ao parque \u00e9 por via fluvial. #viajeplobrasil"
        },
        {
            "author_id": "27920505",
            "created_at": "2012-02-05T16:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98442362,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "166204283442831361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/ELMyuAyR"
        },
        {
            "author_id": "76178730",
            "created_at": "2012-02-05T16:38:06.000Z",
            "id": "166198927232745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticando :-) (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) [pic]: http://t.co/kB6Tbc8E"
        },
        {
            "author_id": "315749983",
            "created_at": "2012-02-05T16:36:35.000Z",
            "id": "166198543185485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que vontade de ir pro Parque Estadual do Ibitipoca! l\u00e1 \u00e9 meio paia mais \u00e9 legalzin kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "62166085",
            "created_at": "2012-02-05T16:28:00.000Z",
            "id": "166196384016498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, .... PRA QUEM N\u00c3O CONHECE ESTA NA HORA DE CONHECER \u00c9 SIMPLESMENTE LINDO, MARAVILHOSO.."
        },
        {
            "author_id": "361528158",
            "created_at": "2012-02-05T16:03:51.000Z",
            "id": "166190305291403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano um dia eu vo dropa o half no parque municipal ;D"
        },
        {
            "author_id": "361528158",
            "created_at": "2012-02-05T16:03:10.000Z",
            "id": "166190137015939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui hj no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "353097325",
            "created_at": "2012-02-05T16:00:07.000Z",
            "id": "166189367281463297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do casamento do meu irm\u00e3o e do parque estadual de itapua"
        },
        {
            "author_id": "412734002",
            "created_at": "2012-02-05T15:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "481960154",
                        "start": 78,
                        "username": "bia8148"
                    }
                ]
            },
            "id": "166189022593564675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tardeeee tou no parque municipal mais a minh\u00e1 familia e claro @8148dani e @bia8148"
        },
        {
            "author_id": "429235120",
            "created_at": "2012-02-05T15:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "481960154",
                        "start": 78,
                        "username": "bia8148"
                    }
                ]
            },
            "id": "166188276913422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou aqui no parque municipal de maceio com a minha familia @thamy_cpbalas e @bia8148"
        },
        {
            "author_id": "238801794",
            "created_at": "2012-02-05T15:54:41.000Z",
            "id": "166188001901281283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e talvez vamos para o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "142141451",
            "created_at": "2012-02-05T15:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "56865738",
                        "start": 0,
                        "username": "vogeraldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "166181980038381569",
            "in_reply_to_user_id": "56865738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vogeraldo http://t.co/nrpbiEID come\u00e7a em 11min e 52seg"
        },
        {
            "author_id": "287277375",
            "created_at": "2012-02-05T15:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1860528906",
                        "start": 13,
                        "username": "franklinjay1"
                    }
                ]
            },
            "id": "166179253212291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@MrBigVega: @franklinjay1 Parque municipal!\u201dyaaala"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-02-05T15:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 80,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99961848,
                        -20.0520801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "166176818779537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Bruno G. as the mayor of Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a on @foursquare! http://t.co/aO1kMbBh"
        },
        {
            "author_id": "11673982",
            "created_at": "2012-02-05T15:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99961848,
                        -20.0520801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "166176818666291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/bpibzJx4"
        },
        {
            "author_id": "42797219",
            "created_at": "2012-02-05T15:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1860528906",
                        "start": 0,
                        "username": "franklinjay1"
                    }
                ]
            },
            "id": "166175623893622785",
            "in_reply_to_user_id": "287277375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franklinjay1 Parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "61600904",
            "created_at": "2012-02-05T15:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20238542,
                        -22.94060907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "166174438851756034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taking some fresh air. (@ Parque Nacional da Tijuca) https://t.co/YF4K93t4"
        },
        {
            "author_id": "90044435",
            "created_at": "2012-02-05T13:49:30.000Z",
            "id": "166156495313047554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) w/ 3 others http://t.co/e5COayNn"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T13:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "35949122",
                        "start": 54,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "166150356923985920",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | @ecoviagem | o centro geod\u00e9sico da am\u00e9rica do sul | http://t.co/Mm45P6Ue"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T13:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "166150343095353345",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | @meguiabrasil | parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es | http://t.co/siXVdTpJ"
        },
        {
            "author_id": "33332284",
            "created_at": "2012-02-05T13:23:21.000Z",
            "id": "166149913749630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/4Ci1rdN1"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T13:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "149885799",
                        "start": 54,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "166149113430294528",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | @diademochileiro | parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es | http://t.co/1BKVtXB7"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T13:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149885799",
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "284540695",
                        "start": 54,
                        "username": "viagensetur"
                    }
                ]
            },
            "id": "166149098729250817",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | @viagensetur | chapada dos guimar\u00e3es \u2013 parque nacional e cachoeiras |..."
        },
        {
            "author_id": "54371302",
            "created_at": "2012-02-05T12:40:26.000Z",
            "id": "166139116046647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) w/ 4 others [pic]: http://t.co/jHKMwV0"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-05T12:39:58.000Z",
            "id": "166138997670817793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) w/ 2 others http://t.co/KI7IBp5B"
        },
        {
            "author_id": "29020522",
            "created_at": "2012-02-05T12:30:45.000Z",
            "id": "166136678556250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco parque nacional. Ver verde e cachoeiras *-*"
        },
        {
            "author_id": "33332284",
            "created_at": "2012-02-05T12:24:34.000Z",
            "id": "166135124197515265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/glE29m4g"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T12:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "108935544",
                        "start": 3,
                        "username": "ZigaDaZuca"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "149885799",
                        "start": 16,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "166131451581046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @zigadazuca: @diademochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | Ziga da Zuca: Chapada dos Guimar\u00e3es: Cidade e Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "42940383",
            "created_at": "2012-02-05T12:01:20.000Z",
            "id": "166129275194449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/2C7NV5qe"
        },
        {
            "author_id": "128582121",
            "created_at": "2012-02-05T11:50:33.000Z",
            "id": "166126563061018625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u (Nova Igua\u00e7u) http://t.co/x3NWMXtr"
        },
        {
            "author_id": "131884670",
            "created_at": "2012-02-05T11:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "166123878307995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/8c4n8rO3"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T11:38:33.000Z",
            "id": "166123540448423938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "14. As UC\u2019s, exceto \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, devem possuir uma zona de amortecimento."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T11:37:47.000Z",
            "id": "166123350958145537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "11. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica. #AmbientalLFG"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T11:37:28.000Z",
            "id": "166123267600556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "10. ATEN\u00c7\u00c3O:a consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e da Reserva Biol\u00f3gica, que s\u00f3 precisam de estudos t\u00e9cnicos"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T11:36:43.000Z",
            "id": "166123079922225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "9. A CRIA\u00c7\u00c3O de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica. ##AmbientalLFG"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2012-02-05T11:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87348288,
                        -23.49712399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "166120379767721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui ta muito fresco. Excelente lugar para fugir do calor. (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/svaWVmH8"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-05T11:19:20.000Z",
            "id": "166118706089443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o nascer do nascer domingo cedinho no Parque Nacional Serra da Capivara n\u00e3o tem pre\u00e7o. Algu\u00e9m consegue... http://t.co/GV1IqQAd"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-05T10:10:51.000Z",
            "id": "166101470607982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "199880232",
            "created_at": "2012-02-05T07:44:30.000Z",
            "id": "166064641271795713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sepa aamanh\u00e3 parque municipal ;D"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-05T04:58:41.000Z",
            "id": "166022912111935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 39 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Capivara\" http://t.co/aHu7pxie"
        },
        {
            "author_id": "412734002",
            "created_at": "2012-02-05T02:43:28.000Z",
            "id": "165988882985394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha eu \u00e9 minha fam\u00edlia vamo faser um piknik no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "165380102",
            "created_at": "2012-02-05T01:58:03.000Z",
            "id": "165977452638777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafiando a for\u00e7a das \u00e1guas. Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/KZRHJcGx"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T01:34:36.000Z",
            "id": "165971552746221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 86
            },
            "text": "3. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica. #Top10LFG"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T01:34:23.000Z",
            "id": "165971497947643905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "2. ATEN\u00c7\u00c3O: a consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e na Reserva Biol\u00f3gica, que s\u00f3 precisam de estudos t\u00e9cnicos. #Top10LFG"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T01:34:11.000Z",
            "id": "165971448459034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "1. A CRIA\u00c7\u00c3O de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica. #Top10LFG"
        },
        {
            "author_id": "37516287",
            "created_at": "2012-02-05T00:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.672057,
                        -28.239064
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "165949695141756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do Camar\u00e3o (@ Parque Municipal de Eventos) http://t.co/TqjzA9Bt"
        },
        {
            "author_id": "472991111",
            "created_at": "2012-02-04T23:49:20.000Z",
            "id": "165945062239371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... Ecol\u00f3gica e na  Reserva Biol\u00f3gica que n\u00e3o precisam de consulta p\u00fablica (suficiente os estudos t\u00e9cnicos)."
        },
        {
            "author_id": "472991111",
            "created_at": "2012-02-04T23:48:39.000Z",
            "id": "165944890973372418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5) Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 CRIADA por ato do Poder P\u00fablico, precedido de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica, EXCETO na Esta\u00e7\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "472991111",
            "created_at": "2012-02-04T23:48:10.000Z",
            "id": "165944768063488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4) As unidades de conserva\u00e7\u00e3o, EXCETO \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Reserva ..."
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-04T23:27:59.000Z",
            "id": "165939687830192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/EQ8sETGr"
        },
        {
            "author_id": "374253041",
            "created_at": "2012-02-04T22:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1427859960",
                        "start": 74,
                        "username": "caras_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "165928117284782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAS - Rodrigo Alvarez: fim da \u2018Expedi\u00e7\u00e3o Xingu\u2019 http://t.co/DQ8N1u2 via @caras_online"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2012-02-04T22:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "165923848280211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/JpUvCyp2"
        },
        {
            "author_id": "236586444",
            "created_at": "2012-02-04T22:08:47.000Z",
            "id": "165919758884147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Diego. (@ Parque Municipal) http://t.co/FOQh5JTa"
        },
        {
            "author_id": "101350789",
            "created_at": "2012-02-04T21:48:31.000Z",
            "id": "165914655552843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade Linda !! Trilha na Gruta da Lapa Doce, Parque Nacional de Diamantina, Gruta Azul, Pratinha ! S\u00f3 sucesso em Len\u00e7\u00f3is ."
        },
        {
            "author_id": "426233913",
            "created_at": "2012-02-04T21:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "165914077040877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) w/ 2 others http://t.co/3fv7IOwY"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-02-04T21:45:40.000Z",
            "id": "165913938083577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabem pq o Parque Nacional da Chapada das Mesas tem esse nome?\nDeve-se aos plat\u00f4s q lembram o formato de mesas de pedra http://t.co/9FS32qOS"
        },
        {
            "author_id": "19416254",
            "created_at": "2012-02-04T21:45:04.000Z",
            "id": "165913789236125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional de Palenque) http://t.co/SduwcSDL"
        },
        {
            "author_id": "55433432",
            "created_at": "2012-02-04T21:38:59.000Z",
            "id": "165912258310963204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others [pic]: http://t.co/IHi3QPmz"
        },
        {
            "author_id": "313088100",
            "created_at": "2012-02-04T20:13:01.000Z",
            "id": "165890625995149314",
            "in_reply_to_user_id": "266179955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aaguimaraes_ n\u00e3o mesmo.. 10 dicas! rsrs.....  pode visita\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? pode reserva de fauna em \u00e1rea particular?"
        },
        {
            "author_id": "79014308",
            "created_at": "2012-02-04T20:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "39882047",
                        "start": 0,
                        "username": "marianavaladao"
                    }
                ]
            },
            "id": "165889963035074560",
            "in_reply_to_user_id": "39882047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianavaladao pensei no Guanabara, mas vcs no parque municipal.....supresa....rs..."
        },
        {
            "author_id": "431751500",
            "created_at": "2012-02-04T20:02:44.000Z",
            "id": "165888035572035586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza do Parque Natural Municipal Morro da Pescaria         S\u00e1bado, 11 de Fevereiro de 2012\nHora08:00... http://t.co/51CRrBPR"
        },
        {
            "author_id": "58515974",
            "created_at": "2012-02-04T19:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28444049,
                        -22.97337856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "165877721174519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando t\u00e9cnicas para 200 milhas! (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca w/ 2 others) [pic]: http://t.co/ihRjIw2C"
        },
        {
            "author_id": "215948162",
            "created_at": "2012-02-04T19:18:23.000Z",
            "id": "165876876282310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/6bFBAWRv"
        },
        {
            "author_id": "201686854",
            "created_at": "2012-02-04T19:18:00.000Z",
            "id": "165876779347746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/kLo4AK3G"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2012-02-04T18:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "165869473163788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) [pic]: http://t.co/0iYGUBBH"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-02-04T18:46:55.000Z",
            "id": "165868955741851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 198 mil visitantes em janeiro http://t.co/xVJT7LDA"
        },
        {
            "author_id": "27572895",
            "created_at": "2012-02-04T18:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63568359,
                        -23.45496716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "165868379041841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (Rua do Horto, 1799, S\u00e3o Paulo) http://t.co/AJe92PhV"
        },
        {
            "author_id": "192619397",
            "created_at": "2012-02-04T18:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51698418,
                        -2.79562772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "165866634756632578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no meio do nada...  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/h1ULWXlf"
        },
        {
            "author_id": "337461510",
            "created_at": "2012-02-04T18:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "39882047",
                        "start": 31,
                        "username": "marianavaladao"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "304222307",
                        "start": 73,
                        "username": "felippevaladao"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "152871520",
                        "start": 91,
                        "username": "cassivaladao"
                    }
                ]
            },
            "id": "165865504274255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta no Parque Municipal de BH @marianavaladao , #Pr. Marcio , #Renata , @felippevaladao , @cassivaladao e quem mais em? Aaa crian\u00e7ada UHUUU"
        },
        {
            "author_id": "152871520",
            "created_at": "2012-02-04T18:27:35.000Z",
            "id": "165864091276152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser m\u00e3e \u00e9 passear no parque municipal s\u00e1bado com o filho..Bom d+ http://t.co/MWxgYR6S"
        },
        {
            "author_id": "15225397",
            "created_at": "2012-02-04T18:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16990616,
                        -23.13442277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "165861020596838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C'est mon vie.  @ Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/7YNvuCg"
        },
        {
            "author_id": "337461510",
            "created_at": "2012-02-04T18:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "39882047",
                        "start": 0,
                        "username": "marianavaladao"
                    }
                ]
            },
            "id": "165860453891846144",
            "in_reply_to_user_id": "39882047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianavaladao como esta o passeio no Parque Municipal com seus pais e as crian\u00e7as nesse dia lindo que esta brilhando mais e mais???"
        },
        {
            "author_id": "441179825",
            "created_at": "2012-02-04T18:05:32.000Z",
            "id": "165858539804430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q daora minha irm\u00e3 cismou de ir no parque municipal c meu pai agr"
        },
        {
            "author_id": "353430341",
            "created_at": "2012-02-04T18:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "700970641315520512",
                        "start": 0,
                        "username": "IAvelino"
                    }
                ]
            },
            "id": "165858226980655104",
            "in_reply_to_user_id": "55617475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iavelino Seja bem vindo ao Parque Nacional do Itatiaia. Aproveitar o #Turismo em Itatiaia \u00e9 inesquec\u00edvel! Aproveite pra ver os p\u00e1ssaros! :)"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2012-02-04T17:47:34.000Z",
            "id": "165854020152463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Jornal de Vinhedo j\u00e1 est\u00e1 no Parque Municipal esperando o in\u00edcio da Festa da Uva #JVnaFUV"
        },
        {
            "author_id": "55617475",
            "created_at": "2012-02-04T17:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61510922,
                        -22.43208231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "165852786574098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Hotel do Yp\u00ea (Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia) http://t.co/nQ6r7A95"
        },
        {
            "author_id": "360113173",
            "created_at": "2012-02-04T17:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "8802752",
                        "start": 104,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "165849047708610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/vVIaEpur via @g1"
        },
        {
            "author_id": "29599869",
            "created_at": "2012-02-04T17:21:25.000Z",
            "id": "165847440589717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de BH... Na foto apenas 1/5 do tamanho, mt lindo!  http://t.co/g54NZfSl"
        },
        {
            "author_id": "108956346",
            "created_at": "2012-02-04T17:19:01.000Z",
            "id": "165846836182130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco sobre a beleza do Parque Nacional Tsitsikamma, o para\u00edso dos praticantes de bungee-jumping! Confira:  http://t.co/9lFasPVw"
        },
        {
            "author_id": "41799310",
            "created_at": "2012-02-04T16:46:03.000Z",
            "id": "165838537298673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rodovia das Cataratas, que liga o per\u00edmetro urbano de Foz ao interior do Parque Nacional de Igua\u00e7u recebeu R$ 11 milh\u00f5es para recupera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "13606872",
            "created_at": "2012-02-04T16:43:42.000Z",
            "id": "165837946581291009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Y3Q87d5D"
        },
        {
            "author_id": "114923553",
            "created_at": "2012-02-04T16:32:26.000Z",
            "id": "165835111772860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensei at\u00e9 em ir no Parque Nacional, mas depois de acordar 14h, ficou meio complicadoo."
        },
        {
            "author_id": "31129966",
            "created_at": "2012-02-04T16:08:33.000Z",
            "id": "165829100970311681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival camarao. Nao trabalham com carta :( (@ Parque Municipal de Eventos) http://t.co/NO3qHjqz"
        },
        {
            "author_id": "74239330",
            "created_at": "2012-02-04T15:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "383304832",
                        "start": 0,
                        "username": "leticianardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "165826936881426434",
            "in_reply_to_user_id": "53504032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticianardi rs na vdd \u00e9 bem simples, mas como o objeto de estudo \u00e9 a floresta estadual da minha city, preciso da autoriza\u00e7\u00e3o deles"
        },
        {
            "author_id": "339218351",
            "created_at": "2012-02-04T15:46:25.000Z",
            "id": "165823531119161345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oie gnt, chegei do parque municipal agr, !"
        },
        {
            "author_id": "242988778",
            "created_at": "2012-02-04T15:42:12.000Z",
            "id": "165822470341926912",
            "in_reply_to_user_id": "261752968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaHiilario Parque Municipal '-'"
        },
        {
            "author_id": "93401146",
            "created_at": "2012-02-04T15:38:22.000Z",
            "id": "165821505194835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o no Parque Municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "159555128",
            "created_at": "2012-02-04T13:40:59.000Z",
            "id": "165791963952594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco PARQUE MUNICIPAL!!!\n\nQuem vai estar l\u00e1??? http://t.co/bNwKZFmU"
        },
        {
            "author_id": "319360778",
            "created_at": "2012-02-04T13:17:46.000Z",
            "id": "165786124718055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sP8j9ujf\nMonumento Natural do Mangue de Pedra CNJ VIVE"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2012-02-04T13:15:09.000Z",
            "id": "165785463536365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que hoje eu e o @dopantanoo vamos no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-04T13:10:01.000Z",
            "id": "165784172437311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-469, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, teve suas obras entregues na \u00faltima quinta-feira. Cobertura na \u00edntegra no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-02-04T12:49:14.000Z",
            "id": "165778940655443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/CA4Fc5NL"
        },
        {
            "author_id": "32468027",
            "created_at": "2012-02-04T12:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "165778578636681217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com a valentina (@ Parque Municipal) http://t.co/38ubyNwN"
        },
        {
            "author_id": "67761063",
            "created_at": "2012-02-04T12:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20339203,
                        -23.02650164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "165774741205037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza do Monumento Natural das Ilhas Cagarras (@ Arquip\u00e9lago das Cagarras w/ 2 others) [pic]: http://t.co/DYMf0LZe"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-04T12:18:43.000Z",
            "id": "165771262147301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional Serra da Capivara!"
        },
        {
            "author_id": "41600606",
            "created_at": "2012-02-04T11:59:32.000Z",
            "id": "165766433240911873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha now (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) [pic]: http://t.co/VUPMR6pd"
        },
        {
            "author_id": "42507295",
            "created_at": "2012-02-04T11:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98442362,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "165754471924772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim 2012 come\u00e7ou! ;) (@ Parque Nacional da Serra dos Orgaos) [pic]: http://t.co/EIHHPdbO"
        },
        {
            "author_id": "96900314",
            "created_at": "2012-02-04T10:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "165746490118111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/eOhGVcCV"
        },
        {
            "author_id": "62049790",
            "created_at": "2012-02-04T09:51:43.000Z",
            "id": "165734267589107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrasado!!! (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) [pic]: http://t.co/o6vbIsYF"
        },
        {
            "author_id": "457889853",
            "created_at": "2012-02-04T07:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "10228272",
                        "start": 52,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "165698956574208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Loul\u00e9: http://t.co/eXrHOvRi via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-02-04T05:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76685892,
                        -23.45850871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "165669912487018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#green  @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/9Na9FlX2"
        },
        {
            "author_id": "224277180",
            "created_at": "2012-02-04T05:10:28.000Z",
            "id": "165663487891226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar Seu Alvo EmFoco conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "326809358",
            "created_at": "2012-02-04T04:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "114824084",
                        "start": 84,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "165653694686298113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de fazer check in @ Parque Municipal Chico Mendes - http://t.co/yLhSLgkh via @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2012-02-04T03:00:38.000Z",
            "id": "165630814292422657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/xAyku20M"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2012-02-04T02:58:16.000Z",
            "id": "165630221737930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Dia 18 \u2013 Parque Nacional Villarrica \u2013 Cuevas Vulc\u00e2... http://t.co/LCmHICLb"
        },
        {
            "author_id": "32406449",
            "created_at": "2012-02-04T02:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57288377,
                        -23.86669099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "165626378321006593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho do mar  @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://t.co/7Zy3Y6LX"
        },
        {
            "author_id": "371712264",
            "created_at": "2012-02-04T02:17:35.000Z",
            "id": "165619982049361921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2012-02-04T02:08:37.000Z",
            "id": "165617725505404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania... /index.php?option=com_content&view=article&id=100087&catid=231&Itemid=489"
        },
        {
            "author_id": "146472126",
            "created_at": "2012-02-04T02:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.672057,
                        -28.239064
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "165615800915468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (R. Tr\u00eas de Outubro s/n, Imbituba) http://t.co/6joXsEcl"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-02-04T01:36:21.000Z",
            "id": "165609605567754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia  em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/B490kMYH"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-02-04T01:35:58.000Z",
            "id": "165609509497217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania:... http://t.co/CFX9VOVU"
        },
        {
            "author_id": "215948162",
            "created_at": "2012-02-04T01:30:20.000Z",
            "id": "165608089532370945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania -... http://t.co/mPplJZw0"
        },
        {
            "author_id": "170368314",
            "created_at": "2012-02-04T01:28:21.000Z",
            "id": "165607593778216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1... http://t.co/GEGk4G9k"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-02-04T01:28:16.000Z",
            "id": "165607571460337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/SBE5NbKx #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-02-04T01:28:14.000Z",
            "id": "165607564611026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/6S5f9mNO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-02-04T01:28:11.000Z",
            "id": "165607552384647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/U22ZjnMX"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-02-04T01:28:05.000Z",
            "id": "165607523196469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/HcQ0O5vX"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-02-04T01:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "165607519966859265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reser... http://t.co/EDZeBK5V via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-02-04T01:28:03.000Z",
            "id": "165607515546058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/iQH8zPOp"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "165607492947161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma rese... http://t.co/RZ6pmCo1 Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "256261405",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:56.000Z",
            "id": "165607488731889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1... http://t.co/P5Qq07wI"
        },
        {
            "author_id": "438635385",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:55.000Z",
            "id": "165607485175115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1... http://t.co/WgQXFyQX"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:53.000Z",
            "id": "165607476866187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/uCKrCKV9"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:46.000Z",
            "id": "165607444024786946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1... http://t.co/UKiHLcIq"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:45.000Z",
            "id": "165607442338693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:45.000Z",
            "id": "165607439243288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:28.000Z",
            "id": "165607371224268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/FJfnBTD6"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:23.000Z",
            "id": "165607350500212739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1... http://t.co/5x1Dj0Ru"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:21.000Z",
            "id": "165607342690402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva... http://t.co/QBShI3q9"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:19.000Z",
            "id": "165607333295165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/VSxZgINw #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:18.000Z",
            "id": "165607330136862722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/qEJIHru5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:18.000Z",
            "id": "165607325992894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/XgZPF70w #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:13.000Z",
            "id": "165607308250980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 um... http://t.co/NmvtgMFG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:04.000Z",
            "id": "165607270238007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 um... http://t.co/OSYqludY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-02-04T01:27:02.000Z",
            "id": "165607260742090753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 um... http://t.co/AT0dhqpP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:59.000Z",
            "id": "165607248171778049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/4vHiwLW5 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:57.000Z",
            "id": "165607240441659394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/oWo83wLv #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:56.000Z",
            "id": "165607237333688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/8cm7kKIJ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:55.000Z",
            "id": "165607232644456449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/XysngI0v #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:53.000Z",
            "id": "165607225136656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/gg4IFHRE #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:52.000Z",
            "id": "165607220657143809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/bE2tKbqK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:51.000Z",
            "id": "165607216659955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/1Qq89ML9 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:51.000Z",
            "id": "165607212792823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/6wmpswYh #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:50.000Z",
            "id": "165607209361870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/6G2X3YvX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:48.000Z",
            "id": "165607201854062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/9AveBezp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:47.000Z",
            "id": "165607197185806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/uTygaEGt #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:45.000Z",
            "id": "165607190491709441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/O6EYikkX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:44.000Z",
            "id": "165607186070896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/tlTDi8Ga #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:43.000Z",
            "id": "165607181973069825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/SdB7KTBK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:42.000Z",
            "id": "165607178953179137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/hoz0JAaq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:41.000Z",
            "id": "165607174410739713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/nPn24dUI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:40.000Z",
            "id": "165607167058120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/TG7fxEFX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:39.000Z",
            "id": "165607163098693634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/crApN0pT #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:38.000Z",
            "id": "165607159516758017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/GrP3hQ3I #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:37.000Z",
            "id": "165607155284705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/RTdnCbDh #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:35.000Z",
            "id": "165607147395227649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/TDoEoJ1B #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:34.000Z",
            "id": "165607143452590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/KtYVX5Xt #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:33.000Z",
            "id": "165607139795148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/boLvycEH #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:31.000Z",
            "id": "165607132887121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/mWjuvEuX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:30.000Z",
            "id": "165607128667660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/WJ5DK7D7 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:29.000Z",
            "id": "165607121377968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/FWRwwbMK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:28.000Z",
            "id": "165607117049434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/zJ7E2Lad #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:27.000Z",
            "id": "165607113320706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/I5rUXrzG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:23.000Z",
            "id": "165607098418343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/0BJun6ud #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:22.000Z",
            "id": "165607094660251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/QReRsG4o #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:22.000Z",
            "id": "165607091237683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/nKKRZqGP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:21.000Z",
            "id": "165607087274070017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/BQHF7BXn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:19.000Z",
            "id": "165607079657226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/si2FYNAp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:18.000Z",
            "id": "165607075647467523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/gUbGes0u #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:17.000Z",
            "id": "165607072141025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/ekWS1L2B #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:16.000Z",
            "id": "165607068034801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/jc0S99j5 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:15.000Z",
            "id": "165607064599666689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/90bg7rD3 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:13.000Z",
            "id": "165607056471097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/9DRZTwuI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:12.000Z",
            "id": "165607049584058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/TU18ANx8 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:11.000Z",
            "id": "165607045448482818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/v6vOpAHc #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:07.000Z",
            "id": "165607029644337154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/dng80TMI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:04.000Z",
            "id": "165607018030313473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/9mpAhJDN #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:03.000Z",
            "id": "165607014226075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/SkaoaaVX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:03.000Z",
            "id": "165607011432660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/MtQplgeP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:01.000Z",
            "id": "165607006227542018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/yxRaQxcN #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:00.000Z",
            "id": "165607002809176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/HDpD85QK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-02-04T01:26:00.000Z",
            "id": "165606998983979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/lo4Lybqz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:59.000Z",
            "id": "165606995536252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/EuUzNfJz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:58.000Z",
            "id": "165606991765573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/n9TxPYh3 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:57.000Z",
            "id": "165606988078788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/nEAnTiln #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:56.000Z",
            "id": "165606985667059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/DluscstU #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:55.000Z",
            "id": "165606981007196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/md055b4Q #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:54.000Z",
            "id": "165606977098104833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/3CnIwAix #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:52.000Z",
            "id": "165606969128914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/i8shB6mq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:51.000Z",
            "id": "165606961847611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/rpk2AUmU #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:50.000Z",
            "id": "165606958102089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/qTeXg7Lg #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:49.000Z",
            "id": "165606954381746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/QYuUEi7b #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:47.000Z",
            "id": "165606946454503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/thuP5NuQ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:46.000Z",
            "id": "165606942310531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/Hd8uid1q #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:45.000Z",
            "id": "165606938741186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/IMC7VxcI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:44.000Z",
            "id": "165606934735634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/Wt2SHoGg #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:43.000Z",
            "id": "165606930746843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/uPTszaFO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:42.000Z",
            "id": "165606927089405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/WH0IWQQt #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:42.000Z",
            "id": "165606923348090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/PWeBlXSR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:41.000Z",
            "id": "165606919929733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/OA5ruhp2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:40.000Z",
            "id": "165606916238737410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/w0y4HzpZ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:39.000Z",
            "id": "165606911939579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/DJJjcKMu #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:38.000Z",
            "id": "165606908496056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/egDsKLSU #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:37.000Z",
            "id": "165606904607948802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/L8kUMOn5 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:36.000Z",
            "id": "165606901135060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/Nspznaxp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:34.000Z",
            "id": "165606889823027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1... http://t.co/G2GMOfUy"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:32.000Z",
            "id": "165606883607068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \\nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1... http://t.co/JNS4ch2G"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:27.000Z",
            "id": "165606861058478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/hiL9Jebm"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:22.000Z",
            "id": "165606843345928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma re... http://t.co/cHHk1JXE #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:20.000Z",
            "id": "165606834764398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/B2PfCtEa"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-02-04T01:25:19.000Z",
            "id": "165606830603649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/TrNKHANe"
        },
        {
            "author_id": "452454505",
            "created_at": "2012-02-04T01:20:04.000Z",
            "id": "165605509305606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania &#13;\n\tO Globo... /index.php?option=com_content&view=article&id=9640&catid=7"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-02-04T01:14:08.000Z",
            "id": "165604012736000000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/4w7bE0Nj"
        },
        {
            "author_id": "150304440",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:36.000Z",
            "id": "165603880544108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/CKDx2alN"
        },
        {
            "author_id": "371487579",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:33.000Z",
            "id": "165603868489695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/QnvT6VYT"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:33.000Z",
            "id": "165603867382398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/aGR8dYZQ"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:32.000Z",
            "id": "165603864614150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara... http://t.co/AmjEwVg #FF"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:32.000Z",
            "id": "165603863871766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/eBPcYv72"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:32.000Z",
            "id": "165603863104196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/cwxcMZLl"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:32.000Z",
            "id": "165603861501968385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/dK953SNV"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:31.000Z",
            "id": "165603860616974337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/saOlrlvY"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:31.000Z",
            "id": "165603859996217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/zghqnDUT"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:31.000Z",
            "id": "165603857525768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/BGDwCRSJ #FF"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:30.000Z",
            "id": "165603855369900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/YoDM8dlK"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:30.000Z",
            "id": "165603854644297728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/PSHzBrzT"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:30.000Z",
            "id": "165603853843169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/3uZWDwlw"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:27.000Z",
            "id": "165603844439547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/P9QCMJTt"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:27.000Z",
            "id": "165603843806216193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/VOU3LNSN"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:21.000Z",
            "id": "165603819403743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/ar3llqjs"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:21.000Z",
            "id": "165603818497777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/wMG1OHBA"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "8802752",
                        "start": 89,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "165603817717641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/S1q2sUHH (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:20.000Z",
            "id": "165603812323753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/rdhTrfPx"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:19.000Z",
            "id": "165603810813808641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/CCzoZyT7"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "139839061",
                        "start": 102,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "165603808754409473",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/Xq5a0ku7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:18.000Z",
            "id": "165603803389902849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/zlLdpVIl"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "139839061",
                        "start": 102,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "165603801305333760",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/YYg3IXfb @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:17.000Z",
            "id": "165603800114143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/1mIAtAvj"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "139839061",
                        "start": 102,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "165603788248453120",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/sUgfGJY8 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "139839061",
                        "start": 102,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "165603782573559808",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/CyfA1TQu @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:12.000Z",
            "id": "165603777968226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva ... http://t.co/OXL7E0Wi"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:10.000Z",
            "id": "165603770716258305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/22Ktwn9B"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:08.000Z",
            "id": "165603764345118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/POiV9qW2"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:08.000Z",
            "id": "165603761232953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/m1sijx5B"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:07.000Z",
            "id": "165603756757630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva d... http://t.co/6V1uVpv3"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:02.000Z",
            "id": "165603739711963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva d... http://t.co/c3PzR0n0"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:02.000Z",
            "id": "165603739250593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/77i07fS4"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-02-04T01:13:00.000Z",
            "id": "165603728429293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/KygMEr0u"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-02-04T01:12:56.000Z",
            "id": "165603712402849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/TRtdaEjV G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-02-04T01:12:55.000Z",
            "id": "165603706790875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia \nem Parque Nacional no Qu\u00eania: O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 uma reserva de 1,... http://t.co/u55CcHn1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marianavaladao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marianavaladao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marianavaladao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marianavaladao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marianavaladao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marianavaladao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marianavaladao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marianavaladao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marianavaladao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IAvelino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IAvelino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IAvelino"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "285250438",
                "name": "Michel C. Delgado",
                "username": "BioMichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20059031",
                "name": "Em ponto de surto!",
                "username": "giusn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389265004",
                "name": "WNews Porto Alegre",
                "username": "WhatahealNewsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357466446",
                "name": "Turismo MontesClaros",
                "username": "TurismoMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294234462",
                "name": "Harlen Souza",
                "username": "harlenmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156730862",
                "name": "CBN RJ",
                "username": "cbnrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360928348",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leeticiajesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243311650",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "lohansss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486705927",
                "name": "Travel Mais",
                "username": "TravelMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142104115",
                "name": "Claudia Brito",
                "username": "clau15galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138486690",
                "name": "Matheus A Madureira",
                "username": "MatheusAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32600824",
                "name": "Webrun",
                "username": "webrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352566801",
                "name": "ofc_ Miika",
                "username": "MiilenaOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101764187",
                "name": "Catarina",
                "username": "catarinaiml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207338171",
                "name": "Milena Hugo",
                "username": "DicaCalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211921280",
                "name": "Rog\u00e9rio Moreira",
                "username": "roger32oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86932015",
                "name": "Michael Marques",
                "username": "MichaelDevensse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192637498",
                "name": "\u264d LaizaDomingos",
                "username": "Laizadomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58701497",
                "name": "TV MOGI NEWS",
                "username": "moginewsnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64508786",
                "name": "Daniela Ferro",
                "username": "danielamferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63276599",
                "name": "Ag\u00eancia Press",
                "username": "AgenciaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88563724",
                "name": "Leonardo Felipe",
                "username": "LeonardoFelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72965262",
                "name": "Mateus Baranowski",
                "username": "mateusbfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534954",
                "name": "Bela",
                "username": "_Beellz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164483676",
                "name": "Portal dos Bar\u00e9s",
                "username": "PortaldosBares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136460952",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leo_Placido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289142192",
                "name": "THE MONEY MAKER \ud83d\uddfd",
                "username": "istonesusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247568502",
                "name": "Luiz Augusto N Silva",
                "username": "luizansilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423869873",
                "name": "I like girls .",
                "username": "karinaicdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482948389",
                "name": "alvino dos anjos",
                "username": "EUALVINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319739361",
                "name": "Talitha Lopes \u10d6",
                "username": "Talithalopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110249707",
                "name": "Nash",
                "username": "_nahferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347814176",
                "name": "Ideias da Gi",
                "username": "IdeiasdaGi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912259",
                "name": "L\u00facia Gon\u00e7alves",
                "username": "lusgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110978623",
                "name": "Lucianno Pessoa",
                "username": "LuciannoPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17648633",
                "name": "Leonardo Muller",
                "username": "LeonardoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149149374",
                "name": "Lari",
                "username": "laaarisouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180534914",
                "name": "Silvia Daniele",
                "username": "sdanieleap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313653368",
                "name": "Webturbo",
                "username": "webturbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30934416",
                "name": "MARIA GARCIA",
                "username": "Maria2606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169288211",
                "name": "mariela",
                "username": "lutmy77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98927939",
                "name": "Ruan Magalh\u00e3es",
                "username": "Ruan_Magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187192941",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanyloveanime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39892027",
                "name": "Gustavo Horta",
                "username": "guhortagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66896664",
                "name": "Tarcisio Magdalena",
                "username": "tarmadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376555492",
                "name": "Amanda Viero\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "amanda_viero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406975450",
                "name": "Lubrificantes Fenix",
                "username": "LubFenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301066580",
                "name": "AMREC",
                "username": "AMREC_Criciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267901394",
                "name": "duda",
                "username": "dudariccordi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152471550",
                "name": "Hugo Cuenca",
                "username": "hugocuencaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17346246",
                "name": "Campus Party Brasil",
                "username": "CampusPartyBRA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366147244",
                "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SOARES",
                "username": "prandreluiz12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84356029",
                "name": "Mundial Im\u00f3veis",
                "username": "mundialimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400149003",
                "name": "Jose Carrasco Tapia",
                "username": "JoseCarrascopma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240864847",
                "name": "takissi carrara",
                "username": "carraritaxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83572049",
                "name": "Carlos E. D. Fons\u00eaca",
                "username": "KaduFonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426646770",
                "name": "Japur\u00e1 Noticias",
                "username": "JapuraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228068295",
                "name": "Denys Lage",
                "username": "DenysDez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351773898",
                "name": "F\u00e1bio Figueiredo",
                "username": "FabioFdesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219023",
                "name": "Helbert Molinari",
                "username": "kdogbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138079721",
                "name": "Seguros e Riscos",
                "username": "seguroseriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207225038",
                "name": "Ver. Pedro Komura",
                "username": "PedroKomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305937794",
                "name": "ACNS",
                "username": "ACNS_org_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63342232",
                "name": "Greenpeace S\u00e3o Paulo",
                "username": "greenpeaceSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115954358",
                "name": "Camila Bittencourt",
                "username": "xcamiiilaax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108768340",
                "name": "Fl\u00e1via Staico",
                "username": "flavinhastaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55152459",
                "name": "Rodrigo Lago",
                "username": "RodLago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65192926",
                "name": "JM/Jornal de Marau",
                "username": "jornaldemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33634916",
                "name": "Johnny Bauer",
                "username": "johnnybauer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55900135",
                "name": "Lord Diogo of house Hil\u00e1rio",
                "username": "DiogoHilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9589012",
                "name": "'Elpidio I F Filho",
                "username": "elpidiofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14617122",
                "name": "S\u00e9rgio Grisa",
                "username": "sergio_grisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90755686",
                "name": "Portal Barueri Na Web",
                "username": "baruerinaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64841227",
                "name": "karouqx \ud83e\udd11",
                "username": "karouq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136368815",
                "name": "Marcelo Ostrowski",
                "username": "marcelo_ostrows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119081760",
                "name": "Julia",
                "username": "k_Juliia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479123958",
                "name": "Team Breezy MG",
                "username": "TeamBreezyMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361031201",
                "name": "Site IBAMA",
                "username": "SiteIBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54938588",
                "name": "Kelwen Borges",
                "username": "kelwenborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193847140",
                "name": "Pia Marcett",
                "username": "p_marcettB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334211642",
                "name": "Cart\u00e3o BOM",
                "username": "Cartao_BOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164895030",
                "name": "BLOG DO MASUTTI",
                "username": "lcmasutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92967953",
                "name": "JairCorintiano",
                "username": "Jaircorintiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434913552",
                "name": "Fenachim 2012",
                "username": "Fenachim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35652023",
                "name": "Ernesto S\u00e3o Thiago\u26f5\ufe0f",
                "username": "DireitoDaOrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236525293",
                "name": "Cel Cabral - CmtG PM",
                "username": "comandopmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454405789",
                "name": "Pasarella Shop",
                "username": "Pasarella_Shop_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126449104",
                "name": "Arnaldo Rond\u00f3n",
                "username": "Culturallanera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132676328",
                "name": "Venezuela en Foto",
                "username": "venezuelaenfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301584503",
                "name": "Adolfo Starosta",
                "username": "adolfostarosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188133711",
                "name": "Andr\u00e9 Gavlak",
                "username": "andre_gavlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454122309",
                "name": "VentaFoto",
                "username": "ventafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37447369",
                "name": "Leandro Pacheco Vaz",
                "username": "leandropvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412155051",
                "name": "s\u00f3 da manuzinha \u2665'",
                "username": "helton_fox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286978221",
                "name": "Mateus Sosa",
                "username": "Mateussosa17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389189454519209986",
                "name": "gonzaalo.bueeno",
                "username": "GBueeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99124969",
                "name": "CO2 Neutro",
                "username": "co2_neutro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53698356",
                "name": "Jossandra Alves",
                "username": "Jo21alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392290295",
                "name": "Viviane Macedo",
                "username": "vivianemacedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70443574",
                "name": "Veja no Mapa",
                "username": "vejanomapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342370891",
                "name": "sexgarcia",
                "username": "btrcrewbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825244526",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "theloganlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277778639",
                "name": "Portal Mariana",
                "username": "portal_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52581136",
                "name": "UC",
                "username": "uccavalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38971752",
                "name": "Cleber Silva",
                "username": "cleber373",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169180911",
                "name": "Ezequiel Ferreira",
                "username": "DepEzequielRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255643501",
                "name": "NTC&Log\u00edstica",
                "username": "ntclogistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158101534",
                "name": "Terramar Na Copa",
                "username": "terramartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34302429",
                "name": "Lee Anderson",
                "username": "leegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28120723",
                "name": "Enielson \u00a9\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0fn\u00ae\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fd\ud83c\udd7e\ufe0f",
                "username": "Enielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176883224",
                "name": "Alberto Rodrigues",
                "username": "maisvibrante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136016439",
                "name": "Pra. Surama",
                "username": "SURAMA_SNT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460450276",
                "name": "Heriana Salles",
                "username": "HerianaSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17582028",
                "name": "Rui F.",
                "username": "rui77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225454510",
                "name": "Cupom e Cia",
                "username": "cupomecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471554249",
                "name": "Gian Cardoso",
                "username": "CardosoGian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291730113",
                "name": "\u1d40 \u1d34 \u1d31 Andr\u00e9 Leite'",
                "username": "AndreLeitee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335427466",
                "name": "Renato barbosa",
                "username": "renatobarbosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52565405",
                "name": "luizguirra",
                "username": "luizguirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107600242",
                "name": "Rafael Guirra",
                "username": "rafaelguirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318780051",
                "name": "Mateus Liver",
                "username": "MateusLiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474613175",
                "name": "marialindica",
                "username": "marialindica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262002363",
                "name": "SP Cultura",
                "username": "spcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323051272",
                "name": "Divulgando mundo",
                "username": "Divulgandomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104178384",
                "name": "Recanto Adormecido",
                "username": "recantonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144568757",
                "name": "Gaab's",
                "username": "GaabihSaantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49316357",
                "name": "Willian Fagiolo",
                "username": "WillianFagiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813286",
                "name": "Barack Obama",
                "username": "BarackObama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "355519466",
                "name": "PARMERA COM POLENTA\ud83c\udfb8",
                "username": "CleitonCamposP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759662",
                "name": "Joze de Goes",
                "username": "JozedeGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55548454",
                "name": "Blog do Wallace",
                "username": "blogdowallace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11673982",
                "name": "Lucas Vieira Moreira",
                "username": "adalzijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59552234",
                "name": "DeLisha LaBelle",
                "username": "NandaDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35018662",
                "name": "TERRAMUNDI Viagens",
                "username": "terramundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278201977",
                "name": "Robson Dias",
                "username": "rassisaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239648521",
                "name": "Alex Morgan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "morganduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105657915",
                "name": "@Dyhelo - Dinalva Heloiza",
                "username": "Dyhelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93401146",
                "name": "Andreia Sena",
                "username": "deia_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29599869",
                "name": "Andre Valadao",
                "username": "andrevaladao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118760004",
                "name": "Hilton Gon\u00e7alves",
                "username": "95hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314237061",
                "name": "Flavia Tenorio",
                "username": "FlaviaTennorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112686231",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "iron_rick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66533496",
                "name": "Juliana Pithon",
                "username": "julianapithon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66043145",
                "name": "D\u0394N",
                "username": "danielseaport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178331414",
                "name": "beatriz",
                "username": "queridabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154922461",
                "name": "Danilo Gentili Team",
                "username": "TeamDGentili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91986939",
                "name": "FC Danilo Gentili",
                "username": "DanNossoOrgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20457198",
                "name": "F\u00e1bio Carneiro",
                "username": "fabio_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163717539",
                "name": "o gusto",
                "username": "au_gostoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27920505",
                "name": "\uf8ff Marcelo Barros\u2122",
                "username": "marcelo_mb_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76178730",
                "name": "Rodrigo Akio",
                "username": "rodrigowatanabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315749983",
                "name": "DD",
                "username": "D_ellaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62166085",
                "name": "...:::\u00a7\u00a1 \u00ae\u00f6\u00f0\u00ae\u00a1g\u00b5\u00eb\u00a7::",
                "username": "lindaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361528158",
                "name": "bider barq",
                "username": "b_passoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353097325",
                "name": "ygor matheus",
                "username": "_ygormatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412734002",
                "name": "Thamires Camilla",
                "username": "ThamiresCamilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481960154",
                "name": "Beatriz da silva",
                "username": "bia8148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429235120",
                "name": "@dani_rbdanahi",
                "username": "dani_rbdanahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238801794",
                "name": "Gabriela Carvalho",
                "username": "gacaarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141451",
                "name": "Borboleta Azul",
                "username": "borbole_ta_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56865738",
                "name": "Aquiles Martins",
                "username": "vogeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287277375",
                "name": "( DJ FRANKLIN JAY )",
                "username": "DJFRANKLINJAY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1860528906",
                "name": "Franklynjay1",
                "username": "franklinjay1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42797219",
                "name": "MrVega",
                "username": "MrVegaDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61600904",
                "name": "Paulo da Silva",
                "username": "pauloss1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90044435",
                "name": "Baco",
                "username": "bacodepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33332284",
                "name": "Wesley Batista",
                "username": "wesleyDJbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284540695",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "viagensetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54371302",
                "name": "ALEXX ESTEV\u00c3O\u2122",
                "username": "alexxestevao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29020522",
                "name": "Adriana Campos",
                "username": "adriana_msc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108935544",
                "name": "Nat\u00e1lia Gast\u00e3o *porque gasta muito",
                "username": "ZigaDaZuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42940383",
                "name": "Bruno Ceolin",
                "username": "brunoceolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128582121",
                "name": "Fl\u00e1via Salles",
                "username": "Flavia_SallesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131884670",
                "name": "Gi  Julieta",
                "username": "GiJulieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199880232",
                "name": "Sra. Sambini (;",
                "username": "KarenCarolinne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165380102",
                "name": "@claudiotebaldi",
                "username": "claudiotebaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37516287",
                "name": "Mariane Batista",
                "username": "marianeSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472991111",
                "name": "OABLFG",
                "username": "OABLFG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374253041",
                "name": "Geo",
                "username": "GeOjlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427859960",
                "name": "Revista CARAS",
                "username": "caras_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236586444",
                "name": "Robs\u00e3o da Bahia",
                "username": "pierreneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101350789",
                "name": "Rodolpho Salvador",
                "username": "PhSalvador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426233913",
                "name": "kpoc.",
                "username": "lipevicent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19416254",
                "name": "Jaz",
                "username": "jazYyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55433432",
                "name": "Pete Carapeticow",
                "username": "Peticow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313088100",
                "name": "Cristina Melo",
                "username": "cristinamelo25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79014308",
                "name": "Agueda Marinho",
                "username": "Agueda_marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431751500",
                "name": "Morro da Pescaria",
                "username": "MorrodaPescaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58515974",
                "name": "Dir. Com. TronSoft",
                "username": "walteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215948162",
                "name": "Portal Vane",
                "username": "Portal_Vane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201686854",
                "name": "Ana Paula Carneiro",
                "username": "apaulacarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27572895",
                "name": "Marcos Bicalho",
                "username": "marcosbicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192619397",
                "name": "Mar\u00edlia de Menezes",
                "username": "MariliaMenezes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337461510",
                "name": "PabloHenrique_\u265b_",
                "username": "PabloHenriqueBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304222307",
                "name": "Felippe Valad\u00e3o",
                "username": "felippevaladao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152871520",
                "name": "Cassi Valadao",
                "username": "cassivaladao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15225397",
                "name": "DaniTO",
                "username": "datuoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441179825",
                "name": "libriana grande",
                "username": "lisbellou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353430341",
                "name": "Turismo em Itatiaia",
                "username": "TurismoItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55617475",
                "name": "Izabel Cristina",
                "username": "izacbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360113173",
                "name": "OSMAR DE SOUZA",
                "username": "OsmarTercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108956346",
                "name": "Amarula Cream",
                "username": "AmarulaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41799310",
                "name": "Roberto de Souza",
                "username": "RobertodeSouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13606872",
                "name": "M\u00e1rio",
                "username": "marioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114923553",
                "name": "Geziel Silva",
                "username": "gezielsilva777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31129966",
                "name": "ricardo rivaldo",
                "username": "rrivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74239330",
                "name": "BRUN\u0394 S\u0394NT\u0394N\u0394\u2077",
                "username": "BRUlachimolala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383304832",
                "name": "Let\u00edcia Nardi",
                "username": "leticianardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339218351",
                "name": "-Jotave",
                "username": "Jotave_Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242988778",
                "name": "francineide",
                "username": "iamg4briel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159555128",
                "name": "Welington Duarte",
                "username": "welington_dd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319360778",
                "name": "ruy borba, filho",
                "username": "BorbaRuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32468027",
                "name": "Lana Perazoli",
                "username": "lanaperazoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67761063",
                "name": "Carlos Augusto Figueiredo \ud83d\udc89",
                "username": "C_A_Figueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41600606",
                "name": "Flaviany",
                "username": "flavycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42507295",
                "name": "Rhaissa V.",
                "username": "_rhaissavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96900314",
                "name": "ricardo wypych",
                "username": "ricardowypych",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62049790",
                "name": "Fabio da Cunha",
                "username": "fabiocandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457889853",
                "name": "mosstwiter",
                "username": "mossdieb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145383446",
                "name": "Orlando F Marconi",
                "username": "ofMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224277180",
                "name": "EmFoco In Am\u00e9rica",
                "username": "SeuAlvoEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326809358",
                "name": "Nobuyuki Tateoka",
                "username": "NTateoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32406449",
                "name": "Danusa Freitas",
                "username": "danufreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371712264",
                "name": "Lima",
                "username": "david_jh20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146472126",
                "name": "William Egima",
                "username": "nikimaluko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170368314",
                "name": "greg\u00f3rio",
                "username": "auisvnica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256261405",
                "name": "Liih  \u270c",
                "username": "EliesioMagione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438635385",
                "name": "Segue de volta ? ;]]",
                "username": "Lucaasrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452454505",
                "name": "G10 NOT\u00cdCIAS",
                "username": "G10NOTCIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150304440",
                "name": "Sarha Perez",
                "username": "sarhaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371487579",
                "name": "reserva,",
                "username": "JordanaDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290743861",
                "name": "Mauricio Silva",
                "username": "By_Mauricio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "167325891318386688",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzef904w591odiueuwacfm49wrbh4t",
        "oldest_id": "165603706790875136",
        "result_count": 500
    }
}