{
    "data": [
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-21T09:16:20.000Z",
            "id": "160651935819628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, ainda tem focos de inc\u00eandio e continua parcialmente fechado http://t.co/xDPgFUuV"
        },
        {
            "author_id": "127582322",
            "created_at": "2012-01-21T09:09:25.000Z",
            "id": "160650193283465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/zWM4b31J"
        },
        {
            "author_id": "199880232",
            "created_at": "2012-01-21T07:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "184215127",
                        "start": 15,
                        "username": "Lidia_Saantos"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "131696065",
                        "start": 34,
                        "username": "Katleen_Sanches"
                    }
                ]
            },
            "id": "160631789222772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sep\u00e1 hoje eu a @Lidia_Saantos & a @Katleen_Sanches , vamos para o parque municipal, e eu queria muito que o meu namorado @Celso88 fosse cmg."
        },
        {
            "author_id": "32138389",
            "created_at": "2012-01-21T06:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "160614649937661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/SJith6QL Parque Municipal Pedra dos Olhos"
        },
        {
            "author_id": "423583322",
            "created_at": "2012-01-21T06:44:26.000Z",
            "id": "160613705455906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: by Fabricio Marvel on Flickr. Waterfall in Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goias, Brazil. http://t.co/lZpo0x1I"
        },
        {
            "author_id": "341636743",
            "created_at": "2012-01-21T05:41:31.000Z",
            "id": "160597873787023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Richi por donde andas...??!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/KbELvCux"
        },
        {
            "author_id": "40706028",
            "created_at": "2012-01-21T05:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.79657481,
                        -23.44401726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "160593418798637056",
            "in_reply_to_user_id": "35324260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tuppencee_ @EdyKEIZY eh area protegida, nao pode construr nada"
        },
        {
            "author_id": "40706028",
            "created_at": "2012-01-21T05:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.79657481,
                        -23.44401726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "160593108470472704",
            "in_reply_to_user_id": "35324260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tuppencee_ @EdyKEIZY minha casa eh a ultima da rua, depois dela eh area protegida pelo Ibama"
        },
        {
            "author_id": "33526026",
            "created_at": "2012-01-21T03:07:41.000Z",
            "id": "160559158972776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esbarrar com Mait\u00ea Proen\u00e7a em Petr\u00f3polis, depois de uma caminhada de 1h30 numa trilha do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, tem pre\u00e7o?"
        },
        {
            "author_id": "197018565",
            "created_at": "2012-01-21T02:50:52.000Z",
            "id": "160554929239502850",
            "in_reply_to_user_id": "36453949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chico_preto_  hoje eu tive vergonha alheia de mostrar o nosso parque nacional do mindu uma imundisse... pense no constragimento"
        },
        {
            "author_id": "96577034",
            "created_at": "2012-01-21T02:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "125113355",
                        "start": 0,
                        "username": "Isa_Kastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "160548697380372480",
            "in_reply_to_user_id": "125113355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ISA_KASTRO Isso \u00e9 um guin\u00fa!!! http://t.co/sw7h4Uoj"
        },
        {
            "author_id": "34336469",
            "created_at": "2012-01-21T01:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "160539084467605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ESTORIL - \u201cVIRGILIO SIMIONATO\u201c - Rua Portugal, s/n\u00ba - Bairro E (@YouTube http://t.co/yRXM5Euz)"
        },
        {
            "author_id": "49085749",
            "created_at": "2012-01-21T01:38:56.000Z",
            "id": "160536825113477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que domingo vou visitar o parque municipal de Belo Horizonte. Dizem que \u00e9 mais bonito que o Ibirapuera. Veremos."
        },
        {
            "author_id": "386301404",
            "created_at": "2012-01-21T01:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2960278923",
                        "start": 68,
                        "username": "bianquinha_2"
                    }
                ]
            },
            "id": "160534075709472770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "era pra gente ter ido dormir pra rua (parque municipal) mais eu e a @bianquinha_2 nem fomos(;"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2012-01-21T01:16:56.000Z",
            "id": "160531288699305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nussss...Cansei ;) (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/gGAviozH"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-21T00:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "160524269665787905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico ...isso \u00e9 real..."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-21T00:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "160519686595944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico .leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-21T00:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "785456642850775040",
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "160519331980132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "195999920",
            "created_at": "2012-01-20T23:50:52.000Z",
            "id": "160509628315222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que \u00e9 Foo Fighters n\u00e9... Lets fucking rock and roll  @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/FmbkEBvh"
        },
        {
            "author_id": "118425728",
            "created_at": "2012-01-20T23:47:12.000Z",
            "id": "160508706268774401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Menina I - Parque Nacional Chico Mendes http://t.co/pxfh5OKA"
        },
        {
            "author_id": "118425728",
            "created_at": "2012-01-20T23:47:11.000Z",
            "id": "160508702942699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chico Mendes - Entrada pelo Lado Capixaba - Pedra Menina http://t.co/n8DD4xRX"
        },
        {
            "author_id": "186435940",
            "created_at": "2012-01-20T23:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17828083,
                        -26.73960294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "160497227175968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Av. 21 de Janeiro, 2150, Av. 21 de Janeiro, Pomerode) http://t.co/TDfGtsw8"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-01-20T23:00:28.000Z",
            "id": "160496946426036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os quatis tamb\u00e9m aparecem para tirar fotos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. S\u00f3 n\u00e3o alimente os animais. #BlogTurFoz http://t.co/cRuxMMbh"
        },
        {
            "author_id": "128563341",
            "created_at": "2012-01-20T22:42:27.000Z",
            "id": "160492413771726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Home - Anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo ter\u00e1 banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural http://t.co/PNWga6Pu"
        },
        {
            "author_id": "169982516",
            "created_at": "2012-01-20T22:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "160491026874769409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/JHxqeYbm"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-01-20T22:15:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "160485502577938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "desviado para campanhas da fam\u00edlia do senador Gilvam Borges,PADRINHO\nVista do Parque Nacional de Tumucumaque, no Amap\u00e1, e o senador Gilvam.."
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2012-01-20T21:09:46.000Z",
            "id": "160469089486245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Endemismo e diversidade de moluscos em parque nacional cubano http://t.co/XrhD91vd"
        },
        {
            "author_id": "35511265",
            "created_at": "2012-01-20T20:58:54.000Z",
            "id": "160466354519027713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Carlos Melles, autor de projetos que reduzem Parque Nacional da Serra da Canastra, ... http://t.co/LeYpgQh9"
        },
        {
            "author_id": "15808051",
            "created_at": "2012-01-20T20:35:04.000Z",
            "id": "160460353342406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/3W5JtUc8"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2012-01-20T19:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "160450439425437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/IteEziP5"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-01-20T19:05:56.000Z",
            "id": "160437925228711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Esporte & Ver\u00e3o no Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/mKyriX1A"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-01-20T18:39:28.000Z",
            "id": "160431262962679809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela tem novo gestor e planejamento para 2012. Saiba mais:http://t.co/dedD1Odx"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2012-01-20T18:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "160429794654289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/HC9x8Rtn CATARATAS DO IGUA\u00c7\u00da - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da -"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-01-20T18:31:28.000Z",
            "id": "160429251038937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra ter\u00e1 novo hor\u00e1rio de funcionamento e passar\u00e1 a abrir tamb\u00e9m nas... http://t.co/oItYd1tz"
        },
        {
            "author_id": "28459023",
            "created_at": "2012-01-20T18:30:46.000Z",
            "id": "160429074026733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria Imagem + audio  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/NXJkuGXF"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2012-01-20T18:25:58.000Z",
            "id": "160427866302062593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para o fim de semana: Projeto Esporte & Ver\u00e3o no Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/YtldvDCT"
        },
        {
            "author_id": "469506684",
            "created_at": "2012-01-20T18:13:22.000Z",
            "id": "160424695198527488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miutopia - parque nacional de Bu\u00e7aco http://t.co/DLyQ9xZH v\u00eda @oscar_miutopia"
        },
        {
            "author_id": "347229537",
            "created_at": "2012-01-20T17:54:46.000Z",
            "id": "160420013365411843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Apu\u00e3 e Parque Estadual Ilha do Cardoso\" http://t.co/nutM2XXF"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-01-20T17:50:42.000Z",
            "id": "160418989166702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as do Interior na praia passeiam e conhecem o PEIA em Ubatuba. http://t.co/kk7PaIr4"
        },
        {
            "author_id": "104964403",
            "created_at": "2012-01-20T17:37:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "160415779597201409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e... em causar um inc\u00eandio por estar acendendo uma fogueira dentro de um parque nacional. Isso que \u00e9 ultra cidadania!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-20T17:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2467986973",
                        "start": 57,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "160414287163174912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Entrevista deste s\u00e1bado, \u00e0s 10h00, Lu\u00eds Henrique (@luiscbn) conversa com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "213416256",
            "created_at": "2012-01-20T17:30:06.000Z",
            "id": "160413805380247553",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_amado98 Balada legal, \u00e9 ir pro parque Municipal, andar de pedalinho ou burrinho e comer pipoca com seu Manoel."
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-01-20T17:25:45.000Z",
            "id": "160412713632276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u  http://t.co/eTi8OJk7"
        },
        {
            "author_id": "130168229",
            "created_at": "2012-01-20T17:19:46.000Z",
            "id": "160411204844658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/vhobk8IY"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2012-01-20T17:08:29.000Z",
            "id": "160408368433991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/hIfYFrSF"
        },
        {
            "author_id": "331264427",
            "created_at": "2012-01-20T17:00:44.000Z",
            "id": "160406415603806208",
            "in_reply_to_user_id": "327506818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UaiLanza n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 2 o 2190 q pega aqui perto da padaria e outro perto do Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-01-20T17:00:05.000Z",
            "id": "160406254500585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/SgGjh84R"
        },
        {
            "author_id": "70803728",
            "created_at": "2012-01-20T16:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1411061786548355079",
                        "start": 115,
                        "username": "correio_web"
                    }
                ]
            },
            "id": "160401710387445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes de biologia se mobilizam para salvar esp\u00e9cies no Parque Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/dCtV1Vdf (via @correio_web)"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-01-20T16:41:25.000Z",
            "id": "160401555487588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/4hu1S4vZ"
        },
        {
            "author_id": "243000723",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:30.000Z",
            "id": "160399563180605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daq a pouco piar ali no Parque Municipal pra dar aqele ROL\u00c9 =p"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:27.000Z",
            "id": "160399548773183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:27.000Z",
            "id": "160399548110471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:26.000Z",
            "id": "160399548001423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:26.000Z",
            "id": "160399547946909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:26.000Z",
            "id": "160399547896578049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:26.000Z",
            "id": "160399547808485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:16.000Z",
            "id": "160399504414212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros... http://t.co/B4VTMLxc"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:15.000Z",
            "id": "160399497766252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/bIeYTCIZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:10.000Z",
            "id": "160399479571349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/0otAEs8G #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:08.000Z",
            "id": "160399470251614209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/cP7hyVg1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:06.000Z",
            "id": "160399460244000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/2xrihg6j #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:01.000Z",
            "id": "160399442002968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/lBs876iV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:57.000Z",
            "id": "160399423225073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/zMX8sLvP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:50.000Z",
            "id": "160399396364750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/iQu5zR45 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:48.000Z",
            "id": "160399386822721539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/oRiPfZDo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:46.000Z",
            "id": "160399377200984065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/kZckvQa1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:44.000Z",
            "id": "160399368128708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/zIRwXcO3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:41.000Z",
            "id": "160399359006085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/tmBJbzp1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:39.000Z",
            "id": "160399348998471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/yA0vfxDH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:38.000Z",
            "id": "160399343462006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/reosgwNh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:37.000Z",
            "id": "160399341746536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/kQA1Duva #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:33.000Z",
            "id": "160399321676779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/i3EguKLC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:30.000Z",
            "id": "160399312109572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/ppxZXpZM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:28.000Z",
            "id": "160399302928244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/zqa9yAT5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:26.000Z",
            "id": "160399293755305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/iUxmvArM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:24.000Z",
            "id": "160399284955652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/I5PMqtdr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:21.000Z",
            "id": "160399275291967490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/78TDS5TK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:19.000Z",
            "id": "160399265972228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/2icJ793H #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:17.000Z",
            "id": "160399256648290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/NlDy4YGZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:16.000Z",
            "id": "160399251015335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/VtrxHH0n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:15.000Z",
            "id": "160399247525687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/PI1PJg8q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:10.000Z",
            "id": "160399228898779137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/B85loaJV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:05.000Z",
            "id": "160399207323271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais realizavam fisc... http://t.co/GkKxVQvm"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:00.000Z",
            "id": "160399185647124481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais realizavam fiscaliza\u00e7\u00e3o preventiva. http://t.co/kjIElsKD"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-01-20T16:31:59.000Z",
            "id": "160399179733139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais realizavam fiscaliza\u00e7\u00e3o preventiva. http://t.co/KNbS0gsq"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-01-20T16:31:51.000Z",
            "id": "160399146552016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros... http://t.co/gbIaBvhc"
        },
        {
            "author_id": "220399814",
            "created_at": "2012-01-20T16:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "69369842",
                        "start": 53,
                        "username": "RuthHyath"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "160779991",
                        "start": 65,
                        "username": "jhordanverly"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1247654173526634498",
                        "start": 93,
                        "username": "VictoMonteiro"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "346900085",
                        "start": 119,
                        "username": "JacimaraPereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "160394890746925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Geente ...Sabado todos l\u00e1a no Parque Nacional hein ! @RuthHyath  @jhordanverly  @_SteefanyP  @VictoMonteiro  @Lariinyc @JacimaraPereira  ..."
        },
        {
            "author_id": "28459023",
            "created_at": "2012-01-20T16:13:43.000Z",
            "id": "160394584453685250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe a caminho do Pico do Jaragu\u00e1  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/B0KZKWzF"
        },
        {
            "author_id": "28459023",
            "created_at": "2012-01-20T16:08:41.000Z",
            "id": "160393319455784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque do Jaragu\u00e1, inicio da trilha ate o pico  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/ovtTWxHc"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-01-20T16:00:31.000Z",
            "id": "160391263286345729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios do Parque Igua\u00e7u: Macuco Safari, Campo de Desafios, Trilhas do Po\u00e7o Preto, Bananeiras e Cataratas. #BlogTurFoz http://t.co/zL3whbFH"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2012-01-20T15:39:13.000Z",
            "id": "160385901002891265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u: Apenas em 2011 o valor arrecadado foi ... http://t.co/FRI0dJsS"
        },
        {
            "author_id": "46569570",
            "created_at": "2012-01-20T15:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "160385035650871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/84R6oB5Z"
        },
        {
            "author_id": "128582121",
            "created_at": "2012-01-20T15:33:34.000Z",
            "id": "160384481772056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/bXIl4e4v"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2012-01-20T15:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "72305690",
                        "start": 9,
                        "username": "vidadeturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "160383631238496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dica RT @vidadeturista: Uma das novas 7 maravilhas da natureza ficam dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: as Cataratas http://t.co/DphBZHoM"
        },
        {
            "author_id": "9479272",
            "created_at": "2012-01-20T15:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "160382367670870017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/Mmcmofh"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-20T15:24:14.000Z",
            "id": "160382129849647105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia se mobilizam para salvar esp\u00e9cies no Parque Nacional\n\nTha\u00eds Paranhos, correioweb... http://t.co/qtyk0rO3"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-01-20T14:53:39.000Z",
            "id": "160374435453480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Cerrado - Parque Nacional das Emas http://t.co/6YhluN5z"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2012-01-20T14:51:57.000Z",
            "id": "160374005843509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/UYLICnaw"
        },
        {
            "author_id": "420467671",
            "created_at": "2012-01-20T14:38:20.000Z",
            "id": "160370579898249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Huerquehue: http://t.co/PF5oKVAj"
        },
        {
            "author_id": "270034132",
            "created_at": "2012-01-20T14:32:02.000Z",
            "id": "160368996259086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Alegre,com +de 1milh\u00e3o de \u00e1rvores plantadas,409 pra\u00e7as,reserva biol\u00f3gica e 9 parques urbanos, \u00e9 considerada uma das mais arborizadas."
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2012-01-20T14:30:03.000Z",
            "id": "160368497208213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A come\u00e7ar pelo nome, o Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, causa estranhamento e at\u00e9 um certo temor. http://t.co/TiHEFSHm"
        },
        {
            "author_id": "123971889",
            "created_at": "2012-01-20T14:24:33.000Z",
            "id": "160367109837295617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/smc5J2fn"
        },
        {
            "author_id": "115218053",
            "created_at": "2012-01-20T14:21:41.000Z",
            "id": "160366392007335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DO RIBEIRA: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA JUREIA http://t.co/sD8uHsKI"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-20T14:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "160364774813728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia   http://t.co/x04b1sXk"
        },
        {
            "author_id": "59283504",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:30.000Z",
            "id": "160360806138122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/BTKNDuAA"
        },
        {
            "author_id": "408006927",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:27.000Z",
            "id": "160360794146615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur: Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n... http://t.co/S8iCcw2Z"
        },
        {
            "author_id": "120758050",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:26.000Z",
            "id": "160360790971514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/fL0LN4IV"
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:26.000Z",
            "id": "160360790073946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/1BLpwBWw"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:24.000Z",
            "id": "160360782574522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/jEgsWeUF"
        },
        {
            "author_id": "231036321",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:24.000Z",
            "id": "160360782339653634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Juridico: Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/sVRHqdRW #Direito"
        },
        {
            "author_id": "37022712",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:24.000Z",
            "id": "160360781085544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/MJYSxQcC"
        },
        {
            "author_id": "193845443",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:23.000Z",
            "id": "160360778959044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/3pPxXGeU"
        },
        {
            "author_id": "163027008",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:23.000Z",
            "id": "160360778220838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/S8Dyq1Hy"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:22.000Z",
            "id": "160360774332719105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP)... http://t.co/xvAYoI9A"
        },
        {
            "author_id": "166658909",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:22.000Z",
            "id": "160360774315945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/2R7dgSOO"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:22.000Z",
            "id": "160360773657436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bert... http://t.co/FXP0h4M7 #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:22.000Z",
            "id": "160360773422551041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/2XarkcEI"
        },
        {
            "author_id": "135508547",
            "created_at": "2012-01-20T13:59:21.000Z",
            "id": "160360770268438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/woZsZzFU"
        },
        {
            "author_id": "447170588",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:54.000Z",
            "id": "160360658016284673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/pSh5bw39"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:54.000Z",
            "id": "160360656363728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso: O munic\u00edpio de Bertioga (SP) n\u00e3o conse... http://t.co/wq2q8Bl7"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:40.000Z",
            "id": "160360597563768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia   http://t.co/VK5lt5vz"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:32.000Z",
            "id": "160360562038030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/oYW2fd6n"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:29.000Z",
            "id": "160360552378535937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de u... http://t.co/49o8Tb2 #FF"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:17.000Z",
            "id": "160360502642491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/vSsnznHX"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "139839061",
                        "start": 101,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "160360473110380544",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/vweyglKl @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "139839061",
                        "start": 101,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "160360468911890432",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/yFx0Vxrm @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:08.000Z",
            "id": "160360464910524417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de ene... http://t.co/F5DPiypr"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:05.000Z",
            "id": "160360450456948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/dGg52dTy"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:04.000Z",
            "id": "160360446115852289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/drkKfrCc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:03.000Z",
            "id": "160360442118668290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/E165D2Tq"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-01-20T13:58:02.000Z",
            "id": "160360437353951233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de ener... http://t.co/Fe8Nisaz"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-20T13:57:58.000Z",
            "id": "160360422329942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/XJwTsgUM"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-20T13:57:57.000Z",
            "id": "160360416936071171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de ener... http://t.co/1dBNLSgR"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-20T13:57:56.000Z",
            "id": "160360411521236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/69ObCdgQ"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-01-20T13:57:52.000Z",
            "id": "160360395066970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/FhXwOazG G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-20T13:57:48.000Z",
            "id": "160360380332384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/injrz6VY"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:48.000Z",
            "id": "160358364214341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/2zmy3csS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:47.000Z",
            "id": "160358360926007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/9O6keNdR"
        },
        {
            "author_id": "432579127",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:46.000Z",
            "id": "160358359961309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/Om3Mivmx"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:44.000Z",
            "id": "160358349060321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/Jd6gSpo6"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:44.000Z",
            "id": "160358347663605761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/ARe12VJQ"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:42.000Z",
            "id": "160358342605275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa... http://t.co/XSfdd5gF #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:42.000Z",
            "id": "160358340411658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/fU8c7fHx"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:41.000Z",
            "id": "160358336494190593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/m9S7gjl3"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:38.000Z",
            "id": "160358322887864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/LUZQIJlF"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:37.000Z",
            "id": "160358322212581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/CGphiAqo"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:36.000Z",
            "id": "160358317422673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/Nlk42oP5"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "160358317041008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de ... http://t.co/LsfWao74 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "420207605",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:34.000Z",
            "id": "160358308023255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/ZxlYnQhX"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:32.000Z",
            "id": "160358299592695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/UnBnQid5"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:31.000Z",
            "id": "160358293284466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/25yDUZnB"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:30.000Z",
            "id": "160358292579827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/25yDUZnB"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:30.000Z",
            "id": "160358289782226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/fe9G0La9"
        },
        {
            "author_id": "273676153",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:29.000Z",
            "id": "160358286288363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/uEqcnzLp"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:28.000Z",
            "id": "160358280735100928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/lSLGJjQ2"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:26.000Z",
            "id": "160358274330411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/njRcUOLM"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:25.000Z",
            "id": "160358269087522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/p0jC5bLo"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:23.000Z",
            "id": "160358263286792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma q... http://t.co/CAXbQxfI #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:23.000Z",
            "id": "160358263160975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/TXSpLhYz"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:23.000Z",
            "id": "160358259696484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/x4ylYRMR"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:19.000Z",
            "id": "160358242680176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/1x9PZkRN"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:17.000Z",
            "id": "160358238343274497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:16.000Z",
            "id": "160358233205260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/jCxRMPUF"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:16.000Z",
            "id": "160358232299286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/d7ce3ala"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:12.000Z",
            "id": "160358214834200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma q... http://t.co/2wuNaa3d #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:12.000Z",
            "id": "160358214226018306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/3XDxpU18"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:11.000Z",
            "id": "160358213085184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/H65AYKnW"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:11.000Z",
            "id": "160358212305039361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/VOXRNoEe"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:11.000Z",
            "id": "160358211541667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/nokRqOSW"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:11.000Z",
            "id": "160358210627313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/hlrudjbi"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:11.000Z",
            "id": "160358209343860737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/fNFirMFh"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:10.000Z",
            "id": "160358208123310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/MZXpJsle"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:10.000Z",
            "id": "160358207494172673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/UcWsWZS2"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:10.000Z",
            "id": "160358205061472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/7bALD9Gd"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:09.000Z",
            "id": "160358204071620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/KqYQ1HbS"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:09.000Z",
            "id": "160358203325038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/EFGTk8cJ"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:09.000Z",
            "id": "160358202461003777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/bG8VQBtF"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:09.000Z",
            "id": "160358201647300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/1UdsRdTJ"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:09.000Z",
            "id": "160358200833609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/FrglWshZ"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:08.000Z",
            "id": "160358199998939137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/IVYrqxZc"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:08.000Z",
            "id": "160358199197835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/LpD2h9Pj"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:08.000Z",
            "id": "160358198522548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/ihfHIpfc"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:08.000Z",
            "id": "160358197599801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/u7nK9FXc"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:07.000Z",
            "id": "160358196039524353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/0mymrish"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:07.000Z",
            "id": "160358195221635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/qsoo0qj9"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:07.000Z",
            "id": "160358194227576833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/FfqKvIu2"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:07.000Z",
            "id": "160358193376141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/KY0HdXjS"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:07.000Z",
            "id": "160358192432418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/z19VlJji"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:06.000Z",
            "id": "160358191698411521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/J3WrxAkX"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:06.000Z",
            "id": "160358190935052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/kezWct5C"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:06.000Z",
            "id": "160358190222020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/70Q4vJ80"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:06.000Z",
            "id": "160358189169262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/RxLozTwQ"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:06.000Z",
            "id": "160358188414271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/QLRySCyX"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:05.000Z",
            "id": "160358187621552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/TnJb2ABt"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:05.000Z",
            "id": "160358186795274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/s3giWYrZ"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "160358185998356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de um... http://t.co/0TdK3iLf Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-01-20T13:49:03.000Z",
            "id": "160358177836249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/4MsiNFlJ"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:59.000Z",
            "id": "160358160035614721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/7OIafzBk"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:56.000Z",
            "id": "160358148564197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/Xeu8u3g6"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:54.000Z",
            "id": "160358140393684993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda... http://t.co/Rb0IJ1iP"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:54.000Z",
            "id": "160358138913103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de ene... http://t.co/kbXDftC1"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:53.000Z",
            "id": "160358135427633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/6dDlQmzI"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:53.000Z",
            "id": "160358134911733760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/HzZ5Eh3b #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:53.000Z",
            "id": "160358134710407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/22XDkBRx"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:51.000Z",
            "id": "160358127672365057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/sIpdEard #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:50.000Z",
            "id": "160358122240745473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/DJ00bPqS"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:49.000Z",
            "id": "160358119568973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/e74qCquV #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:48.000Z",
            "id": "160358113550143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/8G9XCyLU"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:47.000Z",
            "id": "160358109586522113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/zAYpbMDJ"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:45.000Z",
            "id": "160358103391543297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/nqsQTEO0"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:45.000Z",
            "id": "160358103387357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma que... http://t.co/kK2P6t5l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:37.000Z",
            "id": "160358066745905154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma que... http://t.co/HHW2YQbf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:34.000Z",
            "id": "160358056281128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma que... http://t.co/Nxny0nYq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:31.000Z",
            "id": "160358042062438401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/rU7LxAWA #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:29.000Z",
            "id": "160358034131009537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/iHhyUCAR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:28.000Z",
            "id": "160358030289010689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/wfdzl1H5 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:27.000Z",
            "id": "160358027160068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/mIDme5bK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:25.000Z",
            "id": "160358019899719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/H8n95UKI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:24.000Z",
            "id": "160358015541837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/2XL2XjlJ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:24.000Z",
            "id": "160358012001845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/lSXzybGD #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:22.000Z",
            "id": "160358007249711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/QhYz15gW #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:21.000Z",
            "id": "160358003449667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/f0DWxD9T #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:20.000Z",
            "id": "160357995576954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/HKQgOdOG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:19.000Z",
            "id": "160357993274277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/oJ8H9ORQ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:17.000Z",
            "id": "160357985233801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/k69G1uDb #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:16.000Z",
            "id": "160357980418748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/QBGq9oZ9 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:16.000Z",
            "id": "160357978447421442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/WIy601kw #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:14.000Z",
            "id": "160357972474732545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/liC9XG3d #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:13.000Z",
            "id": "160357967814868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/Ug8i9ecH #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:12.000Z",
            "id": "160357961800220672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/5xtgHGvS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:11.000Z",
            "id": "160357960432877569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/8T6Ev9IS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:09.000Z",
            "id": "160357952606318592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/PQjMTNIP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:08.000Z",
            "id": "160357948349104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/xANy8QKN #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:07.000Z",
            "id": "160357942560960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/jGVAoGrh #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:06.000Z",
            "id": "160357939331342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/WEmbN5oL #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:05.000Z",
            "id": "160357934356905985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/Ob7un4MI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:03.000Z",
            "id": "160357927989936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/Uox7bfAZ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:03.000Z",
            "id": "160357925003591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/XhZGJuMB #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:02.000Z",
            "id": "160357919639089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/rWYilxUa #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:00.000Z",
            "id": "160357914777882625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/ZTMgtJ8c #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-01-20T13:48:00.000Z",
            "id": "160357911304994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/cpZNtUhj #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:55.000Z",
            "id": "160357892548083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/ZHyeW9Yq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:54.000Z",
            "id": "160357890065043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/nmuQpizC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:54.000Z",
            "id": "160357888173424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/EOBn4AqW #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:53.000Z",
            "id": "160357885925261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/XrLabPUG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:53.000Z",
            "id": "160357882158784514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/Yl4Ryiy8 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:52.000Z",
            "id": "160357878249697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/onO2gvi1 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:51.000Z",
            "id": "160357875317874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/KU0n1pOc #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:50.000Z",
            "id": "160357869542309891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/AYHzf2Km #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:47.000Z",
            "id": "160357860138680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/hi12eR7Y #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:45.000Z",
            "id": "160357850005258241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/g7dbTWFG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:44.000Z",
            "id": "160357845022425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/DKB3s1ZM #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:42.000Z",
            "id": "160357838865174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/drV569yD #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:39.000Z",
            "id": "160357825032364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/VGD2N3Uh #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:38.000Z",
            "id": "160357822113124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/pxhwGgzx #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:36.000Z",
            "id": "160357813149904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/QbxWiaXM #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:35.000Z",
            "id": "160357808720719873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/FM6NuubX"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:35.000Z",
            "id": "160357806770372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/SwCifPUq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:33.000Z",
            "id": "160357801686872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/sJuLsc2W #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:32.000Z",
            "id": "160357797966520323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/1XQLX6qv #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:31.000Z",
            "id": "160357793487007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/29HjMmPe #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:31.000Z",
            "id": "160357790513250305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/cAFAuWFY #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:31.000Z",
            "id": "160357790374830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/bcKouBAx #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:30.000Z",
            "id": "160357787929542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/IFMxXq0h #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:30.000Z",
            "id": "160357785463300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/gU27GRtr #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:29.000Z",
            "id": "160357783059968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/kLNwZzdB #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:26.000Z",
            "id": "160357772641308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/BPqQWqBK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:24.000Z",
            "id": "160357763963293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/qrLgmVXc #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:23.000Z",
            "id": "160357756715536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/SJHFLQys #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:22.000Z",
            "id": "160357752030511107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/UlbXYGk6 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:21.000Z",
            "id": "160357748171739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/8BHUl3DQ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:19.000Z",
            "id": "160357741297274881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/vRiu40H3 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:18.000Z",
            "id": "160357737144926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/T8z40cM1 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:18.000Z",
            "id": "160357735358144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/o1HSQaq9 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:17.000Z",
            "id": "160357730928951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/FFDl5GV3 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:15.000Z",
            "id": "160357725568630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/HUm3OygB #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:15.000Z",
            "id": "160357724801073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/mBEQ4eYY #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:14.000Z",
            "id": "160357720418037761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/ZsLpKAZm #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:13.000Z",
            "id": "160357714558582785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/Tc3gEGkS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:12.000Z",
            "id": "160357710867611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/bHg3XMn1 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:11.000Z",
            "id": "160357707617021956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/vcJ7rKD4 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:11.000Z",
            "id": "160357707281473538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/d0o9J9LD #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:09.000Z",
            "id": "160357701417836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/sJFj5We6 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:09.000Z",
            "id": "160357697332576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/7ZIaxr8n #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:05.000Z",
            "id": "160357684686757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/6h1t4CiF"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:04.000Z",
            "id": "160357678634377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/bvUWsVFU"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:03.000Z",
            "id": "160357673706061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/wiz1Fknf"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:03.000Z",
            "id": "160357672812691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/FXfqc7pT"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2012-01-20T13:47:00.000Z",
            "id": "160357663371313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/U7wJTt96"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:59.000Z",
            "id": "160357656727523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/N8D1mksZ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:55.000Z",
            "id": "160357639606378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/nmKwjURo"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:55.000Z",
            "id": "160357638910124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda ... http://t.co/rXs2NhC8 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:54.000Z",
            "id": "160357637047861250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/ZbW97soR"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:52.000Z",
            "id": "160357626767605761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/zMXqHAab"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:52.000Z",
            "id": "160357626687930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/myfj1kJ7"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:51.000Z",
            "id": "160357622741082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/UIYwDdB5"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:48.000Z",
            "id": "160357610342715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/JR62OJVo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:47.000Z",
            "id": "160357609088614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/qExIlBNs"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:43.000Z",
            "id": "160357591980064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/6SuSOEC9"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:43.000Z",
            "id": "160357591149580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia: Fechamento foi por causa de uma queda de energia ... http://t.co/2p7xNnVc"
        },
        {
            "author_id": "17490076",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:30.000Z",
            "id": "160357537315688449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/widUAgw7"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2012-01-20T13:46:24.000Z",
            "id": "160357511004823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia http://t.co/hsxyxjXQ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-20T13:44:03.000Z",
            "id": "160356918186098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia   http://t.co/tSQUKG1o"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2012-01-20T13:43:03.000Z",
            "id": "160356669551951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por falta de energia   http://t.co/Oi5eoF7r"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-01-20T13:28:19.000Z",
            "id": "160352959165759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2011, o Parque Nacional do Igua\u00e7u repassou mais de 1 milh\u00e3o ao Fundo Igua\u00e7u, saiba o que isso significa: http://t.co/8judUarB"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2012-01-20T13:26:23.000Z",
            "id": "160352473293393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado \u00e9 retirado da Serra da Bodoquena - Foram retiradas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, 830 cabe\u00e7as de gad... http://t.co/KnJxxlqk"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-20T13:26:23.000Z",
            "id": "160352473121439746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado \u00e9 retirado da Serra da Bodoquena - Foram retiradas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, 830 cabe\u00e7as de gad... http://t.co/qDIoeutg"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-01-20T13:19:01.000Z",
            "id": "160350618278567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "previs\u00e3o de soltura dos Quel\u00f4nios da Amaz\u00f4nia,na Reserva  Biologica do Parazinho, dia  07/03/2012,vamos aguardar,viva a Natureza!"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-20T13:05:05.000Z",
            "id": "160347115057455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado \u00e9 retirado da Serra da Bodoquena: Foram retiradas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, 830 cabe\u00e7as de ... http://t.co/004vv6tA"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2012-01-20T13:05:05.000Z",
            "id": "160347111387430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado \u00e9 retirado da Serra da Bodoquena: Foram retiradas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, 830 cabe\u00e7as de ... http://t.co/ZDRyw7Pa"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-20T13:05:04.000Z",
            "id": "160347110397591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado \u00e9 retirado da Serra da Bodoquena: Foram retiradas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, 830 cabe\u00e7as de ... http://t.co/Ed8NTzzK"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-20T12:58:40.000Z",
            "id": "160345497314398209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e3mbito do projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae anuncia para... http://t.co/rXR3BiqV"
        },
        {
            "author_id": "82011558",
            "created_at": "2012-01-20T12:57:35.000Z",
            "id": "160345226865684481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de 20 anos ca estou eu dando um passeio no Parque Municipal de BH. Este lugar me traz boas recorda\u00e7\u00f5es com meu pai!"
        },
        {
            "author_id": "97972777",
            "created_at": "2012-01-20T12:34:02.000Z",
            "id": "160339300628701185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo de Tiangua com destino ao Parque Nacional de Ubajara, na cidade de Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-20T12:31:01.000Z",
            "id": "160338539903582208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u  http://t.co/WREqPPge"
        },
        {
            "author_id": "241655891",
            "created_at": "2012-01-20T12:29:20.000Z",
            "id": "160338118078242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui to parque municipal curtindo um viol\u00e3oo hahha"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-01-20T12:16:02.000Z",
            "id": "160334768209264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo recebe mais de R$ 2 milh\u00f5es do Parque Nacional http://t.co/KZBh76E3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-20T12:02:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "160331424996659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ficar\u00e1 fechado ao p\u00fablico nesta sexta-feira. http://t.co/9MjAkVSx"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-01-20T12:00:25.000Z",
            "id": "160330840180670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das novas 7 maravilhas da natureza ficam dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: as Cataratas do Igua\u00e7u. #BlogTurFoz http://t.co/VZPNF3B2"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-01-20T11:58:11.000Z",
            "id": "160330276743024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo de Aventura- Parque Estadual de Terra Ronca, entre Goi\u00e1s e Bahia, soma 200 cavernas http://t.co/p3OBZoPx"
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2012-01-20T11:47:48.000Z",
            "id": "160327662919884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicia hoje mais uma edi\u00e7\u00e3o do Rodeio Crioulo  Estadual de Guapor\u00e9: O Parque Municipal de Rodeios de Guapor\u00e9 ser... http://t.co/UvVcQIQe"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2012-01-20T11:42:05.000Z",
            "id": "160326223438946306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o http://t.co/Acpbxxq1"
        },
        {
            "author_id": "249331369",
            "created_at": "2012-01-20T11:36:58.000Z",
            "id": "160324937884778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPP em gest\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas.O Parque Garota de Ipanema, no RJ, faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). http://t.co/30t5XqKk"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-20T11:32:51.000Z",
            "id": "160323901191233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado \u00e9 retirado de \u00e1rea do parque da Bodoquena - Retiradas 830 cabe\u00e7as de gado do Parque Nacional da Serra da Bod... http://t.co/XVEjLd0G"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2012-01-20T11:32:43.000Z",
            "id": "160323869998194689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual http://t.co/0VCJOqmt"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-20T11:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2467986973",
                        "start": 57,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "160323193222078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No CBN Entrevista deste s\u00e1bado, \u00e0s 10h00, Lu\u00eds Henrique (@luiscbn) conversa com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "168186829",
            "created_at": "2012-01-20T11:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "301599824",
                        "start": 0,
                        "username": "ulissesjornalpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "160321753334288384",
            "in_reply_to_user_id": "301599824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ulissesjornalpb Casa de shows numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, bem pr\u00f3xima a uma \u00e1rea residencial???!!"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:16.000Z",
            "id": "160310921674231810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama http://t.co/11I1pZ52"
        },
        {
            "author_id": "389180635",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:16.000Z",
            "id": "160310918838894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama: Vel\u00f3rio acontec... http://t.co/fAQmw1KL"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:16.000Z",
            "id": "160310918520127489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama: Vel\u00f3rio acontec... http://t.co/ldpsHczu"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:14.000Z",
            "id": "160310912258015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama: Vel\u00f3rio acontec... http://t.co/7epAuQPj"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:14.000Z",
            "id": "160310911280746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama: Vel\u00f3rio acontec... http://t.co/r1wkUzd7"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:13.000Z",
            "id": "160310907241631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama http://t.co/857ewKzf"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:12.000Z",
            "id": "160310905001885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama: Vel\u00f3rio acontec... http://t.co/M8GKxEZq"
        },
        {
            "author_id": "332992621",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:12.000Z",
            "id": "160310903999430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama: Vel\u00f3rio acontec... http://t.co/pT1Lp3WR"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:11.000Z",
            "id": "160310900174241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama http://t.co/xy0O8YTN"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:11.000Z",
            "id": "160310899406680065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama: Vel\u00f3rio acontec... http://t.co/80uE62V6"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-20T10:41:09.000Z",
            "id": "160310891492028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional  da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama: Vel\u00f3rio acontec... http://t.co/dUuIsG1Q"
        },
        {
            "author_id": "323793942",
            "created_at": "2012-01-20T10:34:43.000Z",
            "id": "160309270565490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que morreu ap\u00f3s cair no Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 enterrado no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama http://t.co/1fmOg5WO"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-20T10:32:26.000Z",
            "id": "160308696583389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/OvMFMkcF"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-01-20T10:29:58.000Z",
            "id": "160308078217150465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia se mobilizam para salvar esp\u00e9cies no Parque Nacional:  http://t.co/ghTPt6hc"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-01-20T10:29:58.000Z",
            "id": "160308078154227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Estudantes de biologia se mobilizam para salvar esp\u00e9cies no Parque Nacional http://t.co/VOIW0bTt #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "142104115",
            "created_at": "2012-01-20T10:02:50.000Z",
            "id": "160301248766164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos ao parque nacional ver as Torres del Paine e os glaciares... Pena ter que ver parte do parque que queimou :("
        },
        {
            "author_id": "68831094",
            "created_at": "2012-01-20T03:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3030212064",
                        "start": 0,
                        "username": "PorraNaty_"
                    }
                ]
            },
            "id": "160202043154370560",
            "in_reply_to_user_id": "166126299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PorraNaty_ Parque Municipal \u00e9 bacana pra dar uns pega n\u00e9 ? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "95587718",
            "created_at": "2012-01-20T02:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "528474081",
                        "start": 4,
                        "username": "k_aik"
                    }
                ]
            },
            "id": "160193125883715584",
            "in_reply_to_user_id": "332874548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas @K_aik a LINDA \u00c9 MUITO LINDA, MEW... ela me seduz muito no parque municipal! KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "118585408",
            "created_at": "2012-01-20T02:21:47.000Z",
            "id": "160185222485393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-bandeira \u00e9 atropelado em frente ao Parque Estadual de Porto Ferreira\nhttp://t.co/sK8zPSOe"
        },
        {
            "author_id": "201587631",
            "created_at": "2012-01-20T01:57:45.000Z",
            "id": "160179171832762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ficar dando carrinho na grama 'terr\u00e3o' do parque municipal \u00e9 oque h\u00e1 uadsuasdhaush saudades!"
        },
        {
            "author_id": "16527774",
            "created_at": "2012-01-20T00:50:12.000Z",
            "id": "160162168925458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH http://t.co/ZC8KfF9C"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-01-19T23:00:18.000Z",
            "id": "160134515308761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o um verdadeiro espet\u00e1culo da natureza. Grandes quedas de \u00e1gua p/ encantar turistas. #BlogTurFoz http://t.co/o1qkbVHY"
        },
        {
            "author_id": "174139775",
            "created_at": "2012-01-19T22:35:02.000Z",
            "id": "160128158660706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou dormir no meu tio #Ico dentro do parque nacional foi mal kkkkk #For\u00e7aVerde..."
        },
        {
            "author_id": "95587718",
            "created_at": "2012-01-19T22:08:52.000Z",
            "id": "160121570721939456",
            "in_reply_to_user_id": "104337789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mika_sucks Ah, mas no parque municipal \u00e9 mais sexy"
        },
        {
            "author_id": "216815059",
            "created_at": "2012-01-19T21:36:33.000Z",
            "id": "160113438738231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teresopilis com o vin\u00edcius. (parque nacional serra dos org\u00e3os). http://t.co/jWK8GaPw"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-01-19T21:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "18079733",
                        "start": 86,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "160108097879277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/zqoUVcWz (via @viajeaqui)"
        },
        {
            "author_id": "53994169",
            "created_at": "2012-01-19T20:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "160101692619243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, ainda tem focos de inc\u00eandio e continua parcialmente fechado http://t.co/i1owhiKo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-19T20:46:07.000Z",
            "id": "160100746761732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, ainda tem focos de inc\u00eandio e continua parcialmente fechado http://t.co/xDPgFUuV"
        },
        {
            "author_id": "233194214",
            "created_at": "2012-01-19T20:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59151531",
                        "start": 1,
                        "username": "confuciomoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "160100679690629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@confuciomoura em reuni\u00e3o com R\u00f4mulo Mello, do ICMBio, em Brasilia p/ discutir sobre a Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/rxSQmj0P"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-19T20:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2467986973",
                        "start": 57,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "160097069640597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Entrevista deste s\u00e1bado, \u00e0s 10h00, Lu\u00eds Henrique (@luiscbn) conversa com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "45851728",
            "created_at": "2012-01-19T20:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "55373325",
                        "start": 29,
                        "username": "Idesam"
                    }
                ]
            },
            "id": "160094907212644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer dia desses... ;) RT @Idesam: Voc\u00ea conhece a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3? http://t.co/8RTDaLc2"
        },
        {
            "author_id": "58991160",
            "created_at": "2012-01-19T20:20:20.000Z",
            "id": "160094257405890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou cansadinho, andei aquele centro todo! e ainda fui ao parque municipal :("
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-01-19T20:14:42.000Z",
            "id": "160092842436472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo ... - H2FOZ http://t.co/wDQzJqNx"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2012-01-19T20:07:40.000Z",
            "id": "160091073518108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3? http://t.co/Bjtdb3KP"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2012-01-19T20:03:08.000Z",
            "id": "160089932344467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da ecossis executa Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Morro de Os\u00f3rio http://t.co/e5xbyOD9"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-01-19T19:54:08.000Z",
            "id": "160087664941477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ap\u00f3s cair no Parque Nacional da Tijuca, na Zona Sul do Rio http://t.co/KrNeDnFO"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-01-19T19:52:55.000Z",
            "id": "160087359701000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Igua\u00e7u | Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/bvgOCuZb"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-19T19:40:20.000Z",
            "id": "160084194515619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista ecoL\u00d3GICA  | Nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural liga Parque Nacional das Emas ao. http://t.co/Cf966hPR"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2012-01-19T19:40:11.000Z",
            "id": "160084153973477378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonia Ambiental: confira a entrevista com a chefe do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba, Cristiana Aguiar http://t.co/cCRyhUYi"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-01-19T19:38:19.000Z",
            "id": "160083687243923457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/01 16:54 -  PN do Igua\u00e7u repassa R$ 2 milh\u00f5es para Fundo: O Parque Nacional do Igua\u00e7u repassou mais de R$ 2,2... http://t.co/g7yhlonV"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-01-19T19:31:03.000Z",
            "id": "160081855629107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ap\u00f3s cair no Parque Nacional da Tijuca, na Zona Sul do Rio http://t.co/GalLnIYV"
        },
        {
            "author_id": "228124774",
            "created_at": "2012-01-19T19:30:49.000Z",
            "id": "160081798670454785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/01 16:54 -  PN do Igua\u00e7u repassa R$ 2 milh\u00f5es para Fundo: O Parque Nacional do Igua\u00e7u repassou mais de R$ 2,2... http://t.co/RHgvwVCz"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2012-01-19T19:27:10.000Z",
            "id": "160080877722931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural liga Parque Nacional das Emas ao Rio Araguaia http://t.co/UHcdzyjK"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-19T19:27:09.000Z",
            "id": "160080877274136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural liga Parque Nacional das Emas ao Rio Araguaia http://t.co/Gg63gtE9"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-01-19T19:15:00.000Z",
            "id": "160077818435338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ap\u00f3s cair no Parque Nacional da Tijuca, na Zona Sul do Rio: RIO - Um jovem de aproximadamente 20 ano... http://t.co/fKnvyhoJ"
        },
        {
            "author_id": "35583962",
            "created_at": "2012-01-19T19:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "160075792280326145",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo a mat\u00e9ria diz Parque Nacional da Tijuca e n\u00e3o Parque Lage."
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-19T19:02:22.000Z",
            "id": "160074638670569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural liga Parque Nacional das Emas ao Rio Araguaia: Isolado do rio Arag... http://t.co/X1dXwJ6D"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2012-01-19T19:02:19.000Z",
            "id": "160074625559171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural liga Parque Nacional das Emas ao Rio Araguaia: Isolado do rio Arag... http://t.co/tFwVLVt3"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-19T19:02:19.000Z",
            "id": "160074624556744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural liga Parque Nacional das Emas ao Rio Araguaia: Isolado do rio Arag... http://t.co/bbVokPah"
        },
        {
            "author_id": "323793942",
            "created_at": "2012-01-19T18:52:03.000Z",
            "id": "160072040622198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ap\u00f3s cair em trilha no Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/JML17bi5"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2012-01-19T18:47:13.000Z",
            "id": "160070827277156354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo por Cristina Lira de Natal: Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 mil... http://t.co/JoWQZGdH"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-01-19T18:44:09.000Z",
            "id": "160070052283027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u - http://t.co/f88P1CrG"
        },
        {
            "author_id": "33643644",
            "created_at": "2012-01-19T18:35:28.000Z",
            "id": "160067869349126146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem voc\u00ea mandaria para o Canad\u00e1? Para um parque nacional perto da Groel\u00e2ndia cheio de ursos brancos famintos e mal humorados?"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-01-19T18:32:08.000Z",
            "id": "160067028433121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2011, o Parque Nacional do Igua\u00e7u repassou mais de 1 milh\u00e3o ao Fundo Igua\u00e7u.  http://t.co/eRsEBA6Q"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-01-19T18:29:38.000Z",
            "id": "160066399765663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u: 19/01/2012 - O Parque Nacional do Igua... http://t.co/yDnvjgGr"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2012-01-19T18:26:06.000Z",
            "id": "160065511189778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre inscri\u00e7\u00f5es para brigadista http://t.co/B64Zp5qM"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-19T18:25:46.000Z",
            "id": "160065426666172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/4kbxt7SL"
        },
        {
            "author_id": "25086986",
            "created_at": "2012-01-19T18:21:51.000Z",
            "id": "160064441591930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas: Monumento Natural da Caldeira Velha passa a ser gerido pela C\u00e2mara da Ribeira Grande: \nO Monumento Natu... http://t.co/uTsYC7Y8"
        },
        {
            "author_id": "24201712",
            "created_at": "2012-01-19T18:21:51.000Z",
            "id": "160064440732094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Caldeira Velha passa a ser gerido pela C\u00e2mara da Ribeira Grande: \nO Monumento Natural da Ca... http://t.co/EenSu4cz"
        },
        {
            "author_id": "25086986",
            "created_at": "2012-01-19T18:21:51.000Z",
            "id": "160064440639819779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Caldeira Velha passa a ser gerido pela C\u00e2mara da Ribeira Grande: \nO Monumento Natural da Caldeira Velha, um dos ..."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-01-19T18:06:36.000Z",
            "id": "160060605397610497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u  http://t.co/okQkM3vd"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-01-19T18:02:44.000Z",
            "id": "160059631891255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns. RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u  http://t.co/MhK0Lr0v"
        },
        {
            "author_id": "25086986",
            "created_at": "2012-01-19T17:55:42.000Z",
            "id": "160057860699594753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Monumento Natural da Caldeira Velha passa a ser gerido pela C\u00e2mara da Ribeira Grande: \nO Monumento Natura... http://t.co/uTsYC7Y8"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-01-19T17:51:38.000Z",
            "id": "160056839428505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/1ZsyHyvk"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2012-01-19T17:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "160056011569373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Gado \u00e9 retirado da Serra da Bodoquena. http://t.co/JDurqEyo"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2012-01-19T17:45:52.000Z",
            "id": "160055384768380929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jovem morre no Parque Nacional da Tijuca ; identidade n\u00e3o foi revelada http://t.co/T4c8Ufnw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-19T17:32:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "160051959842349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado \u00e9 retirado da Serra da Bodoquena. http://t.co/fGHKtHmG"
        },
        {
            "author_id": "90242204",
            "created_at": "2012-01-19T16:55:34.000Z",
            "id": "160042730104438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/w57QFqki"
        },
        {
            "author_id": "243413215",
            "created_at": "2012-01-19T16:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10228272",
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "160042717496348673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/CDGvmOyx Maipu te invita Verano Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-01-19T16:55:23.000Z",
            "id": "160042681744113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/RmsuUWuo"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-01-19T16:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "160032598201090050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/VhxHi2oQ"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-01-19T16:00:09.000Z",
            "id": "160028783674535938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um show de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, com + de 185 mil hectares de \u00e1rea preservada. #BlogTurFoz http://t.co/IkjTLcO6"
        },
        {
            "author_id": "341835011",
            "created_at": "2012-01-19T15:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "52981916",
                        "start": 87,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "160025361340571649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa da UFPB estuda a flora da Reserva Biol\u00f3gica Guaribas http://t.co/6kjFNLPI via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "438860443",
            "created_at": "2012-01-19T15:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "52981916",
                        "start": 87,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "160025350670270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa da UFPB estuda a flora da Reserva Biol\u00f3gica Guaribas http://t.co/JodCCpZT via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "60372850",
            "created_at": "2012-01-19T15:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "52981916",
                        "start": 87,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "160025349718159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa da UFPB estuda a flora da Reserva Biol\u00f3gica Guaribas http://t.co/idJeFqsj via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2012-01-19T15:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "160023172337508353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/NeCh3k0c"
        },
        {
            "author_id": "89695822",
            "created_at": "2012-01-19T15:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "21033968",
                        "start": 115,
                        "username": "webventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "160021223739375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem data para reabertura, Parque Estadual da Pedra Branca segue fechado para esportistas -  http://t.co/9loie4ge / @webventure"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-01-19T15:14:21.000Z",
            "id": "160017256036839426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa da UFPB estuda a flora da Reserva Biol\u00f3gica Guaribas http://t.co/SIjV7Z3F"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-01-19T15:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67599345",
                        "start": 0,
                        "username": "kawannagoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "160015828237033472",
            "in_reply_to_user_id": "67599345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kawannagoes  O q voc\u00ea fez d relevante qdo ficou com um CDS-2 na SEMA, respons\u00e1vel pela Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho?"
        },
        {
            "author_id": "73105769",
            "created_at": "2012-01-19T14:18:54.000Z",
            "id": "160003299620298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DOCTV - Filhos do Ja\u00fa. Saiba mais sobre as popula\u00e7\u00f5es que habitam o Parque Nacional do Ja\u00fa. Hoje, \u00e0s 13h. http://t.co/4JbO0l41"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2012-01-19T14:08:53.000Z",
            "id": "160000782903689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Brigadistas do Parque Nacional da Tijuca, com prioridade na contrata\u00e7\u00e3o de quem... http://t.co/ZnqLnfzB"
        },
        {
            "author_id": "17378347",
            "created_at": "2012-01-19T13:57:41.000Z",
            "id": "159997962968248321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo tocaremos em Valinhos na Festa do Figo -EVENTO GRATUITO- @ Parque Municipal de Valinhos, CARDIAC 22hrs no palco!"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-19T13:51:13.000Z",
            "id": "159996336794644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmitos s\u00e3o apreendidos em S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: O produto foi extra\u00eddo no Parque Estadual Carlos Botelho.\nEs... http://t.co/lipzWTlt"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2012-01-19T13:44:10.000Z",
            "id": "159994560624336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo... http://t.co/qkORnjIr"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-19T13:43:50.000Z",
            "id": "159994477388382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e3mbito do projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae anuncia para... http://t.co/1yHWXEZn"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2012-01-19T13:37:47.000Z",
            "id": "159992952716931073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/csvzrw27"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-19T13:37:06.000Z",
            "id": "159992780763037697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmitos s\u00e3o apreendidos em S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: O produto foi extra\u00eddo no Parque Estadual Carlos Botelho.\nEs... http://t.co/Lq6avU2a"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-19T13:37:05.000Z",
            "id": "159992777965445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmitos s\u00e3o apreendidos em S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: O produto foi extra\u00eddo no Parque Estadual Carlos Botelho.\nEs... http://t.co/VhDIkyaO"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-01-19T13:36:56.000Z",
            "id": "159992742288695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmitos s\u00e3o apreendidos em S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: O produto foi extra\u00eddo no Parque Estadual Carlos Botelho.\nEs... http://t.co/A23C2RFT"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-01-19T13:36:54.000Z",
            "id": "159992733434523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmitos s\u00e3o apreendidos em S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: O produto foi extra\u00eddo no Parque Estadual Carlos Botelho.\nEs... http://t.co/UzWyJj6J"
        },
        {
            "author_id": "108597954",
            "created_at": "2012-01-19T13:32:59.000Z",
            "id": "159991746141487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Esportista, hoje \u00e9 o seu dia!\nParque Nacional da Chapada Diamantina - Len\u00e7\u00f3is\npor Editora Peixes/Embratur http://t.co/par55PoU"
        },
        {
            "author_id": "152706397",
            "created_at": "2012-01-19T12:06:03.000Z",
            "id": "159969868513423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) w/ 3 others http://t.co/2crJcXjA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-19T11:45:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "159964571040358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca cadastra guias de turismo. http://t.co/gBFkHQyt"
        },
        {
            "author_id": "169544827",
            "created_at": "2012-01-19T10:29:55.000Z",
            "id": "159945674190893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz hoje consulta p\u00fablica para decidir sobre cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baia de Ilha Grande http://t.co/FQ7xSCZP"
        },
        {
            "author_id": "234053035",
            "created_at": "2012-01-19T09:24:42.000Z",
            "id": "159929262307155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba poder\u00e1 ser demarcado\nhttp://t.co/uq9K0Q8S"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-01-19T09:17:08.000Z",
            "id": "159927358030233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba poder\u00e1 ser demarcado:  http://t.co/XcdTtSA8"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-19T09:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "159924370943381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/HyitCZY2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "395969800",
            "created_at": "2012-01-19T08:40:45.000Z",
            "id": "159918205224239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vila Velha, Paran\u00e1 http://t.co/BtHHMQ1O"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2012-01-19T08:27:06.000Z",
            "id": "159914769741119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de #Bras\u00edlia - http://t.co/lJ7WXopd"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2012-01-19T07:49:31.000Z",
            "id": "159905310998401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local paradis\u00edaco, \u00e1guas transparentes, recifes, corais, cardumes e muito mais no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/DKBjnOPv"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2012-01-19T05:29:14.000Z",
            "id": "159870008191754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Zinave vai receber novos animais (#canalmoz) http://t.co/apESxXjr"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-19T04:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "159851456831299585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da @ngbrasil Jo\u00e3o Marcos Rosa desvenda os novos caminhos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s http://t.co/xG3WSYj3"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-01-19T01:55:02.000Z",
            "id": "159816101985918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Municipal exp\u00f5e plantas medicinais http://t.co/Ac29alXi"
        },
        {
            "author_id": "40401360",
            "created_at": "2012-01-19T01:31:30.000Z",
            "id": "159810180501094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia bem primitivo no Parque Nacional 07 Cidades - PI"
        },
        {
            "author_id": "133791778",
            "created_at": "2012-01-19T00:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "159789217650704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio noturno com meus filhotes! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/B1BATU34"
        },
        {
            "author_id": "168221198",
            "created_at": "2012-01-19T00:02:10.000Z",
            "id": "159787696875769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sacanagem meu, s\u00f3 porq ia com as meninas no parque nacional amanha o tempo muda.. Meu que odio ;@"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-01-19T00:00:35.000Z",
            "id": "159787298681126914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal exp\u00f5e plantas medicinais: http://t.co/8Oe0Gc6u"
        },
        {
            "author_id": "73026726",
            "created_at": "2012-01-18T23:56:27.000Z",
            "id": "159786259701710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada e corrida miss\u00e3o carnaval kkkkk c S\u00fania Ribeiro (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/XDI3pcuv"
        },
        {
            "author_id": "278356713",
            "created_at": "2012-01-18T23:51:44.000Z",
            "id": "159785070868168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias: Suspeito de pedofilia \u00e9 preso no Parque Municipal http://t.co/Qjh9Qs0W"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-18T23:46:41.000Z",
            "id": "159783803076882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e3mbito do projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae anuncia para... http://t.co/JFcefkpY"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-01-18T23:46:03.000Z",
            "id": "159783640086233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de subir na fan page um \u00e1lbum do Parque Nacional de Ubajara! http://t.co/SQ2tb3St #Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "405889483",
            "created_at": "2012-01-18T22:44:06.000Z",
            "id": "159768051636641792",
            "in_reply_to_user_id": "439293668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_BeeBirth amiga bora ver o #THIAGONATHANSON no sabado no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "342081148",
            "created_at": "2012-01-18T22:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "411717291",
                        "start": 0,
                        "username": "neejinie"
                    }
                ]
            },
            "id": "159762303208792064",
            "in_reply_to_user_id": "411717291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neejinie posso, Nome: Qu\u00e9ren Lanna Dutra Laudares (Keeh Depp), Idade: 18 anos, Grupos: Super Junior, SNSD e Chocolat. Parque Municipal,"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-01-18T21:03:12.000Z",
            "id": "159742659798380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrange 14 munic\u00edpios brasileiros! Foz do Igua\u00e7u, Medianeira, C\u00e9u Azul e Capanema s\u00e3o alguns deles!"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2012-01-18T20:50:59.000Z",
            "id": "159739583054102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paranashop Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 roteiro da Copa 2014ParanashopO Parque Estadual de Vila Velha, na regi\u00e3o ... http://t.co/6JFx6bZc"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-18T20:33:57.000Z",
            "id": "159735296513150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About this Cause  Salvar a \u00faltima floresta do semi-\u00e1rido nordestino. Join the Cause http://t.co/DEZEM2tU"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-18T20:32:14.000Z",
            "id": "159734866752176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/zckUqnFo"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-18T20:28:14.000Z",
            "id": "159733861113266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VVgJFNh5 \u00bb Parque Nacional da Serra Vermelha est\u00e1 virando carv\u00e3o, denuncia a Reapi http://t.co/iS9O0q55"
        },
        {
            "author_id": "319285141",
            "created_at": "2012-01-18T20:17:23.000Z",
            "id": "159731127270117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Y1VypJ4"
        },
        {
            "author_id": "57750696",
            "created_at": "2012-01-18T19:56:01.000Z",
            "id": "159725747764858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais: olha a foto da \"Grande Fonte Prism\u00e1tica\", Parque Nacional de Yellowstone, EUA. Amazing! http://t.co/BpoXstne"
        },
        {
            "author_id": "53440528",
            "created_at": "2012-01-18T19:32:07.000Z",
            "id": "159719739336306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para voc\u00ea que mora na zona sul da capital: cursos profissionalizantes gratuitos no Parque Estadual Fontes do Ipiranga. http://t.co/V1dFcMSu"
        },
        {
            "author_id": "232825966",
            "created_at": "2012-01-18T19:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1403551227275788288",
                        "start": 1,
                        "username": "queissoalice"
                    }
                ]
            },
            "id": "159716239906832385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@queissoalice: Quero ver?? Sabe aonde eu quero ir pra matar saudades, no parque municipal..vamos? Sabado."
        },
        {
            "author_id": "166017289",
            "created_at": "2012-01-18T18:30:54.000Z",
            "id": "159704332009340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acontece quando trocam o carteiro por um rinoceronte http://t.co/4YaYvwrp"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-01-18T18:29:01.000Z",
            "id": "159703858728288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Homem vestindo calcinha \u00e9 preso no Parque Municipal ap\u00f3s molestar duas adolescentes http://t.co/fARPhJmd"
        },
        {
            "author_id": "414334136",
            "created_at": "2012-01-18T18:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "54341363",
                        "start": 83,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "159702612780912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crescimento do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - O Globo http://t.co/5sSdnhWS via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "49494814",
            "created_at": "2012-01-18T18:21:25.000Z",
            "id": "159701945731387393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso no Parque Municipal de BH ap\u00f3s mostrar revistas pornogr\u00e1ficas para adolescentes:  http://t.co/ShWQz95I"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-01-18T18:21:25.000Z",
            "id": "159701945379074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Homem \u00e9 preso no Parque Municipal de BH ap\u00f3s mostrar revistas pornogr\u00e1ficas para adolescentes http://t.co/3tLAtK9m"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-01-18T18:21:24.000Z",
            "id": "159701941600006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso no Parque Municipal de BH ap\u00f3s mostrar revistas pornogr\u00e1ficas para adolescentes http://t.co/ofHNrorx"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-01-18T18:21:23.000Z",
            "id": "159701938076786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso no Parque Municipal de BH ap\u00f3s mostrar revistas pornogr\u00e1ficas para adolescentes:  http://t.co/MyzpQI2C"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-01-18T18:21:23.000Z",
            "id": "159701936994652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso no Parque Municipal de BH ap\u00f3s mostrar revistas pornogr\u00e1ficas para adolescentes:  http://t.co/DWTLRpE7"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-01-18T18:21:23.000Z",
            "id": "159701936461983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso no Parque Municipal de BH ap\u00f3s mostrar revistas pornogr\u00e1ficas para adolescentes:  http://t.co/ljuRuGbw"
        },
        {
            "author_id": "53457205",
            "created_at": "2012-01-18T18:16:08.000Z",
            "id": "159700616610979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALuizan\u00e3oViu a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional dos Aparados da Serra, mas viu o Parque Nacional Jasper, porque ela no Canad\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "53457205",
            "created_at": "2012-01-18T18:14:47.000Z",
            "id": "159700275236573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALuizan\u00e3oViu a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional dos Aparados da Serra, mas viu o Parque Nacional Jasper, porque est\u00e1 no Canad\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "53457205",
            "created_at": "2012-01-18T18:14:17.000Z",
            "id": "159700148245630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALuizan\u00e3oViu a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional dos Aparados da Serra, mas viu o Parque Nacional Jasper, porque ela est\u00e1 no Canad\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "244106496",
            "created_at": "2012-01-18T18:06:59.000Z",
            "id": "159698314172960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios da Baixada Fluminense ganhar\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/ptjPgxgV #campos #RJ #noticia"
        },
        {
            "author_id": "236783978",
            "created_at": "2012-01-18T18:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "8802752",
                        "start": 93,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "159697588344463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/X1vQjdHh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "108066216",
                        "start": 0,
                        "username": "carlinibh"
                    }
                ]
            },
            "id": "159695348955226112",
            "in_reply_to_user_id": "108066216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlinibh Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "375273172",
                        "start": 0,
                        "username": "BuenoSindGuarda"
                    }
                ]
            },
            "id": "159694997430607873",
            "in_reply_to_user_id": "375273172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BuenoSindGuarda Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "159694450237521921",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "63763817",
                        "start": 0,
                        "username": "renatocarol"
                    }
                ]
            },
            "id": "159693843204276224",
            "in_reply_to_user_id": "63763817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatocarol Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "74309518",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosaviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "159693309424570368",
            "in_reply_to_user_id": "74309518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosaviana Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 0,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "159690244063641600",
            "in_reply_to_user_id": "38498888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Portal_HD Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:31:26.000Z",
            "id": "159689365159809026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJAGuardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "159689118102716418",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:28:49.000Z",
            "id": "159688708382134273",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_com Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "264946803",
                        "start": 0,
                        "username": "EstadodeMinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "159688460528132096",
            "in_reply_to_user_id": "264946803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EstadodeMinas Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "159687498883276800",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "159687142497468417",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Guardas\nMunicipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA\nno parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no\ncentro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "436849847",
            "created_at": "2012-01-18T17:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 0,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "159686300797116417",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OTEMPOonline Guardas Municipais det\u00eaem suspeito de PEDOFILIA no parque municipal Ren\u00e9e Gianetti no centro de Bh"
        },
        {
            "author_id": "99557328",
            "created_at": "2012-01-18T17:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "99557328",
                        "start": 129,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "159684790092705796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 1192/2011 define a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Urbano de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Sao Paulo http://t.co/5MTnfXGe via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "35367239",
            "created_at": "2012-01-18T17:06:07.000Z",
            "id": "159682995723317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Svendla   @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/iiiyFtTa"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2012-01-18T17:05:38.000Z",
            "id": "159682875476803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Endere\u00e7o: Parque Nacional da Tijuca\nAcesso: Estrada de Ferro Corcovado - Rua Cosme Velho, 513 tipo, t\u00e1, e a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "35367239",
            "created_at": "2012-01-18T17:05:12.000Z",
            "id": "159682765456019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/5QgUJKkg"
        },
        {
            "author_id": "35367239",
            "created_at": "2012-01-18T17:04:29.000Z",
            "id": "159682584257904641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/02JJb3KP"
        },
        {
            "author_id": "35367239",
            "created_at": "2012-01-18T17:03:33.000Z",
            "id": "159682349876002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/kmQrh4oo"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-01-18T17:02:42.000Z",
            "id": "159682136742436866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: PNUD: Sele\u00e7\u00e3o de proposta para a plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental/ \u00e1rea relevante interess... http://t.co/mJJcXZ9w"
        },
        {
            "author_id": "252575786",
            "created_at": "2012-01-18T17:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "390821105",
                        "start": 0,
                        "username": "amauryreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "159681623934255104",
            "in_reply_to_user_id": "390821105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amauryreporter Amaury, s\u00e1bado na Feira do Peixe em Ananindeua, caranguejo grande da reserva extrativista de SJo\u00e3oPonta a R$ 1,00. CN 6, 7hs"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2012-01-18T16:59:18.000Z",
            "id": "159681280047456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias, Nova Igua\u00e7u e Belford Roxo v\u00e3o ganhar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u, \u00e1rea de 22 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-01-18T16:15:21.000Z",
            "id": "159670220661858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Foto imperd\u00edvel] Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) http://t.co/qfeCy3l9 #chapadadosveadeiros #brasilimperd\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "405872678",
            "created_at": "2012-01-18T16:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "260881541",
                        "start": 0,
                        "username": "BrendonBmx"
                    }
                ]
            },
            "id": "159669395944247299",
            "in_reply_to_user_id": "260881541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrendonBmx parque municipal ;D"
        },
        {
            "author_id": "50428688",
            "created_at": "2012-01-18T15:50:26.000Z",
            "id": "159663948294135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu corre o risco de ter abaixo 5 d\u00e9cadas de luta pelo respeito \u00e0 cultura ind\u00edgena (\"Expedi\u00e7\u00f5es\"). http://t.co/gmXf6Jjo"
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2012-01-18T15:30:14.000Z",
            "id": "159658865884004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de pre\u00e7o em Fevereiro http://t.co/uRAMVvCr #Cataratas #PersonalBrasil"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2012-01-18T14:54:12.000Z",
            "id": "159649797517754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa terreno da Caesb. \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. A Agefis j\u00e1 notificou invasores  http://t.co/sWqhHC9"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-18T14:50:37.000Z",
            "id": "159648895339724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia - O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/AN9LNqNT"
        },
        {
            "author_id": "41614613",
            "created_at": "2012-01-18T14:38:24.000Z",
            "id": "159645819639836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal complexo de escalada no Parque Estadual da Pedra Branca n\u00e3o tem previs\u00e3o de reabertura http://t.co/byce43ay"
        },
        {
            "author_id": "25275685",
            "created_at": "2012-01-18T14:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "8802752",
                        "start": 61,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "159644622484815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invas\u00e3o urbana. Al\u00f4 ecoterroristas! N\u00e3o \u00e9 C\u00f3digo Florestal! \u201c@g1: Invas\u00e3o ocupa APA na Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/wjQfuYKJ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-01-18T14:28:26.000Z",
            "id": "159643312825958402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/9TdoJkzY"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:56.000Z",
            "id": "159642179441147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/whklKgtl"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:42.000Z",
            "id": "159642123367497729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter... http://t.co/QOOh1P7d #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:38.000Z",
            "id": "159642104182743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/a2H659d"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:34.000Z",
            "id": "159642086793166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/DdFencJC"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:28.000Z",
            "id": "159642061157580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Terra ] Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional d... http://t.co/gXs1oBz5 [ #ultimasnoticias ]"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:23.000Z",
            "id": "159642042585194498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/sVz7zauT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127582322",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "LixoSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199880232",
                "name": "Sra. Sambini (;",
                "username": "KarenCarolinne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184215127",
                "name": "Lidia Santos",
                "username": "Lidia_Saantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131696065",
                "name": "\u2742",
                "username": "Katleen_Sanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32138389",
                "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd72\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e \ud83c\udd7a\ud83c\udd79\ud83c\udd84 \ud83d\udea9\ud83c\udfb5",
                "username": "marcelokju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "423583322",
                "name": "Cristi Man",
                "username": "CristiMan78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341636743",
                "name": "Danny Rodriguez",
                "username": "Dreadlock_81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706028",
                "name": "Murillo com 2 L",
                "username": "DesculpaMumu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33526026",
                "name": "Arthur Mota",
                "username": "arthurmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197018565",
                "name": "Pehh ^^ Volpetti",
                "username": "Shekhamylheona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96577034",
                "name": "Noh Oliver",
                "username": "Noh_Olive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125113355",
                "name": "Isa (imurch\u00e1vel)",
                "username": "Isa_Kastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336469",
                "name": "Marcos Lula",
                "username": "MarcosLula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49085749",
                "name": "Virando a esquina com o ritmo ragatanga",
                "username": "dicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386301404",
                "name": "evelyn \ud83e\udd8a",
                "username": "evelynheldt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960278923",
                "name": "Bianca Larissa",
                "username": "bianquinha_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195999920",
                "name": "Bruno Cezar Ferreira",
                "username": "brunocezar00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118425728",
                "name": "TheTvNet",
                "username": "thetvnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186435940",
                "name": "Ricardo Nau",
                "username": "hey_nau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128563341",
                "name": "Paulista Com Orgulho",
                "username": "SPMEUPAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169982516",
                "name": "Isabelle Figueiredo",
                "username": "figueiredbelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35511265",
                "name": "Denis Okizy",
                "username": "denisokizy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808051",
                "name": "Turismo em S\u00e3o Paulo",
                "username": "TurismoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444798588",
                "name": "FernandoXavierGalhar",
                "username": "XavierGalharteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28459023",
                "name": "luiz castiglioni",
                "username": "luizfpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469506684",
                "name": "Oscar S\u00e1nchez",
                "username": "osr_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347229537",
                "name": "Roseli Hoppen",
                "username": "HoppenRoseli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104964403",
                "name": "yadya",
                "username": "yadyabaquil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467986973",
                "name": "Luis Carlos Nonato",
                "username": "Luiscbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213416256",
                "name": "T\ud83c\udd70ti\ud83c\udd70ne Br\ud83c\udd70z",
                "username": "Tatiane_Braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130168229",
                "name": "Robson Iannuzzi",
                "username": "robinhoffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331264427",
                "name": "Lucas s2'",
                "username": "FC_SraKobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70803728",
                "name": "Undime",
                "username": "undime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411061786548355079",
                "name": "correio.da.web",
                "username": "correio_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243000723",
                "name": "Thiago B.",
                "username": "BenacDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220399814",
                "name": "\u2022 Jennefer Santos \u2022",
                "username": "jenne_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69369842",
                "name": "hyath",
                "username": "RuthHyath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160779991",
                "name": "jhordan verly",
                "username": "jhordanverly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247654173526634498",
                "name": "Victo Monteiro",
                "username": "VictoMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346900085",
                "name": "Jacimara",
                "username": "JacimaraPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46569570",
                "name": "Jacqueline",
                "username": "jacbrito04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128582121",
                "name": "Fl\u00e1via Salles",
                "username": "Flavia_SallesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9479272",
                "name": "Leonardo S. Freitas",
                "username": "leonardosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420467671",
                "name": "Invierno Chile",
                "username": "Invierno_Chile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270034132",
                "name": "J\u00f4natas Mota",
                "username": "kodass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123919865",
                "name": "FreedomCorp",
                "username": "FreedomCorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123971889",
                "name": "Tuany",
                "username": "tuanyfotografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115218053",
                "name": "Produtor Pessoal",
                "username": "produtorpessoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59283504",
                "name": "Walinson M.Rodrigues",
                "username": "Walinson_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408006927",
                "name": "Levy Magno Advocacia",
                "username": "LevyMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120758050",
                "name": "DFBR Advogados",
                "username": "DFBR_Advogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110276841",
                "name": "\u2696\ufe0fCarlos Sarmento\u2696\ufe0f",
                "username": "Carlos_Sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231036321",
                "name": "Tudo Direito!",
                "username": "TudoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37022712",
                "name": "Ana Cris Mendonca",
                "username": "anacrismendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193845443",
                "name": "Livraria ConJur",
                "username": "livrariaconjur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163027008",
                "name": "Thiago Mota",
                "username": "thiagomotaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166658909",
                "name": "Cart\u00f3rio Barros",
                "username": "Cartoriobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135508547",
                "name": "ForumJuridico",
                "username": "ForumJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447170588",
                "name": "Vasques & Costa Adv",
                "username": "VasqueseCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432579127",
                "name": "Paulo Reis !!",
                "username": "pauloreis_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420207605",
                "name": "Pastor Jorge lu\u00eds",
                "username": "jrio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273676153",
                "name": "tiiago ferreira",
                "username": "tiiagoferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17490076",
                "name": "Luiza M. A. Portella",
                "username": "luizaportella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82011558",
                "name": "Leandro Be1\u00edzio",
                "username": "primoBELIZIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97972777",
                "name": "Renata Macan",
                "username": "Renata_Macan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431550646",
                "name": "Eco Iguassu",
                "username": "eco_iguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241655891",
                "name": "Mikaela",
                "username": "MikaelaResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59872883",
                "name": "R\u00e1dio Maisnova FM",
                "username": "maisnovafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249331369",
                "name": "Carlos Eduardo Motta",
                "username": "PPPnoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168186829",
                "name": "Petr\u00f4nio Souto",
                "username": "petroniosouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301599824",
                "name": "Ulisses Barbosa",
                "username": "ulissesjornalpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191977820",
                "name": "Phellipe K.",
                "username": "PheIIipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389180635",
                "name": "Queria comer pa\u00e7oca todo dia",
                "username": "PedroRoocks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332992621",
                "name": "Leonel@",
                "username": "lelar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323793942",
                "name": "Amo_Rio",
                "username": "Amo_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142104115",
                "name": "Claudia Brito",
                "username": "clau15galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68831094",
                "name": "iamcardibru",
                "username": "BrunoSaavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030212064",
                "name": "Nat\u00e1lia ",
                "username": "PorraNaty_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95587718",
                "name": "#NaoAoMarcoTemporal",
                "username": "Yzzarch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528474081",
                "name": "\u3148\u3141",
                "username": "k_aik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585408",
                "name": "Porto Ferreira Hoje",
                "username": "portoferreirahj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201587631",
                "name": "Analu\ud83d\udd25",
                "username": "anaalluizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16527774",
                "name": "vlmop Vera Menezes",
                "username": "vlmop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174139775",
                "name": "Sirota",
                "username": "lucas_sirota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216815059",
                "name": "janaina bezerra",
                "username": "2janainabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53994169",
                "name": "Karilyn Ito",
                "username": "KarilynIto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45851728",
                "name": "Samuel Sim\u00f5es Neto",
                "username": "simoesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58991160",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "viquitorhugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908173",
                "name": "Gustavo Duval Leite",
                "username": "gdleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228124774",
                "name": "Jayme Drummond",
                "username": "jaymedrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35583962",
                "name": "Rafaella Sousa",
                "username": "rafaella_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643644",
                "name": "Rog\u00e9rio Borges #VemVacina \ud83d\udc89",
                "username": "RogerioPBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25086986",
                "name": "RTP/A\u00e7ores",
                "username": "rtp_acores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24201712",
                "name": "Eduardo",
                "username": "eduardo_Jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90242204",
                "name": "Jucia Farias",
                "username": "juciafarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243413215",
                "name": "Maip\u00fa TV",
                "username": "maiputelevision",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133791778",
                "name": "Marcelo Brasil",
                "username": "deejaymarcelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341835011",
                "name": "Rebibio",
                "username": "Rebibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438860443",
                "name": "Blog Rebia",
                "username": "BlogRebia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60372850",
                "name": "Congrebio",
                "username": "congrebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695822",
                "name": "SOLO",
                "username": "solobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21033968",
                "name": "Andreas Schwabegger",
                "username": "webventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67599345",
                "name": "Kawanna G\u00f3es",
                "username": "kawannagoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73105769",
                "name": "SescTV",
                "username": "sesctv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17378347",
                "name": "CARDIAC",
                "username": "cardiacrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108597954",
                "name": "Vai Voando",
                "username": "vaivoando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152706397",
                "name": "isa machado",
                "username": "isamaachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169544827",
                "name": "Programa Ecos",
                "username": "programaecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234053035",
                "name": "Jose Bonifacio",
                "username": "josebbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395969800",
                "name": "Lew Moraes",
                "username": "lew_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40401360",
                "name": "Salsicha Nunes",
                "username": "salsichahotdog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168221198",
                "name": "bela",
                "username": "aLUANcinadasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73026726",
                "name": "Alvaro Siqueira",
                "username": "alvarootorrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278356713",
                "name": "FALA MG",
                "username": "falamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405889483",
                "name": "Nadini,Nadi,Dinni",
                "username": "La_Nadini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342081148",
                "name": "Qu\u00e9ren Lanna",
                "username": "Sook_teuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411717291",
                "name": "ray de sol q t\u00e1 mais de 30\u00ba",
                "username": "neejinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319285141",
                "name": "Sim one",
                "username": "si_palma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57750696",
                "name": "World Study POA",
                "username": "worldstudypoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440528",
                "name": "Secretaria de Estado do Desenvolvimento Social",
                "username": "Social_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232825966",
                "name": "Scheila:)",
                "username": "scheilacaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403551227275788288",
                "name": "Alice",
                "username": "queissoalice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166017289",
                "name": "alison.py",
                "username": "bbnski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414334136",
                "name": "Gustavo Machado",
                "username": "gutotrekker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49494814",
                "name": "Caf\u00e9 Mania",
                "username": "cafepatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53457205",
                "name": "\ud83d\ude02Kaia\ud83d\udc99Na Gandaia \ud83d\ude02",
                "username": "KKKaiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244106496",
                "name": "Eduardo Castilho",
                "username": "castiledu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236783978",
                "name": "CRMV-GO",
                "username": "CRMVGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436849847",
                "name": "jhon stuart",
                "username": "gmbh06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375273172",
                "name": "Bueno_SINDGUARDAS",
                "username": "BuenoSindGuarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63763817",
                "name": "Renato",
                "username": "renatocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74309518",
                "name": "Carlos Viana",
                "username": "carlosaviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35367239",
                "name": "RealMenezes",
                "username": "GersonNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40805818",
                "name": "Mary Akira",
                "username": "maryakira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252575786",
                "name": "sergio noronha",
                "username": "noronhasergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390821105",
                "name": "Amaury Silveira",
                "username": "amauryreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405872678",
                "name": "SULLIVAN",
                "username": "guueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260881541",
                "name": "Brendon",
                "username": "BrendonBmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50428688",
                "name": "Rogelio Casado",
                "username": "rogeliocasado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41614613",
                "name": "Webventure",
                "username": "sitewebventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25275685",
                "name": "Impostuinte\u2122",
                "username": "ReginaBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "160651935819628544",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzecawvbwz786iwiy9k70okz0m1ojh",
        "oldest_id": "159642042585194498",
        "result_count": 500
    }
}