{
    "data": [
        {
            "author_id": "61064134",
            "created_at": "2012-01-11T11:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "157063888905568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/JIukwP8g"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-11T11:34:30.000Z",
            "id": "157062824085037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar.\rhttp://t.co/iCtrEpPo"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2012-01-11T11:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58838880",
                        "start": 0,
                        "username": "AndersonSousa81"
                    }
                ]
            },
            "id": "157060862497132544",
            "in_reply_to_user_id": "58838880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndersonSousa81 tomei esse sorvete em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, em maio, quando visitei o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-01-11T11:17:24.000Z",
            "id": "157058521408606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo | Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos http://t.co/Gyusbcte"
        },
        {
            "author_id": "252083770",
            "created_at": "2012-01-11T11:11:02.000Z",
            "id": "157056922472824833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO: MP Federal pede aos \u00f3rg\u00e3os ambientais maior fiscaliza\u00e7\u00e3o.\nFloresta Nacional do Trair\u00e3o, no sudoeste do Par... http://t.co/WDyrwMZC"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-11T11:11:02.000Z",
            "id": "157056920153362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP Federal pede aos \u00f3rg\u00e3os ambientais maior fiscaliza\u00e7\u00e3o.\nFloresta Nacional do Trair\u00e3o, no sudoeste do Par\u00e1, \u00e9 a... http://t.co/FnxKRwo8"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-11T10:38:22.000Z",
            "id": "157048699401420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar http://t.co/UAldAzso"
        },
        {
            "author_id": "384298637",
            "created_at": "2012-01-11T10:06:50.000Z",
            "id": "157040762507370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marisco de \u00e1gua doce amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 reencontrado no Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed http://t.co/ohb7lrAa"
        },
        {
            "author_id": "261991249",
            "created_at": "2012-01-11T04:03:47.000Z",
            "id": "156949400327950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos marcar um dia e vamos ao parque municipal ? eu levo minhas produ\u00e7\u00f5es,e c\u00e2mera,e voc\u00ea idem.e fotografamos um ao outro, @Mister_lavalle"
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-11T01:29:46.000Z",
            "id": "156910638373941249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega essa to em im parque nacional jogando no iPhone, como eu queria poder dirigir hahaha"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-01-11T01:28:11.000Z",
            "id": "156910242192556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos a Comit\u00e1n, cidade hist\u00f3rica no sul do M\u00e9xico, base p/ o Parque Nacional Lagos de Montebello. #Mexico #ontheroad"
        },
        {
            "author_id": "318167380",
            "created_at": "2012-01-11T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "528638061",
                        "start": 0,
                        "username": "PanicatBabi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "156909910225981440",
            "in_reply_to_user_id": "135193171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PanicatBabi lah em SC vc foi conhecer a  trilha do Parque Municipal do Morro do Macaco?? kkk e um dos lugares mais lindo de lah"
        },
        {
            "author_id": "296046502",
            "created_at": "2012-01-11T01:18:20.000Z",
            "id": "156907761052028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) completa 73 anos http://t.co/0JE0gIAK #JRNews"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-11T01:02:31.000Z",
            "id": "156903782079410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-01-11T00:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "156894069702922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Parque Municipal ser\u00e1 palco da Ecocorrida: A prova ser\u00e1 realizada em trilhas com pe... http://t.co/rYvDhs4Z via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-11T00:23:55.000Z",
            "id": "156894068117471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 palco da Ecocorrida: A prova ser\u00e1 realizada em trilhas com percursos de 3,9km e 4,1km. http://t.co/Uf6mWAQK"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-11T00:23:55.000Z",
            "id": "156894066485895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 palco da Ecocorrida: A prova ser\u00e1 realizada em trilhas com percursos de 3,9km e 4,1km. http://t.co/l3Ghkqnd"
        },
        {
            "author_id": "458332576",
            "created_at": "2012-01-11T00:14:23.000Z",
            "id": "156891670871412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 Parques Estaduais e 1 Parque Nacional a serem visitados, 07 cidades do Norte de Minas e suas comunidades, mais... http://t.co/o3UBOhs9"
        },
        {
            "author_id": "182694679",
            "created_at": "2012-01-10T22:28:07.000Z",
            "id": "156864926705659907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz 73 anos. A Id\u00e9ia orginal de cria\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 do pai da avia\u00e7\u00e3o, isso mesmo, Santos Dumont!"
        },
        {
            "author_id": "234562199",
            "created_at": "2012-01-10T22:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "324662774",
                        "start": 0,
                        "username": "GritosdeThay"
                    }
                ]
            },
            "id": "156864157558382592",
            "in_reply_to_user_id": "203151395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GritosDeThay parque municipal de barueri imagina neh ja o que aconteceu *-*"
        },
        {
            "author_id": "132967976",
            "created_at": "2012-01-10T21:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "197585810",
                        "start": 0,
                        "username": "PiradasNoLuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "156853856985292800",
            "in_reply_to_user_id": "197585810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piradasnoluan marca o encontro no parque municipal again ok vadia ?"
        },
        {
            "author_id": "92387678",
            "created_at": "2012-01-10T21:36:43.000Z",
            "id": "156851989819564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lola Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES http://t.co/wl2xXISt"
        },
        {
            "author_id": "69919218",
            "created_at": "2012-01-10T21:34:48.000Z",
            "id": "156851509387198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u hoje. Parab\u00e9ns! Quem conhece as Cataratas l\u00e1 diga EU!"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-01-10T21:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "200269512",
                        "start": 0,
                        "username": "LanzeirasDoPe"
                    }
                ]
            },
            "id": "156849317397807104",
            "in_reply_to_user_id": "200269512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzeirasDoPe Isso , no parque municipal :3 \u00e9 que dia 28n\u00e3o vai d\u00e1 pras minas do Projeto #BruxariaRestart ir porq agnt vai pega as fantasia"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-01-10T21:11:41.000Z",
            "id": "156845690440523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O calend\u00e1rio de corridas de rua de Macei\u00f3 para este ano ser\u00e1 aberto no dia 29 no Parque Municipal, em Bebedouro. http://t.co/8puVyapa"
        },
        {
            "author_id": "405321695",
            "created_at": "2012-01-10T21:11:18.000Z",
            "id": "156845592671301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade,\numa das unidades de conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 foco\nda pesquisa em Roraima http://t.co/GQsd2orj"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-01-10T21:02:48.000Z",
            "id": "156843457065914369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui 185 mil hectares no lado brasileiro \u2013 faz fronteira com o territ\u00f3rio argentino. #Atrativos"
        },
        {
            "author_id": "460407364",
            "created_at": "2012-01-10T20:47:56.000Z",
            "id": "156839713959972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada  Serra do Capara\u00f3 \u00e9 a mais pr\u00f3xima do Parque Nacional do Capara\u00f3, distante apenas 400 metros de sua portaria."
        },
        {
            "author_id": "147705433",
            "created_at": "2012-01-10T20:27:17.000Z",
            "id": "156834516638502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes e professores do curso superior de Gest\u00e3o Ambiental da Capital visitam Floresta Nacional em Cabedelo http://t.co/5WDAydv8"
        },
        {
            "author_id": "117516230",
            "created_at": "2012-01-10T20:19:30.000Z",
            "id": "156832559051968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar que S\u00e3o Pedro deu uma tr\u00e9gua.. #Running c/ a #FamiliaBuscap\u00e9 (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/wYC1ZsMP"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2012-01-10T20:14:32.000Z",
            "id": "156831310902595585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo por Cristina Lira de Natal: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons... http://t.co/bWjBdbTE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-10T19:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "156824531527413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 ano. Turistas foram presenteados com bolo.  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/5bnbAQR5"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-01-10T19:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "200269512",
                        "start": 0,
                        "username": "LanzeirasDoPe"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "262301737",
                        "start": 15,
                        "username": "4QueijosRestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "156817240359055360",
            "in_reply_to_user_id": "200269512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzeirasDoPe @4QueijosRestart  Uai ? BH n\u00e9 vai dia 08 ? que hrs ? com quem ;? vai no encontro dia 14 as 15h No parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2012-01-10T19:14:08.000Z",
            "id": "156816109390139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia na Rede - Seu portal de not\u00edcias da Amaz\u00f4nia: http://t.co/BoTzobDW PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMEMORA HOJE 73 ANOS"
        },
        {
            "author_id": "365067505",
            "created_at": "2012-01-10T18:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1032826472262598656",
                        "start": 98,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "156812344276688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, dia 10, o Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 73 anos.  http://t.co/g81VqjTh via @twitpic"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2012-01-10T18:57:53.000Z",
            "id": "156812019750809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011\nhttp://t.co/NqrZRbJ9"
        },
        {
            "author_id": "99801019",
            "created_at": "2012-01-10T18:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "82509113",
                        "start": 21,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "156812002147315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @catarataspni: RT @grampocom: RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para http://t.co/LgjYWngC"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-01-10T18:56:52.000Z",
            "id": "156811764439334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, turistas s\u00e3o presenteados com bolo http://t.co/OqPSSQ9l"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-01-10T18:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "82509113",
                        "start": 3,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "156811688660832257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @grampocom: RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar http://t.co/0vKzBUZT"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-10T18:56:13.000Z",
            "id": "156811599817084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, turistas s\u00e3o presenteados com bolo http://t.co/lEOsu6z6"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-01-10T18:55:14.000Z",
            "id": "156811353657581570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar http://t.co/Wc9H0GOX"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-01-10T18:54:57.000Z",
            "id": "156811282815795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah! RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio com bons motivos para comemorar http://t.co/HwSOX00b"
        },
        {
            "author_id": "53662886",
            "created_at": "2012-01-10T18:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "156811051973885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/SRjoJ4JN"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2012-01-10T18:45:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "156808911746371585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade na internet atrav\u00e9s do facebook incentiva turismo e ca\u00e7a em Parque Nacional do Ja\u00fa, Novo Air\u00e3o no Amazonas - http://t.co/bl5ZEF1D"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-01-10T18:38:53.000Z",
            "id": "156807238961479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, turistas s\u00e3o presenteados com bolo: Cerim\u00f4nia j\u00e1 se tornou t... http://t.co/KxrWo0sO"
        },
        {
            "author_id": "219280038",
            "created_at": "2012-01-10T18:37:52.000Z",
            "id": "156806983293468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje esta fazendo 73 anos o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "304962868",
            "created_at": "2012-01-10T18:37:00.000Z",
            "id": "156806764963172353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando de Noronha possui um parque nacional mar\u00edtimo que \u00e9 rigorosamente protegido por leis federais."
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-10T18:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "97264781",
                        "start": 0,
                        "username": "_luisb"
                    }
                ]
            },
            "id": "156804566216736768",
            "in_reply_to_user_id": "97264781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_luisb to tipo em um parque nacional sacas? S\u00f3 floresta e tals, o foda \u00e9 que tem umas coisas que s\u00e3o muito longe ai fode D:"
        },
        {
            "author_id": "282185090",
            "created_at": "2012-01-10T18:12:58.000Z",
            "id": "156800712200814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, BH - MG http://t.co/ORH0K6wu"
        },
        {
            "author_id": "321086266",
            "created_at": "2012-01-10T18:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69172882",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseLuizIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "156797954466922497",
            "in_reply_to_user_id": "69172882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseLuizIN, boa tarde ,aproveite e visite o parque estadual de Terra Ronca em Sao domingos,  um paraiso. Muito sucesso pra vc em 2012"
        },
        {
            "author_id": "446346710",
            "created_at": "2012-01-10T17:54:45.000Z",
            "id": "156796131463020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos nesta ter\u00e7a-feira: http://t.co/1OEjkzlE"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T17:54:44.000Z",
            "id": "156796128967409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos nesta ter\u00e7a-feira: http://t.co/OrfwZsuG"
        },
        {
            "author_id": "120831835",
            "created_at": "2012-01-10T17:54:25.000Z",
            "id": "156796048705204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores ilegais s\u00e3o presos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s - http://t.co/2ZH1ZKm6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-10T17:40:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "156792529923215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011. http://t.co/gxvNSW64"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-10T17:29:35.000Z",
            "id": "156789798324019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, dia 10, o Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 73 anos.  http://t.co/vYfFjbLY"
        },
        {
            "author_id": "176157527",
            "created_at": "2012-01-10T17:26:39.000Z",
            "id": "156789061414158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/FDpeNWqZ"
        },
        {
            "author_id": "214443355",
            "created_at": "2012-01-10T17:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17655568",
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "156785740590747648",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel - Obama breca minera\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio p/ preservar parque nacional: mas s\u00f3 por 20 anos! E depois os 20 anos?"
        },
        {
            "author_id": "109452904",
            "created_at": "2012-01-10T17:10:44.000Z",
            "id": "156785055354732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente! Meu e-mail foi respondido!\nEspero que realmente as medidas necess\u00e1rias sejam feitas!\nAgora s\u00f3 aguardar.Bjos!\nhttp://t.co/X7jl7Ihm"
        },
        {
            "author_id": "73413331",
            "created_at": "2012-01-10T17:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "156783442426736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/cNISvyGp"
        },
        {
            "author_id": "126681746",
            "created_at": "2012-01-10T16:59:18.000Z",
            "id": "156782177697280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PALHAACADA esse muleke que tira umas fotos no parque municipal ir acha que e modelo cooitados de voces"
        },
        {
            "author_id": "213416256",
            "created_at": "2012-01-10T16:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2650170414",
                        "start": 0,
                        "username": "alexvareto"
                    }
                ]
            },
            "id": "156774492604084224",
            "in_reply_to_user_id": "77499443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexvareto uai eu tava l\u00e1 perto aproveitei. Comprei no Mercado das Flores no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-01-10T16:17:57.000Z",
            "id": "156771772547604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Revista Roteiro Mais parabeniza o Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 73 anos de exist\u00eancia. Sucesso! http://t.co/Iujpwv2C"
        },
        {
            "author_id": "246522728",
            "created_at": "2012-01-10T16:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.912154,
                        -23.099938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "156771579429273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugi da penitenci\u00e1ria. HA! (@ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal)) http://t.co/P0pURbbT"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-01-10T16:15:12.000Z",
            "id": "156771080319680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto imperd\u00edvel] Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (#MG) http://t.co/R8ZQmMUf #serradocip\u00f3 #minasgerais #brasilimperd\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "38495940",
            "created_at": "2012-01-10T16:13:21.000Z",
            "id": "156770614584156161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o para de passar o comercial do Parque Nacional de Igua\u00e7u. Assim eu fico com saudade :I"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T16:03:04.000Z",
            "id": "156768025004089345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos nesta ter\u00e7a-feira: http://t.co/fswFioG2"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2012-01-10T16:00:59.000Z",
            "id": "156767501185855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia de observa\u00e7\u00e3o de aves do Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/DUSlXH02"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-10T15:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "14947529",
                        "start": 118,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "156759778822074369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF requer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - Pol\u00edtica - Piau\u00ed - 180graus http://t.co/2RiL5VVp via @180graus"
        },
        {
            "author_id": "304962868",
            "created_at": "2012-01-10T15:16:01.000Z",
            "id": "156756183473078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noronha, que j\u00e1 foi usado como pres\u00eddio, se tornou um Parque Nacional Marinho"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-01-10T14:51:43.000Z",
            "id": "156750068626632705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional est\u00e1 completando 73 anos, que tal usar isso como incentivo e fazer uma visita hoje mesmo? http://t.co/uN57AikI"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-01-10T14:50:53.000Z",
            "id": "156749859909681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional completa 73 anos, que tal usar isso como incentivo e fazer uma visita? http://t.co/oG2Skwy1"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-01-10T14:49:57.000Z",
            "id": "156749625926225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "73 anos de Parque Nacional hoje http://t.co/7UqJXl6u"
        },
        {
            "author_id": "34166277",
            "created_at": "2012-01-10T14:46:07.000Z",
            "id": "156748660418416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que ajudam a preservar o Parque Nacional do Igua\u00e7u criado em 10/01/1939. O 2\u00b0 parque nacional brasileiro a ser criado."
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-01-10T14:45:53.000Z",
            "id": "156748603539464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva em recrudescimento no Parque Nacional das Quirimbas norte #Mo\u00e7ambique http://t.co/6cd3lQkL"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-01-10T14:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "78126577",
                        "start": 12,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "156745575302316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; RT @JuPoitevin: Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos 73 anos comemorados hoje!!!"
        },
        {
            "author_id": "404817064",
            "created_at": "2012-01-10T14:23:49.000Z",
            "id": "156743048821358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, com grandes pared\u00f5es como o Pico  Dedo de Deus, Pedra do Sirio, Pedra do Garraf\u00e3o, Pedra do..."
        },
        {
            "author_id": "284176161",
            "created_at": "2012-01-10T14:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "156737721048641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/oKkcDl68"
        },
        {
            "author_id": "198986198",
            "created_at": "2012-01-10T14:01:05.000Z",
            "id": "156737326935064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina compreende parte de alguns territ\u00f3rios, saiba mais: http://t.co/k3U28IVY"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-01-10T13:36:45.000Z",
            "id": "156731201573486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u que hoje completa 73 anos"
        },
        {
            "author_id": "76092647",
            "created_at": "2012-01-10T13:36:12.000Z",
            "id": "156731066487554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora hoje 73 anos http://t.co/mZ40mcLh"
        },
        {
            "author_id": "455733827",
            "created_at": "2012-01-10T13:00:07.000Z",
            "id": "156721983650922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 10 de janeiro de 1939 \u2013 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u no Estado do Paran\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/p9tTsfA9"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2012-01-10T12:54:51.000Z",
            "id": "156720657542029315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Secret\u00e1rios v\u00e3o a Bras\u00edlia p/ pedir inclus\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha na rela\u00e7\u00e3o de destinos oficiais do pa\u00eds na Copa do Mundo"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-10T12:54:42.000Z",
            "id": "156720619793289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iguassucvb: Gostariamos de parabenizar a @catarataspni (PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U) que completa hoje 73 anos!!!!!!! VIVA!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-01-10T12:54:11.000Z",
            "id": "156720493238566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe Transam\u00e9rica parabeniza o Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos 73 anos de cuidado e dedica\u00e7\u00e3o na preserva\u00e7\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-10T12:53:45.000Z",
            "id": "156720380260786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Turista de S\u00e3o Paulo foi a primeira a degustar o bolo comemorativo aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-10T12:53:30.000Z",
            "id": "156720319049121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 73 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/dsE1ghAW"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-10T12:50:47.000Z",
            "id": "156719635184615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "348808811",
            "created_at": "2012-01-10T12:41:18.000Z",
            "id": "156717249720365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bico do Papagaio com seus 989 metros de altitude \u00e9 o segundo ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca e tem... http://t.co/EZqtMKDL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T12:38:47.000Z",
            "id": "156716615977795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9cio Sp\u00ednora, jornalista de Cascavel, fala sobre visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u no dia do anivers\u00e1rio de 73 anos. Ou\u00e7a em AM 1320KHz"
        },
        {
            "author_id": "59876989",
            "created_at": "2012-01-10T12:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1061713550572433409",
                        "start": 0,
                        "username": "PCAlmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "156716432854495233",
            "in_reply_to_user_id": "15531246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PCAlmeida O Vanderlei, tenho infos que ele trabalha (ou trabalhava) no Parque Municipal, aqui em Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "105468503",
            "created_at": "2012-01-10T12:37:50.000Z",
            "id": "156716376340430850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) on foursquare: http://t.co/35DlBWLS"
        },
        {
            "author_id": "272362718",
            "created_at": "2012-01-10T12:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.94209069,
                        37.26124982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "935d946682cab2e1"
            },
            "id": "156716256752447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos! (@ Parque Municipal de Bomberos) http://t.co/gO4y4uAE"
        },
        {
            "author_id": "61021575",
            "created_at": "2012-01-10T12:34:01.000Z",
            "id": "156715416234897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurer\u00ea Internacional apoia essa ideia \u2013 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s   http://t.co/IqiGlJzP"
        },
        {
            "author_id": "35984842",
            "created_at": "2012-01-10T12:30:48.000Z",
            "id": "156714604972617729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima informa\u00e7\u00e3o que temos dele \u00e9 que trabalha (ou trabalhava) no Parque Municipal. O nome completo dele \u00e9 Vanderlei L\u00e1zaro."
        },
        {
            "author_id": "59876989",
            "created_at": "2012-01-10T12:29:04.000Z",
            "id": "156714169763233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00faltima informa\u00e7\u00e3o que temos dele \u00e9 que trabalha (ou trabalhava) no Parque Municipal. O nome completo dele \u00e9 Vanderlei L\u00e1zaro."
        },
        {
            "author_id": "50829988",
            "created_at": "2012-01-10T12:19:11.000Z",
            "id": "156711683681824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo da Terra: Governo reduz \u00e1reas de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na A... http://t.co/rUvCStv2"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-10T12:19:10.000Z",
            "id": "156711679751757826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz:Adilson Sim\u00e3o n\u00e3o acredita na reabertura da Estrada do Colono.Primeiro igua\u00e7uense chefe do Parque Nacional acredita no bom senso."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-10T12:18:21.000Z",
            "id": "156711474440581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 73 anos hoje.\rhttp://t.co/Pcb4nfoB"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-01-10T12:14:53.000Z",
            "id": "156710601282957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostariamos de parabenizar a @catarataspni (PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U) que completa hoje 73 anos!!!!!!! VIVA!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T12:09:55.000Z",
            "id": "156709350600224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista de S\u00e3o Paulo foi a primeira a degustar o bolo comemorativo aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-10T12:09:27.000Z",
            "id": "156709232253739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou o bolo! N\u00e3o tem mais bolo! Bolo comemorativo dos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi rapidamente consumido pelos visitantes."
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2012-01-10T12:08:16.000Z",
            "id": "156708937440296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha http://t.co/eyuwd5K5"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T12:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "63255116",
                        "start": 44,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "id": "156708077394075649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo na CBN Foz, rep\u00f3rter Bruno Zanette (@bzanette) fala com Jorge Pegoraro sobre o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "368884616",
            "created_at": "2012-01-10T12:04:09.000Z",
            "id": "156707899505246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a PASO DE ANIMALES \u203a \u203a (Parque nacional de Banff). http://t.co/2S5zDYfx"
        },
        {
            "author_id": "406421718",
            "created_at": "2012-01-10T11:45:52.000Z",
            "id": "156703297422626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 | H2FOZ http://t.co/aoWEGKjO"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T11:45:18.000Z",
            "id": "156703154422038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adilson Sim\u00e3o n\u00e3o acredita na reabertura da Estrada do Colono.Primeiro igua\u00e7uense chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u  acredita no bom senso."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T11:42:10.000Z",
            "id": "156702368635944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adilson Sim\u00e3o, primeiro igua\u00e7uense chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u conta algumas das hist\u00f3rias dos 73 anos de exist\u00eancia do atrativo."
        },
        {
            "author_id": "75157715",
            "created_at": "2012-01-10T11:42:02.000Z",
            "id": "156702332980178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal: um presente para o centen\u00e1rio de Bom Despacho http://t.co/TbUWczKW"
        },
        {
            "author_id": "414259803",
            "created_at": "2012-01-10T11:39:03.000Z",
            "id": "156701582392696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa s\u00f3 porque eu queriia ir no parque municipal hoje, ta #chovendo robo a minha _(_"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-01-10T11:20:01.000Z",
            "id": "156696792128434177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, um dos principais cart\u00f5es postais do Chile, foi reaberto, veja: http://t.co/m6Zmvsaz"
        },
        {
            "author_id": "55326097",
            "created_at": "2012-01-10T10:54:43.000Z",
            "id": "156690428551364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos meus desejos ser\u00e1 realizado, fazer um rafting no rio Igua\u00e7u e conhecer as Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "199704320",
            "created_at": "2012-01-10T10:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "48780293",
                        "start": 94,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "156689703549149185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/XlCIte6o v\u00eda @RadioCulturaFoz"
        },
        {
            "author_id": "89089496",
            "created_at": "2012-01-10T10:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156686203687669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011: http://t.co/ZpQN9lCN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-10T10:36:53.000Z",
            "id": "156685938091769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011.\rhttp://t.co/vDhRQ4Eg"
        },
        {
            "author_id": "28234543",
            "created_at": "2012-01-10T10:16:09.000Z",
            "id": "156680717408022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este dia na Hist\u00f3ria: em 1939 era criado o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/5Oflg9Zh"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-10T10:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15907720",
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156680132172587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011: http://t.co/7wlmy7Sx via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "181259521",
            "created_at": "2012-01-10T10:02:18.000Z",
            "id": "156677233468129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba - Traficantes mantinham grande quantidade de drogas enterrada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Sor... http://t.co/OL82nnnK"
        },
        {
            "author_id": "174654975",
            "created_at": "2012-01-10T09:57:51.000Z",
            "id": "156676116466245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (em 1939) Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "299101497",
            "created_at": "2012-01-10T09:10:16.000Z",
            "id": "156664141187268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas: h\u00e1 72 anos era criado o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2012-01-10T04:35:43.000Z",
            "id": "156595047595376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha s\u00f3 se sustenta com roteiro http://t.co/9nHrapKy"
        },
        {
            "author_id": "14816075",
            "created_at": "2012-01-10T04:34:57.000Z",
            "id": "156594853227143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u visitas 2011 http://t.co/pGtPwlGi"
        },
        {
            "author_id": "333590185",
            "created_at": "2012-01-10T02:48:12.000Z",
            "id": "156567991889309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero ir pro mato grosso, parque nacional do xingu \u00e9 la."
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-01-10T02:15:36.000Z",
            "id": "156559786245226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de dormir porque amanh\u00e3 tem pauta cedo, anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, 73 anos. Hasta"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-10T02:04:26.000Z",
            "id": "156556977244340227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOI\u00c1S - Para quem gosta de ecoturismo, conhe\u00e7a o Parque Nacional das Emas... http://t.co/MVCYZ0TG"
        },
        {
            "author_id": "95086985",
            "created_at": "2012-01-10T00:56:19.000Z",
            "id": "156539836264755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem...nem conhe\u00e7o essa beleza ainda... Mas vou com certeza!!! http://t.co/xVUJxRao"
        },
        {
            "author_id": "14918412",
            "created_at": "2012-01-10T00:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81758202",
                        "start": 0,
                        "username": "RoylerGracie"
                    }
                ]
            },
            "id": "156534875682390016",
            "in_reply_to_user_id": "81758202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roylergracie #bjj First day at Royler Gracie Jiu Jitsu Camping 2012. Parque Nacional da Tijuca,Rio de Janeiro  Braz... http://t.co/xEp78o0k"
        },
        {
            "author_id": "457869765",
            "created_at": "2012-01-10T00:32:00.000Z",
            "id": "156533712799010817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bieber Parade 2011 em Belo Horizonte\n\nData: 16 de julho de 2011\n\nHora 14:00hs\n\nLocal: Parque Municipal\n#rttttttt"
        },
        {
            "author_id": "173558259",
            "created_at": "2012-01-10T00:27:29.000Z",
            "id": "156532579829420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bieber Parade 2011 em Belo Horizonte Data: 16 de julho de 2011 Hora 14:00hs Local: Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "17378347",
            "created_at": "2012-01-09T23:29:04.000Z",
            "id": "156517875023228929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/01 - [Valinhos/SP] - FESTA DO FIGO\nLocal: Parque Municipal de Valinhos http://t.co/CBRgYJax"
        },
        {
            "author_id": "156726125",
            "created_at": "2012-01-09T23:20:30.000Z",
            "id": "156515721575268353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00ed \u00e9 a cidade da bergamota e tem um lat\u00e3o da ODERICH no seu parque municipal :B #XUPA kkk"
        },
        {
            "author_id": "156726125",
            "created_at": "2012-01-09T23:20:02.000Z",
            "id": "156515603648233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom principio \u00e9 a cidade do morango e tem um morang\u00e3o no seu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "156726125",
            "created_at": "2012-01-09T23:19:44.000Z",
            "id": "156515528045899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feliz \u00e9 a cidade do chop e tem um barril no seu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-09T23:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "31241662",
                        "start": 0,
                        "username": "Anayonea"
                    }
                ]
            },
            "id": "156514992785592322",
            "in_reply_to_user_id": "31241662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anayonea depois eu te mostro a foto hahaha, nada to no parque nacional agora, aqui em yosemite"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-09T23:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "15907720",
                        "start": 75,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156513422874382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/D6GC1Yjd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-09T22:42:44.000Z",
            "id": "156506217110437889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/DShtcJOq"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-09T22:40:32.000Z",
            "id": "156505662476664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o foi bem recebida por ambientalistas, mas criticada por ind\u00fastria.\nEntorno do parque nacional \u00e9 rico em ur\u00e2nio http://t.co/oRuABX5s"
        },
        {
            "author_id": "95103358",
            "created_at": "2012-01-09T22:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1056943239620636673",
                        "start": 0,
                        "username": "itsGust"
                    }
                ]
            },
            "id": "156504961004486657",
            "in_reply_to_user_id": "56273143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsGust  o q vc tem feito a\u00ed? vai passear no parque estadual, gente."
        },
        {
            "author_id": "188041272",
            "created_at": "2012-01-09T22:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1056789950",
                        "start": 0,
                        "username": "Farodriguess"
                    }
                ]
            },
            "id": "156503283819749378",
            "in_reply_to_user_id": "247370077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@farodriguess muito, quase toda f\u00e9rias, mas n\u00e3o conhe\u00e7o o parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-01-09T22:16:01.000Z",
            "id": "156499492517052419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Grand Canyon: http://t.co/gOFgorRo Obama breca minera\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio p/ preservar parque nacional. #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2012-01-09T22:00:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "14f4f9be8b081b3e"
            },
            "id": "156495625360375810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Esquadr\u00e3oDaMorte #Nostalgia #Globo"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-09T21:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15907720",
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156494915168247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o um Parque Estadual r\u00fastico e charmoso | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/NwgPsd2c via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2012-01-09T21:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "15907720",
                        "start": 90,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156493208031985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250 - Governo de Minas cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Mucuri http://t.co/jCsFIhRx via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "404900676",
            "created_at": "2012-01-09T21:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "399126605",
                        "start": 11,
                        "username": "BiaSilva_S"
                    }
                ]
            },
            "id": "156486142051618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos eu e a @BiaSilva_S tamo mto saidinha esse dias ! Saindo tds os dias nois duas pro centro , pro parque municipal , etc ."
        },
        {
            "author_id": "149647797",
            "created_at": "2012-01-09T20:41:43.000Z",
            "id": "156475763628056576",
            "in_reply_to_user_id": "227853768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@182caiozin \u00e9 tipo um parque nacional, ai tem umas trilhas, bagulho de neve pra esquiar ;D"
        },
        {
            "author_id": "147720654",
            "created_at": "2012-01-09T20:32:48.000Z",
            "id": "156473516429029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Furne vai  inaugurar a reserva particular do Patrim\u00f4nio Natural, que  vai oferecer diversos cursos para a comunidade."
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-01-09T20:04:03.000Z",
            "id": "156466284136120321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 - Clickfoz http://t.co/oN66jtm4"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2012-01-09T20:02:24.000Z",
            "id": "156465869583683585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 que o reservat\u00f3rio de Jirau n\u00e3o pode inundar parte do Parque Nacional Mapinguari [aquele onde est\u00e3o os... http://t.co/7GUR6TzO"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2012-01-09T20:01:34.000Z",
            "id": "156465657179938817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que o reservat\u00f3rio de Jirau n\u00e3o pode inundar parte do Parque Nacional Mapinguari [aquele onde est\u00e3o os... http://t.co/gB1dxLlA"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-01-09T19:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "296788627",
                        "start": 3,
                        "username": "CassianoPreve"
                    }
                ]
            },
            "id": "156462531785932802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CassianoPreve: Ter\u00e7a dia 10/01 \u00e9 um dia especial, ser\u00e1 comemorado os 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sin\u00f4nimo de desenvolvimento"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-01-09T19:49:06.000Z",
            "id": "156462520092200962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de compostagem transforma material podado em adubo org\u00e2nico no Parque Municipal.\nhttp://t.co/8puVyapa"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-01-09T19:47:29.000Z",
            "id": "156462113664151554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a dia 10/01 \u00e9 um dia especial, ser\u00e1 comemorado os 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sin\u00f4nimo de desenvolvimento para Foz do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "158072554",
            "created_at": "2012-01-09T19:38:50.000Z",
            "id": "156459937621491714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a number one. E o parque municipal. E eu estava de short sem meia cal\u00e7a por baixo"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-01-09T19:37:42.000Z",
            "id": "156459651033071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Alto Mucuri - http://t.co/xgj5YZiu"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2012-01-09T19:31:10.000Z",
            "id": "156458007931269122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** PEDRA DO SINO ***\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nCONFIRMADA http://t.co/BrXh8I62"
        },
        {
            "author_id": "111484046",
            "created_at": "2012-01-09T19:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "156455509053018113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/AD3LFuv9"
        },
        {
            "author_id": "386206387",
            "created_at": "2012-01-09T19:20:00.000Z",
            "id": "156455197508509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MontesClaros Visitantes reclamam das m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es do Parque Municipal. http://t.co/vaKvSYjA"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-09T19:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156451093935693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/mPeo5fYE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "328624775",
            "created_at": "2012-01-09T19:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "26109902",
                        "start": 3,
                        "username": "SolAdventures"
                    }
                ]
            },
            "id": "156450342630993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @soladventures: Foto de hoje na portaria do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/n4eezdtq"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2012-01-09T18:51:23.000Z",
            "id": "156447994546356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Jardim Para\u00edso passa por limpeza\nhttp://t.co/3y7kDFxH"
        },
        {
            "author_id": "84213261",
            "created_at": "2012-01-09T18:42:15.000Z",
            "id": "156445698320121858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Porto Seguro, Curu\u00edpe, Cara\u00edva, Santa Cruz Cabr\u00e1lia, Prado e Caravelas."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-01-09T18:30:02.000Z",
            "id": "156442624738340865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/GEIEXKVU"
        },
        {
            "author_id": "211230536",
            "created_at": "2012-01-09T18:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "15907720",
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156441297480192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 | H2FOZ: http://t.co/dbOekOMI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-09T18:23:23.000Z",
            "id": "156440947297746944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos j\u00e1 s\u00f3 restam 7% da Mata Atl\u00e2mtida :(\n\u00c9 a nossa Serra Vermelha \u00e9 ela que n\u00f3s defendemos, ajudem-nos,... http://t.co/YHwMhhZc"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-01-09T18:22:48.000Z",
            "id": "156440801667325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011: O Parque recebeu visitas de pa\u00edses ex\u00f3tico... http://t.co/HNUfsYko"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-09T18:18:33.000Z",
            "id": "156439732371472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/VkTBHTgR"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-01-09T18:15:15.000Z",
            "id": "156438901219799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional: http://t.co/gOFgorRo Obama breca minera\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio no Grand Canyon. #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2012-01-09T18:10:00.000Z",
            "id": "156437581704331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade biol\u00f3gica e caminhadas em trilhas no meio da floresta atl\u00e2ntica. Visite o Parque Municipal da Galheta, em Bombinhas."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-09T17:47:36.000Z",
            "id": "156431942802358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/1OnyZbC1"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-09T17:44:50.000Z",
            "id": "156431248670199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011 http://t.co/teecLHnp"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-01-09T17:44:28.000Z",
            "id": "156431157083373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011: 09/01/2012 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u r... http://t.co/xMvtzYRB"
        },
        {
            "author_id": "179625326",
            "created_at": "2012-01-09T17:21:04.000Z",
            "id": "156425266137280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00b0 dia do Zoo F\u00e9rias no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os! Fiz suquinho p/ todos,  teve quem quis comer goiaba com colher, ma\u00e7\u00e3 descascada.."
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-01-09T17:20:01.000Z",
            "id": "156425001703186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine foi reaberto, saiba mais: http://t.co/m6Zmvsaz"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-09T17:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "15907720",
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "156422114537250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/UzRh5giA via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-09T16:41:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "156415284557783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CECAV seleciona gestor para a Chapada Diamantina. http://t.co/PnWfwbQN"
        },
        {
            "author_id": "52779293",
            "created_at": "2012-01-09T16:36:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "156414114573463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um dos destinos indicados pelo Minist\u00e9rio do Turismo para a Copa de 2014"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-01-09T16:02:39.000Z",
            "id": "156405533253976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de trilhas, vale a pena conferir a programa\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o do N\u00facleo Caraguatatuba do Parque da Serra do Mar. http://t.co/Wl1GQ3gQ"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-09T15:51:21.000Z",
            "id": "156402687359975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos 88 hipop\u00f3tamos morreram no Parque Nacional de Mana Pools (norte do Zimb\u00e1bue) em consequ\u00eancia de um surt... http://t.co/0lgOUcU3"
        },
        {
            "author_id": "69676584",
            "created_at": "2012-01-09T15:27:04.000Z",
            "id": "156396578586898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2011 visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u crescem 10,15% em rela\u00e7\u00e3o a 2010 http://t.co/dhsEt4BS"
        },
        {
            "author_id": "438525138",
            "created_at": "2012-01-09T15:10:14.000Z",
            "id": "156392342255976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Copa Brasil/Caixa de Cross Country de 2012 ser\u00e1 dia 12 de fevereiro, na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade, em Rio Claro (SP)."
        },
        {
            "author_id": "305717185",
            "created_at": "2012-01-09T15:06:14.000Z",
            "id": "156391335069360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Observar as Leis do Parque Nacional antes de realizar atividades por conta pr\u00f3pria, evitando assim problemas com a fiscaliza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "134903996",
            "created_at": "2012-01-09T14:48:39.000Z",
            "id": "156386908119891971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[-] ainda n\u00e3o foi criada nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nova neste governo.\" Tatiana de Carvalho, engenheira Agr\u00f4noma"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-01-09T14:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78126577",
                        "start": 3,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "156382133466824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JuPoitevin: Ter\u00e7a-feira, 10 de janeiro, \u00e9 mais um dia especial para Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/ToBURvM0"
        },
        {
            "author_id": "99933433",
            "created_at": "2012-01-09T14:29:33.000Z",
            "id": "156382105306271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhoso: Parque Estadual Pico Marumbi Ser\u00e1 um dos \"Produtos... http://t.co/KTlLmBQU"
        },
        {
            "author_id": "285297214",
            "created_at": "2012-01-09T14:27:27.000Z",
            "id": "156381575343386625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer e pr\u00e1tica esportiva com vista para o mar no Parque Municipal &lt;b&gt;...&lt;/b&gt; http://t.co/xbsIpvhg #surfe #surf"
        },
        {
            "author_id": "94436108",
            "created_at": "2012-01-09T14:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1716810680",
                        "start": 0,
                        "username": "Naotomeachando"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "100584619",
                        "start": 16,
                        "username": "falaseriolara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "156381431369703425",
            "in_reply_to_user_id": "216392838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naotomeachando @falaseriolara onde fica o parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-01-09T14:16:15.000Z",
            "id": "156378755508613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Obama breca minera\u00e7\u00e3o de ur\u00e2nio no Grand Canyon: http://t.co/gOFgorRo Inten\u00e7\u00e3o \u00e9 preservar parque nacional. #BlogPlanetaUrgente"
        },
        {
            "author_id": "128411178",
            "created_at": "2012-01-09T14:10:57.000Z",
            "id": "156377424467206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu canto samba: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -  MARAVILHA DA NATUREZA... http://t.co/6iKOPLuy"
        },
        {
            "author_id": "82456721",
            "created_at": "2012-01-09T14:03:27.000Z",
            "id": "156375535826636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de viagem: Parque Nacional de Baniff, em Lake Louise - Canad\u00e1. Confira mais detalhes em http://t.co/0n5rD8x5"
        },
        {
            "author_id": "55254766",
            "created_at": "2012-01-09T13:49:20.000Z",
            "id": "156371982076743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa turistico tipicamente paulistano: parado na estrada pro litoral. Mas  @ Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/7EN1DeGN"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-09T13:21:51.000Z",
            "id": "156365067250704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos 88 hipop\u00f3tamos morreram no Parque Nacional de Mana Pools (norte do Zimb\u00e1bue) em consequ\u00eancia de um surt... http://t.co/dRH13IXk"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-01-09T13:21:14.000Z",
            "id": "156364909200949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 80 hipop\u00f3tamos morrem por antraz no Zimb\u00e1bue: \u00a0Ao menos 88 hipop\u00f3tamos morreram no Parque Nacional de Ma... http://t.co/K5ZTV6S5"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-09T13:19:35.000Z",
            "id": "156364493755121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 80 hipop\u00f3tamos morrem por antraz no Zimb\u00e1bue: \u00a0Ao menos 88 hipop\u00f3tamos morreram no Parque Nacional de Ma... http://t.co/x1yZVYn4"
        },
        {
            "author_id": "22489008",
            "created_at": "2012-01-09T13:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "62606094",
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "156363694371119104",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovRJ Se soubessem explorar melhor o turismo ecol\u00f3gico ter\u00edamos o Parque Estadual da Pedra Branca entre as atra\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-01-09T13:01:24.000Z",
            "id": "156359920005025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo. Pol\u00edcia apreende material de pesca no Rio Uruguai, mas pescadores fogem. http://t.co/d6hYFEkj"
        },
        {
            "author_id": "66829050",
            "created_at": "2012-01-09T12:51:28.000Z",
            "id": "156357417691660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima semana, depois, ferias! Bom dia! =) (@ Escritorio Parque Estadual Serra do Mar - Cunha) http://t.co/zr4DIojh"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-01-09T12:45:04.000Z",
            "id": "156355807196356609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews Conhe\u00e7a as maravihas do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hn3uG3DX"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-09T12:20:18.000Z",
            "id": "156349576062840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 80 hipop\u00f3tamos morrem por antraz no Zimb\u00e1bue - Ao menos 88 hipop\u00f3tamos morreram no Parque Nacional de Man... http://t.co/dE5gIoR5"
        },
        {
            "author_id": "204468847",
            "created_at": "2012-01-09T12:01:04.000Z",
            "id": "156344736989450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraitinga promove caminhada e bicicletada at\u00e9 parque estadual http://t.co/IaV4P4jZ #folha"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-09T11:44:52.000Z",
            "id": "156340661329735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/QQT23KIS"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-09T11:34:20.000Z",
            "id": "156338007560040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2012-01-09T11:32:51.000Z",
            "id": "156337634271178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer e pr\u00e1tica esportiva com vista para o mar no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2012-01-09T11:32:51.000Z",
            "id": "156337633793015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas da Tribuna Lazer e pr\u00e1tica esportiva com vista para o mar no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini:"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2012-01-09T04:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "39299241",
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "156231787822067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/z4xKfa5x http://t.co/hCvG4dGw via @causes"
        },
        {
            "author_id": "235596138",
            "created_at": "2012-01-09T02:42:38.000Z",
            "id": "156204196717281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos que eu fui . Parque nacional de Ubajara - Serra da Ibiapaba *---* http://t.co/yGwEIGur"
        },
        {
            "author_id": "17378347",
            "created_at": "2012-01-09T01:49:33.000Z",
            "id": "156190840849563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/01 - [Valinhos/SP] - FESTA DO FIGO\nLocal: Parque Municipal de Valinhos - Web clip http://t.co/xWY5LZ2W"
        },
        {
            "author_id": "90617235",
            "created_at": "2012-01-09T01:31:44.000Z",
            "id": "156186359932002305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha\nhttp://t.co/l07W461h...\nSalvar a \u00faltima floresta do semi-\u00e1rido... http://t.co/nTTy4ESs"
        },
        {
            "author_id": "18478781",
            "created_at": "2012-01-09T01:29:00.000Z",
            "id": "156185673311862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural El Saltadero, Cabrera, Nagua, RD. http://t.co/qvjtDbP1"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2012-01-09T00:20:43.000Z",
            "id": "156168485221838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Estado do Turismo quer ampliar o fluxo de turistas no Parque Estadual de Vila Velha nos pr\u00f3ximos dois anos"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-01-09T00:05:37.000Z",
            "id": "156164689334775809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher de Pedra e Parque Municipal da Pedra da Tartaruga. http://t.co/T0tYVyVL"
        },
        {
            "author_id": "67041467",
            "created_at": "2012-01-09T00:02:46.000Z",
            "id": "156163972108787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer este para\u00edso que \u00e9 o Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed. Aqui \u00e9 o para\u00edso pertinho do c\u00e9u. http://t.co/Xq4JYPFT"
        },
        {
            "author_id": "56855673",
            "created_at": "2012-01-08T23:44:21.000Z",
            "id": "156159337155407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) http://t.co/08S6DSAX"
        },
        {
            "author_id": "215606948",
            "created_at": "2012-01-08T23:28:47.000Z",
            "id": "156155412981366786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos com a @jeehleela nno parque municipal em Belo Horizonte - MG http://t.co/pD8Z5kAB"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2012-01-08T22:17:21.000Z",
            "id": "156137441122717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comendo arroz com pequi na casa da sogra #delicia (@ Parque Municipal) http://t.co/nW38aUK"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2012-01-08T22:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "156134601616658433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/0j1rh2jF"
        },
        {
            "author_id": "211458051",
            "created_at": "2012-01-08T22:02:03.000Z",
            "id": "156133590479020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Pre Delta, Diamante, Entre Rios http://t.co/DcdiiV3P"
        },
        {
            "author_id": "64258763",
            "created_at": "2012-01-08T22:00:03.000Z",
            "id": "156133085438685185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de aventura - Parque Nacional do Igua\u00e7u. Sobrevivemos! http://t.co/YhNPjlOG"
        },
        {
            "author_id": "249889892",
            "created_at": "2012-01-08T21:53:55.000Z",
            "id": "156131544157786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 um passeio fantastico #recomendo #Zagreb #Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "247722901",
            "created_at": "2012-01-08T21:36:00.000Z",
            "id": "156127036002406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unimonte \u00e9 uma das apoiadoras do Doc Laje dos Sonhos, que trata da rela\u00e7\u00e3o entre o homem e o Parque Estadual Marinho da Laje de Santos."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-08T21:32:01.000Z",
            "id": "156126032628416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Turismo (07/01) \u2013 Ou\u00e7a na \u00edntegra: http://t.co/Ff2i63mC. Neste fim de semana, com homenagem aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "51069211",
            "created_at": "2012-01-08T21:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "30745900",
                        "start": 0,
                        "username": "adgabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "156121932234899456",
            "in_reply_to_user_id": "30745900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adgabi N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o. E \u00e9 a mais f\u00e1cil da tijuca. Por\u00e9m a mais alta dentro do parque nacional da tijuca."
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2012-01-08T20:59:08.000Z",
            "id": "156117756364849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa) http://t.co/B4doBqj8 meta \u00e9 triplicar movimento de visitantes em 2 anos #turismo #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "361232980",
            "created_at": "2012-01-08T20:55:24.000Z",
            "id": "156116812554190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal achei isso na mesa KKKKKKKKKKKKKKKKK http://t.co/PvFS27FE"
        },
        {
            "author_id": "390376956",
            "created_at": "2012-01-08T20:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "398926345",
                        "start": 101,
                        "username": "prdayvid"
                    }
                ]
            },
            "id": "156115027844280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FJBWalderez: av.Porto Alegre, 505. O Parque Municipal Galvany Guedes- Esteio,Aguardamos vc aki Jovem @prdayvid @vprsul http://t.co/qB9TiOFB"
        },
        {
            "author_id": "46759410",
            "created_at": "2012-01-08T20:46:35.000Z",
            "id": "156114598058147841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aahhh! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/vNGNEAlP"
        },
        {
            "author_id": "203142872",
            "created_at": "2012-01-08T20:32:48.000Z",
            "id": "156111130287284224",
            "in_reply_to_user_id": "305131537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeSeguePreto at\u00e1, se voc\u00ea vier s\u00e1bado vai no Parque Municipal \u00e0s 15 horas! Vai ter um encontro de f\u00e3s!"
        },
        {
            "author_id": "219807783",
            "created_at": "2012-01-08T20:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "156105638445981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/lv57qBZH"
        },
        {
            "author_id": "109729311",
            "created_at": "2012-01-08T20:03:30.000Z",
            "id": "156103755341901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava no #parque municipal, so as cansada la hj HAHAHA'"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-01-08T19:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.980606,
                        -3.110078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "156100916427231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pexinhu moLLeu (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/2CJC7JB6"
        },
        {
            "author_id": "197585810",
            "created_at": "2012-01-08T19:51:18.000Z",
            "id": "156100685581123585",
            "in_reply_to_user_id": "346116919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ursinhasdoLuanS parque municipal mais agora so deve ter em fevereiro SouLuaneteComMuitoOrgulho VivoPorTiLuan"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-01-08T19:30:03.000Z",
            "id": "156095338615275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 bit.ly/rGjb16"
        },
        {
            "author_id": "224374390",
            "created_at": "2012-01-08T19:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "187603977",
                        "start": 8,
                        "username": "faunadasgerais"
                    }
                ]
            },
            "id": "156093108130562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reading @faunadasgerais Parque Estadual da Mata Seca http://t.co/YjHUXtWW"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2012-01-08T19:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1032826472262598656",
                        "start": 132,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "156090539907887105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A professora Maria Ver\u00f4nica Vieira, 25, gr\u00e1vida de quadrig\u00eameos,no Parque Municipal das Na\u00e7\u00f5es, em Taubat\u00e9 http://t.co/cHh5tKQg via @twitpic"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2012-01-08T19:10:30.000Z",
            "id": "156090417346134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A professora Maria Ver\u00f4nica Vieira, 25, gr\u00e1vida de quadrig\u00eameos, no Parque Municipal das Na\u00e7\u00f5es, em Taubat\u00e9 http://t.co/cHh5tKQg"
        },
        {
            "author_id": "18838159",
            "created_at": "2012-01-08T18:36:52.000Z",
            "id": "156081955857899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida municipal Ibare Mamor\u00e9 http://t.co/lByfOdxL"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2012-01-08T18:20:33.000Z",
            "id": "156077846836678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: Turismo do Parque Estadual de Vila Velha \u2013 E a comunidade do Jardim Novo Vila Velha http://t.co/YULmSRxY"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2012-01-08T18:12:22.000Z",
            "id": "156075789497012226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria http://t.co/WhIrPIhz"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-01-08T18:07:16.000Z",
            "id": "156074505507311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, na floresta amaz\u00f4nica. \u00c9 o maior parque nacional do Brasil e a maior... http://t.co/DOFWt7f2"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "17912783",
                        "start": 33,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "156070177597952001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ibama | reserva extrativista do lago do cuni\u00e3 - ro | http://t.co/EC8omCxl"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "17912783",
                        "start": 33,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "156070175832145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ibama | reserva extrativista do lago do cuni\u00e3 - ro | http://t.co/JliD6pvH"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "15092854",
                        "start": 33,
                        "username": "napra"
                    }
                ]
            },
            "id": "156067652270432257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @napra | reserva extrativista do lago do cuni\u00e3 | http://t.co/A6ESlObw"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "15092854",
                        "start": 33,
                        "username": "napra"
                    }
                ]
            },
            "id": "156067652069101569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @napra | reserva extrativista do lago do cuni\u00e3 | http://t.co/0DOwV3Xr"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "86143249",
                        "start": 33,
                        "username": "psaofrancisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "156065155900387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @psaofrancisco | portal s\u00e3o francisco - parque nacional da serra da cutia | http://t.co/0mC0nulM"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "86143249",
                        "start": 33,
                        "username": "psaofrancisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "156065155082489857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @psaofrancisco | portal s\u00e3o francisco - parque nacional da serra da cutia | http://t.co/ryhbUQE9"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "35949122",
                        "start": 33,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "156062613376212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ecoviagem | parque nacional da serra da cutia | http://t.co/Fz07Vb0Y"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "35949122",
                        "start": 33,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "156062612881289217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ecoviagem | parque nacional da serra da cutia | http://t.co/qaeTVWk5"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "128576722",
                        "start": 33,
                        "username": "ViaRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "156060097834008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @viarural | parque nacional da paca\u00e1s novos - viarural | http://t.co/x7DpbuCv"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "128576722",
                        "start": 33,
                        "username": "ViaRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "156060095812337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @viarural | parque nacional da paca\u00e1s novos - viarural | http://t.co/SXhuqFel"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T17:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "15835894",
                        "start": 33,
                        "username": "360graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "156057664282046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @360GRAUS | parque nacional de paca\u00e1s novos 360\u00ba graus | http://t.co/AvuswwsT"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T17:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "15835894",
                        "start": 33,
                        "username": "360graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "156057662180691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @360GRAUS | parque nacional de paca\u00e1s novos 360\u00ba graus | http://t.co/AlWjnn3K"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-08T16:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "35949122",
                        "start": 33,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "156055071220707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ecoviagem | parque nacional de paca\u00e1s novos | http://t.co/cVgQbdsa"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-08T16:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "35949122",
                        "start": 33,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "156055069144526850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RONDONIA | @ecoviagem | parque nacional de paca\u00e1s novos | http://t.co/hTrLNyyT"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-01-08T16:21:11.000Z",
            "id": "156047809152434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3NS BH DIA 14 NO PARQUE MUNICIPAL NA ENTRADA DA FLORICULTURA E DOS BANHEIROS AS 15H ! duvidas ?Fale cmg ou @KobaMyStrogonof RT"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-01-08T16:12:16.000Z",
            "id": "156045565698916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3NS BH DIA 14 NO PARQUE MUNICIPAL NA ENTRADA DA FLORICULTURA E DOS BANHEIROS AS 15H ! duvidas ? Fale cmg ou @KobaMyStrogonof RT"
        },
        {
            "author_id": "203142872",
            "created_at": "2012-01-08T15:55:46.000Z",
            "id": "156041414197776384",
            "in_reply_to_user_id": "313680802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyLifeByLanza @4QueijosThomas \u00e9, eu vou! *-* Semana que vem no s\u00e1bado vai ter um no Parque Municipal, vamos?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-08T15:38:01.000Z",
            "id": "156036945284317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completar\u00e1 73 anos na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira. Visitantes ser\u00e3o recebidos com bolo e festa na entrada do parque."
        },
        {
            "author_id": "20042696",
            "created_at": "2012-01-08T14:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "156024942318727169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra e itaipava gelada. (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) http://t.co/rOjCyGQv"
        },
        {
            "author_id": "304708357",
            "created_at": "2012-01-08T14:30:14.000Z",
            "id": "156019889214210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando agora de uma pedalada na floresta nacional do araripe-Barbalha. Muito legal."
        },
        {
            "author_id": "344300066",
            "created_at": "2012-01-08T14:25:04.000Z",
            "id": "156018586002014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomei banho e me arrumei u.u daqui a pouco vou pro Parque Municipal de Barueri &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "324969776",
            "created_at": "2012-01-08T14:22:14.000Z",
            "id": "156017874375413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o n\u00e9 tenho que leva o meu subrinho no parque municipal hoje ,"
        },
        {
            "author_id": "76507273",
            "created_at": "2012-01-08T13:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "162417599",
                        "start": 40,
                        "username": "biah_goes"
                    }
                ]
            },
            "id": "156007411696676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00f4 no parque Nacional de Ubajara :) com @biah_goes"
        },
        {
            "author_id": "38714100",
            "created_at": "2012-01-08T13:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58186378,
                        -23.41294138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "156003874631725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro, 6 cachoeira, lindo lugar. (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) http://t.co/V9xYWBmG"
        },
        {
            "author_id": "44099947",
            "created_at": "2012-01-08T13:19:37.000Z",
            "id": "156002117264490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj q me convenceram a caminhar no Parque Nacional, ta chovendo #comoestoutriste #ironia"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-08T12:56:49.000Z",
            "id": "155996379427246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/VtVG0en5"
        },
        {
            "author_id": "122228053",
            "created_at": "2012-01-08T12:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "26881364",
                        "start": 46,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "id": "155994545132290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vam passiaaaa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @garonpiceli) http://t.co/jvZ8eiP8"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-01-08T12:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "155991684365299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/3obF8yAr"
        },
        {
            "author_id": "356590381",
            "created_at": "2012-01-08T11:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "155980251384643587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada matinal de 7.500 m acelerada! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) [pic]: http://t.co/Sc74QvW"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2012-01-08T11:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19270391",
                        "start": 0,
                        "username": "canindesoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "155976176903528448",
            "in_reply_to_user_id": "19270391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canindesoares sugiro a Flona - Floresta Nacional do Assu."
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-01-08T11:12:16.000Z",
            "id": "155970068730228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12K no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Circuito da Trilha da Nascente. Ritmo lento - bem lento!"
        },
        {
            "author_id": "124728361",
            "created_at": "2012-01-08T09:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "15907720",
                        "start": 107,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "155949885651292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7a novo recorde de visitantes - Di\u00e1rio do Turismo: http://t.co/PYWCGMvm via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "193379768",
            "created_at": "2012-01-08T06:46:45.000Z",
            "id": "155903247939411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/01 (DOMINGO)\nValinhos.SP \u2013 Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es \u201cMonsenhor Bruno Nardini\u201d\n63\u00ba Festa do Figo... http://t.co/fVGxALPr"
        },
        {
            "author_id": "56563569",
            "created_at": "2012-01-08T06:38:53.000Z",
            "id": "155901268437630978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best Brazil Tour: Fechado desde o \u00faltimo dia 29, o Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, reabriu hoje para... http://t.co/9LO53634"
        },
        {
            "author_id": "322702921",
            "created_at": "2012-01-08T04:07:58.000Z",
            "id": "155863290109624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEDLEY COM OS PAR\u00c7AS HOJE AS 14:00 HRS NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI, PISTA DE SKATE , COLA QUEM QUISER !"
        },
        {
            "author_id": "342030266",
            "created_at": "2012-01-08T03:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0216011,
                        -12.14938068
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "155856162154229761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chilcanos (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/KpQo1Pff"
        },
        {
            "author_id": "224374390",
            "created_at": "2012-01-08T03:37:10.000Z",
            "id": "155855535890104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo na segunda para o Parque Estadual da Mata Seca"
        },
        {
            "author_id": "344300066",
            "created_at": "2012-01-08T03:00:56.000Z",
            "id": "155846420455374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que amanh\u00e3 vou la no Parque Municipal com a minha m\u00e3e , irm\u00e3 e tia *u*"
        },
        {
            "author_id": "350608794",
            "created_at": "2012-01-08T01:51:16.000Z",
            "id": "155828885467054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaalguem qu\u00e9 faze caminhada comigo no parque municipal ?  come\u00e7ando segunda ! -qqq"
        },
        {
            "author_id": "453137605",
            "created_at": "2012-01-08T01:09:03.000Z",
            "id": "155818262746243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Iguazu - Argentina\" http://t.co/vXztXvxI"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2012-01-07T23:40:08.000Z",
            "id": "155795884544765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jasper nas Rochosas Canadenses, ainda est\u00e1 em estudo, mas ser\u00e1 espet\u00e1cular!... http://t.co/cf2LBkwG"
        },
        {
            "author_id": "82150290",
            "created_at": "2012-01-07T23:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "155795586799509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/6jFEVx64"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-01-07T22:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.980606,
                        -3.110078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "155779764471345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescar :-) (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/NhOD65zC"
        },
        {
            "author_id": "98406260",
            "created_at": "2012-01-07T21:59:13.000Z",
            "id": "155770488738684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria - Yahoo: Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela ... http://t.co/XyjjnSh6"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-01-07T21:55:22.000Z",
            "id": "155769521611882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria: RIO - Constru\u00eddo por escravos, por ordem de Dom Pedro I... http://t.co/O6Zy5vc6"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-07T21:55:21.000Z",
            "id": "155769518738771969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria http://t.co/4E27ITPn"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2012-01-07T21:29:16.000Z",
            "id": "155762951305965569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/Wk1hl8I0"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2012-01-07T21:20:45.000Z",
            "id": "155760808775782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3riaYahooJurubatiba est\u00e1 na rela\u00e7\u00e3o dos 11 parques que est\u00e3o na r... http://t.co/ZBWD2bFk"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-01-07T21:20:05.000Z",
            "id": "155760639862779906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria http://t.co/bM8IbfUE"
        },
        {
            "author_id": "9859822",
            "created_at": "2012-01-07T21:15:48.000Z",
            "id": "155759562006339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "a PBH poderia alocar os pedalinhos de cisne p/ transporte na Bernardo Vasconcelos, j\u00e1 que n\u00e3o est\u00e3o sendo usados no Parque Municipal #fikdik"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2012-01-07T21:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "155758342751526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/1XiUvsR4"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-01-07T21:10:23.000Z",
            "id": "155758200652705793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria http://t.co/x7uSyrIe"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-01-07T21:03:37.000Z",
            "id": "155756498776096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba, um passeio pela hist\u00f3ria: RIO - Constru\u00eddo por escravos, por ordem de Dom Pedro I... http://t.co/UeXDr1xv"
        },
        {
            "author_id": "42280304",
            "created_at": "2012-01-07T20:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "35675395",
                        "start": 61,
                        "username": "lelaorca"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "15042939",
                        "start": 72,
                        "username": "laescosteguy"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "42280304",
                        "start": 86,
                        "username": "BetoMafra"
                    }
                ]
            },
            "id": "155754051361968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos alguns exemplares aqui no parque municipal. \u00c9 linda RT @lelaorca: @laescosteguy @BetoMafra ...achei parecidas com flores de orquideas."
        },
        {
            "author_id": "209746014",
            "created_at": "2012-01-07T20:08:50.000Z",
            "id": "155742710324658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu convido 20 pessoas pra ir fazer trilha no parque nacional daqui de Ubajara, se 4 forem \u00e9 muito"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-07T18:08:02.000Z",
            "id": "155712310667788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u, 73 anos: relembre momentos marcantes da hist\u00f3ria do Parque Nacional: http://t.co/FH63THWP"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T18:08:02.000Z",
            "id": "155712310034448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u, 73 anos: relembre momentos marcantes da hist\u00f3ria do Parque Nacional: http://t.co/zSfci5Fa"
        },
        {
            "author_id": "27534021",
            "created_at": "2012-01-07T18:06:47.000Z",
            "id": "155711994874437632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta gatinhos....to indo fazer um pique nique com pessoas lindas no parque municipal :*"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-07T17:50:04.000Z",
            "id": "155707788889292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora recorde de 2011: http://t.co/S8C9Da2k"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T17:50:03.000Z",
            "id": "155707784342683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora recorde de 2011: http://t.co/E40yWHfQ"
        },
        {
            "author_id": "31129966",
            "created_at": "2012-01-07T17:24:15.000Z",
            "id": "155701292264730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espirito Santo - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pedra Azul - Barra Nova\nhttp://t.co/YZNTKvUa http://t.co/FN1c67Am"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-01-07T16:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "146282182",
                        "start": 91,
                        "username": "spascam"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "320430303",
                        "start": 115,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "155690705161945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seca no RS queima 400 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #UOL http://t.co/8x6OWekj RT @spascam via @UOLMais \u2022 @daniambiental"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2012-01-07T16:00:11.000Z",
            "id": "155680136748990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A come\u00e7ar pelo nome, o Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, causa estranhamento e at\u00e9 um certo temor. http://t.co/6o0QXOtO"
        },
        {
            "author_id": "379431791",
            "created_at": "2012-01-07T15:52:57.000Z",
            "id": "155678316135854081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu fui no parque nacional do igua\u00e7u ver as cataratas com meu tio e sua fam\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "51631727",
            "created_at": "2012-01-07T15:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1671717884",
                        "start": 3,
                        "username": "renan_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "155676921823371267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @renan_tv A mat\u00e9ria foi sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,muito bom ver mat\u00e9ria da Inter Tv na Globo News."
        },
        {
            "author_id": "62995384",
            "created_at": "2012-01-07T15:16:08.000Z",
            "id": "155669051543257089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 no meio do NADA, dentro de um parque nacional, cheio de floresta, e tuitando pra mostrar que tem 3G!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2012-01-07T15:10:26.000Z",
            "id": "155667615304519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Via Brasil est\u00e1 no ar. Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. #globonews"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T15:08:28.000Z",
            "id": "155667119957217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Turismo (07/01) \u2013 Ou\u00e7a na \u00edntegra: http://t.co/Ff2i63mC. Hoje, com homenagem aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-07T15:08:27.000Z",
            "id": "155667117084123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Turismo (07/01) \u2013 Ou\u00e7a na \u00edntegra: http://t.co/wegvD58A. Hoje, com homenagem aos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "164904826",
            "created_at": "2012-01-07T15:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "155666105669656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/Q4iIBI8"
        },
        {
            "author_id": "73175739",
            "created_at": "2012-01-07T14:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "155662216459333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/y68eLgWJ"
        },
        {
            "author_id": "54120688",
            "created_at": "2012-01-07T14:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "155661485941587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/GUzrTM6B"
        },
        {
            "author_id": "146282182",
            "created_at": "2012-01-07T14:29:00.000Z",
            "id": "155657188315107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seca no RS queima 400 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #UOL http://t.co/UEb88NBd via @UOLMais"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2012-01-07T14:28:37.000Z",
            "id": "155657093431570433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ProjetoCultura no Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/IG0WSSkR"
        },
        {
            "author_id": "353430771",
            "created_at": "2012-01-07T14:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "155654303816757248",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1: Revolta! Imagens do Sat\u00e9lite bobo revelam o avan\u00e7o do desmatamento em \u00e1rea protegida. http://t.co/2q2g9Ay7"
        },
        {
            "author_id": "354308557",
            "created_at": "2012-01-07T14:12:49.000Z",
            "id": "155653116866478080",
            "in_reply_to_user_id": "182363617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AMIGOSSEMPREE  Aqui em BH tem  est\u00e3o querendo acabar com os gatos que vivem no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "216390441",
            "created_at": "2012-01-07T14:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92579,
                        -21.71717
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "155652323807461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do ch\u00e1 da alice  @ Parque estadual de ibitipoca http://t.co/0oz1BfDu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:38:39.000Z",
            "id": "155644518383894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, no CBN Turismo, Caio Coronel, fot\u00f3grafo e turism\u00f3logo, revela qual a foto que jamaisconseguiu tirar no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:37:59.000Z",
            "id": "155644349672194049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembre, no CBN Turismo deste s\u00e1bado, algumas das hist\u00f3rias dos 73 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:32:32.000Z",
            "id": "155642976947802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acidente com filho de pol\u00edtico da ditadura brasileira por pouco n\u00e3o interditou o Parque Nacional. Detalhes ao vivo no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:31:51.000Z",
            "id": "155642807049134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco nas Cataratas? Relembre um pouco da hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ao vivo no CBN Turismo - www.cbnfoz.com.br ou AM 1320."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-07T13:11:01.000Z",
            "id": "155637563581931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 73 anos de funda\u00e7\u00e3o. No CBN Turismo deste s\u00e1bado, uma homenagem antecipada."
        },
        {
            "author_id": "38992677",
            "created_at": "2012-01-07T12:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "177679194",
                        "start": 1,
                        "username": "HermesDpaula"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "131574396",
                        "start": 128,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "155632831765286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@HermesDpaula: Dilma n\u00e3o criou nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2011; em 1990, seu primeiro ano de mandato, Collor criou 15.\" @dilmabr"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-07T12:24:06.000Z",
            "id": "155625756154798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/NxXBKiKy"
        },
        {
            "author_id": "222420888",
            "created_at": "2012-01-07T12:18:42.000Z",
            "id": "155624399020634114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aaq na varanda do quarto olhando para o parque municipal   \u00ac\u00ac '"
        },
        {
            "author_id": "425130596",
            "created_at": "2012-01-07T12:06:44.000Z",
            "id": "155621384427548673",
            "in_reply_to_user_id": "244682612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiHaWkFehnPain Sim sim 2 horas no Coretovisk,depois o povo vai pro parque Municipal,se tiver um viol\u00e3o ja vai tar uma lideza pra mim."
        },
        {
            "author_id": "14923344",
            "created_at": "2012-01-07T11:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "155618990809559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 2102 sumiu da face da Terra (@ Parque Municipal) http://t.co/9MlNdqil"
        },
        {
            "author_id": "109592369",
            "created_at": "2012-01-07T11:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "155605556973944833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/n2BC6hjk"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2012-01-07T05:11:16.000Z",
            "id": "155516832344838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PG se mobiliza para incluir Vila Velha http://t.co/i62PyqAP"
        },
        {
            "author_id": "222420888",
            "created_at": "2012-01-07T03:47:15.000Z",
            "id": "155495686492782593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tbm quero vim aaq em frente no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2012-01-07T03:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "40344659",
                        "start": 0,
                        "username": "miltonkoga"
                    }
                ]
            },
            "id": "155485301911986177",
            "in_reply_to_user_id": "40344659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miltonkoga parque nacional da serra da capivara, PI, lindo demais!"
        },
        {
            "author_id": "326241151",
            "created_at": "2012-01-07T03:03:38.000Z",
            "id": "155484712381595650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal iaaa rebentar hj mais vi que n\u00e3o virooooooo ;p"
        },
        {
            "author_id": "241715408",
            "created_at": "2012-01-07T02:43:04.000Z",
            "id": "155479533166931969",
            "in_reply_to_user_id": "244682612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiHaWkFehnPain Amor cola no rol\u00ea amanh\u00e3 ? Parque municipal com comidas e viol\u00e3o kkkk vai vai vai e chame a Pam ."
        },
        {
            "author_id": "106770551",
            "created_at": "2012-01-07T02:18:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "155473445776408577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormi \u00e9 pros fracos, ficarei acordado at\u00e9 a hr de ir pra Barrerinhas... enfim, conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. (;"
        },
        {
            "author_id": "108060846",
            "created_at": "2012-01-07T01:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.50739545,
                        -23.56335058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "155468426050142210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) http://t.co/44dKQkyU"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2012-01-07T01:36:05.000Z",
            "id": "155462677869764610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/mLlPi2qx - Parque Nacional de Alcatrazes e Queimada Grande"
        },
        {
            "author_id": "322702921",
            "created_at": "2012-01-07T01:01:42.000Z",
            "id": "155454026245341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 8 COLEM NO PARQUE MUNICIPAL AS 14:00 HRS NA PISTA DE SKATE ! (@DJFELIPHOP live on http://t.co/WYXiEa5m)"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2012-01-07T00:53:53.000Z",
            "id": "155452057384521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nas suas ferias visite o parque nacional de sete cidades no estado do piaui...."
        },
        {
            "author_id": "235562088",
            "created_at": "2012-01-07T00:09:33.000Z",
            "id": "155440899663466497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Turvo est\u00e1 sob amea\u00e7a? http://t.co/vXDH4ioo"
        },
        {
            "author_id": "379487034",
            "created_at": "2012-01-06T23:02:03.000Z",
            "id": "155423915974459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que gosta da natureza venha para o parque nacional de brasilia"
        },
        {
            "author_id": "90990438",
            "created_at": "2012-01-06T22:59:40.000Z",
            "id": "155423316470018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Machu Picchu estava comemorando 31 \u00ba anivers\u00e1rio como uma \u00e1rea protegida http://t.co/AS4JQgVj #Machu Picchu #estava #comemorando #31..."
        },
        {
            "author_id": "282150737",
            "created_at": "2012-01-06T22:40:47.000Z",
            "id": "155418562679422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa do parque municipal aqui t\u00e1 quase transbordando, com essa chuva agora, acho que \u00e9 hoje viu.."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2012-01-06T22:30:25.000Z",
            "id": "155415954921238529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal oferece v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de lazer durante o final de semana: http://t.co/tqnxCn9c"
        },
        {
            "author_id": "132760485",
            "created_at": "2012-01-06T22:15:49.000Z",
            "id": "155412278718636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou no parque municipal com @jeinnys_paz e @c_freitasfc e vou embora daqui a pouco"
        },
        {
            "author_id": "230497981",
            "created_at": "2012-01-06T21:59:02.000Z",
            "id": "155408056291835904",
            "in_reply_to_user_id": "173101026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Taahpapalardo Talvez agente ia pro Parque Municipal fazer bagun\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-06T21:57:32.000Z",
            "id": "155407680188596226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nBacias Hidrogr\u00e1ficas Brasileiras\n\nA bacia hidrogr\u00e1fica \u00e9 usualmente definida... http://t.co/5mHe22Em"
        },
        {
            "author_id": "230497981",
            "created_at": "2012-01-06T21:56:31.000Z",
            "id": "155407422930956289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tava tudo arrumado pro Pique Nique amanha no Parque Municipal ^^ Ia ser t\u00e3o massa ^^"
        },
        {
            "author_id": "56403703",
            "created_at": "2012-01-06T21:44:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "155404492500762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "putz, dizer que o Parque Nacional Torres Del Paine est\u00e1 boa parte em cinza. N\u00e3o d\u00e1 p/ acreditar. Fiz o percurso de + ou - 80 km em 2006."
        },
        {
            "author_id": "49331461",
            "created_at": "2012-01-06T21:29:16.000Z",
            "id": "155400566841942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/2bt4IZst"
        },
        {
            "author_id": "167024249",
            "created_at": "2012-01-06T20:57:27.000Z",
            "id": "155392556597907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/J4I1mFNV"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2012-01-06T20:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "155385307762671617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/Xk9zE651"
        },
        {
            "author_id": "202853407",
            "created_at": "2012-01-06T20:05:03.000Z",
            "id": "155379372231110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural de las riberas del Guada\u00edra http://t.co/eb0uj4gZ"
        },
        {
            "author_id": "148424655",
            "created_at": "2012-01-06T19:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "236944992",
                        "start": 11,
                        "username": "IuraKurtz"
                    }
                ]
            },
            "id": "155375187213299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretario @IURAKURTZ concluindo a primeira academia ao ar livre de Marau, no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "47301982",
            "created_at": "2012-01-06T19:41:57.000Z",
            "id": "155373557566803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Patag\u00f4nia. O Parque Nacional Nahuel Huapi e' um dos lugares mais lindos que j\u00e1 vi na vida..."
        },
        {
            "author_id": "305129208",
            "created_at": "2012-01-06T19:30:30.000Z",
            "id": "155370674695835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem-se falado muito ultimamente sobre como o crowdfunding salvou (pelo menos por enquanto) o parque nacional... http://t.co/Jwuk7zwG"
        },
        {
            "author_id": "15347811",
            "created_at": "2012-01-06T19:30:26.000Z",
            "id": "155370658694565889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u? Parque Nacional? Compras no Paraguai? Veja algumas dicas - http://t.co/u7SP2QJo"
        },
        {
            "author_id": "296472897",
            "created_at": "2012-01-06T19:20:53.000Z",
            "id": "155368257342279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...criava a APA ( \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Ribeir\u00e3o Quilombo, dando justificativas rid\u00edculas, agora n\u00e3o enviou nenhum investigador..."
        },
        {
            "author_id": "161360046",
            "created_at": "2012-01-06T19:07:27.000Z",
            "id": "155364874174734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noooossa parque municipal com Raissa e Ricardo foi mt booooooom ! #ameeeeeei"
        },
        {
            "author_id": "417387525",
            "created_at": "2012-01-06T19:03:34.000Z",
            "id": "155363898990665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hahahaha minhas chefes zuando com uma placa de area protegida? wtf?"
        },
        {
            "author_id": "226238683",
            "created_at": "2012-01-06T19:03:13.000Z",
            "id": "155363811744940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto de Pouso Alegre vira Parque Natural Municipal e coloca cidade na rota do turismo ecol\u00f3gico http://t.co/C1VdPUTv"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-06T18:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "39299241",
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "155358598829060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/mikagydj http://t.co/eUEOx5rX via @causes"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2012-01-06T18:17:34.000Z",
            "id": "155352322258640897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a pedra do kjeragbolt? Bem, n\u00e3o sei nem pronunciar direito, mas este monumento natural fica na... http://t.co/abIESdP8"
        },
        {
            "author_id": "73099600",
            "created_at": "2012-01-06T18:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "15084884",
                        "start": 66,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "155350795406159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos do Parque Nacional do Superagui http://t.co/9pB4Z5Y9 via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "451544968",
            "created_at": "2012-01-06T18:01:56.000Z",
            "id": "155348386088886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raphael q droga n\u00e9 mano a gente n\u00e3o foi para o parque muni\u00e7ipal.Mas quando tiver sol a gente vai l\u00e1 . F\u00e1lo!!!"
        },
        {
            "author_id": "37145642",
            "created_at": "2012-01-06T17:43:52.000Z",
            "id": "155343839362695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Noah's Ark National Park\" ou Parque Nacional da Arca de No\u00e9, reconhecido pelo governo turco. Alega-se ser aqui... http://t.co/rAwm1Hi7"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2012-01-06T17:02:08.000Z",
            "id": "155333337228128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional - http://t.co/yzLEqPE3"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2012-01-06T16:40:04.000Z",
            "id": "155327783344685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga projeto de nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/WCbpMiqY"
        },
        {
            "author_id": "82487458",
            "created_at": "2012-01-06T16:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "20166847",
                        "start": 56,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "155326668507054080",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo o Macuco Safari no Parque Nacional do Igua\u00e7u! @naosalvo Eu to indo pra Foz lallalalalaaaa"
        },
        {
            "author_id": "248826556",
            "created_at": "2012-01-06T16:15:16.000Z",
            "id": "155321546074886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque nacional Torres del Paine \u00e9 reaberto parcialmente http://t.co/2sgKgqzt"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2012-01-06T16:04:47.000Z",
            "id": "155318903898251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criados hoje 2 conselhos gestores pelo ICMBio: Resex Lago do Cedro/GO e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba/PR."
        },
        {
            "author_id": "370141419",
            "created_at": "2012-01-06T16:04:21.000Z",
            "id": "155318798122098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacique Aritana, tamb\u00e9m conhecido como o embaixador do Xingu.  http://t.co/XcaABIfS"
        },
        {
            "author_id": "132248850",
            "created_at": "2012-01-06T15:57:03.000Z",
            "id": "155316960425549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar definitivamente maravilhoso.A praia de Setib\u00e3o est\u00e1 localizada no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. http://t.co/YTzhxfNS"
        },
        {
            "author_id": "407671574",
            "created_at": "2012-01-06T15:44:22.000Z",
            "id": "155313769021579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Malawi, \u00c1frica http://t.co/XQ7NGcaE"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-01-06T15:20:52.000Z",
            "id": "155307855778549762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro - Clickfoz http://t.co/mqOgWkUz"
        },
        {
            "author_id": "294824304",
            "created_at": "2012-01-06T14:45:21.000Z",
            "id": "155298916840116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaaaaaaaawn . Ontem eu fui l\u00e1 no Parque Municipal sabe ! *o*"
        },
        {
            "author_id": "437710894",
            "created_at": "2012-01-06T14:43:40.000Z",
            "id": "155298490426208257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Anastasia \u2013 Governo de Minas Gerais cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alto do Mucuri http://t.co/OtK4LlfI"
        },
        {
            "author_id": "226416640",
            "created_at": "2012-01-06T14:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 21,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "155296320482058241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha@gabrihell-&gt;RT@ambientesp:Programa\u00e7\u00e3o noturna para o ver\u00e3o no N\u00facleo Caraguatatuba do Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/hRRbLyMG"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-01-06T14:32:27.000Z",
            "id": "155295671149268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro - Clickfoz http://t.co/bwrsTUK6"
        },
        {
            "author_id": "39898603",
            "created_at": "2012-01-06T14:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "741408259",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodadechimarrao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.1841702,
                        -29.6367788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e40c193068797fbf"
            },
            "id": "155294181588344832",
            "in_reply_to_user_id": "212944860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodadechimarrao Dias 13,14 e 15/01/2012 Festa Campeira Classificat\u00f3ria da 13\u00aaRT  em S\u00e3o Pedro do Sul - RS no Parque Municipal de Eventos."
        },
        {
            "author_id": "99801019",
            "created_at": "2012-01-06T14:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "986411478315143174",
                        "start": 3,
                        "username": "RomyServian"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "17718003",
                        "start": 107,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "155293582637539329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @romyservian: O Porto Canoas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u foram indicados pelo Guia Quatro Rodas 2012 (@guia4rodas) http://t.co/LpwiRGCR"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-06T14:11:44.000Z",
            "id": "155290456870240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/To4y7tTK"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2012-01-06T14:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 3,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "155289126525083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @ambientesp: Programa\u00e7\u00e3o noturna no N\u00facleo Caraguatatuba do Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/tJcfE6WG?\u2026"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-01-06T13:59:11.000Z",
            "id": "155287297703682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro: Haver\u00e1 uma festa simples de comemora\u00e7\u00e3o com o tradi... http://t.co/fzuAqBm7"
        },
        {
            "author_id": "109452904",
            "created_at": "2012-01-06T13:50:12.000Z",
            "id": "155285036667633665",
            "in_reply_to_user_id": "105503427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iagocopero ser\u00e1 que v\u00e3o responder??? http://t.co/X7jl7Ihm ...."
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2012-01-06T13:49:30.000Z",
            "id": "155284861291216897",
            "in_reply_to_user_id": "259957972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adidascorrida Parque Estadual Horto Florestal - Zona Norte/SP."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-06T13:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26026236",
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "155284802562564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro http://t.co/8durUShG"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-01-06T13:47:14.000Z",
            "id": "155284290354159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 73 anos dia 9 de janeiro http://t.co/hch1nqgc"
        },
        {
            "author_id": "303165043",
            "created_at": "2012-01-06T13:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2115727,
                        -5.8364045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "155279748778565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo p solenidade de inauguracao do Ecoposto da area de protecao ambiental dos recifes de corais em Maracajau."
        },
        {
            "author_id": "227158932",
            "created_at": "2012-01-06T13:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17718003",
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "71411213",
                        "start": 100,
                        "username": "carla_rezendes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1142199149712019458",
                        "start": 116,
                        "username": "turismo_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "155279151530651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@guia4rodas: Voc\u00ea sabe por que a Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo, muda de cor? http://t.co/R5Uo7uC1\" @carla_rezendes @Turismo_ES"
        },
        {
            "author_id": "226152350",
            "created_at": "2012-01-06T13:07:07.000Z",
            "id": "155274195448766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de atividades neste final de semana. CONFIRA: http://t.co/EQfEpjCw"
        },
        {
            "author_id": "427601133",
            "created_at": "2012-01-06T12:43:31.000Z",
            "id": "155268254586245121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": THIAGO BAHIA - Yellowstone no http://t.co/ubzLWi1P.brYellowstone, nos EUA, foi o primeiro parque nacional a... http://t.co/bCi5Qim0"
        },
        {
            "author_id": "136782893",
            "created_at": "2012-01-06T12:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "155263431702872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @debidebis http://t.co/xCwxJfYS"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2012-01-06T12:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17718003",
                        "start": 3,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "155263283484565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guia4rodas: Voc\u00ea sabe por que a Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo, muda de cor? http://t.co/r3ACR9Gb"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-01-06T12:21:08.000Z",
            "id": "155262621354954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Parque da Fonte Grande estar\u00e1 fechado nesta sexta-feira: Parque Estadual da Fonte Grande estar\u00e1 ... http://t.co/Eg2RVIqM"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-01-06T12:15:34.000Z",
            "id": "155261223473127425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque da Fonte Grande estar\u00e1 fechado nesta sexta por causa das chuvas: O Parque Estadual da Fonte Grande e... http://t.co/3LWFx1cO"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-01-06T12:06:20.000Z",
            "id": "155258897014325250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande estar\u00e1 fechado nesta sexta por causa das chuvas: O Parque Estadual da Fonte Grande estar\u00e1... http://t.co/k05jEKG0"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2012-01-06T11:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 114,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "155253785567047680",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Zakouma, no Chade, guardas arriscam a vida para proteger elefantes dos ataques de ca\u00e7adores @ngbrasil"
        },
        {
            "author_id": "113378415",
            "created_at": "2012-01-06T11:25:23.000Z",
            "id": "155248587331207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Nacional do Igua\u00e7u #missaocalebeparaguai http://t.co/sl4m5foc"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-06T11:15:49.000Z",
            "id": "155246183646900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional de Zakouma, no Chade, guardas arriscam a vida para proteger elefantes dos ataques de ca\u00e7adores http://t.co/8I5ulsjv"
        },
        {
            "author_id": "79180184",
            "created_at": "2012-01-06T11:08:28.000Z",
            "id": "155244335053537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Turismo na Copa: MTur exclui Parque Estadual de Vi... http://t.co/YFgr1K1M"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-06T11:01:47.000Z",
            "id": "155242653057945602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CONSUMIU 400 HECTARES DE PARQUE NACIONAL NO PARAGUAI\rhttp://t.co/VgzY7jmL"
        },
        {
            "author_id": "32395946",
            "created_at": "2012-01-06T10:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17718003",
                        "start": 3,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "155233043945234432",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guia4rodas Voc\u00ea sabe por que a Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo, muda de cor? http://t.co/xaW2W1gX"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2012-01-06T10:22:50.000Z",
            "id": "155232852890484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe por que a Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo, muda de cor? http://t.co/oLjRMTjv"
        },
        {
            "author_id": "20059031",
            "created_at": "2012-01-06T10:07:27.000Z",
            "id": "155228979106816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (Av. Cel. Sezefredo Fagundes, 19.100, S\u00e3o Paulo) http://t.co/p6YA3DX8"
        },
        {
            "author_id": "139922379",
            "created_at": "2012-01-06T09:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "68295271",
                        "start": 0,
                        "username": "jorjao13"
                    }
                ]
            },
            "id": "155226898832691200",
            "in_reply_to_user_id": "68295271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorjao13 sexta feira e f\u00e9rias, onibus \u00e9 bravo, um tanto de gente indo para o parque municipal...kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2012-01-06T09:57:05.000Z",
            "id": "155226372548198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber... http://t.co/f0G0uwhl"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-06T09:57:04.000Z",
            "id": "155226367787667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas http://t.co/oIgTvQYU"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:59.000Z",
            "id": "155226345876627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber... http://t.co/U0uHSD4d"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:58.000Z",
            "id": "155226343410384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber... http://t.co/SJRED5D6"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:57.000Z",
            "id": "155226339585163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas http://t.co/CGcoyCdY"
        },
        {
            "author_id": "343011985",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:56.000Z",
            "id": "155226333373399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber viajantes na Copa"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:56.000Z",
            "id": "155226332429684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Economy ] Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer... http://t.co/IWHXkGKA [ #Economia #R7 ]"
        },
        {
            "author_id": "184538331",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:51.000Z",
            "id": "155226311714025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber... http://t.co/PdpYr7sz"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:48.000Z",
            "id": "155226301748359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o quer se tornar atra\u00e7\u00e3o para receber viajantes na Copa http://t.co/ff99uUET"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2012-01-06T09:56:46.000Z",
            "id": "155226289542938625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal passa a receber turistas http://t.co/rFvrZN0z #Economia"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-01-06T09:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "155225248231464961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/PdoQIQvY"
        },
        {
            "author_id": "159931473",
            "created_at": "2012-01-06T05:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.672026,
                        -28.239569
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "155158863597944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parangol\u00e9! \u00c9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9... (@ Parque Municipal de Eventos) http://t.co/8nqBP3LD"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2012-01-06T04:29:08.000Z",
            "id": "155143838732791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Minist\u00e9rio do Turismo exclui Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/foiJkynA #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2012-01-06T04:11:02.000Z",
            "id": "155139283609595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur exclui Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/GRtsEe3k"
        },
        {
            "author_id": "47235961",
            "created_at": "2012-01-06T04:10:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20166847",
                        "start": 0,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "155139207290028032",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosalvo bom : parque nacional,passeio do macuco e itaip\u00fa (s\u00e9rio) e ruim : dutty free de puerto iguazu (AR) as 18h"
        },
        {
            "author_id": "24878276",
            "created_at": "2012-01-06T02:54:04.000Z",
            "id": "155119916985483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o tem nove munic\u00edpios priorit\u00e1ri\u200bos para a Copa: O Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses \u00e9 um dos atrat... http://t.co/LBFDl1fl"
        },
        {
            "author_id": "288519902",
            "created_at": "2012-01-06T01:52:36.000Z",
            "id": "155104448711106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vo pro parque municipal de novo pra corre haha!"
        },
        {
            "author_id": "301766739",
            "created_at": "2012-01-06T00:45:12.000Z",
            "id": "155087485393846274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito bionico da cidade cedeu um parque municipal (Lago do Caf\u00e9) p Policia Federal montar seu QG. Puta coisa estranha..."
        },
        {
            "author_id": "58236787",
            "created_at": "2012-01-06T00:31:31.000Z",
            "id": "155084043547979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim on-line do Centro Brasileiro de Arqueologia: Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PxBAazpm"
        },
        {
            "author_id": "70866373",
            "created_at": "2012-01-05T23:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "15907720",
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "155070489218392066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CONSUMIU 400 HECTARES DE PARQUE NACIONAL NO PARAGUAI | Jornal Correio do Brasil: http://t.co/4hLv4tgb via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2012-01-05T23:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "468917691",
                        "start": 50,
                        "username": "nathalinha_f"
                    }
                ]
            },
            "id": "155068903733731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque municipal com os meus @dopantanoo e @nathalinha_f s2"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-01-05T23:30:40.000Z",
            "id": "155068729590423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: INC\u00caNDIO CONSUMIU 400 HECTARES DE PARQUE NACIONAL NO PARAGUAI http://t.co/aQz1igSg"
        },
        {
            "author_id": "455976140",
            "created_at": "2012-01-05T23:21:42.000Z",
            "id": "155066472895496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabe onde fica a escolinha do Vulc\u00e3o? Anote ai! Av Jo\u00e3o Pinheiro, 1253, pr\u00f3ximo ao parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-05T23:08:35.000Z",
            "id": "155063172821286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nVoc\u00ea conhece o SNUC, n\u00e3o? Ent\u00e3o t\u00e1 na hora de conhecer melhor as nossas leis... http://t.co/jNd9fL6P"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2012-01-05T23:06:36.000Z",
            "id": "155062673371959299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional de Torres del Paine, no sul do Chile, complicou a vida do turista com viagem marcada http://t.co/lRYlR781"
        },
        {
            "author_id": "31519555",
            "created_at": "2012-01-05T22:53:30.000Z",
            "id": "155059374681894913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o era hora da PBH fazer uma vistoria geral nas \u00e1rvores da cidade? Algo parecido com o que foi feito no parque municipal. #quedadearvore"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-05T22:50:32.000Z",
            "id": "155058627248529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nVamos aprender um pouco mais sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? http://t.co/9nAs7EF8"
        },
        {
            "author_id": "105815799",
            "created_at": "2012-01-05T22:31:15.000Z",
            "id": "155053777009901569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3. http://t.co/lWXCX0DN"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-01-05T22:29:35.000Z",
            "id": "155053357092970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/N6a7QH8P"
        },
        {
            "author_id": "98786988",
            "created_at": "2012-01-05T22:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "8802752",
                        "start": 25,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "155052968809467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamada 26 de Setembro! \"@g1: Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/DT8XSlK2\""
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:19.000Z",
            "id": "155051526476406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/88MJPOdK"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:16.000Z",
            "id": "155051516707864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/pEHoo3SJ"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "139839061",
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "155051498353598464",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/ZUCqCHuX @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "139839061",
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "155051494108958721",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/3F3LhZpT @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "139839061",
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "155051488773804032",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/gZJXCavk @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "139839061",
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "155051486592778241",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/YChixjJt @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:09.000Z",
            "id": "155051484524969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 ... http://t.co/IVmBHLTc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:06.000Z",
            "id": "155051474680954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/1UuzlDYy"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:06.000Z",
            "id": "155051471304540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/uHoL3D0T"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:04.000Z",
            "id": "155051466221039617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/RcmWyjLr"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-01-05T22:22:02.000Z",
            "id": "155051457568190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 m... http://t.co/etEyGLax"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:57.000Z",
            "id": "155051434042339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 m... http://t.co/0Q1pD4MM"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:56.000Z",
            "id": "155051432779853826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/kVAUt9cN"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:55.000Z",
            "id": "155051427755073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/ivt2YfNy"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:46.000Z",
            "id": "155051387661713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/KNHvUPjH G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:44.000Z",
            "id": "155051381605142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/feCH5cFb"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:43.000Z",
            "id": "155051377410834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que po... http://t.co/G1PWk6wG #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:43.000Z",
            "id": "155051377020768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/MtISE0l4"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:42.000Z",
            "id": "155051372998443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional: Moradores apostam que popula\u00e7\u00e3o \u00e9 maior... http://t.co/945JwZ01"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2012-01-05T22:21:18.000Z",
            "id": "155051270145708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de hoje na portaria do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gZ9uij0P"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2012-01-05T22:20:11.000Z",
            "id": "155050992352755713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/xKz4XhpY"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2012-01-05T22:18:06.000Z",
            "id": "155050465946632193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/JHMl47Tt"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-05T22:15:04.000Z",
            "id": "155049704344915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mil fam\u00edlias vivem em \u00e1rea irregular entre Estrutural e Parque Nacional http://t.co/Cs426yo2"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2012-01-05T21:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "155042185572646914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/1ua5Xaf8"
        },
        {
            "author_id": "99721080",
            "created_at": "2012-01-05T21:36:05.000Z",
            "id": "155039894085976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica  http://t.co/nePsaKs4"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-01-05T20:56:16.000Z",
            "id": "155029873285541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional no Paraguai consumiu 400 hectares http://t.co/fOjuqHKB"
        },
        {
            "author_id": "22017476",
            "created_at": "2012-01-05T20:48:58.000Z",
            "id": "155028036327194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-out Cataratas brasileira (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/muskonmy"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-01-05T20:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "155027200649871360",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj Minc fala sobre a apreens\u00e3o de 316 javalis-piratas, criados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/zUmh1nJt"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2012-01-05T19:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "485982430",
                        "start": 0,
                        "username": "alineoellers"
                    }
                ]
            },
            "id": "155015355104894976",
            "in_reply_to_user_id": "20674451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alineoellers random, random! Nem pode ter bicho \"da fam\u00edlia\" aqui, floresta nacional, animais silvestres, atrai on\u00e7a, etc etc"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2012-01-05T19:31:21.000Z",
            "id": "155008503612833793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 14 mil hectares do Parque Nacional Torres del Paine no Chile. http://t.co/WnPz1ItN"
        },
        {
            "author_id": "225070709",
            "created_at": "2012-01-05T19:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.87863827,
                        -22.45666623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "155007960421105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello Rio! (@ Parque Municipal de Rio das Ostras) http://t.co/Peqx3rn0"
        },
        {
            "author_id": "226548576",
            "created_at": "2012-01-05T19:13:14.000Z",
            "id": "155003944169517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a nossa convidada \u00e9 a chefe substituta do parque nacional Serra da Mocidade, \u00c9rica Fujisaki. Conhe\u00e7a como... http://t.co/CjghFNLk"
        },
        {
            "author_id": "14493650",
            "created_at": "2012-01-05T19:04:30.000Z",
            "id": "155001744110256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/MNYar4mY"
        },
        {
            "author_id": "16088161",
            "created_at": "2012-01-05T18:57:29.000Z",
            "id": "154999980258631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/ydFInEyY"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2012-01-05T18:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "56503163",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "154999293877567492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalturismo: Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/tgxbwCRs"
        },
        {
            "author_id": "87763324",
            "created_at": "2012-01-05T18:35:36.000Z",
            "id": "154994472252481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pisar no Parque Nacional de Arches \u00e9 como estar em outro planeta! http://t.co/666qFVqB"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2012-01-05T18:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 118,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "154993887616835584",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasa e crateras permeiam o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, territ\u00f3rio da deusa Pele. Confira isso e muito + no @ngbrasil canal 20 \\O/"
        },
        {
            "author_id": "25060322",
            "created_at": "2012-01-05T18:19:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "154990459264049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 trilha pelo parque Estadual de Acarai, depois um liguado com pir\u00e3o de camar\u00e3o,agora uma gelada vai bem neh, a noite me aguarda."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-05T18:15:48.000Z",
            "id": "154989488236531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasa e crateras permeiam o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, territ\u00f3rio da deusa Pele http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "16088161",
            "created_at": "2012-01-05T18:14:04.000Z",
            "id": "154989053622763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/5Um1ldlN"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2012-01-05T18:07:30.000Z",
            "id": "154987398776897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/NiKeFQ2a"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2012-01-05T18:00:27.000Z",
            "id": "154985624754077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A come\u00e7ar pelo nome, o Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, causa estranhamento e at\u00e9 um certo temor. http://t.co/ZvFCNdtK"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-01-05T17:54:08.000Z",
            "id": "154984037381980161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/zCZFdgbM"
        },
        {
            "author_id": "54529490",
            "created_at": "2012-01-05T17:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "154982667484540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/1ZDytc1S"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-01-05T16:58:55.000Z",
            "id": "154970140662964225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos posts sobre o Parque Nacional Torres del Paine e torcemos que venha vida nova nos lugares por onde o fogo passou. http://t.co/pkyK9HyG"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-05T16:58:36.000Z",
            "id": "154970059989712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "231164105",
            "created_at": "2012-01-05T16:44:55.000Z",
            "id": "154966616688431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca lan\u00e7ou o edital de concess\u00e3o da \u00e1rea de 20.469m\u00b2. \nO investimento previsto \u00e9 de R$ 40 milh\u00f5es para constru\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-05T16:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "15907720",
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "154965971331846146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3QHACURw via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-01-05T16:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "94077761",
                        "start": 115,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "154964807802560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro - S\u00e3o Caetano - Eu quero sexo, ser\u00e1 que vai rolar?, com o Grupo MCTA, 2012-01-28 | http://t.co/pHivlfKX via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "188833356",
            "created_at": "2012-01-05T16:35:05.000Z",
            "id": "154964142648868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surviving the Drought: os efeitos do aquecimento global sobre o Parque Nacional de Ruaha, no sul da Tanz\u00e2nia http://t.co/9m1Q9ci8 #hagah #TV"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2012-01-05T16:33:50.000Z",
            "id": "154963829376286722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos quatro chamadas em aberto: Uma para obras no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, e tr\u00eas para... http://t.co/IxrzE735"
        },
        {
            "author_id": "17998317",
            "created_at": "2012-01-05T16:32:42.000Z",
            "id": "154963542645276674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de lei do deputado Stepan  prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Darcy Ribeiro. http://t.co/78Y2vcQU"
        },
        {
            "author_id": "87838269",
            "created_at": "2012-01-05T16:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "204119787",
                        "start": 19,
                        "username": "Klaustrianne"
                    }
                ]
            },
            "id": "154961813719621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre Cear\u00e1 - RT ( @Klaustrianne disse:) Tava na Praia conhecendo o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Morro Branco, a coisa mais linda!"
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2012-01-05T16:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163890442",
                        "start": 0,
                        "username": "bieberfbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "154960749192687616",
            "in_reply_to_user_id": "163890442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bieberfbrasil olha ent\u00e3o ! \u00e9 melhor fazer no parque municipal . ! onde acontece sempre os encontros de f\u00e3s ..."
        },
        {
            "author_id": "68563181",
            "created_at": "2012-01-05T16:13:40.000Z",
            "id": "154958752318099458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal :*"
        },
        {
            "author_id": "18161640",
            "created_at": "2012-01-05T16:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17828083,
                        -26.73960294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "154957827637649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Avenida 21 de Janeiro, 2150, Avenida 21 de Janeiro, Pomerode) http://t.co/kBdsQnzY"
        },
        {
            "author_id": "18923114",
            "created_at": "2012-01-05T16:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57252611,
                        -23.86806594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "154957688978157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo do Campo) http://t.co/1fbH5bSj"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-01-05T15:53:12.000Z",
            "id": "154953605043077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/FPZmiyxc"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2012-01-05T15:42:31.000Z",
            "id": "154950914686455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/Y9oA3RKn"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-01-05T15:39:34.000Z",
            "id": "154950170705002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7a novo recorde de visitantes. http://t.co/CB2AKrXu"
        },
        {
            "author_id": "159127518",
            "created_at": "2012-01-05T15:35:16.000Z",
            "id": "154949091506401280",
            "in_reply_to_user_id": "33384538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guicoacci eu te recomendaria pra um lugar bonito o parque municipal mais la nao e tao tranquilo #ali\u00e1s\u00e9umparque"
        },
        {
            "author_id": "215606948",
            "created_at": "2012-01-05T15:35:13.000Z",
            "id": "154949078130761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu a minha amiga anah dias e a @jeehleela no parque municipal tirando o extresse"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-01-05T15:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01441179,
                        -25.24956092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "154946386880765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/VXzalnL1"
        },
        {
            "author_id": "334649722",
            "created_at": "2012-01-05T15:15:47.000Z",
            "id": "154944186485981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos no Parque Nacional :D"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-01-05T14:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "17718003",
                        "start": 102,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "154930125824204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O restaurante Porto Canoas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u foram indicados pelo Guia Quatro Rodas 2012 (@guia4rodas)   http://t.co/4rXNZX4t"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-01-05T14:18:35.000Z",
            "id": "154929790342807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF requer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - Pol\u00edtica - Piau\u00ed - 180graus http://t.co/GaofI6NZ"
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2012-01-05T14:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "397250520",
                        "start": 0,
                        "username": "justinwikipedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "154929181430521857",
            "in_reply_to_user_id": "268943073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JustinWikipedia legal .? & shopping \u00e9 um llugar onde varias beliebers poder ir.porqe parque municipal \u00e9 mto longe ! @itsgabsamorim"
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2012-01-05T14:11:32.000Z",
            "id": "154928018958192640",
            "in_reply_to_user_id": "88083735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsgabsamorim  nada .. esse shopping \u00e9 vazio e ela \u00e9 bem lindo .sabe outros lugares abertos tipo o parque municipal \u00e9 muito complicado para"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [alexvareto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alexvareto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alexvareto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lelaorca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lelaorca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lelaorca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bieberfbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bieberfbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bieberfbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Huelva, Espa\u00f1a",
                "id": "935d946682cab2e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Senador Guiomard, Brasil",
                "id": "14f4f9be8b081b3e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Pedro do Sul, Brasil",
                "id": "e40c193068797fbf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "61064134",
                "name": "Marianna, a Ody",
                "username": "mariannaody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58838880",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnderson Sous\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "AndersonSousa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252083770",
                "name": "Nossa Grana",
                "username": "nossagrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431550646",
                "name": "Eco Iguassu",
                "username": "eco_iguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384298637",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Zoobot\u00e2nica",
                "username": "ZoobotanicaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261991249",
                "name": "\u264f Vullys \u2020 .",
                "username": "deboravullys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149647797",
                "name": "Guilherme Vicentini",
                "username": "GuihVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318167380",
                "name": "Muleke Ousadia",
                "username": "OusadiaDeMuleke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528638061",
                "name": "Babi Rossi",
                "username": "PanicatBabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296046502",
                "name": "JR News",
                "username": "_jrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458332576",
                "name": "CONHECER PRESERVAR",
                "username": "conhecerpreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182694679",
                "name": "Bertoni",
                "username": "sergio_bertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234562199",
                "name": "Jhenny Nogueira",
                "username": "JhennyNogueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324662774",
                "name": "\u2640Submissa\u2640",
                "username": "GritosdeThay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132967976",
                "name": "gabi",
                "username": "fcobcecadasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92387678",
                "name": "bongdibongdatso",
                "username": "bongdibongdatso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69919218",
                "name": "Eneide Pacheco",
                "username": "EneidePacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200269512",
                "name": "Babi",
                "username": "LanzeirasDoPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405321695",
                "name": "ISF Brasil",
                "username": "ISFBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460407364",
                "name": "P. Serra do Capara\u00f3",
                "username": "PSerradoCaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147705433",
                "name": "IFPB",
                "username": "IFPBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117516230",
                "name": "Rafaella B C Peixoto",
                "username": "rafaellabcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262301737",
                "name": "adoro o perigo",
                "username": "4QueijosRestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365067505",
                "name": "Carlos Daibert II",
                "username": "CarlosDaibertII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430699143",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99801019",
                "name": "Socializando...",
                "username": "rede_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53662886",
                "name": "Felipe Viana",
                "username": "felipevianabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219280038",
                "name": "Edson Queiroz",
                "username": "queirozcascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304962868",
                "name": "Simpatia da Ilha",
                "username": "Simpatiadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97264781",
                "name": "Luis H. Beraldo",
                "username": "_luisb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282185090",
                "name": "Danilo",
                "username": "DaniloMoraais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321086266",
                "name": "Marcelo Augusto Sampaio",
                "username": "marceloaugust2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69172882",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "username": "JoseLuizIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446346710",
                "name": "Capital FM 104,9 MHz",
                "username": "CapitalFM1049",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120831835",
                "name": "Revista Mergulho",
                "username": "revistamergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176157527",
                "name": "Pollyana Teixeira",
                "username": "polly_teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214443355",
                "name": "International Uranium Film Festival",
                "username": "URANIUMFESTIVAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109452904",
                "name": "\u2655 Daiana Schwengber",
                "username": "DaiaSchwengber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73413331",
                "name": "dr clonazepam",
                "username": "ilucsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126681746",
                "name": "Raul",
                "username": "feabitchfamosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213416256",
                "name": "T\ud83c\udd70ti\ud83c\udd70ne Br\ud83c\udd70z",
                "username": "Tatiane_Braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246522728",
                "name": "gabrilhos",
                "username": "puttkammer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38495940",
                "name": "DINIZ",
                "username": "Caique_Diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34166277",
                "name": "Orlando Pessuti",
                "username": "pessuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404817064",
                "name": "Grande Hotel",
                "username": "GrandeHotel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284176161",
                "name": "Arthur Alencar",
                "username": "ArthurAlencar10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198986198",
                "name": "Luck Receptivo",
                "username": "LuckReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76092647",
                "name": "Orlando Peralta",
                "username": "Orliper75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455733827",
                "name": "CrecheEscolaQuerubim",
                "username": "EscolaQuerubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348808811",
                "name": "Caminhadas Eco RJ",
                "username": "caminhadasecorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59876989",
                "name": "Andre Soares",
                "username": "mktesportivo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061713550572433409",
                "name": "Chun-Li CEC",
                "username": "PCAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105468503",
                "name": "Roberson Fleck",
                "username": "rfleck_1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272362718",
                "name": "Paula Seda Garc\u00eda",
                "username": "PaulaSedaGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61021575",
                "name": "Jurere Internacional",
                "username": "jurerein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35984842",
                "name": "Davi Maia Rocha",
                "username": "davimaiarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50829988",
                "name": "Afonso Murad",
                "username": "afonsomurad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66829050",
                "name": "Kelly Agostinho",
                "username": "kellyagostinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368884616",
                "name": "nofapweb.com",
                "username": "nofapweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406421718",
                "name": "Macuco Saf\u00e1ri",
                "username": "Macucoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75157715",
                "name": "Sandra Paschoal Palestras",
                "username": "sandra_paschoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414259803",
                "name": "$$ Coringa $$",
                "username": "carolhp10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55326097",
                "name": "F\u00e1bio Santos",
                "username": "prof_fabao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199704320",
                "name": "Dante Quadra",
                "username": "Dante_Quadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89089496",
                "name": "La Voz De Cataratas",
                "username": "Lavozdecatarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28234543",
                "name": "Prof. Bira",
                "username": "biraneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181259521",
                "name": "Any Nellson",
                "username": "AnyNellson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174654975",
                "name": "Kleber Melchior",
                "username": "klebermelchior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299101497",
                "name": "Bar Imaculada - Rio",
                "username": "BarImaculada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14816075",
                "name": "Mauricio Runno",
                "username": "chachacha8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333590185",
                "name": "todo dia o mesmo dia",
                "username": "BarbaraFeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95086985",
                "name": "RosiRavedutti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RosiRavedutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14918412",
                "name": "BJJ Legends Magazine",
                "username": "BJJLegends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81758202",
                "name": "Royler Gracie",
                "username": "RoylerGracie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457869765",
                "name": "proud belieber",
                "username": "EverKidrauhlBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173558259",
                "name": "Laura Vallad\u00e3o",
                "username": "lauravalladao10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17378347",
                "name": "CARDIAC",
                "username": "cardiacrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156726125",
                "name": "LUCCA DA SILVA",
                "username": "_ldasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31241662",
                "name": "You can call me Ana",
                "username": "Anayonea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95103358",
                "name": "CAPOEIRA e TAMBOR contra FASCISTA! \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf77\ud83d\udea9",
                "username": "lafmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056943239620636673",
                "name": "Guste",
                "username": "itsGust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188041272",
                "name": "Maria Teresa Ren\u00f3",
                "username": "mariateresareno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056789950",
                "name": "Fabr\u00edcio Rodrigues ",
                "username": "Farodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404900676",
                "name": "Gabriele",
                "username": "__gasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399126605",
                "name": "eae gatinhaa ; D",
                "username": "BiaSilva_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147720654",
                "name": "Itarar\u00e9 Not\u00edcias",
                "username": "ItarareNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158072554",
                "name": "samambaia do caralho",
                "username": "leaveaidalone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111484046",
                "name": "Felipe J. Vettorazzi",
                "username": "fVettorazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386206387",
                "name": "InterTV Grande Minas",
                "username": "intertvmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328624775",
                "name": "Keep on Trekking",
                "username": "grupokot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84213261",
                "name": "Secopa - Governo BA",
                "username": "secopabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211230536",
                "name": "Emio Kamatani",
                "username": "kamataniemio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179625326",
                "name": "Adelaide Primo",
                "username": "ADELA1DE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52779293",
                "name": "Mariana Bahia",
                "username": "MarianaBahia00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69676584",
                "name": "C\u00e2mara Argentina",
                "username": "camarbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438525138",
                "name": "CBAt",
                "username": "bra_atletismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305717185",
                "name": "Pousada da Morena",
                "username": "Pousada_Morena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134903996",
                "name": "YghacciIBVB",
                "username": "Yghacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99933433",
                "name": "Montanhoso",
                "username": "blog_montanhoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285297214",
                "name": "Surfe Brasil",
                "username": "Surfe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94436108",
                "name": "Sarah Mendes",
                "username": "Sarahmendesbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1716810680",
                "name": "Tassia",
                "username": "Naotomeachando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100584619",
                "name": "lara moraes",
                "username": "falaseriolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128411178",
                "name": "sueli gushi",
                "username": "cantorasueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82456721",
                "name": "Villa Vittini",
                "username": "villavittini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55254766",
                "name": "John Ulhoa",
                "username": "johnulhoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22489008",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alexandre Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xandy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204468847",
                "name": "KALF",
                "username": "KALF_BIKES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235596138",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "Maryaclarab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90617235",
                "name": "Orlando Aceto Junior",
                "username": "AcetOrlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18478781",
                "name": "tranced",
                "username": "tranced",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67041467",
                "name": "Auric\u00e9lia Brito",
                "username": "auriceliabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56855673",
                "name": "Igor Marques Schmidt",
                "username": "IgorMSchmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215606948",
                "name": "P\u00e2mella",
                "username": "Pamella_Leipzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211458051",
                "name": "fernando bordignon",
                "username": "fbordi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64258763",
                "name": "Roberta Freitas",
                "username": "beta_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249889892",
                "name": "Rebecca Madalozzo",
                "username": "Remadalozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722901",
                "name": "Jornalismo Unimonte",
                "username": "JorMultUNIMONTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51069211",
                "name": "Rebeca Braga",
                "username": "x_xDenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30745900",
                "name": "Gabrielle Duarte",
                "username": "adgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361232980",
                "name": "Sabrina Siqueira Barros",
                "username": "SiqueiraSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390376956",
                "name": "eduardo cruz",
                "username": "eduardolcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398926345",
                "name": "Ms. D\u03b1y\u03bd\u03af\u0111 W\u03af\u014b\u0111\u0455\u03c3\u014b \u00ae",
                "username": "prdayvid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46759410",
                "name": "j.",
                "username": "el_zuricato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203142872",
                "name": "m",
                "username": "omgrippah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219807783",
                "name": "Suzane Oliveira",
                "username": "_suzyoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109729311",
                "name": "Euller Gomes",
                "username": "Eullller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224374390",
                "name": "Sabrina Thamago",
                "username": "SabrinaThamago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187603977",
                "name": "Fauna das Gerais IEF",
                "username": "faunadasgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18838159",
                "name": "blogsnoticias",
                "username": "blogsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15092854",
                "name": "napra",
                "username": "napra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86143249",
                "name": "Portal S\u00e3o Francisco",
                "username": "psaofrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128576722",
                "name": "IMPRENSA",
                "username": "ViaRural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15835894",
                "name": "360graus",
                "username": "360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20042696",
                "name": "Gil Balbo",
                "username": "she_ha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304708357",
                "name": "\uf8ffTchesko\u2122",
                "username": "Tchesko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344300066",
                "name": "vinicius p.",
                "username": "etaporravini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324969776",
                "name": "\u2654 :: 1\u00b0 princess *",
                "username": "_sukuliciamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76507273",
                "name": "Felipe Santos",
                "username": "1FelipeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162417599",
                "name": "Biah Goes",
                "username": "biah_goes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38714100",
                "name": "Hikarudo",
                "username": "Hikarudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44099947",
                "name": "Jo\u00e3o Augusto \uf8ff",
                "username": "joaonalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122228053",
                "name": "pistoleta",
                "username": "vivamillih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356590381",
                "name": "Sabrina Freitas",
                "username": "Sapefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19270391",
                "name": "Canind\u00e9 Soares",
                "username": "canindesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124728361",
                "name": "SOUZA FERREIRA",
                "username": "souza7422",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193379768",
                "name": "BOX-47",
                "username": "BANDABOX47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56563569",
                "name": "Brazil Tour Operator",
                "username": "braziltours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322702921",
                "name": "Flexxxx",
                "username": "oliveira_fff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342030266",
                "name": "Yisas",
                "username": "emejotali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350608794",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juuliamferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453137605",
                "name": "Miss\u00e3o Atacama",
                "username": "missaoatacama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82150290",
                "name": "Edson Luiz",
                "username": "jrhateen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98406260",
                "name": "Maca\u00e9 Not\u00edcias",
                "username": "macaenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9859822",
                "name": "Lucas Petes \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "lucaspetes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42280304",
                "name": "Beto Mafra",
                "username": "BetoMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15042939",
                "name": "Afonso\u2122",
                "username": "laescosteguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209746014",
                "name": "fora genocida \ud83e\udd2c",
                "username": "bcfeitosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27534021",
                "name": "Panda-sama desu.",
                "username": "_nyanperona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31129966",
                "name": "ricardo rivaldo",
                "username": "rrivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146282182",
                "name": "Sheila GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "spascam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123919865",
                "name": "FreedomCorp",
                "username": "FreedomCorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379431791",
                "name": "Augusto",
                "username": "Carlos_Augusto7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51631727",
                "name": "InterTV Clube",
                "username": "intertvclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671717884",
                "name": " Renan_teles",
                "username": "renan_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62995384",
                "name": "Alexandra",
                "username": "alexandralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164904826",
                "name": "Celina Godoy \ud83d\udda4",
                "username": "cel_ilustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73175739",
                "name": "Gloria Maria Drouvot",
                "username": "MariaDrouvot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54120688",
                "name": "Daniella Hern\u00e1ndez Abello",
                "username": "daniellaheab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436063071",
                "name": "maria cecilia maciel",
                "username": "mceciliamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353430771",
                "name": "Leonardo S\u00e1",
                "username": "LeoDeSaLog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354308557",
                "name": "denise martins",
                "username": "denisemartins12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216390441",
                "name": "Rodrigo Pires \uf8ff",
                "username": "Falapires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38992677",
                "name": "Samantha Miranda",
                "username": "samsaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177679194",
                "name": "HermesDePaula",
                "username": "HermesDpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222420888",
                "name": "Giovanna Viana",
                "username": "gioliviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425130596",
                "name": "JONathan(* .o: *)\u256d\u2229\u256e",
                "username": "Jon_i_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14923344",
                "name": "Atleta Pateta",
                "username": "JanainaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592369",
                "name": "Paulo Pegoraro Jr.",
                "username": "paulopegoraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40344659",
                "name": "cinemanovo",
                "username": "miltonkoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326241151",
                "name": "''thigo'' Thiago F.",
                "username": "thigo_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241715408",
                "name": "A\u00e9 kittyzinha",
                "username": "ownkittyzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106770551",
                "name": "Vitinho Capeloti",
                "username": "Viitiinho_SEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108060846",
                "name": "\u24df Wagner \u24df",
                "username": "Wag86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235562088",
                "name": "Samuel",
                "username": "samu_robaert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379487034",
                "name": "Samuel Tavares",
                "username": "SamuelTavares5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90990438",
                "name": "Machu Picchu Travel Tours",
                "username": "MachuPicchuVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282150737",
                "name": "Debra",
                "username": "delba_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132760485",
                "name": "sambarilove \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "gotaoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230497981",
                "name": "alana",
                "username": "al4niss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56403703",
                "name": "Mois\u00e9s K.",
                "username": "moiseskosminsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49331461",
                "name": "asttasio",
                "username": "donadih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167024249",
                "name": ". \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0B\u0280\u028b\u0274\u0274\u0105 \u0282.",
                "username": "senhoritachoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202853407",
                "name": "NATIVO ARTESAN\u00cdA RSE",
                "username": "NATIVOTHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148424655",
                "name": "Deputado Zanchin",
                "username": "depzanchin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236944992",
                "name": "Iura Kurtz",
                "username": "IuraKurtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47301982",
                "name": "Alexey Dodsworth",
                "username": "AlexeyDodsworth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305129208",
                "name": "ppl.com.pt",
                "username": "pplcompt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15347811",
                "name": "Congresso FIEP",
                "username": "congressofiep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296472897",
                "name": "Nen\u00ea R\u00e9stio",
                "username": "nenerestio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161360046",
                "name": "Karolzinha (:",
                "username": "karolgarcia_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417387525",
                "name": "Eddie",
                "username": "BrunoEbiec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226238683",
                "name": "Setpar Empreendimentos",
                "username": "setpar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73099600",
                "name": "Giovana Gulin",
                "username": "GiovanaGulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "451544968",
                "name": "Ramom Clemente",
                "username": "ramomRC19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37145642",
                "name": "Magali Gianni \ud83c\udf37\ud83d\ude3a\ud83d\udea9",
                "username": "Magali_Gianni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91235693",
                "name": "Consolidar",
                "username": "_consolidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82487458",
                "name": "Alexandre Domingues",
                "username": "alexandredomin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20166847",
                "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso \uea00",
                "username": "naosalvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248826556",
                "name": "teleSUR Portugu\u00eas",
                "username": "teleSURpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370141419",
                "name": "Nativ Pescados",
                "username": "nativpescados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132248850",
                "name": "Babi",
                "username": "_barbararibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407671574",
                "name": "Jo\u00e3o Paiva",
                "username": "JoaoNunesPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294824304",
                "name": "INGRID",
                "username": "I_sweeney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437710894",
                "name": "Blog do Anastasia",
                "username": "BlogdoAnastasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226416640",
                "name": "Donaivi",
                "username": "IviNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39898603",
                "name": "Rafael Menezes",
                "username": "rafa_radio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741408259",
                "name": "Roda de Chimarr\u00e3o",
                "username": "Rodadechimarrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986411478315143174",
                "name": "Romy Servian",
                "username": "RomyServian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303165043",
                "name": "Carol Gurgel",
                "username": "CarolGurgel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227158932",
                "name": "Camila Antunes",
                "username": "mimiantunes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411213",
                "name": "Carla Rezende\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264d\ud83d\udc9a",
                "username": "carla_rezendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142199149712019458",
                "name": "Turismo es Musica",
                "username": "turismo_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226152350",
                "name": "Alexandre Gomes",
                "username": "gomesjalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427601133",
                "name": "Casa Roots",
                "username": "CasaRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136782893",
                "name": "Bruna \ud83c\udf39",
                "username": "oibruks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163895663",
                "name": "Express Viagens Tur",
                "username": "expressviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113378415",
                "name": "Derson Lopes \uf8ff",
                "username": "dersonlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79180184",
                "name": "Marcelo Franco",
                "username": "MarceloFrancoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32395946",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigopegom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20059031",
                "name": "Em ponto de surto!",
                "username": "giusn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139922379",
                "name": "Carlos Augusto Rocha",
                "username": "carlosaugustorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68295271",
                "name": "Tetracampe\u00e3o Mineiro de Surf em Ondas Grandes",
                "username": "jorjao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343011985",
                "name": "gabriel",
                "username": "im_gabirel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184538331",
                "name": "marlon_produtor",
                "username": "marlon_produtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159931473",
                "name": "Fernando Ramos",
                "username": "rrfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47235961",
                "name": "Isabely Di Roberto",
                "username": "Belydiroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24878276",
                "name": "Zeca Soares",
                "username": "zecasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288519902",
                "name": "W.Henrique",
                "username": "wesley_h1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301766739",
                "name": "Jo\u00e3o Felipe",
                "username": "joaofelipe001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58236787",
                "name": "Benedicto Rodrigues",
                "username": "sobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70866373",
                "name": "F\u00c1TIMA_ AMORim",
                "username": "Fatima_Amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468917691",
                "name": "Nath\u00e1lia Freitas",
                "username": "nathalinha_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455976140",
                "name": "Escolinha do Vulcao",
                "username": "escolinhavulcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31519555",
                "name": "Sergio Rapha\u00ebl",
                "username": "SergioRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105815799",
                "name": "el\u00f4",
                "username": "eloheisler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99721080",
                "name": "CostaRicaInfoLink",
                "username": "costaricatwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017476",
                "name": "Natasha Pinassi",
                "username": "NatashaPinassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485982430",
                "name": "Aline Oellers",
                "username": "alineoellers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225070709",
                "name": "Mayewski Fardin",
                "username": "mayfardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226548576",
                "name": "Bom dia Cidade",
                "username": "bomdiacidadee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14493650",
                "name": "bia",
                "username": "fckngbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16088161",
                "name": "Wagner Rosa",
                "username": "wagnernoise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87763324",
                "name": "ExpoMundi",
                "username": "ExpoMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25060322",
                "name": "Bola",
                "username": "farrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54529490",
                "name": "Thiago Martins",
                "username": "ThiagoGMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231164105",
                "name": "Carl\u00e3o Santos BJJ",
                "username": "carlaosantosbjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188833356",
                "name": "Programa\u00e7\u00e3o TV hagah",
                "username": "tv_hagah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17998317",
                "name": "Stepan Nercessian",
                "username": "stepann7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87838269",
                "name": "Alexandre Taissum",
                "username": "alextaissum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204119787",
                "name": "KlaustrianneQueiroga",
                "username": "Klaustrianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215985734",
                "name": "MGNeedsBieber",
                "username": "HumorKidrauhlBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68563181",
                "name": "my name is the ogo",
                "username": "delloink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18161640",
                "name": "Thiago \ud83c\udfce",
                "username": "thiagobosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18923114",
                "name": "Clarissa Medeiros",
                "username": "cacai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159127518",
                "name": "Liv",
                "username": "_byLiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34045662",
                "name": "Walter Antunes",
                "username": "WalterAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334649722",
                "name": "giovanna",
                "username": "giomoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397250520",
                "name": "Mayara",
                "username": "justinwikipedia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "157063888905568256",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzec8t9nsi63h1dgjqoqa54j2udu9p",
        "oldest_id": "154928018958192640",
        "result_count": 500
    }
}