{
    "data": [
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:13.000Z",
            "id": "153628122825244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/aoCRg1iM #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2012-01-02T00:06:08.000Z",
            "id": "153628102650642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/RNZaj6jC"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-01-02T00:05:55.000Z",
            "id": "153628049320062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/rCO1nKmy"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-02T00:05:51.000Z",
            "id": "153628030160486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/E8K9wmKH"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-02T00:05:50.000Z",
            "id": "153628025538359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/RQPNWibc"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-01-02T00:05:49.000Z",
            "id": "153628020891058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/bm4mAur0"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-02T00:04:32.000Z",
            "id": "153627698927894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia:  http://t.co/1rKEj7Qc"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-01-02T00:04:28.000Z",
            "id": "153627684142985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/eq0FbHkv"
        },
        {
            "author_id": "204386367",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:49.000Z",
            "id": "153627518639943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/aRJFT8tB"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:46.000Z",
            "id": "153627505901834242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/t8zMP12E"
        },
        {
            "author_id": "416485075",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:40.000Z",
            "id": "153627480526295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/xg5BUqoH"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:35.000Z",
            "id": "153627459747717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma g... http://t.co/jNIuFlUn #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:34.000Z",
            "id": "153627455855394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/jOLzaodb"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:33.000Z",
            "id": "153627451686260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/cPjiNPX"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:32.000Z",
            "id": "153627447563264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/FIXNzwIB"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:30.000Z",
            "id": "153627440105791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/XR5slIDO"
        },
        {
            "author_id": "331398032",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:28.000Z",
            "id": "153627432841265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "334640220",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:28.000Z",
            "id": "153627432090476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:25.000Z",
            "id": "153627420501618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Terra ] Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Ja... http://t.co/Xv86x6aI [ #ultimasnoticias ]"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:20.000Z",
            "id": "153627397747519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/2G40aJjb"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:19.000Z",
            "id": "153627394593390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/EX0iT5DZ"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:18.000Z",
            "id": "153627388482297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/MXIWVWZh"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:17.000Z",
            "id": "153627385961521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/gPin8u3g"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:14.000Z",
            "id": "153627371872849921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/Wc1VHbkH"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:13.000Z",
            "id": "153627367301062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guard... http://t.co/RWQZofZ8"
        },
        {
            "author_id": "145236070",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:10.000Z",
            "id": "153627355615731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Segundo - Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia  - http://t.co/bfvjOK2F"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:08.000Z",
            "id": "153627349001306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/sDCPxjie"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:08.000Z",
            "id": "153627348145684481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/WD3ENpQQ"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:08.000Z",
            "id": "153627345973022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/N7mYgui1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-02T00:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "77469764",
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "153627339736100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP... http://t.co/KsgY1Cex Via @terranoticiasbr"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:59.000Z",
            "id": "153627309298036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/5JKvsLIq"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:58.000Z",
            "id": "153627305707700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/rL4vRtZv"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:57.000Z",
            "id": "153627302876549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/mTwIW1wn #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:56.000Z",
            "id": "153627298900344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/8N2SXRBc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:56.000Z",
            "id": "153627296819974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/muAfWOgL"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:55.000Z",
            "id": "153627293196103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/tphgn6iQ"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:54.000Z",
            "id": "153627290453032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda ... http://t.co/4UxrVQfR"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:54.000Z",
            "id": "153627286611050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/FR4TdOc8"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:53.000Z",
            "id": "153627283050070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/viG2KaME"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-02T00:02:50.000Z",
            "id": "153627270181961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/7z1E3Gkk"
        },
        {
            "author_id": "84073084",
            "created_at": "2012-01-02T00:01:31.000Z",
            "id": "153626940367052801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/AfD9xjoI"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:13.000Z",
            "id": "153625606305751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/u3BeLYsI"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:12.000Z",
            "id": "153625603793371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/hy5fBlUG"
        },
        {
            "author_id": "118673401",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:12.000Z",
            "id": "153625603449438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/nEcnlPLJ #Tera"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:12.000Z",
            "id": "153625603420061697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/6YhYZ9j5"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:12.000Z",
            "id": "153625602891587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Um... http://t.co/Hh4ZLib0 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:07.000Z",
            "id": "153625580271710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/pCx0hNa0"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:07.000Z",
            "id": "153625579885834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MUNDO] Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda... http://t.co/RWQZofZ8"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:05.000Z",
            "id": "153625574248689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/02MqDgyp"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:05.000Z",
            "id": "153625573065891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florestal americana foi assassinada neste domingo no parque nacional M... http://t.co/LYgV9XHH"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:04.000Z",
            "id": "153625570297647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/Qvo9mVpP"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:04.000Z",
            "id": "153625567248388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/YglfsUBn"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:03.000Z",
            "id": "153625565889441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/ZDKvYS53"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:03.000Z",
            "id": "153625564501114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/XzatiV9w"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:03.000Z",
            "id": "153625564387885057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/ZlxGF7Lo"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-01T23:56:02.000Z",
            "id": "153625561367982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia: LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/vJHWcgFb"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-01T23:54:00.000Z",
            "id": "153625050195558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda florestal assassinada em parque nacional da Calif\u00f3rnia - LOS ANGELES, 1 Jan 2012 (AFP)  Uma guarda florest... http://t.co/5HMDTcCq"
        },
        {
            "author_id": "53773665",
            "created_at": "2012-01-01T23:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "8802752",
                        "start": 106,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153622028535087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Estadual Carlos Botelho atrai visitantes a S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP -  http://t.co/4Nrmn30A via @g1"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2012-01-01T23:14:28.000Z",
            "id": "153615098479517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: \u00a0O ministro do... http://t.co/gPh3vcqN"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-01-01T23:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153612270688149505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas p... http://t.co/kijTZsQX via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-01T23:03:13.000Z",
            "id": "153612269434052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: O ministro do ... http://t.co/EySElv17"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-01-01T22:45:33.000Z",
            "id": "153607821584371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/gaxLOJR5"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2012-01-01T22:21:14.000Z",
            "id": "153601702916931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 5,7 mil hectares do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia http://t.co/iFWvLL2R"
        },
        {
            "author_id": "109163420",
            "created_at": "2012-01-01T22:21:07.000Z",
            "id": "153601673149956098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que d\u00ea pra ir no paintball, no kart e no parque nacional essa semana. pelo menos algo pra sair do t\u00e9dio n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "312285548",
            "created_at": "2012-01-01T21:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "88962613",
                        "start": 23,
                        "username": "Milacfogaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "153595011055882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei o R\u00e9veillon com @milacfogaca Nesta regi\u00e3o Parque Estadual do Pico Paran\u00e1 http://t.co/m0t18MrJ"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-01-01T21:44:09.000Z",
            "id": "153592369353211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/0VkB7lan"
        },
        {
            "author_id": "109298785",
            "created_at": "2012-01-01T21:38:59.000Z",
            "id": "153591071480365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feliz2012 p vc q mora em Rib. das Neves e tem 3 filhos q querem ir no Parque Municipal em BH, passagem aumentou t\u00e1 3,90!"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-01T21:15:30.000Z",
            "id": "153585161680855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O israelense Rotem Singer negou que tenha causado o inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia c... http://t.co/ryIYSSaI"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2012-01-01T21:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "153584465493495808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/pFJ5oULe"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-01-01T21:09:24.000Z",
            "id": "153583625215029249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mundo: Fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas:  http://t.co/O7qrMPnp"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2012-01-01T20:56:06.000Z",
            "id": "153580279246761985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | Ag\u00eancia Brasil: http://t.co/uXfQNRK2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-01-01T20:51:37.000Z",
            "id": "153579149712297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: \n\tO ministro do Interior do Chile, Rod... http://t.co/GQVbdnkw"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2012-01-01T20:51:25.000Z",
            "id": "153579101213564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | Ag\u00eancia Brasil: http://t.co/PxuzNSe7"
        },
        {
            "author_id": "73443537",
            "created_at": "2012-01-01T20:49:50.000Z",
            "id": "153578699759951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/JJHH6ky"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-01-01T20:41:12.000Z",
            "id": "153576530608525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O israelense Rotem Singer negou que tenha causado o inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia c... http://t.co/lYMGInMj"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-01-01T20:38:26.000Z",
            "id": "153575833443905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/LH7qSLAN #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-01T20:37:34.000Z",
            "id": "153575615193292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/lpXwVJga"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-01-01T20:37:33.000Z",
            "id": "153575611095453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/Ni8KmEjb"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-01-01T20:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "323039094",
                        "start": 129,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "153575607161208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas | A... http://t.co/piHqzSR3 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2012-01-01T20:36:44.000Z",
            "id": "153575403620007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/A3TjNpD2"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:24.000Z",
            "id": "153570540865589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/dqrPmr4P"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "30070288",
                        "start": 130,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "153570502995222529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam n... http://t.co/iJt7PV8b Via @exame"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:15.000Z",
            "id": "153570500889681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/48vTEI9Y"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:14.000Z",
            "id": "153570496523419649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/pqGjnnzz"
        },
        {
            "author_id": "288394909",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:14.000Z",
            "id": "153570495894261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/rDBHJdlo"
        },
        {
            "author_id": "14408501",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:13.000Z",
            "id": "153570493964890113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/OjuWROE6"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:13.000Z",
            "id": "153570493067296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/0X95rrFq"
        },
        {
            "author_id": "145285694",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:13.000Z",
            "id": "153570491494432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/6n3WqadL"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "142420817",
                        "start": 0,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "139839061",
                        "start": 115,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "153570488415830016",
            "in_reply_to_user_id": "142420817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregado Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/6m8jNNUf @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:11.000Z",
            "id": "153570485916020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/hSXDXuma"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:11.000Z",
            "id": "153570484401881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que estavam no parque fo... http://t.co/TX14mYSX"
        },
        {
            "author_id": "55425232",
            "created_at": "2012-01-01T20:17:10.000Z",
            "id": "153570481100947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas: Turistas que est... http://t.co/ewBAxSw4"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2012-01-01T20:15:54.000Z",
            "id": "153570160572239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/xJk04rgz"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-01-01T20:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36185737",
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "153568793057165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto\u2026 http://t.co/nviCrC33 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-01-01T20:04:30.000Z",
            "id": "153567294562377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto ... http://t.co/VhAeGojg http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2012-01-01T20:04:20.000Z",
            "id": "153567250828378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto ainda neste domingo. http://t.co/RBvpIgkb"
        },
        {
            "author_id": "341794697",
            "created_at": "2012-01-01T20:02:23.000Z",
            "id": "153566761436979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jah to no Parque Estadual do Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-01-01T19:58:25.000Z",
            "id": "153565762353766401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas:  http://t.co/KY7j7Ok1"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-01-01T19:58:24.000Z",
            "id": "153565758893473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas:  http://t.co/rkNL1PHU"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-01-01T19:58:23.000Z",
            "id": "153565754002915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas:  http://t.co/pO50Dozc"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2012-01-01T19:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36185737",
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "153565580979474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto\u2026 http://t.co/FYqQxOzI via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-01-01T19:54:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "52981916",
                        "start": 122,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "153564713253470209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/K9Kdn8Ww via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-01-01T19:47:40.000Z",
            "id": "153563057640058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional deve ser extinto em breve http://t.co/CHVwcikE"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-01-01T19:44:56.000Z",
            "id": "153562369644171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo chileno diz que fogo em Parque Nacional na Patag\u00f4nia deve ser extinto nas pr\u00f3ximas horas http://t.co/8mHLRnNU #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "40140638",
            "created_at": "2012-01-01T17:33:33.000Z",
            "id": "153529304838455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem come\u00e7ou o mega-inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine foi um MALDITO e filho da puta de um israelense! maldito judeu!"
        },
        {
            "author_id": "231197488",
            "created_at": "2012-01-01T17:13:57.000Z",
            "id": "153524372274028546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) w/ 3 others https://t.co/iPT1VjuO"
        },
        {
            "author_id": "180086179",
            "created_at": "2012-01-01T16:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 79,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152476,
                        -22.419154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "153512644622565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis on @foursquare! http://t.co/uyWhxIeU"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2012-01-01T16:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.980606,
                        -3.110078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "153509918610169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia lago (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/MIFIjZID"
        },
        {
            "author_id": "169343699",
            "created_at": "2012-01-01T16:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42567852,
                        -20.60329148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "153507128693362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Rodosol, Vila Velha) http://t.co/rOi9vPCC"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-01T15:30:25.000Z",
            "id": "153498317249187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2011 com 1.394.187 visitantes: http://t.co/RLQfJWTS"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-01T15:30:24.000Z",
            "id": "153498313562394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2011 com 1.394.187 visitantes: http://t.co/byDBt61M"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-01T15:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "32154189",
                        "start": 34,
                        "username": "brasilpassagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "153498255257378818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #TOCANTINS | @brasilpassagens | parque estadual do jalap\u00e3o | http://t.co/2MHyRkDJ"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-01T15:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "32154189",
                        "start": 34,
                        "username": "brasilpassagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "153498253508354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #TOCANTINS | @brasilpassagens | parque estadual do jalap\u00e3o | http://t.co/49H0V01o"
        },
        {
            "author_id": "87539596",
            "created_at": "2012-01-01T15:23:32.000Z",
            "id": "153496587035873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei faz 1 hora e fui no Parque Municipal, e olha, N\u00c3O TEM NADA, EXATAMENTE NADA, NEM SHOPPING, meu deus"
        },
        {
            "author_id": "15977367",
            "created_at": "2012-01-01T14:30:50.000Z",
            "id": "153483321769328640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. a 100 km de BH. http://t.co/YLbrVnGe"
        },
        {
            "author_id": "22390435",
            "created_at": "2012-01-01T13:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01441179,
                        -25.24956092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "153475110370676737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/1dzStKuP"
        },
        {
            "author_id": "55297957",
            "created_at": "2012-01-01T13:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "26146706",
                        "start": 69,
                        "username": "guifranklin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.99922355,
                        -22.664232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54c66ef165207fb6"
            },
            "id": "153471976038604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BDia Feliz2012, esse Parque \u00e9 lindo tem fotos facebook/Rivascncorrea\"@guifranklin: I just ousted mayor of Parque Estadual do Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2012-01-01T13:41:12.000Z",
            "id": "153470834105778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/ZCZXMx6v"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2012-01-01T13:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1387791242969427969",
                        "start": 90,
                        "username": "asicsbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "135982374",
                        "start": 119,
                        "username": "vamos_correr"
                    }
                ]
            },
            "id": "153462346038251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "12K no Parque Estadual de SP. Percurso com muitas subidas. Ano Novo. T\u00eanis novo KAYANO 17 @ASICSBrasil. Novos Desafios @vamos_correr"
        },
        {
            "author_id": "56344948",
            "created_at": "2012-01-01T13:04:23.000Z",
            "id": "153461569106350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/4mMDLStV"
        },
        {
            "author_id": "450198291",
            "created_at": "2012-01-01T12:31:06.000Z",
            "id": "153453189306392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: http://t.co/uKTUKMxy"
        },
        {
            "author_id": "272270390",
            "created_at": "2012-01-01T12:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "153451666857930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Via Anhanguera, km 243, Santa Rita do Passa Quatro) http://t.co/HsHGRBec"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-01-01T11:27:46.000Z",
            "id": "153437252440162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/ovDYWxbC"
        },
        {
            "author_id": "41129948",
            "created_at": "2012-01-01T11:26:26.000Z",
            "id": "153436919194320897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/QTR3CSow"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-01-01T11:26:03.000Z",
            "id": "153436818929500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/ytLHQg51"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-01-01T11:15:51.000Z",
            "id": "153434255253454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/qPj3e1Gj"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-01T11:15:50.000Z",
            "id": "153434250140581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F4F Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas aber... http://t.co/INEzYkjW #FF"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-01T11:15:47.000Z",
            "id": "153434238874681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/OG69ZmER"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-01T11:14:29.000Z",
            "id": "153433909550514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/QYqOW839"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-01T11:14:28.000Z",
            "id": "153433906937479169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/a0J9vVWC"
        },
        {
            "author_id": "405086155",
            "created_at": "2012-01-01T11:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "8802752",
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153433904261509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/1Pa4AaVN via @g1"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2012-01-01T11:14:26.000Z",
            "id": "153433898443997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem s... http://t.co/iAvIXDVk via http://t.co/iOptojKL"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-01T11:14:20.000Z",
            "id": "153433872347037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/QQFQl2P8"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-01-01T11:14:19.000Z",
            "id": "153433868911902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/ej4ebwjU"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-01-01T11:14:17.000Z",
            "id": "153433859868995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/ClgNIsxv"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-01T11:13:03.000Z",
            "id": "153433549997998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/OWJOK4pV"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:56.000Z",
            "id": "153433520805650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/T8GnEvZv"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153433516921724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abert... http://t.co/zvfqpMO9 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:53.000Z",
            "id": "153433509376176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/y8v2GFsc"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153433492494098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abert... http://t.co/dbxMxuMu Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:45.000Z",
            "id": "153433475091939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/kSjqlQqK"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:42.000Z",
            "id": "153433463205269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/frpIRqDW"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:38.000Z",
            "id": "153433446444826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas n... http://t.co/YKuX0Zm6"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:37.000Z",
            "id": "153433442300862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas n... http://t.co/YKuX0Zm6 #FF"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:36.000Z",
            "id": "153433438119149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/YKuX0Zm6"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:36.000Z",
            "id": "153433434776289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilh... http://t.co/Na7dxHCS #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:32.000Z",
            "id": "153433419685167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/CMGZfUwt"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:30.000Z",
            "id": "153433411229462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/cjiKILuw"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:29.000Z",
            "id": "153433405932060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:06.000Z",
            "id": "153433309391753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/uspW5LeU"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:05.000Z",
            "id": "153433305537187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/PtY09PPT"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2012-01-01T11:12:04.000Z",
            "id": "153433301909118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/AaCYIt5B"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:59.000Z",
            "id": "153433280178421761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/QQFQl2P8"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:57.000Z",
            "id": "153433270699302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/sM0ciaxR"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:54.000Z",
            "id": "153433261983535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas ... http://t.co/nKlnvEjD"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:52.000Z",
            "id": "153433252743495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/NIY9xwLP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:51.000Z",
            "id": "153433249199304705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/1yIPs5n5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:50.000Z",
            "id": "153433242802995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/tfeTL7mi #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:47.000Z",
            "id": "153433230522073089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/j4Mqp2kC"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:45.000Z",
            "id": "153433221177163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/rAzZ9PGw"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:43.000Z",
            "id": "153433212327178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/HNGFvTBl"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:40.000Z",
            "id": "153433202713821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/xpOajBCP"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:38.000Z",
            "id": "153433193738010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/hF77qiTH"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:36.000Z",
            "id": "153433184212754433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/RZJAC1fV"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:34.000Z",
            "id": "153433175094345729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/5JfaObSG"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:31.000Z",
            "id": "153433165577453569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/jLP0SR8O"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:29.000Z",
            "id": "153433156291268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/rXViDiTA"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:27.000Z",
            "id": "153433146996690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/odO8Y1Av"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:25.000Z",
            "id": "153433137148473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas... http://t.co/hsXsJ72r #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:16.000Z",
            "id": "153433099890475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas... http://t.co/nfKBoqlG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-01T11:11:14.000Z",
            "id": "153433091451523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas... http://t.co/4dT3GWmL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-01T11:09:43.000Z",
            "id": "153432710835220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/cu8vRzti"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-01T11:09:40.000Z",
            "id": "153432697971277825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/f71DybVo"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-01T11:09:34.000Z",
            "id": "153432674353156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/o9PqcvYe"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-01T11:09:29.000Z",
            "id": "153432651188027392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas ab... http://t.co/p36cairN #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-01-01T11:09:27.000Z",
            "id": "153432641591443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/GMThhNOr"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-01T11:09:26.000Z",
            "id": "153432637338431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP: Reserva tem seis trilhas abertas na Ma... http://t.co/k1Co3DNh"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-01-01T11:09:23.000Z",
            "id": "153432625070096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/uaugNLI6"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2012-01-01T11:00:07.000Z",
            "id": "153430295775940609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/RmlaLRIE"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-01-01T10:58:15.000Z",
            "id": "153429825456062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/731YkieI"
        },
        {
            "author_id": "90459478",
            "created_at": "2012-01-01T10:56:24.000Z",
            "id": "153429361104654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/pRWPQ6gv"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-01T10:56:03.000Z",
            "id": "153429271052947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/PAqNDldV"
        },
        {
            "author_id": "418143899",
            "created_at": "2012-01-01T10:54:03.000Z",
            "id": "153428766377512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/j3DZvnUC"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-01-01T10:53:03.000Z",
            "id": "153428516896129027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho atrae visitantes \u00e0 S\u00e3o Miguel Arcanjo, SP http://t.co/JEYLDTKj"
        },
        {
            "author_id": "58236787",
            "created_at": "2012-01-01T10:44:35.000Z",
            "id": "153426387175354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim on-line do Centro Brasileiro de Arqueologia: Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PxBAazpm"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-01T09:50:03.000Z",
            "id": "153412662301179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Chile det\u00e9m israelense acusado de provocar inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/W0ECuMhe"
        },
        {
            "author_id": "252079985",
            "created_at": "2012-01-01T09:49:57.000Z",
            "id": "153412637605113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Chile det\u00e9m israelense acusado de provocar inc\u00eandio em parque nacional: Ou\u00e7a na CBN http://t.co/LelaMGBk"
        },
        {
            "author_id": "105507550",
            "created_at": "2012-01-01T03:45:59.000Z",
            "id": "153321040737603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava tendo um show do Jota Quest no parque municipal aqui em bh. E tava tendo colabora\u00e7\u00e3o/patroc\u00ednio/sei l\u00e1 da R\u00e1dio Inconfid\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "184420494",
            "created_at": "2012-01-01T02:06:54.000Z",
            "id": "153296106770530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Mercado & Eventos http://t.co/e6j5QcmV #JR_E"
        },
        {
            "author_id": "257911457",
            "created_at": "2012-01-01T01:41:50.000Z",
            "id": "153289797182554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem contar que da rua da casa dela d\u00e1 pra ver o centro inteiro, at\u00e9 o Parque Municipal d\u00e1 pra ver, tuudo de boom, vista panor\u00e2mica"
        },
        {
            "author_id": "103455875",
            "created_at": "2012-01-01T01:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "303398846",
                        "start": 55,
                        "username": "BrunoRodovanski"
                    }
                ]
            },
            "id": "153279469837230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/ID35rR35 via @BrunoRodovanski"
        },
        {
            "author_id": "68709845",
            "created_at": "2012-01-01T00:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "68709845",
                        "start": 59,
                        "username": "WishMasterFA"
                    }
                ]
            },
            "id": "153269814260015106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Re: Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/0gjZvM1j via @wishmasterfa"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeira Paulista, Brasil",
                "id": "54c66ef165207fb6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204386367",
                "name": "Regis Augustto",
                "username": "RegisAugustto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416485075",
                "name": "Brasil Noticias",
                "username": "BrasiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331398032",
                "name": "Jo\u00e3o PAulo",
                "username": "tweetjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334640220",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius2203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145236070",
                "name": "IDEIAS do BRASIL",
                "username": "ideiasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84073084",
                "name": "Silvio Araujo",
                "username": "silviofeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118673401",
                "name": "MARWAN HULAO",
                "username": "marwanhulao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268802834",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adria1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53773665",
                "name": "Luis Nunez",
                "username": "Lccnunez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257116888",
                "name": "Casal 20 Rose e Cido os Bikers",
                "username": "Casal20RoseCido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109163420",
                "name": "gabi \u2661",
                "username": "gabitegacini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312285548",
                "name": "As Trezentas Raposas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a",
                "username": "As300Raposas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88962613",
                "name": "Camila Foga\u00e7a",
                "username": "Milacfogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109298785",
                "name": "Ang\u00e9lica Ribeiro",
                "username": "angeoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220500407",
                "name": "F\u00e1bio C\u00f3ssio",
                "username": "fabiocossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73443537",
                "name": "Luciano Marqueto",
                "username": "LucianoMarqueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288394909",
                "name": "Termkcal do Brasil",
                "username": "Termkcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14408501",
                "name": "MegaMidSize",
                "username": "MegaMidSize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145285694",
                "name": "Arnaldo Auad",
                "username": "arnaldoauad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55425232",
                "name": "SantaniX",
                "username": "SantaniXElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341794697",
                "name": "All\u00e3o",
                "username": "AllanLMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40140638",
                "name": "Diego Castellano",
                "username": "castellano_loco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231197488",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "nattybertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180086179",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "araujolivia02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169343699",
                "name": "Eduardo Reis",
                "username": "eduardojcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32154189",
                "name": "Passagens e Turismo",
                "username": "brasilpassagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87539596",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrieldmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15977367",
                "name": "guiadoviajante",
                "username": "guiadoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390435",
                "name": "Rafael Longo",
                "username": "rafaelongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55297957",
                "name": "@Rivascn",
                "username": "Rivascn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26146706",
                "name": "Guilherme  Secchin",
                "username": "guifranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791242969427969",
                "name": "ASICS Brasil",
                "username": "asicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135982374",
                "name": "VAMOS CORRER",
                "username": "vamos_correr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56344948",
                "name": "Vanuska Paredes",
                "username": "Vanuskaparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450198291",
                "name": "@ValorDeUmaVida",
                "username": "ValorDeUmaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272270390",
                "name": "Murilo Moraes",
                "username": "murilomoraes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41129948",
                "name": "Neco Figa",
                "username": "necofiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405086155",
                "name": "Pedro Borghetti",
                "username": "Wesleyfake3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90459478",
                "name": "SANDRA_",
                "username": "WSANDRA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418143899",
                "name": "G1 Itapetininga",
                "username": "g1itapetininga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58236787",
                "name": "Benedicto Rodrigues",
                "username": "sobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252079985",
                "name": "Patrick Molas",
                "username": "patrickmolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105507550",
                "name": "J\u00e9ssica Caroline",
                "username": "jessicarollline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184420494",
                "name": "Jornal da E=R",
                "username": "jornaldaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257911457",
                "name": "Byanquexx \u2693\ufe0f",
                "username": "Byainarejos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103455875",
                "name": "Forum Aberto",
                "username": "forumaberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303398846",
                "name": "_Bruno_",
                "username": "BrunoRodovanski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68709845",
                "name": "WishMasterFA",
                "username": "WishMasterFA",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "153628122825244672",
        "oldest_id": "153269814260015106",
        "result_count": 192
    }
}