{
    "data": [
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-24T10:26:07.000Z",
            "id": "669099672733020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/733CinJb4H"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2015-11-24T10:26:02.000Z",
            "id": "669099649312030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Na... https://t.co/q8zeo6Pg0v timbeta"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:57.000Z",
            "id": "669099630357970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Rh470AWu1L #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:55.000Z",
            "id": "669099621755437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/Rh470AWu1L"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "669099608748916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no ... https://t.co/k0N9r55KNt @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "3024221765",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:50.000Z",
            "id": "669099599705976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/uYp2YOx5LI"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:42.000Z",
            "id": "669099566927491073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/5sK23WEV5e"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:35.000Z",
            "id": "669099536376184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/pyI2o7R4sg"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:31.000Z",
            "id": "669099518701338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/knsXpwOIvU"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:14.000Z",
            "id": "669099446651633666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/Yzdwo6LkvS"
        },
        {
            "author_id": "67615886",
            "created_at": "2015-11-24T10:25:00.000Z",
            "id": "669099392066949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/FT6xP6gZOU"
        },
        {
            "author_id": "2828406422",
            "created_at": "2015-11-24T10:24:50.000Z",
            "id": "669099347892539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Y1BWa9ALIw"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-11-24T10:24:46.000Z",
            "id": "669099330200928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/lolvzBZJHZ"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2015-11-24T10:24:44.000Z",
            "id": "669099321615216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/0Oqcq8YXKD"
        },
        {
            "author_id": "1262385042",
            "created_at": "2015-11-24T10:24:40.000Z",
            "id": "669099305865605121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/xb4298D6yt"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2015-11-24T10:23:55.000Z",
            "id": "669099117566668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Par... https://t.co/iJywHziV63"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2015-11-24T10:23:18.000Z",
            "id": "669098961056043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Par... https://t.co/iJywHz1jHt"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2015-11-24T10:23:13.000Z",
            "id": "669098943033151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Par... https://t.co/5kvhPc8yXa"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-11-24T10:22:50.000Z",
            "id": "669098842650902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/fzmoynth23"
        },
        {
            "author_id": "2492187757",
            "created_at": "2015-11-24T10:22:42.000Z",
            "id": "669098812963557378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/M62txx0B2L"
        },
        {
            "author_id": "2523194239",
            "created_at": "2015-11-24T10:22:40.000Z",
            "id": "669098804704993281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/ztJS5IrR3y"
        },
        {
            "author_id": "213098960",
            "created_at": "2015-11-24T10:22:28.000Z",
            "id": "669098751659667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/wKQjSgVoLO"
        },
        {
            "author_id": "2332698630",
            "created_at": "2015-11-24T10:22:15.000Z",
            "id": "669098698362621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/ryxLWP8JOd"
        },
        {
            "author_id": "418339149",
            "created_at": "2015-11-24T10:22:13.000Z",
            "id": "669098687902052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/USkBzfC3Ua"
        },
        {
            "author_id": "66878741",
            "created_at": "2015-11-24T10:21:58.000Z",
            "id": "669098626510024705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/HXe71mLGg0"
        },
        {
            "author_id": "2249742017",
            "created_at": "2015-11-24T10:21:56.000Z",
            "id": "669098616460472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/rRBOxd70EZ"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2015-11-24T10:21:38.000Z",
            "id": "669098542804262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/F24LyP4JFB"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-24T10:21:30.000Z",
            "id": "669098508520058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/6NrxT1hieU"
        },
        {
            "author_id": "2187311972",
            "created_at": "2015-11-24T10:21:28.000Z",
            "id": "669098499267411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/nrRKthZtdK"
        },
        {
            "author_id": "321674260",
            "created_at": "2015-11-24T10:21:03.000Z",
            "id": "669098395475152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/nD4XFjgXq3"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2015-11-24T10:20:48.000Z",
            "id": "669098333936316417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/wN3yAtJo1s"
        },
        {
            "author_id": "1651975112",
            "created_at": "2015-11-24T10:20:39.000Z",
            "id": "669098294618886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/AX4Woa0l40"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2015-11-24T10:20:27.000Z",
            "id": "669098245826592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/9kZIfFUzD5"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2015-11-24T10:20:16.000Z",
            "id": "669098200154796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/0iRSGlpAgH"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-11-24T10:20:09.000Z",
            "id": "669098170740183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d...  https://t.co/li3dd5SZIQ"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-11-24T10:20:09.000Z",
            "id": "669098170689806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d...  https://t.co/ktnUXN6Ycv"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-11-24T10:20:09.000Z",
            "id": "669098169142153218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/gvf5OhQkB7"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-24T10:19:48.000Z",
            "id": "669098081770606593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/uWO0Y5AyJV"
        },
        {
            "author_id": "1168612860",
            "created_at": "2015-11-24T10:19:43.000Z",
            "id": "669098059779866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/u49wOYZuE6"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-11-24T10:19:38.000Z",
            "id": "669098040221822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/uraljhTisQ"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2015-11-24T10:19:25.000Z",
            "id": "669097984420745218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/AkAr9dGaaw"
        },
        {
            "author_id": "760291147",
            "created_at": "2015-11-24T10:19:16.000Z",
            "id": "669097948488142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/cOa7Iu38Pu"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2015-11-24T10:18:59.000Z",
            "id": "669097877021462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/qoELwyQNSr"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-11-24T10:18:57.000Z",
            "id": "669097865537454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No UOL: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Na... https://t.co/l8Fx45KqaJ"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2015-11-24T10:18:54.000Z",
            "id": "669097856561614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/5cyYiyoju9"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2015-11-24T10:18:38.000Z",
            "id": "669097786839687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/KeMO0TPWGY"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-11-24T10:18:20.000Z",
            "id": "669097712084586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/zm1SS1oKyk"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2015-11-24T10:18:15.000Z",
            "id": "669097692480450561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/KcM6h1XX5y"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2015-11-24T10:17:54.000Z",
            "id": "669097603666042881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Vnyam10TIG"
        },
        {
            "author_id": "218351412",
            "created_at": "2015-11-24T10:17:52.000Z",
            "id": "669097594946105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Naci... https://t.co/vO350tWupd #News"
        },
        {
            "author_id": "149323068",
            "created_at": "2015-11-24T10:17:47.000Z",
            "id": "669097575002144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CuJxv4i0a2"
        },
        {
            "author_id": "17696000",
            "created_at": "2015-11-24T10:17:38.000Z",
            "id": "669097536552964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/WXXHc56Glg"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2015-11-24T10:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "70799317",
                        "start": 119,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "669093133184036865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O \"guardi\u00e3o\" da floresta da Tijuca. Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3dN99Vhlw1 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2015-11-24T09:58:38.000Z",
            "id": "669092754396454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/QtSFH2pYeD"
        },
        {
            "author_id": "129828882",
            "created_at": "2015-11-24T09:55:04.000Z",
            "id": "669091855506755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira com cheiro de natureza!\nO Pedro \u00e9 fundamental no reflorestamento e manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/WhYNgLVmUB"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2015-11-24T09:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "669091200121487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning run, go! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/XfthvF0mvy"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-11-24T09:50:06.000Z",
            "id": "669090608452009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/z50Gyrl1sA"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-11-24T09:49:41.000Z",
            "id": "669090500775841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3EHdHTvAVT"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-11-24T09:49:37.000Z",
            "id": "669090484480925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NU9uX4EK8p"
        },
        {
            "author_id": "622420535",
            "created_at": "2015-11-24T09:49:34.000Z",
            "id": "669090473974235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/v8ZbDRgRNO"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2015-11-24T08:11:19.000Z",
            "id": "669065745670651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para recuperar a vegeta\u00e7\u00e3o e restaurar o ecossistema no Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros, no... https://t.co/eEDCXFR1M5"
        },
        {
            "author_id": "246039300",
            "created_at": "2015-11-24T02:58:18.000Z",
            "id": "668986972585779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal h\u00e1 um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2015-11-24T02:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "668984961316331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/6akkTuObj7"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2015-11-24T02:30:14.000Z",
            "id": "668979911084875778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias se instalam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona norte de Manaus: https://t.co/wB0MQTj70v https://t.co/AsV4bWRx51"
        },
        {
            "author_id": "98229420",
            "created_at": "2015-11-24T02:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "668975956036571137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guararema #brasil @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/3vyrVeji4U"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-11-24T02:08:51.000Z",
            "id": "668974528643653633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 hoje, audi\u00eancia p\u00fablica sobre ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ItzBwYyUcw"
        },
        {
            "author_id": "48119189",
            "created_at": "2015-11-24T01:31:38.000Z",
            "id": "668965163333238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esperamos todos nesse s\u00e1bado, dia 28, \u00e0s 15h na Biblioteca parque estadual. #MovimentoAbreBibliotecaRio"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2015-11-24T01:24:08.000Z",
            "id": "668963275699322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Queimada, Parque Estadual do Rio Doce, Minas Gerais. https://t.co/Uq2Jp5YMRm"
        },
        {
            "author_id": "48119189",
            "created_at": "2015-11-24T01:16:33.000Z",
            "id": "668961366657642497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos nos mobilizar pelas bibliotecas estaduais do RJ. Chamem todos! Reuni\u00e3o dia 28 as 15h na Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-24T01:13:31.000Z",
            "id": "668960604300771329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1\u00a0interrompida https://t.co/VT6d213pnE"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-24T01:13:28.000Z",
            "id": "668960590379900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1\u00a0interrompida https://t.co/5kt04PSHln"
        },
        {
            "author_id": "139074451",
            "created_at": "2015-11-24T01:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "668958687688417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o amor bateu na nossa porta, que sorte a nossa... \ud83c\udfa4\ud83d\udc9c\ud83d\udc6b #boyfriend @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/GgoIQQhtIg"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2015-11-24T00:56:07.000Z",
            "id": "668956224763723777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TUF7Deoigd"
        },
        {
            "author_id": "68037728",
            "created_at": "2015-11-24T00:45:39.000Z",
            "id": "668953590044626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ando no Parque - 7a. Edi\u00e7ao\n#djgoma #dan\u00e7andonoparque @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/GD82kGzm2j"
        },
        {
            "author_id": "83462899",
            "created_at": "2015-11-24T00:31:15.000Z",
            "id": "668949966472224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, 97 mil metros quadrados numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,olha q bem localizado nosso campinho de golfe nas pradarias d Eduardo Paes..."
        },
        {
            "author_id": "49820740",
            "created_at": "2015-11-24T00:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54886699,
                        -25.57696913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "668949129091944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Seja tudo que perdi. Seja o que est\u00e1 por vir...\" \ud83d\ude4f \u261d @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/Fx6pSnnccG"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-11-24T00:19:49.000Z",
            "id": "668947090806992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Excurs\u00e3o da Apremavi. https://t.co/nUvxmozBOJ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-11-24T00:19:16.000Z",
            "id": "668946952491372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias. Excurs\u00e3o da Apremavi. https://t.co/8pPIltRTPq"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-11-24T00:18:23.000Z",
            "id": "668946731120234497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem tamb\u00e9m o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias... https://t.co/GFYIjQ0xjd"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-11-24T00:17:12.000Z",
            "id": "668946434029318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um b\u00e1lsamo para os olhos e para o cora\u00e7\u00e3o: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, criado em 2005. Muito obrigada a... https://t.co/iPns2vJbDD"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-11-24T00:15:32.000Z",
            "id": "668946013185445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Um lugar que merece ser visitado. https://t.co/ewkXTxNDUi"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-11-23T23:41:13.000Z",
            "id": "668937378489368580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alma \u00e9 uma borboleta...\n\n- Rubem Alves.\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/Js2gFpf1Ne"
        },
        {
            "author_id": "2792493380",
            "created_at": "2015-11-23T23:40:35.000Z",
            "id": "668937219269386241",
            "in_reply_to_user_id": "2477265486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BIBI_LERIOGOU \ud83d\ude02 \u00e9 pq s\u00f3 informaram que era esse parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2792493380",
            "created_at": "2015-11-23T23:39:35.000Z",
            "id": "668936965027471360",
            "in_reply_to_user_id": "2477265486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BIBI_LERIOGOU n\u00e3o sei \ud83d\ude02 u me lembro que era um parque nacional aparados da serra"
        },
        {
            "author_id": "2394339025",
            "created_at": "2015-11-23T23:22:42.000Z",
            "id": "668932715660505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[IG][20.11.15] Atualiza\u00e7\u00e3o de Simba\n\nTradu~~\nSimba e a ci\u00eancia de criar animais de estima\u00e7\u00e3o \nMonumento Natural... https://t.co/R8KzK8t6BO"
        },
        {
            "author_id": "57068292",
            "created_at": "2015-11-23T23:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2777922743",
                        "start": 0,
                        "username": "Mozzein_"
                    }
                ]
            },
            "id": "668928361989844992",
            "in_reply_to_user_id": "2777922743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mozzein_ mas vai passar. Ja vimos tanto parque nacional zuado q depois se recupera. Mesmo a mancha do tiete reduziu centenas de km ja"
        },
        {
            "author_id": "491398616",
            "created_at": "2015-11-23T23:02:24.000Z",
            "id": "668927607363141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou ao fim o inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros | WikiParques https://t.co/XdsjpagoDq"
        },
        {
            "author_id": "1924233468",
            "created_at": "2015-11-23T22:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "455448321",
                        "start": 60,
                        "username": "pqpleandroo"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "864922633",
                        "start": 73,
                        "username": "LeoooSouzza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "668919206461759489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @pqpleandroo @leooosouzza https://t.co/Ud5u43vpAm"
        },
        {
            "author_id": "68215711",
            "created_at": "2015-11-23T22:27:00.000Z",
            "id": "668918700225884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#zoo see you later aligator #aligator #museum \ud83d\udc0a @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/szsSECVx9O"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2015-11-23T22:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "26570140",
                        "start": 114,
                        "username": "daytours4u"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2848393377",
                        "start": 126,
                        "username": "FSBogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "668915779430125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem ama a bebida, Parque Nacional do #Caf\u00e9, na #Colombia https://t.co/dSyHMmUwZe https://t.co/D6zJRrMrJT via @daytours4u @FSBogota"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-23T21:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "668903771162943490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/hW8hqSANBa"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-23T21:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "668903066918387713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/txdzm1VrBN"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2015-11-23T21:01:36.000Z",
            "id": "668897206817034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Novo Not\u00edcias: OPERA\u00c7\u00c3O TRIUNFO EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA APREENDE EQUIPAMENTOS, FAUNA E... https://t.co/4ycplAm3SI"
        },
        {
            "author_id": "157043616",
            "created_at": "2015-11-23T20:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "668894395442180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frod\u00e3o com a camisa do tio Bilbo. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/uGf6w37tr6"
        },
        {
            "author_id": "135716371",
            "created_at": "2015-11-23T20:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668890423570640900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/g97oWpmoRV"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-23T20:30:16.000Z",
            "id": "668889322171449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "464785335",
            "created_at": "2015-11-23T20:29:45.000Z",
            "id": "668889192622104577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/CcL4c6e8cv"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-11-23T20:10:38.000Z",
            "id": "668884382762065921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/6sXOm0TIa1 #R7DF https://t.co/3RBUHQQmnC"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2015-11-23T20:02:14.000Z",
            "id": "668882267117240322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Analistas: inc\u00eandios na Chapada Diamantina t\u00eam causa humana: Para analistas do Parque Nacional da Chapada Diam... https://t.co/0rTfmWnQTO"
        },
        {
            "author_id": "78353874",
            "created_at": "2015-11-23T19:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "668880779997372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mam\u00e3e.                         #mother #my #life @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/AliqNPWSnH"
        },
        {
            "author_id": "276771817",
            "created_at": "2015-11-23T19:40:40.000Z",
            "id": "668876838878453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Perfeito com pessoas maravilhosas!!! \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/JHgJDj7Tbv"
        },
        {
            "author_id": "84932427",
            "created_at": "2015-11-23T19:33:22.000Z",
            "id": "668875002507362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lama da Samarco continua fazendo destrui\u00e7\u00e3o, desta vez amea\u00e7a a reserva Biol\u00f3gica de Comboios, em Linhares-ES"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2015-11-23T19:14:20.000Z",
            "id": "668870214134554625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil Para analistas do Parque Nacional da Chapada Diamantina (PNCD), os sucessivos inc\u00eandios que... https://t.co/e8FLPghBzG"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-11-23T19:10:10.000Z",
            "id": "668869165646639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Montes Claros est\u00e1 construindo uma moderna pista de skate em frente ao Parque Municipal Milton... https://t.co/uK6Jf6Cfab"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-23T19:06:04.000Z",
            "id": "668868132199653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Ocorr\u00eancia foi registrada em Teodoro Sampaio.\nEst\u00e2ncia fica pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Morro do Diabo."
        },
        {
            "author_id": "39824860",
            "created_at": "2015-11-23T18:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "927349728903393281",
                        "start": 70,
                        "username": "georgelima_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "668864919350222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando ... (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @georgelima_) https://t.co/tHimG9zI5s https://t.co/MfL67sATL5"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2015-11-23T18:38:13.000Z",
            "id": "668861126197837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Dunas Eu tive o prazer de conhecer as Dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, com certeza uma vi  https://t.co/ouM8DOvSWx  #geral #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "4235259951",
            "created_at": "2015-11-23T18:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 75,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "668859986924208129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando para o anivers\u00e1rio do parque. \ud83c\udf81 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/Ahkcanvdfs"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2015-11-23T18:31:03.000Z",
            "id": "668859321657237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, o outro lado das ilhas: https://t.co/cOonYZY3zP #turismo #viagem https://t.co/h2MTHQEMqH"
        },
        {
            "author_id": "414373380",
            "created_at": "2015-11-23T18:19:46.000Z",
            "id": "668856482293682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte dessa fic\u00e7\u00e3o se passa no Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed), local de in\u00fameros tesouros arqueol\u00f3gico\u2026https://t.co/MIq8LL5NIy"
        },
        {
            "author_id": "1698063468",
            "created_at": "2015-11-23T18:18:04.000Z",
            "id": "668856053547823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem Ferrugem no parque municipal de Itagua\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2015-11-23T18:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1698841,
                        -29.91623583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668852979756322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis Fernando Verissimo no 5\u00b0 #canoasjazz @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/aGqM0hgIkC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-23T17:50:33.000Z",
            "id": "668849129016135681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/e9SvbbsSMk"
        },
        {
            "author_id": "338410522",
            "created_at": "2015-11-23T17:37:44.000Z",
            "id": "668845903243927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os inc\u00eandios que atingem o Parque Nacional da Chapada Diamantina j\u00e1 s\u00e3o considerados os mais graves desde 2008.... https://t.co/hxcAz54NSe"
        },
        {
            "author_id": "834220921",
            "created_at": "2015-11-23T16:58:48.000Z",
            "id": "668836107014934529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado ao atravessar  o Parque Nacional da Serra da Bocaina.\n\nRESPEITE A VIDA!!!\n\n#cultura #turismo #arte... https://t.co/zDj08ZU8J8"
        },
        {
            "author_id": "172777821",
            "created_at": "2015-11-23T16:41:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.66989251,
                        34.79050924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ae765412ef88940"
            },
            "id": "668831764069093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Flores \u00cdndia #nature #TagsForLikes.com #sky #sun #summer #beach #beautiful\u2026 https://t.co/LDadBGnz8P"
        },
        {
            "author_id": "3019083040",
            "created_at": "2015-11-23T16:17:47.000Z",
            "id": "668825784602136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURSO DE SOCORRISTA E RESGATE, PROMOVIDO PELA CRUZ VERMELHA DE RESENDE, RJ, REALIZADO NO PARQUE NACIONAL DE... https://t.co/rUppb0QidN"
        },
        {
            "author_id": "250430367",
            "created_at": "2015-11-23T15:50:20.000Z",
            "id": "668818876130574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O TRIUNFO EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA APREENDE EQUIPAMENTOS, FAUNA E OBJETOS USADOS DE FORMA IRREGULAR (Leia mais... https://t.co/VAhJrbj4Ty"
        },
        {
            "author_id": "3191965337",
            "created_at": "2015-11-23T15:44:30.000Z",
            "id": "668817404915503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia Chilena\nhttps://t.co/nRo5vZzkL4\n#huilohuilo https://t.co/OssLPd6se5"
        },
        {
            "author_id": "161323816",
            "created_at": "2015-11-23T15:37:17.000Z",
            "id": "668815588874182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/6yGstx2LnU"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-11-23T15:29:31.000Z",
            "id": "668813635540672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u00e9 um lugar bem legal para se conhecer agora nas f\u00e9rias de ver\u00e3o.... https://t.co/ztM61qMem7"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2015-11-23T15:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "668808126196539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/eMO8zJreWv"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2015-11-23T15:00:03.000Z",
            "id": "668806221898625026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da destrui\u00e7\u00e3o: Assim ficou o Parque Nacional da Chapada Diamantina ap\u00f3s o inc\u00eandio criminoso que devastou... https://t.co/n1HsGYhUvA"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2015-11-23T14:46:39.000Z",
            "id": "668802847799189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/4IWEKtTlHo"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2015-11-23T14:41:48.000Z",
            "id": "668801626837262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministrando aula para o 3 Curso de condutores de visitantes do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os na\u2026 https://t.co/HvGqKVr0M4"
        },
        {
            "author_id": "323727768",
            "created_at": "2015-11-23T14:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "668801226419666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/rkEXIvy0Fd"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2015-11-23T14:14:21.000Z",
            "id": "668794717887315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Sierra del Divisor est\u00e1 em territ\u00f3rio amaz\u00f4nico. https://t.co/8crwqkS9S4"
        },
        {
            "author_id": "3329595191",
            "created_at": "2015-11-23T14:00:45.000Z",
            "id": "668791298388828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei da \u00e9poca q tinhas essas festinhas l\u00e1 no centro, ou no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2015-11-23T14:00:03.000Z",
            "id": "668791119937974273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibicoara: Homens s\u00e3o detidos ap\u00f3s atearem fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Leia mais: https://t.co/2NVCAYNpke"
        },
        {
            "author_id": "3495290178",
            "created_at": "2015-11-23T13:39:43.000Z",
            "id": "668786004862623745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-G\u00eares https://t.co/QzCNSUlQ7k https://t.co/eVv8SIbkVJ"
        },
        {
            "author_id": "22235590",
            "created_at": "2015-11-23T13:38:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "668785580206092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a lamaceira da Samarco amea\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, em Linhares ES. \u00c9 uma excelente met\u00e1fora do Brasil como um todo."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-23T13:26:57.000Z",
            "id": "668782793162424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal estava em um condom\u00ednio de ch\u00e1caras, em Maced\u00f4nia (SP). Jacar\u00e9 foi levado at\u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Fernand\u00f3polis (SP)."
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-11-23T13:19:12.000Z",
            "id": "668780840902619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atriz Carolina Oliveira esteve na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo e registrou alguns momentos em suas redes... https://t.co/P5sAxPqKHv"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-11-23T13:11:25.000Z",
            "id": "668778883315953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roma e Condesa: os bairros da arte e moda no\u00a0M\u00e9xico https://t.co/5BOBS0Z1yF https://t.co/zQvGwR5wHr"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-23T12:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668775059939545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/wCP2zHxB0k"
        },
        {
            "author_id": "2836842180",
            "created_at": "2015-11-23T12:30:01.000Z",
            "id": "668768465327517697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/YD1HCBayZy Parque Estadual do Mirador #art #museum #culture https://t.co/dLQ4TJJp2g"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-11-23T12:20:21.000Z",
            "id": "668766032987836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVEMBRO AZUL NA CEANORTE E PARQUE MUNICIPAL\n\nTermina nesta semana a programa\u00e7\u00e3o do Novembro Azul em Montes... https://t.co/3YIz2gY67m"
        },
        {
            "author_id": "2494958384",
            "created_at": "2015-11-23T12:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "668764345657114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/VdIE5vLuQd"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-23T12:00:24.000Z",
            "id": "668761008324775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/txG9ak5yDl"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-11-23T12:00:03.000Z",
            "id": "668760920219377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o circuito das lagoas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? Aproveite a reabertura do Parque e conhe\u00e7a os diversos circuitos."
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2015-11-23T11:57:58.000Z",
            "id": "668760399400075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Samarco descarta possibilidade da lama atingir Parque Nacional Marinho de Abrolhos. https://t.co/iTBK1yxwb4"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2015-11-23T11:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "668760325865476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticando o #debo\u00edsmo\u270c @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/qLlyaiLur5"
        },
        {
            "author_id": "332863270",
            "created_at": "2015-11-23T11:41:41.000Z",
            "id": "668756301095260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild #wild #lgg4 #lgg4brasil @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ERnpKLav6m"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-11-23T11:09:47.000Z",
            "id": "668748272043995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional e Reserva de Wrangell-St. Elias  est\u00e1 localizado no Alasca. \nA \u00e1rea do parque est\u00e1 inclu\u00edda... https://t.co/K7roF6rtBx"
        },
        {
            "author_id": "91985628",
            "created_at": "2015-11-23T11:06:05.000Z",
            "id": "668747342217105410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, a lama toxica chegou ao mar\u2026 pra vc ter uma ideia da extens\u00e3o da trag\u00e9dia. E n\u00e3o para, pode chegar ao parque nacional dos Abrolhos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2015-11-23T10:41:26.000Z",
            "id": "668741136656281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A lama da Samarco chegou ao mar pondo em risco a Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, \u00e1rea de desova de tartarugas-marinhas,"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-11-23T10:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42728064,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "668738746465058817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/Rl0GgKtum5"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-11-23T10:21:58.000Z",
            "id": "668736237042176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca enfrenta dificuldades de preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9OxT0DeMD5"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-23T10:17:35.000Z",
            "id": "668735137098547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Machungo diz que agravamento de pre\u00e7os pode criar tens\u00e3o social https://t.co/rpplLpXo2j"
        },
        {
            "author_id": "45886368",
            "created_at": "2015-11-23T09:28:06.000Z",
            "id": "668722684193341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/cPm7d0SSp4"
        },
        {
            "author_id": "2471364309",
            "created_at": "2015-11-23T09:22:21.000Z",
            "id": "668721233916207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o: Lama avan\u00e7a no mar e p\u00f5e em risco reserva biol\u00f3gica. https://t.co/Exit65DIT5\nDeus nos ajude"
        },
        {
            "author_id": "382268553",
            "created_at": "2015-11-23T03:46:28.000Z",
            "id": "668636708016025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sajama \n4am\nOruro, Bolivia https://t.co/hj5kouQuGF"
        },
        {
            "author_id": "1074552415",
            "created_at": "2015-11-23T02:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5523581,
                        -3.7718955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "668618274695942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre esse doming\u00e3o #ubajara #Cear\u00e1 @ Parque Nacional De Ubajara. https://t.co/WDZ3tSryxe"
        },
        {
            "author_id": "1305505327",
            "created_at": "2015-11-23T01:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9445537,
                        -19.91612124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "668609013664210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que acabou.  Quero mais!! \ud83d\udc97 #engenhariaambiental #nature #aloka @ Parque Estadual Do Rio\u2026 https://t.co/butVwhvIXd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-23T01:53:03.000Z",
            "id": "668608167060852738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-23T01:38:05.000Z",
            "id": "668604400739291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aponta avan\u00e7os nos combates aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/7koOjftU69"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-23T01:38:02.000Z",
            "id": "668604385014906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aponta avan\u00e7os nos combates aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/ucudfAI1xB"
        },
        {
            "author_id": "159266016",
            "created_at": "2015-11-23T01:30:42.000Z",
            "id": "668602540125233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a coisa ta feia no Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "144553333",
            "created_at": "2015-11-23T01:06:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75355072,
                        -23.48157205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "668596569445273603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ser livre como vento,\nIntenso como o momento...\n\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf38\n#Jaragu\u00e1 #freedom #sunday @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/rDmZUVF5Ku"
        },
        {
            "author_id": "27338591",
            "created_at": "2015-11-23T00:56:48.000Z",
            "id": "668594009133228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DesastreAmbiental Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, consome a mata h\u00e1 25\u2026 https://t.co/vDtmrJFHFc"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2015-11-23T00:55:44.000Z",
            "id": "668593741389787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As coisas ainda continuam preocupantes no inc\u00eandio que j\u00e1 ocorre h\u00e1 dias no Parque Nacional da Chapada... https://t.co/POeRvZjEn9"
        },
        {
            "author_id": "52406293",
            "created_at": "2015-11-23T00:19:54.000Z",
            "id": "668584724693180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E em janeiro na Bilbioteca Parque Estadual tem #leiamulheres especial - Nada a dizer da @elviravigna https://t.co/OeZKuxvSDa"
        },
        {
            "author_id": "44270311",
            "created_at": "2015-11-23T00:11:30.000Z",
            "id": "668582610508111873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL PAULO C\u00c9SAR VINHA https://t.co/8uxESPJNnT"
        },
        {
            "author_id": "126935078",
            "created_at": "2015-11-22T23:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "668578132115464193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de visitar as Cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/og3AOlgJ1m"
        },
        {
            "author_id": "2736098216",
            "created_at": "2015-11-22T23:53:13.000Z",
            "id": "668578007938789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Mendanha est\u00e1 abandonado https://t.co/fNnyfiwVZf"
        },
        {
            "author_id": "2554869444",
            "created_at": "2015-11-22T23:32:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "668572805898838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #pixelemfoz #parquedasaves @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/XuOfMvcfCp"
        },
        {
            "author_id": "2419457299",
            "created_at": "2015-11-22T23:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "668571037026680837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja outras imagens e vote aqui: \nhttps://t.co/IcxutIPvlU @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/gP4Aq8BsTZ"
        },
        {
            "author_id": "5907872",
            "created_at": "2015-11-22T23:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "668569075912716292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dangerous Selfie @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/fk18jOP777"
        },
        {
            "author_id": "1537545926",
            "created_at": "2015-11-22T23:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "668566033083576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/ANAJ5cBIm1"
        },
        {
            "author_id": "81867223",
            "created_at": "2015-11-22T23:03:09.000Z",
            "id": "668565409109422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALEH FERREIRA, 20/11/2015, \"O Dia da Consci\u00eancia Negra na Biblioteca\" na Bibioteca Parque Estadual!!!... https://t.co/VYK0lrn8rA"
        },
        {
            "author_id": "1158277424",
            "created_at": "2015-11-22T23:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3570462,
                        -29.4894069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "668564634736050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83d\udc95 @ Parque Municipal De Bom Princ\u00edpio https://t.co/nyBkWiq7Nt"
        },
        {
            "author_id": "154597336",
            "created_at": "2015-11-22T22:48:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "668561616053645316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabelo solto, sorriso f\u00e1cil, despreocupado... \u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Monge https://t.co/uWjOUEnfUE"
        },
        {
            "author_id": "2566634603",
            "created_at": "2015-11-22T22:42:22.000Z",
            "id": "668560179277893633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tricks que renderam no campe de hoje #SkatePorAmor \ud83d\udc4a\u270c\ufe0f @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/pAvuNoBYo5"
        },
        {
            "author_id": "3032362559",
            "created_at": "2015-11-22T22:38:28.000Z",
            "id": "668559197898952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de som \ud83d\ude97\ud83d\udd0a (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/cnzVL8LWv9"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-22T22:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668558673573240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/97gtuXz1Qe"
        },
        {
            "author_id": "3952035795",
            "created_at": "2015-11-22T22:35:40.000Z",
            "id": "668558494098845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera morgada... #nevergiveup #prateleiras #roleirado @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/W6lsk5LHh3"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-22T22:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668557603316891656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua crescente. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/QsAcjiWOdW"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-22T22:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668556899156119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/gBnifwgZ4d"
        },
        {
            "author_id": "2259463250",
            "created_at": "2015-11-22T22:26:59.000Z",
            "id": "668556307218210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Huilo-Huilo - Lagos e Cachoeiras - Parte #01\n https://t.co/MGN783yUnh"
        },
        {
            "author_id": "71553839",
            "created_at": "2015-11-22T22:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "668554878382313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia em fam\u00edlia cheio d alegria @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/q3BHFNuU0T"
        },
        {
            "author_id": "3667063035",
            "created_at": "2015-11-22T22:16:45.000Z",
            "id": "668553731835850753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. Caminho para Agulhas Negras. #saboresetrilhas #mountaineering #hiking #adventure https://t.co/qbiDJwLWIp"
        },
        {
            "author_id": "2901917165",
            "created_at": "2015-11-22T22:09:36.000Z",
            "id": "668551933129543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/6UsnM5OnxV"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-22T22:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668549571866415108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/dhMxqNM5XO"
        },
        {
            "author_id": "515028157",
            "created_at": "2015-11-22T21:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74567418,
                        -28.14268093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "668548927508119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte lll (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/rrLzCXMW63"
        },
        {
            "author_id": "573008881",
            "created_at": "2015-11-22T21:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42391958,
                        -20.7242924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "668547554112507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxanti\u00ea! @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/zKXxGnCFig"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-22T21:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668545441856925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/rkekOF8wet"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-22T21:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668545186402836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se indo. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/KnAan7CdPU"
        },
        {
            "author_id": "71231763",
            "created_at": "2015-11-22T21:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668544718998003713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9 de novo (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/2twD0Qlezq"
        },
        {
            "author_id": "73617380",
            "created_at": "2015-11-22T20:38:10.000Z",
            "id": "668528923970547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada Diamantina -"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2015-11-22T20:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "668527729818619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra\n\nCanyon Itaimbezinho\n\nPraia Grande/SC - Cambar\u00e1 do\u2026 https://t.co/aOZFpqYJen"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T20:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668527042246402050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/5iHBNHm035"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T20:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668522434442747908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Hpqcxxawhw"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T20:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668521984494555138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/E0uAu4mIdr"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T20:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668521109533417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/1gGkyWYXBV"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T20:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668520451363225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/kTz9r949IT"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T20:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668520097938595841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/FzSkzLyMGj"
        },
        {
            "author_id": "2167496090",
            "created_at": "2015-11-22T20:01:47.000Z",
            "id": "668519766831841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer levou cerca de 500 pessoas para uma corrida no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T20:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668519410123087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/wI8pZFmKp6"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T19:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668518083053645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/hF5sR7IFaU"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2015-11-22T19:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668517418537500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias\n#top\n#pedraazul\n#passeioturistico @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/xqioelZfQd"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2015-11-22T19:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668516123093127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s de novo (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/CowFUIUlA4"
        },
        {
            "author_id": "332863270",
            "created_at": "2015-11-22T19:45:38.000Z",
            "id": "668515702534488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo #wild #lgg4brasil #lgg4 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/HVvXo37Xnv"
        },
        {
            "author_id": "3143656384",
            "created_at": "2015-11-22T19:25:22.000Z",
            "id": "668510603020009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui la no parque Municipal com o pai"
        },
        {
            "author_id": "2926983706",
            "created_at": "2015-11-22T19:23:36.000Z",
            "id": "668510156955779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @baaa_schmidt https://t.co/TjUDnWTswo"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-22T19:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 131,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "668505646036291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada Dia\u2026 https://t.co/PUcLFJfuSN via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-11-22T18:54:09.000Z",
            "id": "668502744861396992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, hoje, 19h, com Jo\u00e3o Lara Mesquita, no Programa Mar Sem Fim. https://t.co/wmneETcX1c"
        },
        {
            "author_id": "332863270",
            "created_at": "2015-11-22T18:50:03.000Z",
            "id": "668501714039939076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi top @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/YlS4wlxS2v"
        },
        {
            "author_id": "3348248613",
            "created_at": "2015-11-22T18:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "203604021",
                        "start": 67,
                        "username": "jadifelixm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "668500067532316675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At. Th (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @minne_jas @jadifelixm) https://t.co/bkkhGTDUjK"
        },
        {
            "author_id": "3940585833",
            "created_at": "2015-11-22T18:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "668498087682416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Encare o problema de frente, lute.\" \u2613\ud83d\udc4a @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/q3mn2MLW42"
        },
        {
            "author_id": "2805213183",
            "created_at": "2015-11-22T18:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73485869,
                        -29.35618587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "668494946681430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/pzU6KfxKC9"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2015-11-22T18:00:27.000Z",
            "id": "668489230503567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/M5RoXLVZvD"
        },
        {
            "author_id": "377749571",
            "created_at": "2015-11-22T17:56:50.000Z",
            "id": "668488322239582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do https://t.co/23RkjsNVBU https://t.co/trv4Mqmnfo"
        },
        {
            "author_id": "2303914170",
            "created_at": "2015-11-22T17:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "668488162373738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/R1ASDjjEHW"
        },
        {
            "author_id": "37502650",
            "created_at": "2015-11-22T17:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2575227841",
                        "start": 57,
                        "username": "caiocoraini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11615721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "668485969121812481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP w/ @caiocoraini https://t.co/D0l2sdMbqu"
        },
        {
            "author_id": "76479479",
            "created_at": "2015-11-22T17:36:47.000Z",
            "id": "668483276647047169",
            "in_reply_to_user_id": "93193880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@talitacardoz na avenida Afonso Pena, no centro, em frente o parque municipal, sabe?"
        },
        {
            "author_id": "134907175",
            "created_at": "2015-11-22T17:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "668481282226176001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/86y1bSIqDd"
        },
        {
            "author_id": "139060452",
            "created_at": "2015-11-22T17:15:10.000Z",
            "id": "668477837855186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camilo quer concess\u00e3o (do) Parque Nacional de Jericoacoara, que iria para o setor\u00a0privado https://t.co/dnHCRUWD9O"
        },
        {
            "author_id": "20819944",
            "created_at": "2015-11-22T17:00:56.000Z",
            "id": "668474256125255682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo destru\u00edda por caminh\u00f5es da Samarco/Vale no Esp\u00edrito Santo https://t.co/DEJFR16wxd"
        },
        {
            "author_id": "20819944",
            "created_at": "2015-11-22T16:59:42.000Z",
            "id": "668473945616683010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental agora sendo destru\u00edda pela Samarco/Vale para passar caminh\u00f5es https://t.co/PN0jLkqdYD"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-11-22T16:40:03.000Z",
            "id": "668468997185122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO DE LUA CHEIA NAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 duas edi\u00e7\u00f5es do Passeio da... https://t.co/lAfcf0zkl8"
        },
        {
            "author_id": "71231763",
            "created_at": "2015-11-22T16:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1698841,
                        -29.91623583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668467699404681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\u00b0 Canoas Jazz Festival\n\nComo \u00e9 bom ver isso ao vivo @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/zO4Zyek9is"
        },
        {
            "author_id": "244238556",
            "created_at": "2015-11-22T16:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "447503905",
                        "start": 40,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9671936,
                        -29.09562708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "668466100905054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra Geral - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/DNBq3ZRRXB"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2015-11-22T16:25:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "668465261746520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de carros (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/B52EKEPTSv"
        },
        {
            "author_id": "3426174310",
            "created_at": "2015-11-22T16:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "668462558228168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/vC08flboV2"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2015-11-22T16:06:02.000Z",
            "id": "668460438242357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque das Dunas - Natal/RN\n\nO Parque Estadual Dunas de Natal \"Jornalista Luiz Maria Alves\" foi criado atrav\u00e9s do... https://t.co/zi4biuXhEn"
        },
        {
            "author_id": "85809396",
            "created_at": "2015-11-22T16:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "668459006306877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tetelestai Uhuuu\n em fim chegou! \n\ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u2764\u2764\u2764\u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/wqLFsFdR9V"
        },
        {
            "author_id": "40338773",
            "created_at": "2015-11-22T15:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0,
                        -51.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "668458751393996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna silvestre na trilha do Parque Nacional #TorresDelPaine \nEsse \u00e9 um Huemul, uma esp\u00e9cie de cervo\u2026 https://t.co/3frlwfV8Xg"
        },
        {
            "author_id": "207750807",
            "created_at": "2015-11-22T15:57:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "668458358203097089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais https://t.co/ESXcjD211A"
        },
        {
            "author_id": "2481688905",
            "created_at": "2015-11-22T15:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.45076484,
                        -15.36475341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "668457859080962050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Salto Do Itiquira. @ Salto do Itiquira https://t.co/JVS5iyns4z"
        },
        {
            "author_id": "439731424",
            "created_at": "2015-11-22T15:36:28.000Z",
            "id": "668452995533807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos na feira hip, e no parque municipal. Altas fotinhas. \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-11-22T15:18:21.000Z",
            "id": "668448440238678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha; Parque Nacional e APA: natureza, qualidade de vida, turismo, sustentabilidade das pescas https://t.co/yxxVZ3gwYg"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-11-22T15:16:23.000Z",
            "id": "668447943746162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina: \n\n    ... https://t.co/iqS5E9rwGG"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-11-22T15:16:21.000Z",
            "id": "668447935982530561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina: \n\n    ... https://t.co/SoxPmwKsOA"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2015-11-22T15:16:20.000Z",
            "id": "668447929326145537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina: \n\n    ... https://t.co/y9JcADdE7o"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-11-22T15:16:18.000Z",
            "id": "668447921101148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina: \n\n    ... https://t.co/MvjdHMNX11"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-22T15:02:21.000Z",
            "id": "668444410527502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/S7Pb3PTSqN"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-22T15:02:05.000Z",
            "id": "668444342692921347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao... https://t.co/AYwIExAPQK"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-11-22T14:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "54341363",
                        "start": 92,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "253034260",
                        "start": 106,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "668442457621729281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui temos v\u00e1rias fam\u00edlias de bugios na ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. @JornalOGlobo @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "85569975",
            "created_at": "2015-11-22T14:31:27.000Z",
            "id": "668436637513326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Sierra Del Divisor foi criado pelo governo peruano em uma \u00e1rea de 1,3 milh\u00e3o de hectares. https://t.co/hfwDyOLeEh"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2015-11-22T14:20:39.000Z",
            "id": "668433918765441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Casal assalta e agride mulher na entrada de parque municipal em Blumenau https://t.co/nCzlQccoiC"
        },
        {
            "author_id": "623911847",
            "created_at": "2015-11-22T14:07:56.000Z",
            "id": "668430718054342658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades da linda BH \u2764 @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/PuTcr8DW6f"
        },
        {
            "author_id": "240015298",
            "created_at": "2015-11-22T14:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "668429817415532547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilavelha #natureza #fugadacidade @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/AQ7SNTL6Ld"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2015-11-22T13:58:21.000Z",
            "id": "668428303473201153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo contando tudo sobre o paradis\u00edaco Parque Nacional de #morrocoy, na #Venezuela \nhttps://t.co/HdaACGKgTw https://t.co/6giskPCqJA"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-22T13:54:47.000Z",
            "id": "668427409096507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do DF refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina: \n\n    ... https://t.co/xuiXytAdjy"
        },
        {
            "author_id": "179970817",
            "created_at": "2015-11-22T13:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "668415765377339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Eg07plgdzW"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-11-22T13:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "668414585389645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantendo a rotina saud\u00e1vel (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/1l8M2gtlHo"
        },
        {
            "author_id": "325885155",
            "created_at": "2015-11-22T12:37:32.000Z",
            "id": "668407968191369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E sabe do que mais? Ainda vou visitar o Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns s\u00f3 pra ver a McWay Falls \ud83d\ude0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf05"
        },
        {
            "author_id": "24020472",
            "created_at": "2015-11-22T11:32:58.000Z",
            "id": "668391719839391748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/ngO14KdgPT"
        },
        {
            "author_id": "76732553",
            "created_at": "2015-11-22T11:16:45.000Z",
            "id": "668387638936797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de campo na Floresta Nacional https://t.co/DFaqBWmrWG"
        },
        {
            "author_id": "3291417550",
            "created_at": "2015-11-22T11:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "3291417550",
                        "start": 85,
                        "username": "delterratour"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.73535525,
                        -2.91439439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "668385935336148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, o Parque Nacional de 7 Cidades \u00e9 incr\u00edvel. \n\nDelterra te leva. delterrateresina @delterratour @\u2026 https://t.co/a9G2Vhf2HF"
        },
        {
            "author_id": "2780789980",
            "created_at": "2015-11-22T11:06:51.000Z",
            "id": "668385147067236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante \u00e9 feito ref\u00e9m e tem arma roubada no Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/NDmflx5HZT via @portalodia"
        },
        {
            "author_id": "70409725",
            "created_at": "2015-11-22T10:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "668374946553290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/NitdXSQUy7"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-11-22T09:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42728064,
                        -20.6163527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "668356464227020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/IJVJriTVpX"
        },
        {
            "author_id": "3426174310",
            "created_at": "2015-11-22T08:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "668352393919246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/GoDL1F5mLG"
        },
        {
            "author_id": "169597536",
            "created_at": "2015-11-22T08:40:25.000Z",
            "id": "668348296855949316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u, Brasil https://t.co/r92k9tgRXt"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2015-11-22T08:00:56.000Z",
            "id": "668338357554929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/w253ku1a3Y https://t.co/OapPuIHhYR"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-11-22T04:49:33.000Z",
            "id": "668290196044013569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/wGaIoZ1Yb7"
        },
        {
            "author_id": "58337385",
            "created_at": "2015-11-22T03:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "668271049931264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos beber passarinho ? \ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83c\udf3f\ud83d\udd4a\ud83c\udf7a\u2600\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\u2604\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/K6xb8zVam6"
        },
        {
            "author_id": "2867175093",
            "created_at": "2015-11-22T03:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668262687722328066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\u2600\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/ickQfAJyDW"
        },
        {
            "author_id": "92054421",
            "created_at": "2015-11-22T02:24:34.000Z",
            "id": "668253707629420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/Shh8KkfGGj"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2015-11-22T02:16:32.000Z",
            "id": "668251685949710336",
            "in_reply_to_user_id": "41960745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'O benef\u00edcio deu aos ribeirinhos que habitam a Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, no Par\u00e1, acesso a alimentos que antes eram espor\u00e1dicos, como"
        },
        {
            "author_id": "183833664",
            "created_at": "2015-11-22T02:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668249311210160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aptr #pedraazul #nrcorrida @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/MxIhlPKYx8"
        },
        {
            "author_id": "183833664",
            "created_at": "2015-11-22T02:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668248611164020737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aptr #pedraazul #pedraazul @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/LiGJTEsJEO"
        },
        {
            "author_id": "238368524",
            "created_at": "2015-11-22T01:45:33.000Z",
            "id": "668243890613256193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique, atrai macaenses https://t.co/154bj6TQfM"
        },
        {
            "author_id": "3426174310",
            "created_at": "2015-11-22T00:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "668221957993865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/NoBeKDXT4C"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-22T00:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668218619965349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexo da luazinha. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/O2bXyDNj5G"
        },
        {
            "author_id": "71231763",
            "created_at": "2015-11-22T00:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668218498238324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/yYFBAerEaO"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-21T23:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "668217159546458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luazinha. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/MRJcKHbnlj"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-11-21T23:38:07.000Z",
            "id": "668211820088451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#Macacos Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/Lc6RbGBrY4 #Nature https://t.co/feQFmn84MH"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2015-11-21T23:31:02.000Z",
            "id": "668210040059334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Camilo ter\u00e1 30 dias para apresentar ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente projeto para o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/OiphlxtOxN"
        },
        {
            "author_id": "16901761",
            "created_at": "2015-11-21T23:18:31.000Z",
            "id": "668206887175856129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da... https://t.co/tzQdjHhXv3"
        },
        {
            "author_id": "515028157",
            "created_at": "2015-11-21T23:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74519144,
                        -28.1422944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "668202581139791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje \u00e9 s\u00f3 farra, pinga e foguete \ud83c\udf7b\ud83c\udf8a (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/ySO9nDg9z0"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-21T23:00:02.000Z",
            "id": "668202237924085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montes Claros - MG\nFotografia: Hebert Lopes\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/VNLtFz7Nb2"
        },
        {
            "author_id": "1108044607",
            "created_at": "2015-11-21T22:55:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "668201128878804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's run .. \ud83c\udfc3\ud83c\udffc (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/fy6IeVz0Xh"
        },
        {
            "author_id": "1933969507",
            "created_at": "2015-11-21T22:53:25.000Z",
            "id": "668200572512813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas | Minho em Festa https://t.co/2MoJ1sdUrb"
        },
        {
            "author_id": "117098012",
            "created_at": "2015-11-21T22:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "668193473158344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu saudade #tbt #parquenacionaldeubajara @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/ZbXSx7RIKB"
        },
        {
            "author_id": "582261871",
            "created_at": "2015-11-21T22:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1698841,
                        -29.91623583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668192475001974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jazz da Scafandro #caminhandoderiva #poesiadoolharpoa #canoasjazzfestival2015 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/UrpDC2OpML"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-11-21T21:53:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "668185509034901509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca enfrenta dificuldades de preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tQkLmOQ01t"
        },
        {
            "author_id": "165170613",
            "created_at": "2015-11-21T21:37:58.000Z",
            "id": "668181582990041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2001 participei da estrutura\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de atividades no Parque Nacional Igua\u00e7u e em mais 10 UC's em todo... https://t.co/PVOBtKc3AB"
        },
        {
            "author_id": "59690356",
            "created_at": "2015-11-21T21:34:10.000Z",
            "id": "668180626307227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da... https://t.co/MJGENZUQlG"
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2015-11-21T20:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668163841105248257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "canoas jazz! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/vt3WYEBSZP"
        },
        {
            "author_id": "2804738410",
            "created_at": "2015-11-21T20:18:32.000Z",
            "id": "668161591976792066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ....Parque Natural Municipal Centen\u00e1rio - Complexo \" Auguste Fran\u00e7ois Marie Glaziou\".... https://t.co/mJK9orUuNQ"
        },
        {
            "author_id": "2926983706",
            "created_at": "2015-11-21T20:17:25.000Z",
            "id": "668161315031130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @baaa_schmidt https://t.co/4m14fIxor8"
        },
        {
            "author_id": "412460385",
            "created_at": "2015-11-21T20:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "668161156821970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra da Boca in Arar\u00fana, PB https://t.co/ui3BF6tQNX"
        },
        {
            "author_id": "363723649",
            "created_at": "2015-11-21T20:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "668160796627705858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @gutsgarbino https://t.co/y97849a0qi"
        },
        {
            "author_id": "52772100",
            "created_at": "2015-11-21T20:15:08.000Z",
            "id": "668160739698466817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que del\u00edcia!! #aguaabencoada @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/YiwwO3G7O2"
        },
        {
            "author_id": "106241879",
            "created_at": "2015-11-21T20:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "668160471594209280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a turma pro Parque das Arauc\u00e1rias @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/vaRb7LtkhL"
        },
        {
            "author_id": "52772100",
            "created_at": "2015-11-21T20:07:56.000Z",
            "id": "668158927159341064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari! Experi\u00eancia \u00fanica! Lindo demais! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/g7j4gAl0uv"
        },
        {
            "author_id": "837751422",
            "created_at": "2015-11-21T19:48:01.000Z",
            "id": "668153912432685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimas noticias: Corrida contra o c\u00e2ncer re\u00fane 450 participantes no Parque Municipal https://t.co/CVmdb2sU2D"
        },
        {
            "author_id": "92516350",
            "created_at": "2015-11-21T19:45:55.000Z",
            "id": "668153385531662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 considerado como a \u00e1rea arqueol\u00f3gica mais importante do pa\u00eds!8-) https://t.co/bKwLrq8pzi"
        },
        {
            "author_id": "1322452051",
            "created_at": "2015-11-21T19:33:51.000Z",
            "id": "668150348909965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Chapada Diamantina, FOCO, FOR\u00c7A E F\u00c9 para todos amigos da Chapada, falsas informa\u00e7\u00f5es do Globo, o fogo n\u00e3o... https://t.co/h0IdXxwa47"
        },
        {
            "author_id": "50316967",
            "created_at": "2015-11-21T19:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668148642247782402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedra Azul, ES #maravilhasdomeuestado @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/aFqT8GJLCf"
        },
        {
            "author_id": "4204580127",
            "created_at": "2015-11-21T19:20:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "668146990316916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1rios inc\u00eandios registrados na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s nesta semana: https://t.co/SGpZy5sGrl"
        },
        {
            "author_id": "1322452051",
            "created_at": "2015-11-21T19:14:58.000Z",
            "id": "668145597610758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos da Chapada FOCO, FOR\u00c7A E F\u00c9 na corrente de chuva, N\u00c3O CHOVEU AINDA! https://t.co/uEy9co4EuR"
        },
        {
            "author_id": "1322452051",
            "created_at": "2015-11-21T19:11:01.000Z",
            "id": "668144604097581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional https://t.co/sSokp9Ed1l"
        },
        {
            "author_id": "45254923",
            "created_at": "2015-11-21T18:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "668133801785184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho ... @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/mpBjzgrPwp"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-21T18:07:25.000Z",
            "id": "668128597824167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCorpo de Bombeiros foi acionado para controlar as chamas. Fogo atingiu uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-11-21T18:01:52.000Z",
            "id": "668127198830809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 10h30, o Grupo Contempor\u00e2neo de Dan\u00e7a Livre apresenta \u201cSopro\u201d no Parque Municipal: https://t.co/La788z1CJg"
        },
        {
            "author_id": "82664508",
            "created_at": "2015-11-21T17:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "668126252256116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/XpoGftc9w1"
        },
        {
            "author_id": "242180662",
            "created_at": "2015-11-21T17:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.85146825,
                        -27.23219067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "668125752274067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansada, com sono, com fome, totalmente despenteada depois de mil sa\u00eddas de campo \u2764 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/poICaVz5xY"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-11-21T17:30:15.000Z",
            "id": "668119245268623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/Gsd8ySDCps #estadosunidos https://t.co/goyArE0Axy"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2015-11-21T17:26:13.000Z",
            "id": "668118229680803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelho D'\u00e1gua no Rio Igua\u00e7u. Ao longo observa-se a localidade do Parque Natural Municipal da Taquara\u2026 https://t.co/Aik0UO4dFB"
        },
        {
            "author_id": "2478327066",
            "created_at": "2015-11-21T16:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "394263703",
                        "start": 23,
                        "username": "luisfillipelula"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "240676055",
                        "start": 99,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "668105375871328258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acabei de destronar @luisfillipelula como prefeito de Pista de caminhada do parque municipal no @Swarmapp! https://t.co/GnGnSpQxhl"
        },
        {
            "author_id": "78623837",
            "created_at": "2015-11-21T16:08:01.000Z",
            "id": "668098551423987716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belzonte \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude17 @ Parque Municipal https://t.co/f1a6SDaSP2"
        },
        {
            "author_id": "82379871",
            "created_at": "2015-11-21T15:38:41.000Z",
            "id": "668091165485346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a terra que eu quero descer ! https://t.co/QROnrrYpgh"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-11-21T15:31:42.000Z",
            "id": "668089409275842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado no Parque Nacional da Chapada Diamantina, denuncia jornal https://t.co/5EMqtbj5OI"
        },
        {
            "author_id": "2225447718",
            "created_at": "2015-11-21T15:26:25.000Z",
            "id": "668088081497501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bombeiros controlam fogo na Chapada Diamantina: Os focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina,... https://t.co/UjYTSJ4IBC"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-21T15:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 131,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "668082763220828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada Dia\u2026 https://t.co/D9NQ6QF0C4 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-21T15:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 126,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "668082716781449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada https://t.co/PUcLFJfuSN via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "68215711",
            "created_at": "2015-11-21T15:00:56.000Z",
            "id": "668081667546832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao zool\u00f3gico @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/M5PRqSDTOh"
        },
        {
            "author_id": "439685284",
            "created_at": "2015-11-21T14:56:49.000Z",
            "id": "668080630861864963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da... https://t.co/8eqTGzIz8x"
        },
        {
            "author_id": "532301567",
            "created_at": "2015-11-21T14:52:36.000Z",
            "id": "668079570483085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da... https://t.co/bbKyIw91dh"
        },
        {
            "author_id": "309222696",
            "created_at": "2015-11-21T14:49:55.000Z",
            "id": "668078894751203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cola na parque municipal v\u00ea oq pegas flows \udbb8\udf43\udbb8\udf43"
        },
        {
            "author_id": "69135695",
            "created_at": "2015-11-21T14:49:38.000Z",
            "id": "668078822122725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da... https://t.co/aRLPaVkt0e"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-11-21T14:44:14.000Z",
            "id": "668077462836805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida contra o c\u00e2ncer re\u00fane 500 pessoas na capital: Evento aconteceu no Parque Municipal; Alunos e professor... https://t.co/qUrJjFbHSz"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2015-11-21T14:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "668076471295025154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2015-11-21T14:35:45.000Z",
            "id": "668075330607951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam fogo na Chapada Diamantina: Os focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/n0izIO4L3k"
        },
        {
            "author_id": "3028856691",
            "created_at": "2015-11-21T14:21:40.000Z",
            "id": "668071784332193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBOU NA SEMANA\nFelinos na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1. Flagra de Joymax Andrade do Nascimento. A imagem... https://t.co/l5ebNsSiXg"
        },
        {
            "author_id": "183833664",
            "created_at": "2015-11-21T14:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "668066903860969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 5km mais puxados! #aptr #pedraazul #nrcorrida @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/jYyJFpE0Bj"
        },
        {
            "author_id": "189270800",
            "created_at": "2015-11-21T13:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "668064727159828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aquela previs\u00e3o de dia parcialmente nublado... @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/9K2KcnVoBt"
        },
        {
            "author_id": "42097446",
            "created_at": "2015-11-21T13:40:12.000Z",
            "id": "668061351491842049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Minhoc\u00e3o, DIGA SIM! #MINHOCAO https://t.co/jwLvCFL1Qo"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2015-11-21T13:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "668061116551925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/QH5A3vr1Hy"
        },
        {
            "author_id": "43042977",
            "created_at": "2015-11-21T13:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2875417581",
                        "start": 8,
                        "username": "Mamilospod"
                    }
                ]
            },
            "id": "668058216362844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvindo @Mamilospod enquanto separo roupas para a Street Store dia 5/12 no parque municipal. #RitualMamilos https://t.co/O5llSsCrAd"
        },
        {
            "author_id": "18374171",
            "created_at": "2015-11-21T13:15:05.000Z",
            "id": "668055027307651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o existe uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada por @silva_marina que possa ser modelo. F\u00e1cil de criar. Desapropria. Manter \u00e9 que \u00e9 duro."
        },
        {
            "author_id": "220937459",
            "created_at": "2015-11-21T13:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "431977656",
                        "start": 0,
                        "username": "HimarGonzalez"
                    }
                ]
            },
            "id": "668053307496243201",
            "in_reply_to_user_id": "431977656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HimarGonzalez Parque Nacional de Monfrague. Espectacular. Feliz dia https://t.co/9U4sehxQWO"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-11-21T13:08:07.000Z",
            "id": "668053275749449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking, cachoeiras e mirantes no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GSDcN1M5DM https://t.co/jEiTi9THK7"
        },
        {
            "author_id": "44957662",
            "created_at": "2015-11-21T13:00:02.000Z",
            "id": "668051242896199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 152 hectares, o Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 o 7\u00ba melhor lugar para se viajar no Brasil! Conhe\u00e7a... https://t.co/SvMho3p9D6"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-21T12:59:20.000Z",
            "id": "668051063904337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kakadu, na Austr\u00e1lia, \u00e9 patrim\u00f4nio da Unesco; veja fotos https://t.co/2P9YpT2Qev"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2015-11-21T12:55:18.000Z",
            "id": "668050048899420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camilo quer concess\u00e3o Parque Nacional de Jericoacoara, que iria para o setor privado https://t.co/R3dbUV2Du1"
        },
        {
            "author_id": "142912838",
            "created_at": "2015-11-21T12:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "668048307277733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me aguentei! #vida #tirolesa #canela @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/CvBGdO6FUp"
        },
        {
            "author_id": "3053657274",
            "created_at": "2015-11-21T12:44:06.000Z",
            "id": "668047232822812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ano internacional do Solo o projeto Massap\u00ea (UFRPE) escolheu o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, em Recife,... https://t.co/HuNga74CMn"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-21T12:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 128,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "668041239271460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada | https://t.co/D9NQ6QF0C4 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-21T12:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 128,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "668041184397418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada | https://t.co/PUcLFJfuSN via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "166991258",
            "created_at": "2015-11-21T12:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "668040731307716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal  de casa (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/uoScPuOemk"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-11-21T12:00:02.000Z",
            "id": "668036143544451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Serra do Cip\u00f3 quer tornar realidade o seu Parque Municipal\"\n\nO Parque Natural Municipal Mata da Tapera come\u00e7a... https://t.co/kQSEMGKGXI"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-11-21T11:28:17.000Z",
            "id": "668028153462419459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/rFU63FdKOx"
        },
        {
            "author_id": "1525681880",
            "created_at": "2015-11-21T11:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0159657,
                        -25.24879127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "668022180656111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/DT4bXSjbso"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-11-21T10:50:31.000Z",
            "id": "668018649001811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem visita o Parque Nacional de Kakadu entende melhor a alma australiana: https://t.co/kBZwgwTxjD https://t.co/2NIjL7iZ2p"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2015-11-21T10:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.60579649,
                        -24.58391816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "668012466304061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(x) Com aventura! (@ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo) https://t.co/T6pEOQ5eeR"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-11-21T09:30:02.000Z",
            "id": "667998393331879939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 de s\u00e1bado, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Avenida Afonso Pena, 1377) recebe a 1\u00aa Corrida... https://t.co/7yKz8AoRvl"
        },
        {
            "author_id": "199070915",
            "created_at": "2015-11-21T08:20:55.000Z",
            "id": "667981001147228161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/SdsCGVPS7p"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2015-11-21T07:35:21.000Z",
            "id": "667969533345304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/FD9LU8IbjD https://t.co/HO2VdH2tae"
        },
        {
            "author_id": "3173390745",
            "created_at": "2015-11-21T06:03:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "667946491852537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vou ir no parque municipal jogar um t\u00eanis com o vitao e o neg\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "580563808",
            "created_at": "2015-11-21T05:42:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "667941186368380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "despedida noite @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xK8CeFwElg"
        },
        {
            "author_id": "135464164",
            "created_at": "2015-11-21T03:15:19.000Z",
            "id": "667904091868139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional https://t.co/9YvrVMe3ge"
        },
        {
            "author_id": "344327080",
            "created_at": "2015-11-21T02:13:22.000Z",
            "id": "667888503578054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da... https://t.co/j322qFVRlO"
        },
        {
            "author_id": "81867223",
            "created_at": "2015-11-21T02:07:58.000Z",
            "id": "667887143134633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem que alegria!!! Foi assim a nossa festa no dia 20/11 na BPE-Biblioteca Parque Estadual!!!... https://t.co/WNGOPbwMMU"
        },
        {
            "author_id": "3916305927",
            "created_at": "2015-11-21T01:47:08.000Z",
            "id": "667881899373785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotografia #fotografandopaisagens @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/5Tkhp1ORky"
        },
        {
            "author_id": "545456533",
            "created_at": "2015-11-21T01:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94932151,
                        -2.61875924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "667877976164405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hj \ud83d\udc2c\ud83d\udc2c\ud83d\udc2c #novoairao @ Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/qCELa7Gh5g"
        },
        {
            "author_id": "42153916",
            "created_at": "2015-11-21T01:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "92620856",
                        "start": 76,
                        "username": "felipepresttes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "667877318250074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @kenedymartiins @felipepresttes https://t.co/hEKUUFAlvu"
        },
        {
            "author_id": "177710638",
            "created_at": "2015-11-21T01:19:08.000Z",
            "id": "667874853051985924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "52km de pedalada, trilha do Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u. Depois de mais de 3 meses sem pedalar, estou... https://t.co/zEQ5BfWIww"
        },
        {
            "author_id": "545456533",
            "created_at": "2015-11-21T01:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "667874492069363712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c\u2764\ufe0f\ud83d\udc2c @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/7OExuyxHDm"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-21T01:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 131,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "667872396792217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada Dia\u2026 https://t.co/D9NQ6QF0C4 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-21T01:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 131,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "667871902757691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da Chapada Dia\u2026 https://t.co/PUcLFJfuSN via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "66403231",
            "created_at": "2015-11-21T01:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3501797,
                        -24.01526049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "667870499150630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje conhecemos uma caverna n\u00edvel muito dif\u00edcil (@ Parque Estadual Intervales in Ribeirao Grande, SP) https://t.co/pzXIfmywYB"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-11-21T00:56:06.000Z",
            "id": "667869058763612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam fogo na Chapada Diamantina: Os focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina,... https://t.co/YEmC9FezWR"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-11-21T00:50:14.000Z",
            "id": "667867580821069825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam fogo na Chapada Diamantina: Os focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/x9LOzrDOYS"
        },
        {
            "author_id": "234186630",
            "created_at": "2015-11-21T00:32:10.000Z",
            "id": "667863033746558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando os segredos da natureza: Cavernas!!!! \u2014 se sentindo \u00f3tima em PETAR- Parque Estadual do Alto Ribeiro https://t.co/NTMGSHWqGX"
        },
        {
            "author_id": "3185118941",
            "created_at": "2015-11-21T00:18:56.000Z",
            "id": "667859705985900545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudando de assunto: o q est\u00e1 acontecendo na Chapada Diamantina? \u00c9 um parque Nacional! Qto de negligencia est\u00e1 havendo? MUIIIIITAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2015-11-20T23:38:01.000Z",
            "id": "667849409019961344",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Bolivia: Represa inundar\u00e1 parte de um parque nacional, uma reserva da biosfera e dezenas de terras ind\u00edgenas https://t.co/uoJkjn6foP"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-20T23:37:29.000Z",
            "id": "667849271811506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/D9NQ6QWBtC https://t.co/IJvaTiJULM"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-20T23:37:25.000Z",
            "id": "667849258238783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo n\u00e3o est\u00e1 controlado; brigadistas combatem chamas dentro e fora do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/PUcLFIXTud https://t.co/COK9Y9udKh"
        },
        {
            "author_id": "479576114",
            "created_at": "2015-11-20T23:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "791635",
                        "start": 114,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "667848935067750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Odacy comemora reclassifica\u00e7\u00e3o para APA da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio Tatu Bola - https://t.co/74Yy31ph91 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "179970817",
            "created_at": "2015-11-20T23:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "667845025074692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/wwU3JbmcNm"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-11-20T23:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02952874,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "667843962552610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/qk5mCuW94Z"
        },
        {
            "author_id": "515028157",
            "created_at": "2015-11-20T23:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74519144,
                        -28.1422944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "667843608524038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextouuuu (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/sB1awOZGKR"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2015-11-20T23:05:42.000Z",
            "id": "667841273789853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Crato. Abaixo da est\u00e1tua de nossa senhora de F\u00e1tima. https://t.co/O2bd5OpYqx"
        },
        {
            "author_id": "19662134",
            "created_at": "2015-11-20T22:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "667831684784492548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da fauna do Parque Nacional do Igua\u00e7u! #ferias #nature #fauna\u2026 https://t.co/hSpYvTIz6U"
        },
        {
            "author_id": "349806251",
            "created_at": "2015-11-20T22:18:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "667829376453492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/HFI8fSqRT2"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-11-20T22:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1316767134383583232",
                        "start": 86,
                        "username": "SaltaTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 100,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "667824806134353922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje lembramos a funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Los Cardones, em Salta #ArgentinaPorVoc\u00ea @SaltaTurismo @ParquesOficial https://t.co/U2POxg1UFD"
        },
        {
            "author_id": "140161876",
            "created_at": "2015-11-20T21:11:41.000Z",
            "id": "667812582254751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBINHAS - Parque Natural Municipal costeira de Zimbros... https://t.co/2Bk8EBjXnX"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-20T21:10:16.000Z",
            "id": "667812225885667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nHomens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. Toras de madeiras, tratores e r\u00e1dios amadores tamb\u00e9m foram apreendid\u2026"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-11-20T21:09:30.000Z",
            "id": "667812030246551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam fogo na Chapada Diamantina: Os focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina,... https://t.co/wMPVLeSIvW"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-11-20T21:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "667810863781294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-11-20T21:02:44.000Z",
            "id": "667810331071131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/RSI6uddixE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-11-20T21:02:43.000Z",
            "id": "667810323328462849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/EXr9QjnFRG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-11-20T21:02:37.000Z",
            "id": "667810302084276225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/VEcIGd8sSJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-11-20T21:02:30.000Z",
            "id": "667810268982870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/uaFy2g3MjC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-11-20T21:02:18.000Z",
            "id": "667810221004210177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/SXq48A1Ij7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-11-20T21:02:12.000Z",
            "id": "667810194185842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/xgbblt3F4u #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:47.000Z",
            "id": "667810091626688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/kM00OEq7UK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:40.000Z",
            "id": "667810062635675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/XsQb4DrQQF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:38.000Z",
            "id": "667810052179296257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/U8zRsoUV2C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:31.000Z",
            "id": "667810021820907521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/Bg2CqaRIV3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:28.000Z",
            "id": "667810010500431874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/LYNH8NY43x #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:27.000Z",
            "id": "667810004989140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/YX8grJf82L #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:24.000Z",
            "id": "667809995342245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/hTrEWP6Vdp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:24.000Z",
            "id": "667809991806468099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/gF3ULgRUVN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:23.000Z",
            "id": "667809987729604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/q574Mb0Sr4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:22.000Z",
            "id": "667809984692883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/gJOYXH4QZH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:20.000Z",
            "id": "667809977566801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/21hc6OE1KQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:18.000Z",
            "id": "667809970507771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/qIgtsK12AX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:18.000Z",
            "id": "667809966661636097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/OQGyFItuIw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:15.000Z",
            "id": "667809957702537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/cc0ULmgbdF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:09.000Z",
            "id": "667809932117323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/zmc93B9eKZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:08.000Z",
            "id": "667809928740868097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/DGrjnG47OU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:07.000Z",
            "id": "667809923246370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/PmNTSf0zgA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:06.000Z",
            "id": "667809917772763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/nfWcG8o3Ke #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:03.000Z",
            "id": "667809903717707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/QSdx4YRZP9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-11-20T21:01:01.000Z",
            "id": "667809896121790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/1AvWufPVJo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:59.000Z",
            "id": "667809890832805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/lHF9wBXZ7P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:55.000Z",
            "id": "667809873380274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/lLs5noZGQr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:55.000Z",
            "id": "667809871467687937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/rpAbho1NpY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:50.000Z",
            "id": "667809850328375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/Z9LR4hU5Ry #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:42.000Z",
            "id": "667809816337776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/Ae2ifAlPqD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:36.000Z",
            "id": "667809792547667969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/g60tPMgUe9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:34.000Z",
            "id": "667809785341849601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de madeiras, trator... https://t.co/88tiNcnbTH"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:31.000Z",
            "id": "667809772758958081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de madeiras, trator... https://t.co/T0OuY2cTP1"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:31.000Z",
            "id": "667809770888261633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/OaCF5tWnCy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:28.000Z",
            "id": "667809759412645889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/Q5y7mmC7gi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:28.000Z",
            "id": "667809758087254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de madeiras, trator... https://t.co/2LF6utXc9y"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:24.000Z",
            "id": "667809742866132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/Q8sJy46h16 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:20.000Z",
            "id": "667809724658614273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/wokwDcOGxy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:15.000Z",
            "id": "667809705352302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/4yRJeGnhQK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-11-20T21:00:09.000Z",
            "id": "667809679397949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Homens foram detidos durante opera\u00e7\u00e3o na Floresta nacional Jamari. \nToras de ma... https://t.co/Eej5ppKYMV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-11-20T20:56:53.000Z",
            "id": "667808856198647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam fogo na Chapada Diamantina: Os focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina,... https://t.co/6FirHQDpDA"
        },
        {
            "author_id": "81496812",
            "created_at": "2015-11-20T20:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "667808272473174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatim ciclista e do A\u00e7a\u00ed. \u2764\ufe0f\n#hardcore #a\u00e7ai #descolado @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/XuNqLGf6Yg"
        },
        {
            "author_id": "33625790",
            "created_at": "2015-11-20T20:04:05.000Z",
            "id": "667795568782110720",
            "in_reply_to_user_id": "33625790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A regi\u00e3o \u00e9 alvo de inc\u00eandios, h\u00e1 mais de 20 dias, que j\u00e1 destru\u00edram 9 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional local."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-20T20:00:32.000Z",
            "id": "667794678339670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional da Chapada Diamantina s\u00e3o controlados,\u2026 https://t.co/Ndptm95x2R https://t.co/6LVnEnSp0G"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-20T20:00:29.000Z",
            "id": "667794663730909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional da Chapada Diamantina s\u00e3o controlados,\u2026 https://t.co/LDsowwfGC9 https://t.co/ZSGTCefdA7"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-11-20T19:51:25.000Z",
            "id": "667792382155358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiros na entrada do Parque Estadual da Ilhabela... \n\n#ilhabelaSP #Ilhabela https://t.co/cCD6Qm6sL7"
        },
        {
            "author_id": "86972071",
            "created_at": "2015-11-20T19:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60457055,
                        -23.48268116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "667790493741379585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equil\u00edbrio, tranquilidade, positividade.. \ud83c\udf43 @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/gXJF7CqMjO"
        },
        {
            "author_id": "2988103786",
            "created_at": "2015-11-20T19:34:34.000Z",
            "id": "667788141797986306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ecol\u00f3gico Kurt Beer https://t.co/G5qbYAM8oR"
        },
        {
            "author_id": "217118855",
            "created_at": "2015-11-20T19:26:36.000Z",
            "id": "667786138447273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural... #FotoDeCultur\u00edsima #Australia #NuevaZelanda #Turismo #FotoPostal\u2026 https://t.co/4rfNwHGvlO"
        },
        {
            "author_id": "19942563",
            "created_at": "2015-11-20T19:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "667782862125539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#013 #fixasantos #fixastos #fixie #fixedgear #fixedgearbrasil @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/3LlTIwccps"
        },
        {
            "author_id": "60459766",
            "created_at": "2015-11-20T19:12:32.000Z",
            "id": "667782595019587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime! Seja condom\u00ednio de luxo, seja Minha Casa Minha Vida.\nHaddad quer... https://t.co/KdgQfxFixi"
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2015-11-20T18:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "667772123520307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/MsD3C9bVrA"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-11-20T18:03:09.000Z",
            "id": "667765135197528065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho da Pedra da Bacia ou Pedra Alta, Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro,  SP https://t.co/sgzb8wTp0f"
        },
        {
            "author_id": "4053666533",
            "created_at": "2015-11-20T17:48:22.000Z",
            "id": "667761413671251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se esque\u00e7a que o ingresso para entrar no parque nacional s\u00f3 pode ser comprado na hora #FicaADica \ud83d\ude0a\ud83d\ude06 https://t.co/CfgiIxVpdn"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2015-11-20T17:47:03.000Z",
            "id": "667761083919278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF #G1 https://t.co/6vDVSSnjIt"
        },
        {
            "author_id": "69905503",
            "created_at": "2015-11-20T17:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.501785,
                        -23.038353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "667759315051257860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Prainha https://t.co/EetgUVUhwA"
        },
        {
            "author_id": "24821496",
            "created_at": "2015-11-20T17:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "667756948163571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah... Esses humanos... Que coisa! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/KYksKVjORx"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-20T17:30:02.000Z",
            "id": "667756803300696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce\nFotografia: Elvira Nascimento\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y)"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2015-11-20T17:26:23.000Z",
            "id": "667755884488036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CBN Total - 'Inc\u00eandio na Chapada Diamantina est\u00e1 queimando a parte mais relevante do parque nacional': https://t.co/nNs6ktbb4o"
        },
        {
            "author_id": "2364386630",
            "created_at": "2015-11-20T16:34:24.000Z",
            "id": "667742801967357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe 23\u00aa Sa\u00edda Fotogr\u00e1fica - Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/xcuiHy3xgw"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-11-20T15:50:55.000Z",
            "id": "667731858218618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Odacy comemora reclassifica\u00e7\u00e3o para APA da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio Tatu Bola:... https://t.co/REB7qEIeHP #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "68215711",
            "created_at": "2015-11-20T15:24:42.000Z",
            "id": "667725259328499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipopotossauro #hippo #zoo #museum #recife \ud83d\udcf7 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/LrtTP4LNq9"
        },
        {
            "author_id": "2557567327",
            "created_at": "2015-11-20T15:23:41.000Z",
            "id": "667725005665488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Lapinha \u2764\u2764\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Do Sumidouro https://t.co/yvtggYjjxc"
        },
        {
            "author_id": "176564675",
            "created_at": "2015-11-20T15:19:12.000Z",
            "id": "667723875401269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional Hwange, no Zimb\u00e1bue em \u00c1frica, foi not\u00edcia h\u00e1 poucos meses devido \u00e0 morte do le\u00e3o Cecil,... https://t.co/iQB469nPR7"
        },
        {
            "author_id": "177739102",
            "created_at": "2015-11-20T15:16:13.000Z",
            "id": "667723126793375746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se beber pedale, vers\u00e3o off road \ud83c\udf26\ud83c\udf2b\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83d\udeb5\ud83c\udffd @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/TBNowcGBCP"
        },
        {
            "author_id": "2193889236",
            "created_at": "2015-11-20T15:13:02.000Z",
            "id": "667722324683173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando uma volta no #centro nesse #feriado @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/tlgnCUR61b"
        },
        {
            "author_id": "2255209420",
            "created_at": "2015-11-20T14:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93497192,
                        -19.9045394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "667715938817437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinha preferida \ud83d\udc95\u2764\ufe0f @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico\u2026 https://t.co/Pe2ra1ZpEr"
        },
        {
            "author_id": "3760894337",
            "created_at": "2015-11-20T14:43:16.000Z",
            "id": "667714832444039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do Boi! (interior do canyon Itaimbezinho - portal)\nParque Nacional Aparados da Serra https://t.co/R7S8WyZ1JP"
        },
        {
            "author_id": "278200059",
            "created_at": "2015-11-20T13:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "221658696",
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "667699866659868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios https://t.co/Jmd1fPVNxd DOCUMENT\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2015-11-20T13:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "667697933958184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o mundo todo lucra com turismo em seus Parque Nacionais, nosso amado Parque Nacional da\u2026 https://t.co/sPF5gDl29Q"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2015-11-20T13:25:09.000Z",
            "id": "667695174185852929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odacy comemora reclassifica\u00e7\u00e3o para APA da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio Tatu Bola https://t.co/oFIf8G9TBP"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2015-11-20T13:14:07.000Z",
            "id": "667692396176662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 27 e 28 de novembro, o Parque  Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 duas edi\u00e7\u00f5es do \u2018Luau das Cataratas https://t.co/vVpALNDNbN"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-11-20T12:58:14.000Z",
            "id": "667688402851143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/RgwjfVKeNI"
        },
        {
            "author_id": "4106068577",
            "created_at": "2015-11-20T12:54:57.000Z",
            "id": "667687575084261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Monteiro Lobato pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/XRFGluJI9g https://t.co/KVHkJ6Pd4w"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-11-20T12:37:16.000Z",
            "id": "667683123329671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaio de Aiuruoca,  Parque Estadual da Serra do Papagaio, Aiuruoca, MG https://t.co/Q8W0pPVWTj"
        },
        {
            "author_id": "2628779104",
            "created_at": "2015-11-20T12:12:48.000Z",
            "id": "667676967412629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/FEcEXXPe8S"
        },
        {
            "author_id": "107160790",
            "created_at": "2015-11-20T12:08:04.000Z",
            "id": "667675778084016131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os | VEJA Rio https://t.co/MZy4UdCv59"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-11-20T11:45:13.000Z",
            "id": "667670025780789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra, PA https://t.co/51cvcmx2V6"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-11-20T11:28:04.000Z",
            "id": "667665707753041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional #TorresDelPaine no #Chile. Voc\u00ea tem boas fotos de nosso pa\u00eds? #FridayPhotoFanChile https://t.co/XNRHnwVE3G"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-11-20T11:25:06.000Z",
            "id": "667664962278596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/Vkkbr7Zs76"
        },
        {
            "author_id": "191746353",
            "created_at": "2015-11-20T11:24:54.000Z",
            "id": "667664911900631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os | VEJA Rio https://t.co/RplD0Gy63Z"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2015-11-20T10:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "188683808",
                        "start": 124,
                        "username": "pensamentoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "667657582874619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fronteira Brasil/Peru.Maiores reservas naturais do mundo.Parque Nacional Sierra Del Divisor  -  https://t.co/iIqgBnjSib via @pensamentoverde"
        },
        {
            "author_id": "26541021",
            "created_at": "2015-11-20T10:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83634722",
                        "start": 1,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "667655916808990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@bandnewsfmrio: O ouvinte Daniel Toffoli informa q servidores do Parque Nacional da Floresta da Tijuca est\u00e3o fazendo uma paralisa\u00e7\u00e3o (+)\""
        },
        {
            "author_id": "221938411",
            "created_at": "2015-11-20T10:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "667655165361692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/QxXUVhmTOv"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2015-11-20T10:45:07.000Z",
            "id": "667654903150563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ouvinte Daniel di Giorgi Toffoli informa que os servidores do Parque Nacional da Floresta da Tijuca est\u00e3o fazendo uma paralisa\u00e7\u00e3o (+)"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2015-11-20T10:40:42.000Z",
            "id": "667653788564627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu acampar no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis? https://t.co/VXJKiTK8Zn #teres\u00f3polis #riodejaneiro #camping #trilhasrj"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2015-11-20T10:22:29.000Z",
            "id": "667649203842195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola pode passar a ser \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/FsSTF8FTmf"
        },
        {
            "author_id": "241092301",
            "created_at": "2015-11-20T10:18:40.000Z",
            "id": "667648243006906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF #G1 https://t.co/gV5oi0byqV"
        },
        {
            "author_id": "182677663",
            "created_at": "2015-11-20T09:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10049849,
                        -15.57804922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "667639530808307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/suObUarxSH"
        },
        {
            "author_id": "3990661997",
            "created_at": "2015-11-20T09:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "67362438",
                        "start": 0,
                        "username": "junjiabe"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "67180789",
                        "start": 10,
                        "username": "MarcoBertaiolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "667635310784847872",
            "in_reply_to_user_id": "67362438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@junjiabe @MarcoBertaiolli quem sabe poderemos contar com um turismo ecol\u00f3gico e sustentavel com a reabertura de nosso parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-20T09:02:59.000Z",
            "id": "667629196794007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF - https://t.co/wiI7GP8N4z"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-20T09:02:43.000Z",
            "id": "667629132033855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Fiscais derrubam mais 18 casas em... https://t.co/vcIShkSp1Q"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2015-11-20T08:58:20.000Z",
            "id": "667628028122542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/TxmhYlbgXf"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-20T08:56:45.000Z",
            "id": "667627630095679489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF\" https://t.co/hZVEmfve7d"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-20T08:54:49.000Z",
            "id": "667627143304646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF: Opera\u00e7\u00e3o come\u00e7ou na ter\u00e7a; 31 constru\u00e7\u00f5es ... https://t.co/denKygT2yC"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2015-11-20T08:54:42.000Z",
            "id": "667627111872466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF: Opera\u00e7\u00e3o come\u00e7ou na ter\u00e7a; 31 constru\u00e7\u00f5es ... https://t.co/Ou8nMbSzWQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-20T08:54:10.000Z",
            "id": "667626978724286464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF: Opera\u00e7\u00e3o come\u00e7ou na ter\u00e7a; 31 constru\u00e7\u00f5es ... https://t.co/peZ3i9zqm3"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-20T08:53:52.000Z",
            "id": "667626905508548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF: Opera\u00e7\u00e3o come\u00e7ou na ter\u00e7a; 31 constru\u00e7\u00f5es ... https://t.co/Ai5SfhFvrI"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-20T08:53:50.000Z",
            "id": "667626897539338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF: Opera\u00e7\u00e3o come\u00e7ou na ter\u00e7a; 31 constru\u00e7\u00f5es ... https://t.co/qTCj7VVGtE"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-11-20T08:49:41.000Z",
            "id": "667625851828047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/TonI4YXDMD"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-20T08:41:59.000Z",
            "id": "667623912738549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF\" https://t.co/hZVEmfve7d"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-11-20T08:30:36.000Z",
            "id": "667621050268655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/VzfJ4YiDn5"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-11-20T08:30:30.000Z",
            "id": "667621022468849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/7TETTlsvsI"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-11-20T08:30:12.000Z",
            "id": "667620949018152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais derrubam mais 18 casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/NpxeXshOdy"
        },
        {
            "author_id": "182105888",
            "created_at": "2015-11-20T03:47:09.000Z",
            "id": "667549718088650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/OXFROnsa4R"
        },
        {
            "author_id": "304132171",
            "created_at": "2015-11-20T02:44:01.000Z",
            "id": "667533827254808577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os | VEJA Rio https://t.co/3gPcVRTGit"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-20T02:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "667531951549636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/3VeYWP69RE"
        },
        {
            "author_id": "4260095174",
            "created_at": "2015-11-20T02:26:41.000Z",
            "id": "667529467846234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades. https://t.co/5fdgdG2zt4"
        },
        {
            "author_id": "116803984",
            "created_at": "2015-11-20T01:33:56.000Z",
            "id": "667516190575697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #top #linda #arara @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/h7z9y6Hfd8"
        },
        {
            "author_id": "116803984",
            "created_at": "2015-11-20T01:31:23.000Z",
            "id": "667515548851421185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! Para mim o mais lindo das aves #tucano #top #nofilter @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/lgkHnLWgkG"
        },
        {
            "author_id": "322686182",
            "created_at": "2015-11-20T01:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "762057320",
                        "start": 0,
                        "username": "Triii_Polar"
                    }
                ]
            },
            "id": "667513687444463616",
            "in_reply_to_user_id": "762057320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Triii_Polar ultima vez que fomos acampar foi na lagoa, em Arambar\u00e9, mas \u00e9 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a\u00ed \u00e9 arriscado, podem mandar sair"
        },
        {
            "author_id": "116803984",
            "created_at": "2015-11-20T01:19:40.000Z",
            "id": "667512601413353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas! #top #lindo #amovc #nofilter @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/jmR0mOxj1o"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2015-11-20T01:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "53085255",
                        "start": 130,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "667511457496584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 02 de dezembro audi\u00eancia p\u00fablica no Parque Estadual de Mirador. C\u00e2mara Municipal \u00e0s 10 horas. Preservar o Parque, compromisso @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "116803984",
            "created_at": "2015-11-20T01:09:47.000Z",
            "id": "667510112953724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #top #lindo #foda @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VL70158PHC"
        },
        {
            "author_id": "227354083",
            "created_at": "2015-11-20T00:54:21.000Z",
            "id": "667506231288815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/Lul4hA4Qmp"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2015-11-20T00:52:22.000Z",
            "id": "667505729889267713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/ZcvIrfW4Th"
        },
        {
            "author_id": "1703000250",
            "created_at": "2015-11-20T00:40:10.000Z",
            "id": "667502662397595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades https://t.co/ov7C0F98i1"
        },
        {
            "author_id": "1357081562",
            "created_at": "2015-11-20T00:16:01.000Z",
            "id": "667496584561561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades https://t.co/mfh8rwn5hq"
        },
        {
            "author_id": "240780705",
            "created_at": "2015-11-20T00:11:42.000Z",
            "id": "667495495732891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de lama t\u00f3xica amea\u00e7a Parque Nacional de Abrolhos no Brasil - Mundo - RTP Not\u00edcias https://t.co/mLLZDAvyS4"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-11-19T23:47:31.000Z",
            "id": "667489409156165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "by andarillocom: Vista da praia de S\u00e3o Conrado da Pedra Bonita. A Pedra Bonita fica dentro do Parque Nacional da Fl\u2026 https://t.co/hWoV9DEF6Y"
        },
        {
            "author_id": "275614935",
            "created_at": "2015-11-19T23:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9293823,
                        -19.925209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "667489019194839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela, claro que a Vale t\u00e1 de olho. \ud83c\udf04 @\u2026 https://t.co/KeK2e3i6BV"
        },
        {
            "author_id": "122415865",
            "created_at": "2015-11-19T23:34:49.000Z",
            "id": "667486215172661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, por mais de 20 dias, o maior desde 2008. https://t.co/FHpAOx5bER"
        },
        {
            "author_id": "5907872",
            "created_at": "2015-11-19T23:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "667480352198402050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/Qu045kbAML"
        },
        {
            "author_id": "3902495775",
            "created_at": "2015-11-19T23:03:35.000Z",
            "id": "667478354803716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entra com mandado para pescar em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Mar Sem Fim: https://t.co/AhDTG7HW1l"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [georgelima_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "georgelima_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "georgelima_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florence, AL",
                "id": "7ae765412ef88940",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024221765",
                "name": "TimBetaPontos",
                "username": "TIM_BETA_1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67615886",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Paulo_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828406422",
                "name": "Elisson ameida",
                "username": "ElissonAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262385042",
                "name": "Tiago Muniz",
                "username": "Tikomuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736407976",
                "name": "Pabloreis333#timbeta",
                "username": "pabloreis333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492187757",
                "name": "daniel b. #timbeta",
                "username": "daniellbs_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523194239",
                "name": "Silva Beta",
                "username": "elibetasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213098960",
                "name": "zayn",
                "username": "zaynmalwik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332698630",
                "name": "Cida Tim Beta",
                "username": "CidaTimBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418339149",
                "name": "Jefferson Modesto",
                "username": "kaus_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66878741",
                "name": "gui alves",
                "username": "guialvescs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249742017",
                "name": "Felipe Jos\u00e9",
                "username": "justanafterlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187311972",
                "name": "Alberto Ferreira",
                "username": "albertocedaspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321674260",
                "name": "Eduardo Dias",
                "username": "ThugMarshall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651975112",
                "name": "marcos vinicius",
                "username": "marcosv98080788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168612860",
                "name": "zenilva silva",
                "username": "silvazenilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760291147",
                "name": "Pamonharia Bom Sabor",
                "username": "PamonhariaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218351412",
                "name": "Fique por dentro ;)",
                "username": "News3254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149323068",
                "name": "Not\u00edcias 24hrs",
                "username": "noticias_24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17696000",
                "name": "UOL - Home Page",
                "username": "portalUOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129828882",
                "name": "Adriano D'\u00c1vila",
                "username": "cassio491",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622420535",
                "name": "Roberto Silva",
                "username": "Betao82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365721480",
                "name": "Free Music Downloads",
                "username": "Livemochass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246039300",
                "name": "Robson Cesar Marques",
                "username": "Robson488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98229420",
                "name": "Michel Alves Silva",
                "username": "michelsilves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48119189",
                "name": "Hel\u00f4 Marrocos",
                "username": "heloisamarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139074451",
                "name": "cfontes",
                "username": "cahhfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68037728",
                "name": "Alexandre (DJ Goma)",
                "username": "ale_goma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83462899",
                "name": "Oompa-l\u00fampem",
                "username": "anilarocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820740",
                "name": "Amanda Roberta \u2605\u5f61",
                "username": "amandarobertta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792493380",
                "name": "ThunberGames",
                "username": "ThunberGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394339025",
                "name": "JJCC_Brasil",
                "username": "JJCC_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57068292",
                "name": "P3rsio SP",
                "username": "P3RSIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777922743",
                "name": "mzzn",
                "username": "Mozzein_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491398616",
                "name": "Flavio Dias Marin",
                "username": "FlavioDiasMarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924233468",
                "name": "Yoseph",
                "username": "pqpyoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455448321",
                "name": "@pqpleandroo",
                "username": "pqpleandroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864922633",
                "name": "L\u00e9o \u26c4",
                "username": "LeoooSouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68215711",
                "name": "Mau Victorino",
                "username": "mdemauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848393377",
                "name": "Four Seasons Hotel Bogot\u00e1",
                "username": "FSBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157043616",
                "name": "ansiedade e \u00f3dio acumulado",
                "username": "cogumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135716371",
                "name": "jo\u00e3o pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joao_815",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464785335",
                "name": "Mateus Moreira",
                "username": "MateussMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78353874",
                "name": "jordank",
                "username": "jordankarllos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276771817",
                "name": "Adriana Nascimento",
                "username": "adrianahouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84932427",
                "name": "Bas\u00edlio Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BasilioSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39824860",
                "name": "fingindo que n\u00e3o t\u00f4 vendo",
                "username": "Jottaele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4235259951",
                "name": "Carol Godinho",
                "username": "carolgodinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414373380",
                "name": "Jo\u00e3o Fhilype",
                "username": "JFhilype",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698063468",
                "name": "sunshine \u2600\ufe0f",
                "username": "thiffanymaite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338410522",
                "name": "TV ALBA",
                "username": "tvalba_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834220921",
                "name": "Pousada do Careca",
                "username": "PousadadoCareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172777821",
                "name": "Karen Andrade",
                "username": "Karen_Andrade25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019083040",
                "name": "Interchap Global",
                "username": "InterchapGlobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250430367",
                "name": "Leno Carmo",
                "username": "Leno_Carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3191965337",
                "name": "Jornalwebdigital",
                "username": "jornalwebdigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161323816",
                "name": "Taumaturgo Moura",
                "username": "taumaturgomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36228664",
                "name": "Bravinha",
                "username": "bravim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323727768",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurruancp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329595191",
                "name": "Hanna",
                "username": "almeidahannaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301754914",
                "name": "Agora Sudoeste",
                "username": "agorasudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3495290178",
                "name": "Horny",
                "username": "florentino_fdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22235590",
                "name": "Dagomir Marquezi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8d",
                "username": "DagomirMarquezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836842180",
                "name": "Zcult",
                "username": "zcultorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494958384",
                "name": "Sonia Maria Belfort",
                "username": "BelfortMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332863270",
                "name": "joao moura \u264f",
                "username": "jcbmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91985628",
                "name": "Nubia de Oliveira",
                "username": "nubiaoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45886368",
                "name": "Divino G. da Silva",
                "username": "Pkador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471364309",
                "name": "Andre Afonso",
                "username": "andreafonso174",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382268553",
                "name": "Michael Dunn Caceres",
                "username": "m_dunncaceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074552415",
                "name": "Phyllyppy Nascimento",
                "username": "Phylnasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305505327",
                "name": "Li",
                "username": "lirrietlib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159266016",
                "name": "C\u00edcero J\u00fanior",
                "username": "jrcamargod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144553333",
                "name": "thau",
                "username": "_thatames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338591",
                "name": "Vera Martins em \ud83c\udfe0",
                "username": "veramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52406293",
                "name": "juju_gomes",
                "username": "juju_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44270311",
                "name": "LUIZ CLAUDIO PINHO",
                "username": "luizclaudioprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126935078",
                "name": "Di\u00e1rio Do Homer",
                "username": "gilmar36mp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736098216",
                "name": "Jornal ZO",
                "username": "jornalZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2554869444",
                "name": "Bia Neves",
                "username": "belagneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419457299",
                "name": "Leandro Paiva",
                "username": "_Leapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5907872",
                "name": "nando",
                "username": "antenando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537545926",
                "name": "Belly Teixeira",
                "username": "bellytei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81867223",
                "name": "MACAU",
                "username": "MACAUSARARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158277424",
                "name": "Jenifer",
                "username": "_mourajeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154597336",
                "name": "Emy",
                "username": "_ribeiroemy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566634603",
                "name": "Jonatas Indiano",
                "username": "JonatasIndiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032362559",
                "name": "lukinhas\u270b\ufe0f",
                "username": "fariaslucas41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3952035795",
                "name": "Felipe Tiza",
                "username": "felipe_tiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259463250",
                "name": "Glaucio Bianchetti",
                "username": "GlaucioBianchet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71553839",
                "name": "J. Wesley",
                "username": "joaswesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667063035",
                "name": "Sabores e Trilhas",
                "username": "saboresetrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901917165",
                "name": "Viniciusaraujom",
                "username": "1viini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515028157",
                "name": "Silvana",
                "username": "_silvanaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573008881",
                "name": "Italo",
                "username": "italobianchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71231763",
                "name": "valandro",
                "username": "lucasunser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73617380",
                "name": "Eliane Calvet",
                "username": "linou1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121177868",
                "name": "Orlando J\u00fanior Binda",
                "username": "Bindamadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167496090",
                "name": "FLORINDA TIMBETA",
                "username": "FlorinMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3143656384",
                "name": "@",
                "username": "JeniiHoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926983706",
                "name": "Evelin",
                "username": "cerutti_evelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348248613",
                "name": "Vitoria Pimenta",
                "username": "Pimentavi21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940585833",
                "name": "hugo",
                "username": "MigueisHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805213183",
                "name": "Gabriela Flauzino",
                "username": "gabiiflauzino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377749571",
                "name": "Tuly Costa\ufe0f \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tuly_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303914170",
                "name": "Pedro de Deus",
                "username": "DeDeuus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37502650",
                "name": "Zagovisk",
                "username": "ri_zago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575227841",
                "name": "Insatisfeito",
                "username": "caiocoraini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76479479",
                "name": "mundinho ze gotinha",
                "username": "_knockmedown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134907175",
                "name": "z\u00e9",
                "username": "jotaerrreponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139060452",
                "name": "Marcos Araujo",
                "username": "b_marcosaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20819944",
                "name": "#VacinaParaTodos",
                "username": "francisodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244238556",
                "name": "bia",
                "username": "_Bianca_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426174310",
                "name": "Joalcy Lopes",
                "username": "JoalciLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85809396",
                "name": "GracielleMacieira",
                "username": "CielleMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40338773",
                "name": "Ser Ancestral",
                "username": "AncientThing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207750807",
                "name": "Mario Lucio",
                "username": "mariolgsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481688905",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "luisf9051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439731424",
                "name": "zabella",
                "username": "bbla_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85569975",
                "name": "Cons\u00f3rcio PCJ",
                "username": "consorcio_pcj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623911847",
                "name": "Ludmila Rodrigues",
                "username": "ludmila_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240015298",
                "name": "Fabio santos\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "fabioods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179970817",
                "name": "La\u00edsa",
                "username": "LahzynhaSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325885155",
                "name": "Amanda Novacoski",
                "username": "amandanovacoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24020472",
                "name": "Ro Godoy",
                "username": "RoGodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76732553",
                "name": "O Nacional",
                "username": "JornalONacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291417550",
                "name": "Delterra Turismo",
                "username": "delterratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780789980",
                "name": "Ricardo Mac\u00eado",
                "username": "ricardoridag1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70409725",
                "name": "Thiago Fireinice",
                "username": "fireinice_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169597536",
                "name": "MonaLisa Maui",
                "username": "geishafabulous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58337385",
                "name": "Dicas do Alvinho",
                "username": "olucasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867175093",
                "name": "David M\u00fcller",
                "username": "davidismael281",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054421",
                "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8b\ud835\udc96 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8c",
                "username": "JujuMark_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183833664",
                "name": "belinha",
                "username": "belamerisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238368524",
                "name": "Bruno Nunes",
                "username": "brunomigueln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16901761",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jesus Lamarino \ud83c\udd98 #VacinaParaTodosJ\u00e1 \ud83d\udc96",
                "username": "AndersonAlvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108044607",
                "name": "Renan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "oaparecidorenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933969507",
                "name": "Minho em Festa",
                "username": "MinhoemFesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117098012",
                "name": "Eric.okesf",
                "username": "eric_okesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582261871",
                "name": "Celma Paese",
                "username": "PaeseCelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170613",
                "name": "RCL Planejamento",
                "username": "rclplanejamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59690356",
                "name": "Lucas Duplat",
                "username": "iduplat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489550901",
                "name": "Alan Mezzomo \ud83d\udd06 \u262d",
                "username": "alan_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804738410",
                "name": "Eduardo Wernech",
                "username": "EWernech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412460385",
                "name": "AMANDA ROCHA",
                "username": "_ADNNAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363723649",
                "name": "triste com t",
                "username": "vtrmrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52772100",
                "name": "Mari\u00e2ngela Portela",
                "username": "mariiiangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106241879",
                "name": "St\u00e9fanne Leonez",
                "username": "sleonez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837751422",
                "name": "Vera Lucia Teixeira",
                "username": "mamaluzvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92516350",
                "name": "Rede Brasil Aluguel",
                "username": "SigaRedeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322452051",
                "name": "Dula Weissbock",
                "username": "renascernaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316967",
                "name": "Milena Machado",
                "username": "myllysmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204580127",
                "name": "Z\u00e9 Geraldo #LulaLivre",
                "username": "depzegeraldopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45254923",
                "name": "BRUNO FOGA\u00c7A",
                "username": "brunofogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82664508",
                "name": "Marina Lomonaco",
                "username": "marinalomonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242180662",
                "name": "Gabriela Kaiser",
                "username": "gkaiserb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478327066",
                "name": "D\u00e1-lhe!!!",
                "username": "MutioMais_SEXO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394263703",
                "name": "luisfillipelula",
                "username": "luisfillipelula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78623837",
                "name": "Daniele",
                "username": "danilabanian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82379871",
                "name": "Fabi",
                "username": "fa__biana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225447718",
                "name": "Z\u00d3 #BETA",
                "username": "zocaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439685284",
                "name": "Daiane SaMo",
                "username": "Daiane_SaMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532301567",
                "name": "Solange Sim\u00f5es",
                "username": "Solsimoesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309222696",
                "name": "gustavo",
                "username": "gustavo157zk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69135695",
                "name": "Sandra Buriti",
                "username": "chicleteesman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028856691",
                "name": "Rog\u00e9rio Sousa",
                "username": "cinco_estrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189270800",
                "name": "Denise Ribeiro",
                "username": "nise_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42097446",
                "name": "Paula Andrade",
                "username": "paula_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43042977",
                "name": "\u2206linelu\u2206\u2122",
                "username": "alinelua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875417581",
                "name": "Mamilos Podcast",
                "username": "Mamilospod",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18374171",
                "name": "CORONELDOBLOG",
                "username": "coroneldoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220937459",
                "name": "jesus cristobal morg",
                "username": "morgandem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431977656",
                "name": "Himar Gonz\u00e1lez",
                "username": "HimarGonzalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44957662",
                "name": "Comece agora",
                "username": "abrhestagios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142912838",
                "name": "M\u00e1rcio Roberto Thom\u00e9",
                "username": "marciorthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053657274",
                "name": "SBCS",
                "username": "sbcs_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166991258",
                "name": "Tiago  Gomes",
                "username": "TigomesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525681880",
                "name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd78",
                "username": "guuigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199070915",
                "name": "Discoberta O BLOG",
                "username": "DiscobertaOblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173390745",
                "name": "JOVEM GGANI \u00c9 O DEBOCHE PURO",
                "username": "jovemggani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580563808",
                "name": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u062f \u0644\u0644\u0647AL-AZIZ",
                "username": "AL_AZIZ_SADIK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135464164",
                "name": "Maciel Alexandre",
                "username": "leicam1512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344327080",
                "name": "Iago Marinho",
                "username": "deepimarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3916305927",
                "name": "Jeff",
                "username": "olhodevidro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545456533",
                "name": "B\u00e1rbara Carvalho",
                "username": "barbarapintto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42153916",
                "name": "Andr\u00e9 Cordeiro",
                "username": "Deh_Cordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92620856",
                "name": "s\u00f3presttes",
                "username": "felipepresttes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177710638",
                "name": "William Graziane",
                "username": "williamgraziane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66403231",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagosito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234186630",
                "name": "Luene Burigatto",
                "username": "lueneburigatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3185118941",
                "name": "Gabriel Albuquerque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "gabrielaitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479576114",
                "name": "Ronald Torres",
                "username": "rndtorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19662134",
                "name": "Rodrigo Rodam",
                "username": "rodam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349806251",
                "name": "Mirana",
                "username": "moniss_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1316767134383583232",
                "name": "Martin perez turismo",
                "username": "SaltaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140161876",
                "name": "Portal Itapema",
                "username": "portalitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81496812",
                "name": "Katira Ativista \u262d",
                "username": "ilustrakat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33625790",
                "name": "Esporte Clube Bahia",
                "username": "ECBahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86972071",
                "name": "Agatha Borba \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "agathaborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988103786",
                "name": "MuniPiura",
                "username": "muni_piura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217118855",
                "name": "Cultur\u00edsima\u00ae",
                "username": "culturisima2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19942563",
                "name": "Thiago Cavallucci",
                "username": "tcavallucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60459766",
                "name": "Mari Ormenese",
                "username": "MariOrmenese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599172580",
                "name": "SoniaOliveira",
                "username": "soniap_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4053666533",
                "name": "Igu City Bus",
                "username": "IguCitybus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69905503",
                "name": "felipe",
                "username": "FelipeLiisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24821496",
                "name": "Subversivo e Desvirilizante",
                "username": "diogosales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2364386630",
                "name": "Sa\u00eddas Fotogr\u00e1ficas",
                "username": "SaidasFotoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557567327",
                "name": "Natacha | \ud83d\udcfa Tokyo Revengers",
                "username": "Natihyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176564675",
                "name": "Moimenta do D\u00e3o",
                "username": "MoimentadoDao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177739102",
                "name": "T R O P",
                "username": "luiztrop92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193889236",
                "name": "Runa",
                "username": "RunaEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255209420",
                "name": "Sunshine \ud83e\udd8b",
                "username": "Crf_let",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3760894337",
                "name": "S\u00e9rgio Lopes ",
                "username": "natrilha2244270",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278200059",
                "name": "camila",
                "username": "jigsawch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589101358",
                "name": "APJuazeiro",
                "username": "APJuazeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343439328",
                "name": "Edna Oliveira",
                "username": "edna_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106068577",
                "name": "Simone Costa",
                "username": "SimoneC67433681",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2628779104",
                "name": "B.",
                "username": "beatrizxades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107160790",
                "name": "Lourdes Lula da Silva Tayt-Sohn #EuSouLula",
                "username": "lourdestaytsohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191746353",
                "name": "George Marinho",
                "username": "GeorgePGMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26541021",
                "name": "Marcelo GC",
                "username": "MarceloCorisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221938411",
                "name": "Chubby",
                "username": "ChubbyTalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29708152",
                "name": "Viajapedia",
                "username": "viajapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241092301",
                "name": "R\u00e1dio & TV Fibra",
                "username": "radioetvfibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182677663",
                "name": "Pedro Paulo Moura",
                "username": "pepamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3990661997",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "MBSRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362438",
                "name": "JUNJI ABE",
                "username": "junjiabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67180789",
                "name": "Marco Bertaiolli",
                "username": "MarcoBertaiolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182105888",
                "name": "Clayton Santos",
                "username": "_Clayton_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304132171",
                "name": "Candido Pereira",
                "username": "candidopereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260095174",
                "name": "Tr\u00e1nsfuga",
                "username": "TransfugaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116803984",
                "name": "Gabriel Delloiagono",
                "username": "gdelloiagono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322686182",
                "name": "fl\u00e1via",
                "username": "fmcancelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762057320",
                "name": "Ana_Paula\u264c\ufe0f",
                "username": "Triii_Polar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227354083",
                "name": "Vandressa Holanda Gefali",
                "username": "vhgefali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703000250",
                "name": "Solo1comics \u24c2",
                "username": "solo1comics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357081562",
                "name": "Im\u00e1genes Universales",
                "username": "UniversoPic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240780705",
                "name": "DENISE RIOS",
                "username": "denisecrisrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275614935",
                "name": "situa\u00e7\u00e3o de cruzeiro",
                "username": "poolypanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122415865",
                "name": "CLAUDIA CARLA",
                "username": "claudia_carla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3902495775",
                "name": "regina lucia patolea",
                "username": "PatoleaRegina",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "669099672733020160",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cv9hafrdkx9n5vp8hskzadu06kql",
        "oldest_id": "667478354803716096",
        "result_count": 499
    }
}