{
    "data": [
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-11-14T20:27:12.000Z",
            "id": "665627061977935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/pyz0quDNDG #brasil"
        },
        {
            "author_id": "69175427",
            "created_at": "2015-11-14T20:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "665625834426900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PrimerAmazoniaqui - Barranco (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/HOtXetU6yM"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2015-11-14T20:21:08.000Z",
            "id": "665625531933585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/Bm9etGg8Mi"
        },
        {
            "author_id": "240735296",
            "created_at": "2015-11-14T20:21:07.000Z",
            "id": "665625529597321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/EpCswwtuQt"
        },
        {
            "author_id": "144667249",
            "created_at": "2015-11-14T20:16:18.000Z",
            "id": "665624314905935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/I2jT4aCoBW"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-14T20:11:03.000Z",
            "id": "665622993830219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos e v\u00eddeo: Confira imagens do grande inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/0cV73z1oxD https://t.co/5jQRmCIdX2"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T20:10:59.000Z",
            "id": "665622979498242049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos e v\u00eddeo: Confira imagens do grande inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qMymUMVYsp https://t.co/AOfu4LmWYA"
        },
        {
            "author_id": "608823376",
            "created_at": "2015-11-14T20:08:16.000Z",
            "id": "665622294363025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/P1uGZ7mrbR"
        },
        {
            "author_id": "43702623",
            "created_at": "2015-11-14T20:04:17.000Z",
            "id": "665621293266546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle\"\nmundo chega"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-11-14T20:02:06.000Z",
            "id": "665620745050038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOFF Nossos #Montanhistas est\u00e3o no Parque Nacional de \u00c9crins, local conhecido por suas escaladas em cascatas congeladas no inverno."
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-14T20:01:42.000Z",
            "id": "665620641178079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado - https://t.co/IrA2Gj2Hr6 https://t.co/plgOF9Rznt"
        },
        {
            "author_id": "454484307",
            "created_at": "2015-11-14T20:01:28.000Z",
            "id": "665620583313379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o terrorismo do Brasil n\u00e3o para... https://t.co/Ip20pY90FZ"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-14T20:01:23.000Z",
            "id": "665620560873828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque... https://t.co/RrxZ5nZi6V"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-14T19:57:51.000Z",
            "id": "665619674298757121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado\" https://t.co/5XGCvvueBU"
        },
        {
            "author_id": "174654531",
            "created_at": "2015-11-14T19:57:47.000Z",
            "id": "665619655629930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque nacional. Choraria se n\u00e3o estivesse desidratada de tanto suar."
        },
        {
            "author_id": "80931722",
            "created_at": "2015-11-14T19:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665618833948938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando a coisa da natureza de novo \ud83c\udf3e\ud83d\ude0c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/BZokT8hbTZ"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2015-11-14T19:52:46.000Z",
            "id": "665618395006676993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MaiFAgk41w"
        },
        {
            "author_id": "80931722",
            "created_at": "2015-11-14T19:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665618349431369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo trabalhando a coisa da natureza \ud83c\udf3e\ud83d\ude0c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/b13K91CanO"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-11-14T19:52:24.000Z",
            "id": "665618303738642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/FIUL4hpVIH"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-11-14T19:52:17.000Z",
            "id": "665618273501884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/02OayTA7Ci"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-14T19:51:29.000Z",
            "id": "665618070388547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/LVYpdDMUoJ"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-11-14T19:51:12.000Z",
            "id": "665618000154726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/K51J3VFMJW"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-11-14T19:48:54.000Z",
            "id": "665617423257755649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais https://t.co/lj8mzjkDin"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-11-14T19:48:51.000Z",
            "id": "665617409462636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais https://t.co/sAHmL10d5f"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-11-14T19:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14251691,
                        -29.04888643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "665617358220869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que me aparece sem pai nem m\u00e3e... @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul -\u2026 https://t.co/Qi8atywIrm"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-14T19:43:10.000Z",
            "id": "665615977116262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado\" https://t.co/5XGCvvueBU"
        },
        {
            "author_id": "3696103997",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:52.000Z",
            "id": "665614141718003714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CevasnoEncontro \u00e9 s\u00f3 alegria! @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/xk6xK9Wrrr"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:43.000Z",
            "id": "665614104829124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/F2iqepqRgy"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:38.000Z",
            "id": "665614083102605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/lr5E2YVstB"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:24.000Z",
            "id": "665614026118795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/w8yFk1YnCI"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:24.000Z",
            "id": "665614022134378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/QkK4EbhS6A https://t.co/Xb67vO3iod"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:21.000Z",
            "id": "665614009794629632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/QkK4EbhS6A"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:57.000Z",
            "id": "665613910721093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/QEiTOL4XCz"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:51.000Z",
            "id": "665613884221321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/T8dslBDxzI"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:48.000Z",
            "id": "665613871038640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros ... https://t.co/42jOvfZXxG #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:38.000Z",
            "id": "665613829754122241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/8Mj416k1m7"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:31.000Z",
            "id": "665613800486268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/Z1vKY3UJWg"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:39.000Z",
            "id": "665613582869004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/gXBSAiRVKq"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:37.000Z",
            "id": "665613574203572225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/Y3V0fUbtHp"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:34.000Z",
            "id": "665613563545841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/0E7W1wC4eq"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "665613538379984896",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou... https://t.co/tFRt8HEcFu"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:28.000Z",
            "id": "665613536601710593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/HoEXlIX7fw"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:14.000Z",
            "id": "665613480238563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou doi... https://t.co/OjGa7varUK #rt"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:08.000Z",
            "id": "665613451549511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/HVzF6Dl6dF #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:53.000Z",
            "id": "665613389087944705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/mAnpYL8uGP"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:50.000Z",
            "id": "665613378547638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/pUHLWEWMRN"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:19.000Z",
            "id": "665613247693766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/9wr9JW4HPu"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:16.000Z",
            "id": "665613233546354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de... https://t.co/zIEiPlmsyQ #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:05.000Z",
            "id": "665613189078384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/tHU1uHxUe5"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:59.000Z",
            "id": "665613165007278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/HxeNOxY9ik"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:39.000Z",
            "id": "665613081112743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/62qmqFZnNw"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:24.000Z",
            "id": "665613015580962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/rDB9wT2dHU"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:20.000Z",
            "id": "665613000636657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/RAwAQ1l4Fe"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:17.000Z",
            "id": "665612986258624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/TLPlwfdcYM"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:15.000Z",
            "id": "665612979744845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/amhwBzMaeT"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:58.000Z",
            "id": "665612906722033665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/uZcJQfgqKH #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:50.000Z",
            "id": "665612876082642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/amXH3gA0eM"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:43.000Z",
            "id": "665612845191589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/oq08A3ZjDO"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:38.000Z",
            "id": "665612824631050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/84kY5HeT3J"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:35.000Z",
            "id": "665612813809795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou... https://t.co/kowYZvBhsQ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:27.000Z",
            "id": "665612779143884801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois car... https://t.co/DoeiNUd5rP"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:24.000Z",
            "id": "665612765453684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou doi... https://t.co/5nesqHo8Zm #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:18.000Z",
            "id": "665612740375941121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros ... https://t.co/9IDbP9CAT3"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:13.000Z",
            "id": "665612718083170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/7kE1pP2j4P"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:10.000Z",
            "id": "665612706146205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/PwRhcJGgDf"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:08.000Z",
            "id": "665612699053649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/SyS3nuaI2t"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:06.000Z",
            "id": "665612691923341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/jAskn1dpZ0"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:05.000Z",
            "id": "665612686885912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros... https://t.co/ghMSZEun3F"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-11-14T19:29:34.000Z",
            "id": "665612554513702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/y2hfkejPWg"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-11-14T19:29:18.000Z",
            "id": "665612487560065028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/T8m8XieIfX"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-11-14T19:29:13.000Z",
            "id": "665612469641940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/dCIsQM812h"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-11-14T19:29:08.000Z",
            "id": "665612447932223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/br3gQpqNGj"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:56.000Z",
            "id": "665612398691127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/BjEJUGQiqI"
        },
        {
            "author_id": "19209532",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:45.000Z",
            "id": "665612350758608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F A K E  H A P P I N E S S. @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/vhIs8DVgi1"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:23.000Z",
            "id": "665612256567136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/TQ50nTHicR"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:21.000Z",
            "id": "665612251831754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/ydJDywnCvh"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:09.000Z",
            "id": "665612199117787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/PRg3IzWwaG"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:07.000Z",
            "id": "665612191299604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/TptDIN6gVL"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:04.000Z",
            "id": "665612178859298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/QxZOCqsK7s"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-11-14T19:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "665612121946742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros desloc... https://t.co/2A1iyLdvpr via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-11-14T19:27:44.000Z",
            "id": "665612095208095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros ... https://t.co/t8kliUF7fJ #brasil"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-11-14T19:26:08.000Z",
            "id": "665611690508029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/JphRMkG0wv"
        },
        {
            "author_id": "1421478894",
            "created_at": "2015-11-14T19:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665611432835313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/WEHB1qgAJf"
        },
        {
            "author_id": "902829865",
            "created_at": "2015-11-14T19:24:51.000Z",
            "id": "665611368662441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/UKIXpHbUCY"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-11-14T19:24:07.000Z",
            "id": "665611183857225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/JphRMkopEX"
        },
        {
            "author_id": "40740942",
            "created_at": "2015-11-14T19:17:43.000Z",
            "id": "665609574037233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa...so noticia triste https://t.co/zfAPpUVR15"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2015-11-14T19:16:28.000Z",
            "id": "665609259552518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o s\u00e1bado de sol no Parque Nacional Aparados da  Serra.  #tripdoscanyons #adventure\u2026 https://t.co/TNbgKIsvd4"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T19:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665608653169426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/hfcD6YhuRB via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "224069258",
            "created_at": "2015-11-14T19:13:26.000Z",
            "id": "665608495824134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada DEUS!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8m6LmEwTb9"
        },
        {
            "author_id": "439685284",
            "created_at": "2015-11-14T19:06:10.000Z",
            "id": "665606667384561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste. https://t.co/LdUOIT5iH5"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2015-11-14T19:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "665606081805201416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/idInbimjE7"
        },
        {
            "author_id": "68453216",
            "created_at": "2015-11-14T18:56:14.000Z",
            "id": "665604166660788225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/e3DyGqoPE8"
        },
        {
            "author_id": "48681407",
            "created_at": "2015-11-14T18:49:35.000Z",
            "id": "665602495805157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de Salvador, vamos pensar na Bahia neste momento! \nHoje \u00e0 noite ter\u00e1 um encontro no Rio vermelho para... https://t.co/ynLhgLUVaZ"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-11-14T18:49:25.000Z",
            "id": "665602453132431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBrCidades: Parque Nacional \u00e9 atingido por inc\u00eandio. Militares atuam no local. https://t.co/igDlB3xTep https://t.co/uGgffQ11n1"
        },
        {
            "author_id": "3439546000",
            "created_at": "2015-11-14T18:48:38.000Z",
            "id": "665602253710073859",
            "in_reply_to_user_id": "3918924454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@childishcherry parque municipal sdkaldsakkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk junto com os mendigo"
        },
        {
            "author_id": "185831681",
            "created_at": "2015-11-14T18:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45295882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "665600433038213121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/BprzHHxG59"
        },
        {
            "author_id": "153952562",
            "created_at": "2015-11-14T18:35:55.000Z",
            "id": "665599054877978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( :( :(  \nAlguns dias ap\u00f3s termos participado do 1\u00ba Festival de Reggae Do Vale Do Cap\u00e3o, recebemos essa triste... https://t.co/CA1qawYUJ2"
        },
        {
            "author_id": "487511667",
            "created_at": "2015-11-14T18:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65309031,
                        -22.00786833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "665597317786034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Garcias - Aiuruoca (MG) @ Parque Estadual Da Serra  Do\u2026 https://t.co/Xl1Lbd5YNh"
        },
        {
            "author_id": "14562585",
            "created_at": "2015-11-14T18:21:19.000Z",
            "id": "665595381137313794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/FuIO0WgX1e"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-14T18:05:45.000Z",
            "id": "665591462537613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo atinge Parque Nacional, na Bahia, segundo chefe-substituto. Focos tamb\u00e9m s\u00e3o registrados em Palmeiras, Len\u00e7\u00f3is e Ibicoara."
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2015-11-14T18:05:02.000Z",
            "id": "665591284438929409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano a divers\u00e3o \u00e9 diferente! Voc\u00ea pode conhecer as belezas do Parque Municipal de Feliz a bordo do Tractor... https://t.co/sN6rLm0No4"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-14T18:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2387543119",
                        "start": 14,
                        "username": "CamilaPitanga"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665590483083743234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tanto q a @CamilaPitanga \u00e9 linda ajudando o povo de Mariana? Lindona, vc viu esse outro desastre? Uma tristeza https://t.co/Y7jW3Yawk5"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-14T18:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "52471614",
                        "start": 27,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665590103155306502",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional @RedeGlobo @realwbonner Por favor, fala tamb\u00e9m desse desastre na Chapada Diamantina. Trag\u00e9dia tb! https://t.co/Y7jW3Yawk5"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:30.000Z",
            "id": "665588380026036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/S4clAOcRhk"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:30.000Z",
            "id": "665588378176352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/ImrmMWwDQ4"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:20.000Z",
            "id": "665588336426221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/QJLqM2NbUO"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:17.000Z",
            "id": "665588325000998913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/tEIgGifc1O"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:16.000Z",
            "id": "665588321989472260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/CEkHPS0fQw"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-11-14T17:50:43.000Z",
            "id": "665587680198172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/WDu2Kfr6RG"
        },
        {
            "author_id": "270126738",
            "created_at": "2015-11-14T17:45:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "665586372380639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/YY7JpzSud5"
        },
        {
            "author_id": "470426228",
            "created_at": "2015-11-14T17:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665585738948452354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/c8WNkWuPRZ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2015-11-14T17:39:55.000Z",
            "id": "665584963253727233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/IJJfjMi9V9"
        },
        {
            "author_id": "604635339",
            "created_at": "2015-11-14T17:39:17.000Z",
            "id": "665584801857032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/pwkFiunrqy"
        },
        {
            "author_id": "36821736",
            "created_at": "2015-11-14T17:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665583276577288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo. \ud83c\udf33\ud83c\udf44\ud83d\udc1e\ud83d\udc3e @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/0hJWA0aw2f"
        },
        {
            "author_id": "19337662",
            "created_at": "2015-11-14T17:30:49.000Z",
            "id": "665582670123024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/l7bQm0QODg https://t.co/BeNVYoFEE1"
        },
        {
            "author_id": "344327080",
            "created_at": "2015-11-14T17:30:46.000Z",
            "id": "665582658110537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/pI0Dj6Cpp2"
        },
        {
            "author_id": "125201028",
            "created_at": "2015-11-14T17:29:27.000Z",
            "id": "665582329100951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/cv5RxFG3xB"
        },
        {
            "author_id": "108082098",
            "created_at": "2015-11-14T17:14:54.000Z",
            "id": "665578665955098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/t1XdUigPsT"
        },
        {
            "author_id": "3696103997",
            "created_at": "2015-11-14T17:12:08.000Z",
            "id": "665577969599971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal bebendo e avaliando! #CevasnoEncontro #EncontrodeCervejarias @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/hlVgySQzDV"
        },
        {
            "author_id": "245975315",
            "created_at": "2015-11-14T17:08:39.000Z",
            "id": "665577092948598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 OFICIAL!  MINHA M\u00c3E AGORA EST\u00c1 NO INSTAGRAM!! \n\nSO TENHO AQUI COMO \u00c1REA PROTEGIDA!  OS OUTROS SITES EST\u00c3O OCUPADO POR ESPI\u00d5ES."
        },
        {
            "author_id": "122345015",
            "created_at": "2015-11-14T17:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66666667,
                        -4.08333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "665576162647801858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades #sbgames2015 #gauchosnopiaui @ Sete Cidades National Park https://t.co/VNCAeVH11c"
        },
        {
            "author_id": "122345015",
            "created_at": "2015-11-14T17:02:49.000Z",
            "id": "665575626821271555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventuras pelo Piau\u00ed. Parque Nacional das Sete Cidades #gauchosnopiaui #sbgames2015 https://t.co/GlzMeAmSvZ"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-14T17:01:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665575188063461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: MAIS UMA TRAG\u00c9DIA AMBIENTAL!!! Inc\u00eandio na Chapada Diamantina. Ser\u00e1 q o #JN n\u00e3o vai falar sobre? https://t.co/Y7jW3Yawk5"
        },
        {
            "author_id": "42531648",
            "created_at": "2015-11-14T16:55:34.000Z",
            "id": "665573802470961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/yh6pjWNMot"
        },
        {
            "author_id": "285330651",
            "created_at": "2015-11-14T16:54:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "386caf33a3132a8e"
            },
            "id": "665573483326369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceito convites para conhecer o Parque Municipal da Lagoa Azul \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "55928816",
            "created_at": "2015-11-14T16:52:39.000Z",
            "id": "665573067897327620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/i1OzLoxhsp"
        },
        {
            "author_id": "2257280887",
            "created_at": "2015-11-14T16:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "665570623247093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/z5EU8hs5ix"
        },
        {
            "author_id": "2221491086",
            "created_at": "2015-11-14T16:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92324906,
                        -21.72788786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "665565545333411845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e, a melhor defini\u00e7\u00e3o do amor \ud83c\udf43 @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/lqwkDXRsmL"
        },
        {
            "author_id": "1099278302",
            "created_at": "2015-11-14T16:19:20.000Z",
            "id": "665564680715300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/RUtOPcMhC9"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2015-11-14T16:18:33.000Z",
            "id": "665564485080363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia... https://t.co/ltHH3OVM9e"
        },
        {
            "author_id": "28302719",
            "created_at": "2015-11-14T16:14:16.000Z",
            "id": "665563406716370945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/zL0c1SfyLB"
        },
        {
            "author_id": "1856521866",
            "created_at": "2015-11-14T15:54:44.000Z",
            "id": "665558493190057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a bela da castanha assada. (@ Parque Municipal De Jogos De Folgosa Maia Futebol Clube) https://t.co/TEhV3meN27 https://t.co/IIQq90StRP"
        },
        {
            "author_id": "440412648",
            "created_at": "2015-11-14T15:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 75,
                        "username": "FernandaNardes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665556836867796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @kmizinhaa @fernandanardes @deeh_staudt https://t.co/O2Ewo7aBLT"
        },
        {
            "author_id": "2481543098",
            "created_at": "2015-11-14T15:47:41.000Z",
            "id": "665556716608622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela\u00a0pol\u00edcia https://t.co/2kKikPET5G https://t.co/yeQu71UaLf"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2015-11-14T15:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665555380051779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/2WGaLWOU6k"
        },
        {
            "author_id": "344327080",
            "created_at": "2015-11-14T15:40:28.000Z",
            "id": "665554899577528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/mKtD5bctiX"
        },
        {
            "author_id": "1461710574",
            "created_at": "2015-11-14T15:39:46.000Z",
            "id": "665554724985286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "se o andy do bvb gosta do 5seconds e principalmente do ashton entao ninguem pode me julgar to em uma area protegida"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-11-14T15:36:48.000Z",
            "id": "665553978575351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Amanh\u00e3, o Parque Municipal oferece uma programa\u00e7\u00e3o pelo Dia Mundial do Diabetes com atividades educativas: https://t.co/sDpDihfKUA"
        },
        {
            "author_id": "156108993",
            "created_at": "2015-11-14T15:31:31.000Z",
            "id": "665552648179814404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/MZ4mC2UCOX"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-11-14T15:30:16.000Z",
            "id": "665552333129064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/Aba3zXXhQT"
        },
        {
            "author_id": "2912991383",
            "created_at": "2015-11-14T15:30:15.000Z",
            "id": "665552329316425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBI Not\u00edcias: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/JcEnL4aG58"
        },
        {
            "author_id": "2912991383",
            "created_at": "2015-11-14T15:29:54.000Z",
            "id": "665552242427105285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/7qMziIkFGA https://t.co/q8wmm55c2j"
        },
        {
            "author_id": "39030650",
            "created_at": "2015-11-14T15:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "665552085476384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que ja destruiu mais de 15 mil hectares do parque nacional da\u2026 https://t.co/aVUNlRh5vo"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-11-14T15:27:18.000Z",
            "id": "665551589718011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome Parque Nacional da Chapada #Bahia https://t.co/O2nRNIQjPj"
        },
        {
            "author_id": "2176374168",
            "created_at": "2015-11-14T15:26:44.000Z",
            "id": "665551445064818688",
            "in_reply_to_user_id": "167852450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ThayAfonso Vem c\u00e1 q eu pago, to aqui no Parque Nacional. S\u00f3 seguir reto a avenida do congresso"
        },
        {
            "author_id": "56087835",
            "created_at": "2015-11-14T15:23:36.000Z",
            "id": "665550657001140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais essa... :'( p.q.p. ! https://t.co/CWQHu6jZ4w"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2015-11-14T15:21:23.000Z",
            "id": "665550100173860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/XsRlRba8vm"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2015-11-14T15:14:08.000Z",
            "id": "665548275349454849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/d4nb1Y93Dc"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-11-14T15:13:42.000Z",
            "id": "665548165320282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle: Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada Diama... https://t.co/tAOCwTxZHG"
        },
        {
            "author_id": "2965896831",
            "created_at": "2015-11-14T15:13:08.000Z",
            "id": "665548021971611650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riovermelho #parqueecologico #floripasc @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/6K8KF8VQkC"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2015-11-14T15:08:09.000Z",
            "id": "665546767690149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/ZmGY1RCZCN"
        },
        {
            "author_id": "109457169",
            "created_at": "2015-11-14T15:05:10.000Z",
            "id": "665546017358483458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/r0Be169nTJ"
        },
        {
            "author_id": "2391479837",
            "created_at": "2015-11-14T15:03:30.000Z",
            "id": "665545597089390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E na Chapada Diamantina o fogo comendo... https://t.co/P6tfo7JPye"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-11-14T15:00:51.000Z",
            "id": "665544929267945473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas que merda \u00e9 essa? Parem o mundo que eu quero descer https://t.co/6sYY03hmSn"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-14T14:57:31.000Z",
            "id": "665544090658861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela\u00a0pol\u00edcia https://t.co/nzqdeHQ8iO"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T14:57:28.000Z",
            "id": "665544078478606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela\u00a0pol\u00edcia https://t.co/hfcD6Yz5J9"
        },
        {
            "author_id": "132319553",
            "created_at": "2015-11-14T14:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42656,
                        -22.8144787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "665543646960328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua alma \u00e9 o meu objetivo ... Salmos 122 :1 @ Parque Nacional Do Gericin\u00f3 https://t.co/U6SnEHDhml"
        },
        {
            "author_id": "2561650795",
            "created_at": "2015-11-14T14:55:20.000Z",
            "id": "665543544283631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7zETQbOnCA"
        },
        {
            "author_id": "78468715",
            "created_at": "2015-11-14T14:53:35.000Z",
            "id": "665543101805522945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/zSxEVvCYKZ"
        },
        {
            "author_id": "277387720",
            "created_at": "2015-11-14T14:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "665542052680179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida fotogr\u00e1fica. (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/Roz4NucKAs"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-11-14T14:40:49.000Z",
            "id": "665539890260656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle\", diz gestor https://t.co/xrK7Bp6qA5"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2015-11-14T14:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665538196550328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trabalhar no encontro das cervejarias \ud83d\ude0d\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/BIoVHwCpAn"
        },
        {
            "author_id": "32060330",
            "created_at": "2015-11-14T14:28:28.000Z",
            "id": "665536780037419009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro - Parque Natural Municipal Dois Irmaos - Leblon/RJ #avidaeumafesta #bikes #bikelife\u2026 https://t.co/mcm4dfhKrt"
        },
        {
            "author_id": "39334845",
            "created_at": "2015-11-14T14:26:39.000Z",
            "id": "665536323852210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9ria s\u00e9rie: mais uma do babaca do Bolsonaro. https://t.co/dUt4yex0Jw"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2015-11-14T14:23:47.000Z",
            "id": "665535602452992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/XO2fNTNrvx #Bahia"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2015-11-14T14:13:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "665532925434339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto, uma das mais belas atra\u00e7\u00f5es da Estrada Real https://t.co/dP2iaHmc2n"
        },
        {
            "author_id": "452357543",
            "created_at": "2015-11-14T14:09:46.000Z",
            "id": "665532077073375233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu medo \u00e9 essa lama chegar no Parque Estadual do Rio Doce, uma das pouqu\u00edssimas reservas de mata atl\u00e2ntica que restou do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2015-11-14T13:59:30.000Z",
            "id": "665529493289893890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/y7LaH3pjGn"
        },
        {
            "author_id": "904378178",
            "created_at": "2015-11-14T13:57:36.000Z",
            "id": "665529015000825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chapada diamantina est\u00e1 pegando fogo \ud83d\ude30\ud83d\ude30 socorro.. Daqui de casa d\u00e1 pra ver a fuma\u00e7a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2015-11-14T13:54:22.000Z",
            "id": "665528198759882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/gek950clM9"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2015-11-14T13:44:19.000Z",
            "id": "665525669745553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra e Litoral - C\u00e2nion Fortaleza Localizado no Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/D5OtKIENpS"
        },
        {
            "author_id": "16215205",
            "created_at": "2015-11-14T13:42:42.000Z",
            "id": "665525265590845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mortes, atentados, rios morrendo, florestas pegando fogo.... \nO que ser\u00e1 do meu, o seu os nossos, netos,... https://t.co/44F1VI7XLF"
        },
        {
            "author_id": "451996163",
            "created_at": "2015-11-14T13:42:14.000Z",
            "id": "665525144710979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/jbCXB2xm4n"
        },
        {
            "author_id": "215275034",
            "created_at": "2015-11-14T13:36:28.000Z",
            "id": "665523694937047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acabam as m\u00e1s not\u00edcias...... https://t.co/aqLivPLlQP"
        },
        {
            "author_id": "70846409",
            "created_at": "2015-11-14T13:35:32.000Z",
            "id": "665523461473734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ybnYZ4XvL5"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-14T13:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665523133579948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8YwtjyHzwc via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T13:33:47.000Z",
            "id": "665523020698624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina | https://t.co/7A6odaQDWs"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2015-11-14T13:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "403683236",
                        "start": 64,
                        "username": "candikonrad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665520990949130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @candikonrad https://t.co/yM4BsBUsJg"
        },
        {
            "author_id": "160276969",
            "created_at": "2015-11-14T13:24:15.000Z",
            "id": "665520620424204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Estadual Do Rio Vermelho j\u00e1!! https://t.co/Uu0ItHXy95"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2015-11-14T13:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "665520138075176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "166369043",
            "created_at": "2015-11-14T13:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46900145,
                        -23.84879557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "665519319355297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We are here \ud83d\ude42 @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/A0skjhBiTh"
        },
        {
            "author_id": "46508826",
            "created_at": "2015-11-14T13:14:41.000Z",
            "id": "665518213371994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tK7SlhINH5"
        },
        {
            "author_id": "2529970627",
            "created_at": "2015-11-14T13:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "665517715738787842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendendo a andar do lado do pai (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/PTD7qb51PW https://t.co/axgOZxL9SE"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2015-11-14T13:05:05.000Z",
            "id": "665515799369662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prof Raphael Raine em a\u00e7\u00e3o Rolando agora no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, 3 Curso de condutor\u2026 https://t.co/bOz6yhcKze"
        },
        {
            "author_id": "50533651",
            "created_at": "2015-11-14T13:02:17.000Z",
            "id": "665515095020183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERIE: CONHE\u00c7A O BRASIL\n\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA \n\nEsse para\u00edso \u00e9 guardi\u00e3o de muitas riquezas... https://t.co/JQRHoifyif"
        },
        {
            "author_id": "97073913",
            "created_at": "2015-11-14T13:01:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665514856364318721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bem dif\u00edcil mesmo ser estudante de biologia \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/traZ7TjTy5"
        },
        {
            "author_id": "64274867",
            "created_at": "2015-11-14T12:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "367119460",
                        "start": 0,
                        "username": "herosantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "665513365704458241",
            "in_reply_to_user_id": "367119460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herosantana infelizmente n\u00e3o temos como \ud83d\ude29\ud83d\ude29 mas l\u00e1 \u00e9 facinho de deixar, \u00e9 perto do parque municipal ali na \u00e1rea hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "64274867",
            "created_at": "2015-11-14T12:47:08.000Z",
            "id": "665511280246194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara... \ud83d\ude29  https://t.co/k0MGwNGtPD"
        },
        {
            "author_id": "1421478894",
            "created_at": "2015-11-14T12:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "403683236",
                        "start": 64,
                        "username": "candikonrad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665509737157566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @candikonrad https://t.co/D26GY6w8I5"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-11-14T12:40:10.000Z",
            "id": "665509527538819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/hkWmCkqHkj"
        },
        {
            "author_id": "3696103997",
            "created_at": "2015-11-14T12:39:33.000Z",
            "id": "665509372257169409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desfile j\u00e1 come\u00e7ou! #CevasnoEncontro #EncontrodeCervejarias @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/Y2mB3mOGFA"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-14T12:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665507624637636609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontiontem. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/nb9q0RUPvY"
        },
        {
            "author_id": "85623976",
            "created_at": "2015-11-14T12:17:54.000Z",
            "id": "665503921855733760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha suspeita que haja Alguns garimpeiros no Parque Estadual Serra de Ricardo Franco - Vila Bela News https://t.co/v0huvSZeM7"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-11-14T12:00:02.000Z",
            "id": "665499427331833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o esque\u00e7am! \nHoje as 21h, no Pavilh\u00e3o de Eventos do Parque Municipal da Uva, ser\u00e1 eleita a Rainha da 53\u00aa Festa... https://t.co/Kt1falwRZQ"
        },
        {
            "author_id": "67880952",
            "created_at": "2015-11-14T11:45:45.000Z",
            "id": "665495833874472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o d emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio.Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Go.\n#triste"
        },
        {
            "author_id": "171759090",
            "created_at": "2015-11-14T11:45:42.000Z",
            "id": "665495821538848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Azul em Barueri seguindo para o Parque Municipal Dom Jos\u00e9 onde estaremos realizando testes de glicemia... https://t.co/kiw1yUpLLT"
        },
        {
            "author_id": "65753542",
            "created_at": "2015-11-14T11:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.58795777,
                        -22.2502533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "665494872741294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning, Brasil! @ Parque Nacional Da Restinga De Jurubatiba - Lagoa De\u2026 https://t.co/yEMG5inYIV"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2015-11-14T11:24:01.000Z",
            "id": "665490361322749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ChapadaDiamantina: fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome Parque Nacional https://t.co/fuoLi58uYw Saiba mais! https://t.co/ovWkgiJd3U"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2015-11-14T11:22:25.000Z",
            "id": "665489959525220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua e j\u00e1 foi decretado estado de emerg\u00eancia no local. 97,1 FM"
        },
        {
            "author_id": "64871693",
            "created_at": "2015-11-14T11:16:28.000Z",
            "id": "665488464486473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataques em Paris, a morte do rio Doce, fogo no Parque Nacional da Chapada... Que horror! \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-11-14T11:07:46.000Z",
            "id": "665486272224342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte https://t.co/JP2AT0C5Ba"
        },
        {
            "author_id": "1849138296",
            "created_at": "2015-11-14T10:55:08.000Z",
            "id": "665483095274037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado intensifica apoio no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada https://t.co/LdMYqa37y5"
        },
        {
            "author_id": "1390532592",
            "created_at": "2015-11-14T10:54:12.000Z",
            "id": "665482858132283392",
            "in_reply_to_user_id": "1390532592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive na Alameda Ezequiel Dias (parque municipal) a Cruz Vermelha t\u00e1 recebendo roupa/alimentos pra cidade de Mariana."
        },
        {
            "author_id": "865169946",
            "created_at": "2015-11-14T10:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665482619908456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @noobdobruno https://t.co/LkYL5gJwBs Noobando Na Vida Especial Visita ao Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-11-14T09:43:04.000Z",
            "id": "665464960043122690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/Ed6KLejrIW"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-11-14T09:39:02.000Z",
            "id": "665463943905697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/mq4CBgM9Rn"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-14T09:39:02.000Z",
            "id": "665463941708034048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/WORYUt35dT"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-14T09:38:54.000Z",
            "id": "665463909638389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/y9Vm8MGdZc"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-14T09:38:48.000Z",
            "id": "665463884522868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/8QN20u9hsM"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-14T09:38:47.000Z",
            "id": "665463879699443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/7Rqw95cj6g"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-11-14T09:38:44.000Z",
            "id": "665463867301056513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/YyYqeAOQAy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-14T09:32:53.000Z",
            "id": "665462393774972928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas atingem o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Prefeitura diz que fogo se aproxima da cidade e quer ajuda para co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3090665594",
            "created_at": "2015-11-14T05:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73485869,
                        -29.35618587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "665399390761283585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/y3uzba6qCn"
        },
        {
            "author_id": "118167668",
            "created_at": "2015-11-14T05:13:54.000Z",
            "id": "665397221551120390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional la Paz Waterfall Gardens, Costa Rica https://t.co/lkq381Clqu"
        },
        {
            "author_id": "14562585",
            "created_at": "2015-11-14T04:49:18.000Z",
            "id": "665391029596491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria se repete. https://t.co/3qUmXGxHMI"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-11-14T04:39:50.000Z",
            "id": "665388645881413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais Primeira etapa do projeto sobre https://t.co/v1vXWpf9NI"
        },
        {
            "author_id": "127872506",
            "created_at": "2015-11-14T04:32:40.000Z",
            "id": "665386844821913604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia prende homem acusado de atear fogo em parte do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Gildasio Miranda... https://t.co/T23qkasb2V"
        },
        {
            "author_id": "55002138",
            "created_at": "2015-11-14T03:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "665371500799778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava legal !!! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/XoJdtjEQDo"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2015-11-14T02:43:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "428425463",
                        "start": 117,
                        "username": "nedicr56"
                    }
                ]
            },
            "id": "665359442448379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lar de aves amea\u00e7adas - Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS\nhttps://t.co/zOkK5NY3NW\n@nedicr56"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-11-14T02:40:33.000Z",
            "id": "665358629386584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/P1R4fG4bcb"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T02:33:59.000Z",
            "id": "665356974507368450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7A6odaQDWs"
        },
        {
            "author_id": "1572861822",
            "created_at": "2015-11-14T02:13:35.000Z",
            "id": "665351844043059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rec\u00e9n chegados do Magosto do Clube Aehde Carballi\u00f1o organizou nas carpas que instalamos no parque municipal \u00f3... https://t.co/iMzz3DxzS6"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T01:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665346670046150658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7A6odaQDWs via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "55142506",
            "created_at": "2015-11-14T01:32:20.000Z",
            "id": "665341460430983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/y4VrVNcI0a"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2015-11-14T01:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2820955439",
                        "start": 73,
                        "username": "nicolesteffen21"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "327080179",
                        "start": 90,
                        "username": "_brunaw_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665339391053856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @digosyn @nicolesteffen21 @_brunaw_ https://t.co/tLhGz6g23X"
        },
        {
            "author_id": "1700472637",
            "created_at": "2015-11-14T01:17:00.000Z",
            "id": "665337604334821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da canastra."
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-11-14T01:03:49.000Z",
            "id": "665334283565830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem de bem! CRIMINOSO...esse seboso \u00e9 um criminoso! https://t.co/lKv0ekDlxP"
        },
        {
            "author_id": "2730691425",
            "created_at": "2015-11-14T00:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2385821534",
                        "start": 0,
                        "username": "fauhpimenta"
                    }
                ]
            },
            "id": "665329396388073472",
            "in_reply_to_user_id": "2385821534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fauhpimenta Bora pegar um dia e sair cedo pra desenhar no parque nacional e tomar banho de cachoeira depois!!"
        },
        {
            "author_id": "87735194",
            "created_at": "2015-11-14T00:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.16063048,
                        -22.52660045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "665324957078069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo.\nTeodoro Sampaio interior de SP quase divisa com o Mato Grosso Do Sul.\u2026 https://t.co/P3882qurcE"
        },
        {
            "author_id": "50353450",
            "created_at": "2015-11-14T00:23:42.000Z",
            "id": "665324189121822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/agnc2z7lTy"
        },
        {
            "author_id": "173295819",
            "created_at": "2015-11-14T00:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665323605358678017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/R6h0Pk9O6e"
        },
        {
            "author_id": "49748115",
            "created_at": "2015-11-14T00:03:31.000Z",
            "id": "665319107882033154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/PdOJPKFd3p"
        },
        {
            "author_id": "2224113618",
            "created_at": "2015-11-13T23:57:15.000Z",
            "id": "665317533344382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o... Salvem nosso Patrim\u00f4nio da Humanidade...... https://t.co/j5PeL2jHlD"
        },
        {
            "author_id": "98885896",
            "created_at": "2015-11-13T23:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665312828824272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @noobdobruno https://t.co/n7b6cwJfW5 Noobando Na Vida Especial Visita ao Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "2688249721",
            "created_at": "2015-11-13T23:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665311336671264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @noobdobruno https://t.co/Bocnmb5q3g Noobando Na Vida Especial Visita ao Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-13T23:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665311221998993409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8YwtjyZanK via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-13T23:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665311157821935617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7A6odb8eO0 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-11-13T23:30:05.000Z",
            "id": "665310696494755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/a9gqv6PjkX"
        },
        {
            "author_id": "98885896",
            "created_at": "2015-11-13T23:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665308281762615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noobando Na Vida Especial Visita ao Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: https://t.co/n7b6cwrF4x via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "533405703",
            "created_at": "2015-11-13T23:20:09.000Z",
            "id": "665308197675073537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do cerrado apos uma recente queimada pr\u00f3ximo ao parque estadual do Paracatu essa belezura\u2026 https://t.co/gxccpQcs6G"
        },
        {
            "author_id": "625985832",
            "created_at": "2015-11-13T23:08:47.000Z",
            "id": "665305337646419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERNANDO CALDAS : FLORESTA NACIONAL DO ASSU https://t.co/msNH4F7j3J"
        },
        {
            "author_id": "1551249403",
            "created_at": "2015-11-13T23:04:53.000Z",
            "id": "665304354157670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAUGURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL CUNHAMBEBE EM MANGARATIBA\n\nMangaratiba abre as portas da sede do Parque Estadual... https://t.co/O4mfDSGfnH"
        },
        {
            "author_id": "65458107",
            "created_at": "2015-11-13T23:04:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "665304178370191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vB015qvOyT"
        },
        {
            "author_id": "284650365",
            "created_at": "2015-11-13T23:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665303846600708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/p2L2dTmxQF"
        },
        {
            "author_id": "1551249403",
            "created_at": "2015-11-13T23:00:13.000Z",
            "id": "665303181694496769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAUGURA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL CUNHAMBEBE EM MANGARATIBA\n\nMangaratiba abre as portas da sede do Parque Estadual... https://t.co/ElagIsE2wY"
        },
        {
            "author_id": "2820955439",
            "created_at": "2015-11-13T22:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 73,
                        "username": "FernandaNardes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665299444221550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @digosyn @fernandanardes https://t.co/QKLVr9Ft6u"
        },
        {
            "author_id": "1701936336",
            "created_at": "2015-11-13T22:44:26.000Z",
            "id": "665299206974869505",
            "in_reply_to_user_id": "3082810997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wthleandro eu, Jovana e Giu est\u00e1vamos descendo a rua perto do parque municipal e um casal parou a gente"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-11-13T22:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1267262329441353728",
                        "start": 64,
                        "username": "sandyboeni"
                    }
                ]
            },
            "id": "665295614842937345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @sandyboeni https://t.co/I0nZoX9nsJ"
        },
        {
            "author_id": "83684689",
            "created_at": "2015-11-13T22:16:59.000Z",
            "id": "665292300457676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/80BhRuIpSK"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2015-11-13T22:11:55.000Z",
            "id": "665291024214925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/v11CdTjipE"
        },
        {
            "author_id": "188136189",
            "created_at": "2015-11-13T22:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "150025657",
                        "start": 30,
                        "username": "chigors"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.22203475,
                        -17.3120977
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc25b34db1ef174e"
            },
            "id": "665289573556162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, o hor\u00e1rio de ver\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u2600\ufe0f @chigors @ Parque Municipal De Alto Araguaia https://t.co/8ksGCD9dD3"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-13T22:05:35.000Z",
            "id": "665289432514170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/8YwtjyZanK https://t.co/ddfdnKtNwe"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-13T22:05:32.000Z",
            "id": "665289417691533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/7A6odb8eO0 https://t.co/KIzWmphBDY"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2015-11-13T21:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "665285984536420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/84htWtyGox"
        },
        {
            "author_id": "121253840",
            "created_at": "2015-11-13T21:50:54.000Z",
            "id": "665285733939355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u270c\ud83d\udc0c https://t.co/J1Sigd4Ylh"
        },
        {
            "author_id": "37665648",
            "created_at": "2015-11-13T21:42:02.000Z",
            "id": "665283506042355713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, galera. Daqui a pouco estarei no Parque Municipal de Eventos com meu amigo Carlos Chiodini para... https://t.co/slTyXBYFuI"
        },
        {
            "author_id": "526699143",
            "created_at": "2015-11-13T21:24:51.000Z",
            "id": "665279181178048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado hoje, o TAC ordenar\u00e1 o uso do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/sZHFtkMo1L"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2015-11-13T21:23:19.000Z",
            "id": "665278792357711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpeiros s\u00e3o detidos ao mudarem para parque estadual em Pontes e Lacerda https://t.co/pyWhWEGKYk https://t.co/0NSURwyIT4"
        },
        {
            "author_id": "57072474",
            "created_at": "2015-11-13T21:23:02.000Z",
            "id": "665278722694475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a preven\u00e7\u00e3o foi feita adequadamente? Se foi \u00e9 destino, se n\u00e3o... \u00e9 descaso. https://t.co/ilUm3KP0Kr"
        },
        {
            "author_id": "125360011",
            "created_at": "2015-11-13T21:17:06.000Z",
            "id": "665277230008832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estoril comemora dois anos como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - Leia mais em:  https://t.co/G2CQd2tpDF"
        },
        {
            "author_id": "110958033",
            "created_at": "2015-11-13T21:09:06.000Z",
            "id": "665275215874809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governador Luiz Fernando Pez\u00e3o inaugurou na tarde de hoje em Mangaratiba a sede do Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/oXce0njvbg"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2015-11-13T20:54:35.000Z",
            "id": "665271563009179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais https://t.co/7tTLNQKntS https://t.co/dUisCqzuo1 https://t.co/ChemPukNdP"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2015-11-13T20:54:31.000Z",
            "id": "665271545846075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores\u00a0municipais https://t.co/7tTLNQKntS https://t.co/dUisCqzuo1"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2015-11-13T20:54:24.000Z",
            "id": "665271515940700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais https://t.co/ELLLbo0pkp"
        },
        {
            "author_id": "2457163290",
            "created_at": "2015-11-13T20:51:56.000Z",
            "id": "665270898232987650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro helic\u00f3ptero \u00e9 enviado para combater fogo na Chapada: O combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada... https://t.co/UFLu0LhDC5"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2015-11-13T20:50:05.000Z",
            "id": "665270429758566404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se alastra pela Chapada dos Veadeiros e visitas ao Parque Nacional s\u00e3o suspensas: https://t.co/6OzhCbrc7j https://t.co/0jYnw9LBIO"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2015-11-13T20:50:01.000Z",
            "id": "665270415854403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpeiros de Pontes e Lacerda se mudam para parque estadual e s\u00e3o detidos \u2192 https://t.co/mtsw9HQoot https://t.co/LSbBh8GovP"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-11-13T20:44:10.000Z",
            "id": "665268943741849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de pegar o Alvar\u00e1 de soltura para poder trilhar nas montanhas do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os... https://t.co/rWif3yx9cu"
        },
        {
            "author_id": "51299363",
            "created_at": "2015-11-13T20:40:46.000Z",
            "id": "665268087432855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALTA ABSOLUTA DO QUE FAZER  NO CONGRESSO NACIONAL. https://t.co/8cqw6W0uIr"
        },
        {
            "author_id": "130207821",
            "created_at": "2015-11-13T20:38:45.000Z",
            "id": "665267576738443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP afirmou que Jair Bolsonaro quer \"um verdadeiro salvo-conduto de pesca emitido pelo Judici\u00e1rio\", algo... https://t.co/fkg91cKHzU"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2015-11-13T20:33:21.000Z",
            "id": "665266218811658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/RPoo3TMBzq"
        },
        {
            "author_id": "153194489",
            "created_at": "2015-11-13T20:27:49.000Z",
            "id": "665264826545913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\n\npra n\u00e3o pecar https://t.co/LVNA1qHurh"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2015-11-13T20:17:00.000Z",
            "id": "665262107013836802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpeiros retirados da Serra do Caldeir\u00e3o invadem Parque Estadual Serra de Ricardo Franco em Vila Bela\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/btWh8OAFht"
        },
        {
            "author_id": "574572148",
            "created_at": "2015-11-13T20:16:29.000Z",
            "id": "665261975862161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "liberte sua mente, ilumine onde passa @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/3sq9I2EciP"
        },
        {
            "author_id": "130965910",
            "created_at": "2015-11-13T20:06:54.000Z",
            "id": "665259564812627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORA\u00c7\u00c3O PELA CURA DA TERRA\nPai Nosso.. Criador de tudo, ouvi nossas ora\u00e7\u00f5es!\nPerdoai nossas ofensas \u00e0 Amada M\u00e3e... https://t.co/0BoywsXhYp"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-11-13T20:04:18.000Z",
            "id": "665258908399767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, o Good News te leva para conhecer o Banhado do Ma\u00e7arico, a mais nova reserva biol\u00f3gica estadual do Rio... https://t.co/8Klas0uCUC"
        },
        {
            "author_id": "94701241",
            "created_at": "2015-11-13T19:59:05.000Z",
            "id": "665257594295066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo https://t.co/PNmdbLVHsQ"
        },
        {
            "author_id": "212733890",
            "created_at": "2015-11-13T19:52:47.000Z",
            "id": "665256010353786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsomito... Aham, agora senta l\u00e1 :) https://t.co/d9R2pelUPv"
        },
        {
            "author_id": "19928790",
            "created_at": "2015-11-13T19:48:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2482052,
                        40.92821608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "665254999253889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde, #arouca #aroucageopark #parque @ Parque Municipal De Arouca https://t.co/12zl1CfDf1"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2015-11-13T19:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665254124091482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Encontro de Cervejarias Artesanais de Feliz. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/jYqfBxdM9W"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-11-13T19:41:58.000Z",
            "id": "665253289051578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro helic\u00f3ptero \u00e9 enviado para combater fogo na chapada: O combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada... https://t.co/m6rpDbbcHU"
        },
        {
            "author_id": "151213149",
            "created_at": "2015-11-13T19:26:37.000Z",
            "id": "665249426068369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou fazer umas fotografias no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2015-11-13T19:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "456704593",
                        "start": 77,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "665247066772414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s https://t.co/hvNoLdVRq6 via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "1650342714",
            "created_at": "2015-11-13T19:16:25.000Z",
            "id": "665246858978152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi inaugurada nesta sexta-feira, 13 de novembro de 2015, 11 horas, o Parque Estadual Cunhambebe no Vale do Rio... https://t.co/0vX3Mw6GYD"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T19:06:40.000Z",
            "id": "665244404018475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/ybOkQwtaGt"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T19:06:27.000Z",
            "id": "665244348796268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/7Qn2HWIfWa"
        },
        {
            "author_id": "328229695",
            "created_at": "2015-11-13T19:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2542277114",
                        "start": 101,
                        "username": "chiletravel_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "665244346107699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Ontem, Sophia visitou Sky Costanera em Santiago. Hoje vai visitar o parque nacional #TorresDelPaine. @chiletravel_br https://t.co/nZ4u5G8gIB"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2015-11-13T19:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "55239812",
                        "start": 109,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "665243454151245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 6 mil metros de redes de pesca s\u00e3o apreendidos no Parque Estadual do Turvo https://t.co/Qt4LcqV0j4 via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "61746772",
            "created_at": "2015-11-13T19:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665243122587344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/aF65d6895c"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-13T19:00:23.000Z",
            "id": "665242823751372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/YZvEyVFmoO"
        },
        {
            "author_id": "237851000",
            "created_at": "2015-11-13T18:49:21.000Z",
            "id": "665240048468631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute a cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Serra do Teixeira https://t.co/FQycKG8XoA"
        },
        {
            "author_id": "38900252",
            "created_at": "2015-11-13T18:44:56.000Z",
            "id": "665238936139071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados https://t.co/f3ADidgW1d"
        },
        {
            "author_id": "20591263",
            "created_at": "2015-11-13T18:44:38.000Z",
            "id": "665238858498469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na PB pode virar Parque Nacional https://t.co/l9x8hVhzC9"
        },
        {
            "author_id": "20591263",
            "created_at": "2015-11-13T18:42:49.000Z",
            "id": "665238404335050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na PB pode virar Parque Nacional https://t.co/AiszWaJBZo"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-11-13T18:29:17.000Z",
            "id": "665234996127539201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#JBrCidades Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ALKP832Glq https://t.co/Pm4JfdxzG8"
        },
        {
            "author_id": "210780378",
            "created_at": "2015-11-13T18:24:42.000Z",
            "id": "665233844589563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TFr9RDt9Yj"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-11-13T18:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "57475935",
                        "start": 7,
                        "username": "sophiaabrahao"
                    }
                ]
            },
            "id": "665232337660198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, @sophiaabrahao visitou o Sky Costanera em #Santiago. Hoje vai visitar o parque nacional #TorresDelPaine. https://t.co/npJcscbM2V"
        },
        {
            "author_id": "77334558",
            "created_at": "2015-11-13T18:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "665228031162757122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento da Expedi\u00e7\u00e3o Discovery Sport no Parque Nacional de Itatiaia.\u2026 https://t.co/A1VJzo90Jg"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-13T17:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665227341325598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem? @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/mUkAySsU4U"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-13T17:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665227053059428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valendo!!! #BebidaLiberada @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/OY4wc3Mdx5"
        },
        {
            "author_id": "4106068577",
            "created_at": "2015-11-13T17:43:59.000Z",
            "id": "665223598047629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/XRFGluJI9g https://t.co/lqX7WeeElU"
        },
        {
            "author_id": "43588307",
            "created_at": "2015-11-13T17:43:04.000Z",
            "id": "665223366144622593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brinde a sexta-feira \ud83c\udf78Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta - Austr\u00e1lia https://t.co/vsr2cOHf2g"
        },
        {
            "author_id": "2544063499",
            "created_at": "2015-11-13T17:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2544063499",
                        "start": 84,
                        "username": "PortalPBMais"
                    }
                ]
            },
            "id": "665222856020770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/gNcsrk3wZY via @PortalPBmais"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2015-11-13T17:37:36.000Z",
            "id": "665221989850746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es devasta o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros desde o \u00faltimo s\u00e1bado (7/11).... https://t.co/ga4LzijuMw"
        },
        {
            "author_id": "917301859",
            "created_at": "2015-11-13T17:37:23.000Z",
            "id": "665221934989185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es devasta o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros desde o \u00faltimo s\u00e1bado (7/11).... https://t.co/ykxSgtGSqY"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-11-13T17:31:28.000Z",
            "id": "665220448137912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca, RJ https://t.co/RPFQwFBg5q"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T17:22:05.000Z",
            "id": "665218085318709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/lUpP05ZSW8"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T17:21:48.000Z",
            "id": "665218016234356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/pk8yStnguB"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T17:21:34.000Z",
            "id": "665217953827303425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/xe5GNA9ACH"
        },
        {
            "author_id": "2869000215",
            "created_at": "2015-11-13T17:19:58.000Z",
            "id": "665217554021875713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, uma Olimp\u00edada da Educa\u00e7\u00e3o: Data:\u00a013/11/2015 - 14:45 Foram sete dias de inter... https://t.co/hl3MF5aQOK"
        },
        {
            "author_id": "47962621",
            "created_at": "2015-11-13T17:19:41.000Z",
            "id": "665217480005058564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento\u00a0da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba: Dando continuidade \u00e0s diretriz... https://t.co/8KshNzBX8U"
        },
        {
            "author_id": "62301982",
            "created_at": "2015-11-13T17:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665215846483120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf4c\ud83d\ude4a amiguinhos de trilha @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/nIgaa4xb3k"
        },
        {
            "author_id": "357086807",
            "created_at": "2015-11-13T17:11:18.000Z",
            "id": "665215372832980996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vendo a atitude exemplar. https://t.co/GYGYZP7SSg"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-11-13T17:07:10.000Z",
            "id": "665214332205166593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir dos pr\u00f3ximos meses, quem for visitar o Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha ter\u00e1 que se adequar \u00e0s... https://t.co/uh8EO6L9T1"
        },
        {
            "author_id": "337399303",
            "created_at": "2015-11-13T17:05:36.000Z",
            "id": "665213939320532992",
            "in_reply_to_user_id": "119920462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markxloan eu li numa p\u00e1gina que ele ta em foz amiga, na verdade dizia que ele estava visitando o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3062124766",
            "created_at": "2015-11-13T17:02:50.000Z",
            "id": "665213243011506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Bela: Garimpeiros s\u00e3o retirados do Parque Estadual Serra de Ricardo Franco\nhttps://t.co/LbNygQvd89 https://t.co/kKrE3sT60r"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-11-13T16:56:29.000Z",
            "id": "665211641953320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe esteve em Novo Lino para apresentar a import\u00e2ncia de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para gestores... https://t.co/R62NeLqJ8g"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-11-13T16:49:55.000Z",
            "id": "665209988864983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 19hs na TV Cultura, segunda parte do document\u00e1rio Alcatrazes, a luta para transforma-lo em Parque Nacional. https://t.co/nAbFeujCsZ"
        },
        {
            "author_id": "2879556803",
            "created_at": "2015-11-13T16:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "665208763746488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/vVhAyf9xgJ"
        },
        {
            "author_id": "373021067",
            "created_at": "2015-11-13T16:43:35.000Z",
            "id": "665208396665221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARIRI DE C\u00c1: Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/hv44UHpDM9"
        },
        {
            "author_id": "350163795",
            "created_at": "2015-11-13T16:31:55.000Z",
            "id": "665205460107030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento\u00a0da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba: Dando continuidade \u00e0s diretriz... https://t.co/um00UU1j5M"
        },
        {
            "author_id": "587362672",
            "created_at": "2015-11-13T16:31:54.000Z",
            "id": "665205457963778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento\u00a0da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba: Dando continuidade \u00e0s diretriz... https://t.co/zvB8cghpYE"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-13T16:30:10.000Z",
            "id": "665205019092774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "46311431",
            "created_at": "2015-11-13T16:28:47.000Z",
            "id": "665204672618196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dkDI817h1m"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-13T16:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "665204204412227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fumo!! @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/pCulU4NvZO"
        },
        {
            "author_id": "259871288",
            "created_at": "2015-11-13T16:12:36.000Z",
            "id": "665200600183885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ta rolando no Parque Municipal de Charqueadas um dos maiores e melhores eventos de moto do RS, o Charqueadas... https://t.co/zduwS7wJAe"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2015-11-13T16:12:29.000Z",
            "id": "665200570509168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vbrQWHjVkC"
        },
        {
            "author_id": "140650840",
            "created_at": "2015-11-13T16:08:30.000Z",
            "id": "665199568548589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q Cultura \u00e9 essa? https://t.co/QwmfbyOFtA"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2015-11-13T16:00:42.000Z",
            "id": "665197604192559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional | https://t.co/yb8DisfQ0G"
        },
        {
            "author_id": "4106068577",
            "created_at": "2015-11-13T15:59:11.000Z",
            "id": "665197222775144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Monteiro Lobato pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/XRFGluJI9g https://t.co/0iKDagvz5l"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T15:45:21.000Z",
            "id": "665193740949172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/C8O4kg94jM"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T15:45:08.000Z",
            "id": "665193685966061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/lMs06c2tTD"
        },
        {
            "author_id": "33721038",
            "created_at": "2015-11-13T15:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00488389,
                        -3.08031976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "665192774925467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu. @ Parque do Mindu https://t.co/BfuOsxEAHP"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-11-13T15:26:19.000Z",
            "id": "665188952538763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=/ Cora\u00e7\u00e3o partido. https://t.co/qTWc3A0WCg"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2015-11-13T15:03:44.000Z",
            "id": "665183268048801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O consumo de bebidas e comidas no Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha, em Cabedelo, vai ser proibido em 60... https://t.co/9SphQCD1Zp"
        },
        {
            "author_id": "26003373",
            "created_at": "2015-11-13T14:58:09.000Z",
            "id": "665181863242244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando nisso, ser\u00e1 que o Parque Estadual do Rio Doce vai ser afetado?"
        },
        {
            "author_id": "57687319",
            "created_at": "2015-11-13T14:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "104451850",
                        "start": 0,
                        "username": "TvAnhangueraGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "665181073773588481",
            "in_reply_to_user_id": "104451850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvAnhangueraGO Linda a reportagem sobre o Parque Nacional das Emas . Pena que n\u00e3o teve ema. #Jata\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "54958145",
            "created_at": "2015-11-13T14:48:20.000Z",
            "id": "665179395095572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Estadual de Itapeva - PEVA\nAssine a peti\u00e7\u00e3o online:... https://t.co/GRhGl6Pe8q"
        },
        {
            "author_id": "69770436",
            "created_at": "2015-11-13T14:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75116699,
                        -20.74131916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "665177953412759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/B7gujMKkwW"
        },
        {
            "author_id": "78036415",
            "created_at": "2015-11-13T14:36:03.000Z",
            "id": "665176302698283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira \u00e9 discutida em reuni\u00e3o na Granja Santana \n\nhttps://t.co/sHInDwE8Mo"
        },
        {
            "author_id": "1571255370",
            "created_at": "2015-11-13T14:30:10.000Z",
            "id": "665174821983096833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9MzvMwckXk"
        },
        {
            "author_id": "148336574",
            "created_at": "2015-11-13T14:29:26.000Z",
            "id": "665174635558871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Nu3psuGYO9"
        },
        {
            "author_id": "64804737",
            "created_at": "2015-11-13T14:11:55.000Z",
            "id": "665170227425116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo e ICMBio discutem implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira\n\nhttps://t.co/cnJe3LfQAc"
        },
        {
            "author_id": "159189485",
            "created_at": "2015-11-13T14:00:35.000Z",
            "id": "665167378318159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/ztTcfQLmBj"
        },
        {
            "author_id": "392977651",
            "created_at": "2015-11-13T14:00:17.000Z",
            "id": "665167302153928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/GFDfO41Pou"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2015-11-13T14:00:17.000Z",
            "id": "665167301457612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/dGwzvhsCqq"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2015-11-13T13:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1250362,
                        -22.3940709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "665166725932032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum amigo fala \"hoje vai rolar expo\" tradu\u00e7\u00e3o vamo meter social no Parque Municipal e \u00e9 isso ai"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-11-13T13:54:40.000Z",
            "id": "665165885892636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olha que lindeza o Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba, que ganhou sede nova hoje. https://t.co/wf7lds2PN4 https://t.co/hBdbzzzH42"
        },
        {
            "author_id": "950715470",
            "created_at": "2015-11-13T13:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "665165023619194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9elove (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/PdQizdbVQ8"
        },
        {
            "author_id": "105129459",
            "created_at": "2015-11-13T13:48:53.000Z",
            "id": "665164432956260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 falando... O cara j\u00e1 come\u00e7ou a mostrar para que veio. https://t.co/dqXQrdR1PQ"
        },
        {
            "author_id": "71669951",
            "created_at": "2015-11-13T13:38:15.000Z",
            "id": "665161758290636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/T67ZlAym2P"
        },
        {
            "author_id": "52925839",
            "created_at": "2015-11-13T13:34:19.000Z",
            "id": "665160766648004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed o queridinho dos coxinhas e da direita brasileira.... https://t.co/PYm18AhyWQ"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2015-11-13T13:30:21.000Z",
            "id": "665159767908814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo se alastra no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JYwfsPlvG8 https://t.co/QggTiyyjUp"
        },
        {
            "author_id": "125659972",
            "created_at": "2015-11-13T13:26:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "665158860446023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal de boasss"
        },
        {
            "author_id": "160680055",
            "created_at": "2015-11-13T13:25:31.000Z",
            "id": "665158553674625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passe Comunidade Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vydZMjO9Oo"
        },
        {
            "author_id": "252234632",
            "created_at": "2015-11-13T13:25:29.000Z",
            "id": "665158545482973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E O PLANO DE MANEJO DO PARQUE ESTADUAL DO RIO VERMELHO, POR QU\u00ca N\u00c3O SAI DO PAPEL?\nA legisla\u00e7\u00e3o federal do meio... https://t.co/7IBkRPhwqW"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2015-11-13T13:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224661399",
                        "start": 0,
                        "username": "govparaiba"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "665157757939621892",
            "in_reply_to_user_id": "224661399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govparaiba e @ICMBio discutem implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra de Teixeira na Para\u00edba, solicita\u00e7\u00e3o antiga e muito necess\u00e1ria! Show!"
        },
        {
            "author_id": "152692466",
            "created_at": "2015-11-13T13:21:09.000Z",
            "id": "665157454565519361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/ZO3mx8PvhQ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-11-13T13:13:48.000Z",
            "id": "665155603069837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #ParqueNacional https://t.co/qHWpzxsUAd"
        },
        {
            "author_id": "745949940",
            "created_at": "2015-11-13T13:09:48.000Z",
            "id": "665154596935872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palco pronto para os shows de hoje na Festa de 20 anos da R\u00e1dio Vale Feliz . Parque Municipal muito bonito, shows... https://t.co/nQTO50aBlM"
        },
        {
            "author_id": "177600915",
            "created_at": "2015-11-13T13:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3309721344",
                        "start": 0,
                        "username": "magicearth_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "182130975",
                        "start": 13,
                        "username": "aunsoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "665152749970018304",
            "in_reply_to_user_id": "3309721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@magicearth_ @aunsoy Aqui na Serra Catarinense(Orleans/Urubici), tem um monumento natural, chamado \"Janela Furada\". https://t.co/G5e1bf55U8"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-11-13T12:50:09.000Z",
            "id": "665149652107325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BV40Ps4Xan https://t.co/iqwZ4yRpVv"
        },
        {
            "author_id": "144981720",
            "created_at": "2015-11-13T12:46:52.000Z",
            "id": "665148826664177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional do Itatiaia, local do landroverbr Village. Semana que vem a\u2026 https://t.co/z3zx6dahOl"
        },
        {
            "author_id": "3377654879",
            "created_at": "2015-11-13T12:46:24.000Z",
            "id": "665148706300276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/6wromVoLAc https://t.co/adoLRNnq58"
        },
        {
            "author_id": "45946111",
            "created_at": "2015-11-13T12:44:14.000Z",
            "id": "665148161393041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto isso... \"Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\" https://t.co/VXcNYaZZes"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-13T12:33:38.000Z",
            "id": "665145496688685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira: O governador Ricardo Coutinho re... https://t.co/ovbV0417r2"
        },
        {
            "author_id": "2720976453",
            "created_at": "2015-11-13T12:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3940509837",
                        "start": 37,
                        "username": "stebea22"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99599957,
                        -22.93384286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "665144928746520577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Cunhambebe w/ @stebea22 https://t.co/173HbUHbme"
        },
        {
            "author_id": "59943648",
            "created_at": "2015-11-13T12:30:52.000Z",
            "id": "665144798177861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado GOLPISTA BOLSONARO entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/uwGMd7v6Cj"
        },
        {
            "author_id": "1613514372",
            "created_at": "2015-11-13T12:30:15.000Z",
            "id": "665144644561477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/tp2pBZrUnd"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2015-11-13T12:30:15.000Z",
            "id": "665144643873566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/iEDHyLhh25"
        },
        {
            "author_id": "220416179",
            "created_at": "2015-11-13T12:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "665144362066669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/xIOycHF1K2"
        },
        {
            "author_id": "2730063954",
            "created_at": "2015-11-13T12:28:57.000Z",
            "id": "665144318194159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estoril comemora dois anos como unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/UqhWJuALKz"
        },
        {
            "author_id": "91619971",
            "created_at": "2015-11-13T12:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56951656,
                        -22.47931752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "665139281816641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/Q7FAAQCdvE"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T12:00:42.000Z",
            "id": "665137206428831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/bs6yu7pWUB"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T12:00:31.000Z",
            "id": "665137161012969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/2G5FJUWJYY"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2015-11-13T12:00:23.000Z",
            "id": "665137129543049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/VppIBo8Dun"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T11:59:45.000Z",
            "id": "665136968297283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/DxNIDiOHPU"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T11:59:24.000Z",
            "id": "665136879763853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/5fEgMVIExc"
        },
        {
            "author_id": "432116739",
            "created_at": "2015-11-13T11:58:45.000Z",
            "id": "665136718266388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos em cartaz na Biblioteca Parque Estadual, teatro Alcione Ara\u00fajo, no Rio! De quinta e sexta \u00e0s\u2026 https://t.co/9EMA3drPh8"
        },
        {
            "author_id": "30994248",
            "created_at": "2015-11-13T11:54:19.000Z",
            "id": "665135601507827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros [gReader Pro] via Instapaper https://t.co/NeTP2TrFqW"
        },
        {
            "author_id": "250439972",
            "created_at": "2015-11-13T11:48:01.000Z",
            "id": "665134015339433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Thiago Florentino: Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/ZsbQgUJUg8"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-11-13T11:42:28.000Z",
            "id": "665132617365397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar \u00e9 preciso... (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/LuOEGgg27a"
        },
        {
            "author_id": "278769782",
            "created_at": "2015-11-13T11:42:05.000Z",
            "id": "665132520954986501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional - BLOG DO RILDO https://t.co/ckxvFAVXkL"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-11-13T11:39:04.000Z",
            "id": "665131761664331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'Encontro de Bandas de Garagem' \u00e9 neste final de semana no Parque Municipal de VINHEDO, dia 14 e 15. O evento... https://t.co/idLGoSuzlb"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2015-11-13T11:35:22.000Z",
            "id": "665130830042271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo gravado pela TV alem\u00e3 Deutsche Welle sobre floresta de arauc\u00e1ria, com imagens no Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/f6h1bmZigI"
        },
        {
            "author_id": "101522700",
            "created_at": "2015-11-13T11:34:11.000Z",
            "id": "665130532821442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "376334181",
            "created_at": "2015-11-13T11:34:02.000Z",
            "id": "665130495559208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lama despejada no Rio Doce da Empresa: Samarco, poder\u00e1 comprometer fauna do Parque Estadual do Rio Doce.#sosriodoce https://t.co/iGqTQDvz04"
        },
        {
            "author_id": "226642880",
            "created_at": "2015-11-13T11:30:15.000Z",
            "id": "665129543057862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/Qlz8F1jcwU"
        },
        {
            "author_id": "209888630",
            "created_at": "2015-11-13T11:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64761938,
                        -27.21089961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "665128968190861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom \u00e9 quando faz mal!! \ud83c\udfb5\ud83d\udca4\u2665\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83c\udf1a Movimente-se. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude03\ud83d\ude3b @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/mtmzJYztLN"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-11-13T11:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "665128927317401601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "163947227",
            "created_at": "2015-11-13T11:19:30.000Z",
            "id": "665126839615102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e as atividades do engen... #tvcreaminas https://t.co/RMLfku6vIq"
        },
        {
            "author_id": "80010237",
            "created_at": "2015-11-13T11:16:32.000Z",
            "id": "665126090520854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito! Bom dia amigos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados\u2026 https://t.co/Wkvjdchrq4"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-13T11:06:29.000Z",
            "id": "665123564492754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias recebem fundos do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/gnRF9qSlKt"
        },
        {
            "author_id": "3645640943",
            "created_at": "2015-11-13T11:02:18.000Z",
            "id": "665122509931552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa passou um menino aqui perto de  mim no parque municipal to apaixonada \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2015-11-13T10:58:46.000Z",
            "id": "665121619199807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz em Resumo: Vendedores de loja de joias no Parque Nacional fal... https://t.co/NeqruM7daO"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2015-11-13T10:49:38.000Z",
            "id": "665119321681584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIODIVERSIDADE e PRESERVA\u00c7\u00c3O - Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente... https://t.co/ffGbDBnO0h"
        },
        {
            "author_id": "151585908",
            "created_at": "2015-11-13T10:26:09.000Z",
            "id": "665113412091801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/f8D2dK3Tkn"
        },
        {
            "author_id": "151585908",
            "created_at": "2015-11-13T10:24:48.000Z",
            "id": "665113072684568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/X60rKfvzx4"
        },
        {
            "author_id": "537646770",
            "created_at": "2015-11-13T10:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "537646770",
                        "start": 121,
                        "username": "PortalPB10"
                    }
                ]
            },
            "id": "665110715133517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/pqGMyEpQ0L via @PortalPB10"
        },
        {
            "author_id": "484125877",
            "created_at": "2015-11-13T10:10:55.000Z",
            "id": "665109579924176900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/vD6Mh2F0Bq"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T10:03:33.000Z",
            "id": "665107726792589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/4P9f7nB3Rp"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T10:03:11.000Z",
            "id": "665107633804824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/OAwEZg7pH8"
        },
        {
            "author_id": "17452941",
            "created_at": "2015-11-13T10:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "34355835",
                        "start": 100,
                        "username": "OGlobo_Bairros"
                    }
                ]
            },
            "id": "665107254388072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro de fotografias retrata riquezas do Parque Nacional de Jurubatiba. https://t.co/d50Xlljp0c via @OGlobo_Bairros"
        },
        {
            "author_id": "88228435",
            "created_at": "2015-11-13T09:50:16.000Z",
            "id": "665104383164612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/tEFJHbCHwP"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-11-13T08:51:02.000Z",
            "id": "665089475786113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM FOTOGR\u00c1FICA ORIENTADA \"SERRA DA CAPIVARA\"\n\nVoc\u00ea sabia que no Piau\u00ed existe um parque nacional que contem a... https://t.co/wIBz0bRRtc"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2015-11-13T08:08:10.000Z",
            "id": "665078688568860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Danousse! criminoso e escroto e o pior pago pelo Estado. https://t.co/UzloEv5cl9"
        },
        {
            "author_id": "270198518",
            "created_at": "2015-11-13T07:25:03.000Z",
            "id": "665067838235774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a cria\u00e7\u00e3o do primeiro parque nacional na Para\u00edba https://t.co/AFiOg8wPds"
        },
        {
            "author_id": "110701617",
            "created_at": "2015-11-13T07:17:03.000Z",
            "id": "665065822679879684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer transformar a Serra do Teixeira, na Para\u00edba, em Parque Nacional este ano - Giro PB: https://t.co/QHLdaqRALq"
        },
        {
            "author_id": "68048345",
            "created_at": "2015-11-13T07:03:59.000Z",
            "id": "665062535113125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foi depois de uma multa de R$ 10 mil aplicada pelo Instituto Brasileiro do Meio Ambiente (Ibama), em janeiro do... https://t.co/v4O3P7ak4R"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-13T06:16:30.000Z",
            "id": "665050586606342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDhlakama n\u00e3o esta a fazer a pol\u00edtica num sentido benigno\u201d Macuane https://t.co/xzyd6E1gsT"
        },
        {
            "author_id": "3901142871",
            "created_at": "2015-11-13T05:45:23.000Z",
            "id": "665042757065551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional da chapada dos Guimar\u00e3es esta localizada entre os munic\u00edpios do mato grosso e do equador"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T05:00:20.000Z",
            "id": "665031417756319745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/lzJ61wRLVp"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T05:00:05.000Z",
            "id": "665031355282153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/2CtgRoDyUW"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T04:19:43.000Z",
            "id": "665021196103262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/lRyPLhSrEi"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T04:19:33.000Z",
            "id": "665021152906100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/AH6j20xdpL"
        },
        {
            "author_id": "304531073",
            "created_at": "2015-11-13T03:46:23.000Z",
            "id": "665012807465885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/FaSEfYvOkp"
        },
        {
            "author_id": "81867223",
            "created_at": "2015-11-13T03:33:04.000Z",
            "id": "665009456116314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de sair para o debate \"Educa\u00e7\u00e3o e Cultura\" na BPE-Biblioteca Parque Estadual, mais preparativos para o... https://t.co/jfBOG4yWH8"
        },
        {
            "author_id": "3321645735",
            "created_at": "2015-11-13T02:48:43.000Z",
            "id": "664998294213513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 neste s\u00e1bado e domingo no Parque Municipal, com entrada e estacionamento gr\u00e1tis. S\u00e3o 20 atra\u00e7\u00f5es, a partir... https://t.co/T1SI40EhVt"
        },
        {
            "author_id": "189736835",
            "created_at": "2015-11-13T02:41:03.000Z",
            "id": "664996367371235329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados | Amaz\u00f4nia:https://t.co/7TVCOZJEIr"
        },
        {
            "author_id": "46516626",
            "created_at": "2015-11-13T02:36:45.000Z",
            "id": "664995283005276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/kYYpc7YosH"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:29:08.000Z",
            "id": "664993368989151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo e ICMBio discutem implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira: Para\u00edba - ClickPB https://t.co/oCvnfpG5TA"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:26:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992683832815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "515791456",
                        "start": 0,
                        "username": "heroncid"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53119364",
                        "start": 10,
                        "username": "W_Farias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992586520764416",
            "in_reply_to_user_id": "515791456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heroncid @W_Farias Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69380496",
                        "start": 0,
                        "username": "eclitonmonteiro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "49631593",
                        "start": 17,
                        "username": "victorpaivapb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992451543846913",
            "in_reply_to_user_id": "69380496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eclitonmonteiro @victorpaivapb Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128890841",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviolvieira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992350058504193",
            "in_reply_to_user_id": "128890841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviolvieira Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:24:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "209080220",
                        "start": 0,
                        "username": "PadreDjacy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992314528555008",
            "in_reply_to_user_id": "209080220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PadreDjacy Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "135276211",
                        "start": 0,
                        "username": "quilombolasilva"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992276033196032",
            "in_reply_to_user_id": "135276211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quilombolasilva Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73157790",
                        "start": 0,
                        "username": "marconiferreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992186468036608",
            "in_reply_to_user_id": "73157790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiferreira Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "279410827",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaopb_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992122114830338",
            "in_reply_to_user_id": "279410827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaopb_ Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "161869921",
                        "start": 0,
                        "username": "dann__barbosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664992074450776064",
            "in_reply_to_user_id": "161869921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dann__barbosa Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "510368693",
                        "start": 0,
                        "username": "blogheldermoura"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "769558338",
                        "start": 17,
                        "username": "BrunoFComenta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991996445110272",
            "in_reply_to_user_id": "510368693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogheldermoura @BrunoFComenta Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33938941",
                        "start": 0,
                        "username": "hermesdeluna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991891268763648",
            "in_reply_to_user_id": "33938941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hermesdeluna @RCTV_canal27 Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "292029367",
                        "start": 0,
                        "username": "FCaldeira1"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "111733311",
                        "start": 12,
                        "username": "tiaolucena"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991806984216576",
            "in_reply_to_user_id": "292029367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCaldeira1 @tiaolucena Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "53072554",
                        "start": 12,
                        "username": "lenilsonguedes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991642919809024",
            "in_reply_to_user_id": "432621991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioCBNJP @lenilsonguedes Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "132907466",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiocbernardo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "21571098",
                        "start": 16,
                        "username": "nilvanferreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991539584700416",
            "in_reply_to_user_id": "132907466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiocbernardo @nilvanferreira Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24913563",
                        "start": 0,
                        "username": "fabioscardoso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991466314407936",
            "in_reply_to_user_id": "24913563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabioscardoso Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "527450939",
            "created_at": "2015-11-13T02:21:26.000Z",
            "id": "664991430125973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3oPBOnline: Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional. LEIA! https://t.co/unju5qVhXT"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "94223557",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianogomespb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991417001975808",
            "in_reply_to_user_id": "94223557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianogomespb Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86020474",
                        "start": 0,
                        "username": "YtaloKubitschek"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991374132027392",
            "in_reply_to_user_id": "86020474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YtaloKubitschek Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "175835681",
                        "start": 0,
                        "username": "DrValterPaiva"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991327281659904",
            "in_reply_to_user_id": "175835681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrValterPaiva Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "75305813",
                        "start": 0,
                        "username": "AdeltonAlves"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "58947249",
                        "start": 14,
                        "username": "edmilsonpereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991274378903552",
            "in_reply_to_user_id": "75305813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdeltonAlves @edmilsonpereira Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "81948392",
                        "start": 0,
                        "username": "agesantana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991177180102656",
            "in_reply_to_user_id": "81948392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agesantana Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "77720916",
                        "start": 0,
                        "username": "fikkumamoto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991117541302272",
            "in_reply_to_user_id": "77720916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fikkumamoto Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "167018199",
                        "start": 0,
                        "username": "RichardiMuniz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991074411225089",
            "in_reply_to_user_id": "167018199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RichardiMuniz Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "65603849",
                        "start": 0,
                        "username": "cabobrancotv"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "202305232",
                        "start": 14,
                        "username": "jornaldapb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664991042442260482",
            "in_reply_to_user_id": "65603849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabobrancotv @jornaldapb Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "93416047",
                        "start": 0,
                        "username": "GiovanniMeirele"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "153887546",
                        "start": 17,
                        "username": "ReporterEletron"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664990977078255616",
            "in_reply_to_user_id": "93416047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiovanniMeirele @ReporterEletron Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86065271",
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664990836426481664",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realrcoutinho Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "237422823",
                        "start": 0,
                        "username": "educacaogovpb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664990756021628928",
            "in_reply_to_user_id": "237422823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@educacaogovpb @sesgovpb Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "237696691",
                        "start": 0,
                        "username": "tabajarapb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664990678708002816",
            "in_reply_to_user_id": "237696691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabajarapb @uniaogovpb Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "342369159",
                        "start": 0,
                        "username": "herbertfitipald"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664990599653810176",
            "in_reply_to_user_id": "342369159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herbertfitipald Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "110717673",
                        "start": 16,
                        "username": "Luistorrespb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664990547287875585",
            "in_reply_to_user_id": "91246481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celioalves1980 @Luistorrespb Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "24376567",
            "created_at": "2015-11-13T02:17:47.000Z",
            "id": "664990513469067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o a Areia Vermelha https://t.co/TjY3rCKUoV"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224661399",
                        "start": 0,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "664990465540939776",
            "in_reply_to_user_id": "224661399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govparaiba Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/smJi3gmOkv"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2015-11-13T02:16:53.000Z",
            "id": "664990284682498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/tZjAm6iNAZ"
        },
        {
            "author_id": "2943977085",
            "created_at": "2015-11-13T01:50:46.000Z",
            "id": "664983712229142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/D56ouZUCjp https://t.co/Uv0oz6myHA TvPrefeito: Governo do Rio inaugura sede sustent\u00e1vel do Parque E\u2026 https://t.co/kMVb2P0apu"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2015-11-13T01:41:49.000Z",
            "id": "664981460026310658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio inaugura sede sustent\u00e1vel do Parque Estadual Cunhambebe neta sexta-feira https://t.co/FxQ9gd98Tp"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2015-11-13T01:30:03.000Z",
            "id": "664978500227637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/6PIUnumBvx"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2015-11-13T01:30:03.000Z",
            "id": "664978499371929602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/9ix23CNb4j"
        },
        {
            "author_id": "2216197910",
            "created_at": "2015-11-13T01:20:08.000Z",
            "id": "664976003412811778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio - https://t.co/NHKsgAnj1f"
        },
        {
            "author_id": "73292531",
            "created_at": "2015-11-13T00:58:41.000Z",
            "id": "664970603699372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E reacinha pokem\u00f3n jurando amor eterno... https://t.co/Gl3MWILIO6"
        },
        {
            "author_id": "82970419",
            "created_at": "2015-11-13T00:45:38.000Z",
            "id": "664967319437840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o de ski de Banff situa-se numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de beleza insuper\u00e1vel, declarada\u2026 https://t.co/vGifhcWsTv"
        },
        {
            "author_id": "3307103536",
            "created_at": "2015-11-13T00:43:48.000Z",
            "id": "664966859624706051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Kw36fWmkTB"
        },
        {
            "author_id": "181510284",
            "created_at": "2015-11-13T00:42:54.000Z",
            "id": "664966633077784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/rBkcMDyxKE"
        },
        {
            "author_id": "123699463",
            "created_at": "2015-11-13T00:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "664964708655456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza Pura @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/BkSYWB2jgN"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2015-11-13T00:20:01.000Z",
            "id": "664960873350475777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira - https://t.co/U1aAv2288W"
        },
        {
            "author_id": "31014996",
            "created_at": "2015-11-13T00:13:14.000Z",
            "id": "664959168365748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento abordar\u00e1 o tema  sobre o uso p\u00fablico do Parque  Nacional da Chapada dos Veadeiros. O palestrante ir\u00e1... https://t.co/LdCoPZCUL0"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-11-13T00:00:24.000Z",
            "id": "664955937023635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOFF Nossos #Montanhistas est\u00e3o no Parque Nacional de \u00c9crins, local conhecido por suas escaladas em cascatas congeladas no inverno."
        },
        {
            "author_id": "106446484",
            "created_at": "2015-11-12T23:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789872,
                        -22.87423768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "664955422403665921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de zumba hoje,  muito bom!! \ud83d\udc83\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/D4mxdFDhKD"
        },
        {
            "author_id": "2835026146",
            "created_at": "2015-11-12T23:57:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "224661399",
                        "start": 93,
                        "username": "govparaiba"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2835026146",
                        "start": 107,
                        "username": "PautaPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "664955326064697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio @govparaiba - @PautaPB https://t.co/SanCUmdALz"
        },
        {
            "author_id": "2835026146",
            "created_at": "2015-11-12T23:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86065271",
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2835026146",
                        "start": 128,
                        "username": "PautaPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "664955169877196800",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realrcoutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/SanCUmdALz via @PautaPB"
        },
        {
            "author_id": "811371228",
            "created_at": "2015-11-12T23:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "664947091509243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Misiones #Parque #Nacional #Iguazu #Cataratas \u2604\ud83c\udf34\ud83d\udc3f\ud83d\udca6\ud83c\udf0a\ud83d\udcf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udca7 @ Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/QFmPzj5tAd"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-12T23:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "472369955",
                        "start": 47,
                        "username": "Joellsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "664943998109270017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol no Parque Nacional das Emas\n\n#Foto: @joellsky\n\n#parquenacionaldasemas #pordosol #sunset\u2026 https://t.co/DSO8nU1E9T"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-12T23:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1586641056",
                        "start": 7,
                        "username": "KarolVet1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.558922,
                        -17.5677966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "664943971546755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Foto: @karolvet1\nDepois do inc\u00eandio ocorrido em 2010 no Parque Nacional das Emas, pouco tem se visto\u2026 https://t.co/BDX9JpGVSI"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-12T23:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.558922,
                        -17.5677966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "664943913342382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Veado  abandonado pr\u00f3ximo ao Parque Nacional das Emas. Atualmente sob os cuidados da\u2026 https://t.co/WRPnGwPcHm"
        },
        {
            "author_id": "26434612",
            "created_at": "2015-11-12T23:08:30.000Z",
            "id": "664942876967567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que bacana.... https://t.co/ttmtMTqFsY"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2015-11-12T23:05:54.000Z",
            "id": "664942222014595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se conseguir aumentar em 800m a luta di\u00e1ria, em um m\u00eas voltarei a correr os 5km/dia do Parque Municipal. #EndorfinaTeAmo"
        },
        {
            "author_id": "323190586",
            "created_at": "2015-11-12T23:05:17.000Z",
            "id": "664942066258997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional... https://t.co/GhiN8DBm0L"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-11-12T22:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "664938422709182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @juninhovieira08 https://t.co/eILQUdZSWC"
        },
        {
            "author_id": "108708825",
            "created_at": "2015-11-12T22:48:54.000Z",
            "id": "664937943543382017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha treinar no para\u00edso!\n Venha conhecer a CuruCuruland! Localizada em Niter\u00f3i-Rj, dentro do parque Nacional... https://t.co/Dg7JS27D8x"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-11-12T22:46:26.000Z",
            "id": "664937321926520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo e ICMBio discutem implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira: O governador Ricardo Coutinho r... https://t.co/XUuKKmpeMz"
        },
        {
            "author_id": "1076954720",
            "created_at": "2015-11-12T22:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "664935162874982401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/GhYyR3Hjqv"
        },
        {
            "author_id": "69770436",
            "created_at": "2015-11-12T22:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75116699,
                        -20.74131916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "664934736847118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/fMKe7X9DgB"
        },
        {
            "author_id": "4135551196",
            "created_at": "2015-11-12T22:20:08.000Z",
            "id": "664930706301190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual firmou uma parceria muito bacana com o CCBB RJ. Saiba mais aqui: https://t.co/8KS77qGjjT\n#bibliodigitalcafe"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-11-12T22:19:10.000Z",
            "id": "664930462968750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Ricardo Coutinho recebeu, na manh\u00e3 desta quinta-feira (12), na Granja Santana, o presidente do... https://t.co/AlG5ZMs70O"
        },
        {
            "author_id": "66690981",
            "created_at": "2015-11-12T22:19:02.000Z",
            "id": "664930427359002625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/XROC6WEYS0 https://t.co/Go9PTaVvgU"
        },
        {
            "author_id": "211881219",
            "created_at": "2015-11-12T22:19:00.000Z",
            "id": "664930418039222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do\u00a0ICMBio https://t.co/uh2BVLQZmm"
        },
        {
            "author_id": "66690981",
            "created_at": "2015-11-12T22:18:51.000Z",
            "id": "664930382559645700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do\u00a0ICMBio https://t.co/XROC6WEYS0"
        },
        {
            "author_id": "2193419402",
            "created_at": "2015-11-12T22:18:49.000Z",
            "id": "664930374850482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do\u00a0ICMBio https://t.co/GLgWjjI5Be"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-11-12T21:54:59.000Z",
            "id": "664924374328352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presos dois suspeitos de atearem fogo no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/kzWqvDUYiC"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2015-11-12T21:30:10.000Z",
            "id": "664918132205621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peru cria parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados\n\nhttps://t.co/7bUKsQ292v https://t.co/V3GpNKDGgP"
        },
        {
            "author_id": "28797939",
            "created_at": "2015-11-12T21:24:29.000Z",
            "id": "664916700542967810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do nosso estado. #PedraDoLagarto #PedraAzul @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/uste92LjrF"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2015-11-12T21:23:18.000Z",
            "id": "664916404257341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os recebe R$ 9,5 milh\u00f5es para moderniza\u00e7\u00e3o. https://t.co/cdKrQyjSDY"
        },
        {
            "author_id": "2216197910",
            "created_at": "2015-11-12T21:20:38.000Z",
            "id": "664915731939594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional - https://t.co/8uMpvwVZQ0"
        },
        {
            "author_id": "58476919",
            "created_at": "2015-11-12T20:49:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "664907815002234880",
            "in_reply_to_user_id": "58476919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No outro, o movimento social socialista provoca um inc\u00eandio deliberado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (que est\u00e1 h\u00e1 8 meses sem chuva)"
        },
        {
            "author_id": "437770648",
            "created_at": "2015-11-12T20:38:15.000Z",
            "id": "664905064792924161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/NssvMbhoPP"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2015-11-12T20:38:14.000Z",
            "id": "664905059331780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do... https://t.co/WCGPbNneSx"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2015-11-12T20:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "179953449",
                        "start": 124,
                        "username": "Paraibacombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "664904074475663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio |  https://t.co/O3SRVs5Yl2 via @Paraibacombr"
        },
        {
            "author_id": "108162334",
            "created_at": "2015-11-12T20:32:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5347557,
                        -23.1154251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "664903731838763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Meu cantinho preferido aqui em Atibaia \u00e9 o parque municipal Edmundo Zanoni (onde acontece a famosa\u2026 https://t.co/w1LkSkvPZx"
        },
        {
            "author_id": "629205758",
            "created_at": "2015-11-12T20:31:27.000Z",
            "id": "664903352237559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tirano. https://t.co/p9lYw1pPRp"
        },
        {
            "author_id": "515791456",
            "created_at": "2015-11-12T20:28:55.000Z",
            "id": "664902717383573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira  na PB pode virar Parque\u00a0Nacional https://t.co/IeNYOVBR8R"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nedicr56].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nedicr56",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nedicr56"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Luistorrespb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Luistorrespb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Luistorrespb"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Senhor do Bonfim, Brasil",
                "id": "386caf33a3132a8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Araguaia, Brasil",
                "id": "bc25b34db1ef174e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69175427",
                "name": "tejonviajero",
                "username": "tejonviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240735296",
                "name": "Val Di Lucca",
                "username": "Valdilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144667249",
                "name": "Ramon Santos\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc3a",
                "username": "ramonbr14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608823376",
                "name": "Edson Gomes Im\u00f3veis",
                "username": "E_G_IMOVEIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43702623",
                "name": "cather!ne (eva spoilers) \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sonn_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454484307",
                "name": "Acau\u00e3",
                "username": "Acaua_Aldeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174654531",
                "name": "ADonadoLar",
                "username": "adonadolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80931722",
                "name": "Marcelo Azevedo",
                "username": "azevedo_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3696103997",
                "name": "Cevas.com.br",
                "username": "CevasArtesanais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19209532",
                "name": "tesourinha",
                "username": "littlescissor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1421478894",
                "name": "Lala",
                "username": "laahkunrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902829865",
                "name": "Blog Macaubense Life",
                "username": "MacaubenseLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40740942",
                "name": "Joice Maravilha! \ud83c\udf55\ud83c\udf2d\ud83c\udf54\ud83e\uddc7\ud83c\udf71\ud83c\udf5a",
                "username": "joicemara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224069258",
                "name": "Liliane",
                "username": "Liliane_prado26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439685284",
                "name": "Daiane SaMo",
                "username": "Daiane_SaMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68453216",
                "name": "Selma",
                "username": "selmanery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48681407",
                "name": "dri",
                "username": "vieiradrii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439546000",
                "name": "laro \ud83d\ude1c",
                "username": "JK_URSAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185831681",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "juliocmoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153952562",
                "name": "A UNIDADE (Oficial)",
                "username": "aunidadeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487511667",
                "name": "Rafael F.",
                "username": "rafarsf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14562585",
                "name": "Alcione Torres \ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "atribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233472505",
                "name": "Mell Barbosa \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b",
                "username": "Melgeografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387543119",
                "name": "Camila Pitanga \ud83c\udd71\ufe0f -",
                "username": "CamilaPitanga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270126738",
                "name": "Gomes",
                "username": "lucasgomes09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470426228",
                "name": "C\u00edcero - CCP",
                "username": "ccp_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604635339",
                "name": "Yasmin Ramos",
                "username": "YasminSrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36821736",
                "name": "DK uchis",
                "username": "dk_kiing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19337662",
                "name": "Antonio Dutra Junior",
                "username": "BlogdoMosquetei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344327080",
                "name": "Iago Marinho",
                "username": "deepimarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125201028",
                "name": "J\u00e9ssica Cavalcante",
                "username": "jeescavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108082098",
                "name": "Mari\u00e2ngela Padilha",
                "username": "memorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245975315",
                "name": "Juliana",
                "username": "sexbitch94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122345015",
                "name": "Rossana B. Queiroz",
                "username": "fellowsheep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42531648",
                "name": "Graziela G\u00f3es",
                "username": "grazielagoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285330651",
                "name": "baiana com ascendente em \ud83c\udf7a e festa junina",
                "username": "ambb_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928816",
                "name": "Marcela Marques",
                "username": "marcelinhamarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257280887",
                "name": "Joana Ribeiro",
                "username": "joanaribeirods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221491086",
                "name": "Thim\u00f3teo Marnet",
                "username": "ThimoteoMarnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099278302",
                "name": "luis fernando duarte",
                "username": "lfd1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28302719",
                "name": "Rodrigo Cardoso",
                "username": "rockdrigovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856521866",
                "name": "so\u026f\u0250\u1d1a s\u0131n\u02e5",
                "username": "All_in_one__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440412648",
                "name": "henrique",
                "username": "rambochupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337816790538268672",
                "name": "Fernanda_nardes",
                "username": "FernandaNardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481543098",
                "name": "Ruy Barbosa Not\u00edcias",
                "username": "rbnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461710574",
                "name": "gabriela",
                "username": "gaysick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156108993",
                "name": "Alex Barros",
                "username": "alex_barros22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912991383",
                "name": "SAJ BAHIA INFORMA",
                "username": "iigdbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39030650",
                "name": "Anderson Conrado",
                "username": "anconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176374168",
                "name": "Djavan do Camel\u00f4",
                "username": "LILSACI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56087835",
                "name": "Al Samadi",
                "username": "Al_Samadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965896831",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "calraiden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109457169",
                "name": "M\u00f4nica Abreu",
                "username": "Nikinhabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391479837",
                "name": "Renatinha H.\ud83d\udc3e",
                "username": "Re_Hetem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132319553",
                "name": "\uf8ff Will Gerv\u00e1sio \uf8ff",
                "username": "williamgervasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561650795",
                "name": "@Marques",
                "username": "GabrielaMoraesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78468715",
                "name": "Walker Mendes",
                "username": "Pimenntthell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277387720",
                "name": "S \ud83c\udf43",
                "username": "UnPandaSoy_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32060330",
                "name": "Dudu",
                "username": "cefcarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39334845",
                "name": "bruce lee do Maranh\u00e3o",
                "username": "PatriqueLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357524596",
                "name": "parqueriopreto",
                "username": "parqueriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452357543",
                "name": "ana cris",
                "username": "anaoenche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904378178",
                "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc67\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc49\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud80c\udc80",
                "username": "MeiaBipolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374157802",
                "name": "Serra e Litoral",
                "username": "SerraeLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16215205",
                "name": "CHOIX DOR",
                "username": "choixdor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451996163",
                "name": "charles duarte",
                "username": "chauduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215275034",
                "name": "Albert Silva",
                "username": "Albert_Verdao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70846409",
                "name": "Arthemis Teixeira",
                "username": "arthemisrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485100369",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feemartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160276969",
                "name": "Lahana",
                "username": "lahaniinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166369043",
                "name": "Michelle",
                "username": "Michelle_SRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46508826",
                "name": "Emmanuel Requi\u00e3o",
                "username": "Manurequiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529970627",
                "name": "Cruzeiro queridooo!!",
                "username": "LauroLuizFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50533651",
                "name": "Ekhoar",
                "username": "EkhoAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97073913",
                "name": "Suelen",
                "username": "JustSuelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274867",
                "name": "max goodwin's joy",
                "username": "stayupstead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367119460",
                "name": "mmfa",
                "username": "herosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85623976",
                "name": "Vila Bela News",
                "username": "vilabelanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67880952",
                "name": "Brunna Fabrina \ud83d\udda4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7  #99,5FM",
                "username": "brunafabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171759090",
                "name": "ADJ Diabetes Brasil",
                "username": "ADJ_Diabetes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65753542",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leo_as_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64871693",
                "name": "Julha \ud83d\udc0a",
                "username": "_giurodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849138296",
                "name": "Not\u00edcia Livre",
                "username": "NoticiaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390532592",
                "name": "Ana \ud83e\udda6",
                "username": "anacapelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865169946",
                "name": "Snownanda",
                "username": "cherrymoonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090665594",
                "name": "mabi",
                "username": "mab_beatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118167668",
                "name": "AlvaroGalindoBarraza",
                "username": "Ariete09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127872506",
                "name": "Bahia10",
                "username": "portalbahia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002138",
                "name": "Jefe",
                "username": "Jefe_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572861822",
                "name": "aehde",
                "username": "aehde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55142506",
                "name": "David Marques",
                "username": "darquesfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820955439",
                "name": "Ni",
                "username": "nicolesteffen21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327080179",
                "name": "Bruna",
                "username": "_brunaw_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700472637",
                "name": "mariinha",
                "username": "ndamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730691425",
                "name": "Bia Grimm-Pitch.psd",
                "username": "aayachiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385821534",
                "name": "Bored Lazuli",
                "username": "fauhpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87735194",
                "name": "Bianca B. P Bezerra Capelli",
                "username": "OficialBiiah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353450",
                "name": "Jo\u00e3o S\u00e1vio\ud83c\udf39",
                "username": "JoaoSavioSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173295819",
                "name": "Caique R.",
                "username": "Caiquersb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49748115",
                "name": "\u00cdgor Schneider\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "westschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224113618",
                "name": "Ol\u00edvia MS Fotografia",
                "username": "OlviaSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98885896",
                "name": "\u5e0c\u671b",
                "username": "lstnkibou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688249721",
                "name": "Matthews",
                "username": "mattcaldasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533405703",
                "name": "Octavio J Spirandeli",
                "username": "OSpirandeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625985832",
                "name": "FERNANDO CALDAS",
                "username": "FERNANDOCALDAS6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551249403",
                "name": "Dr. Ruy Tavares",
                "username": "DrRuyTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65458107",
                "name": "3 semanas\u2728",
                "username": "mirellymorisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284650365",
                "name": "Lula 2022",
                "username": "Giselledsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701936336",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "ltxduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267262329441353728",
                "name": "Sandy",
                "username": "sandyboeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83684689",
                "name": "Celina Lago",
                "username": "celinalago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589101358",
                "name": "APJuazeiro",
                "username": "APJuazeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188136189",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "afadasurtada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150025657",
                "name": "Caio Higor",
                "username": "chigors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684489038",
                "name": "Yasmin Karla",
                "username": "YasminKarlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121253840",
                "name": "Soda Boy",
                "username": "godinigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37665648",
                "name": "Deputado Peninha",
                "username": "deputadopeninha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526699143",
                "name": "Turistas Online",
                "username": "TuristasOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57072474",
                "name": "Italo Naddeo",
                "username": "zpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125360011",
                "name": "Jornal Imprensa ABC",
                "username": "imprensaabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110958033",
                "name": "Costazul FM  93.1",
                "username": "costazulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457163290",
                "name": "Marques",
                "username": "M4rquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51299363",
                "name": "Jacinto Souza",
                "username": "dinhoprobus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130207821",
                "name": "Francine Gomes Soares \ud83c\udf08",
                "username": "FrancineGomesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153194489",
                "name": "Luiz H. Cordeiro",
                "username": "TimaoZIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574572148",
                "name": "jheni",
                "username": "jheinifer_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965910",
                "name": "PortalArcoIris",
                "username": "portalarcoiris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94701241",
                "name": "CliqueABC",
                "username": "cliqueabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212733890",
                "name": "King Gomes",
                "username": "ricardocaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19928790",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Martins",
                "username": "martinsjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151213149",
                "name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffb",
                "username": "Bieu011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650342714",
                "name": "Fund. M\u00e1rio Peixoto",
                "username": "fmp_cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328229695",
                "name": "PSSA",
                "username": "PortalSophiaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61746772",
                "name": "Vinicius Viegas",
                "username": "viniviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237851000",
                "name": "Jornal A Uni\u00e3o",
                "username": "jornalauniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38900252",
                "name": "seba maria",
                "username": "sebam7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20591263",
                "name": "almir ben",
                "username": "almirben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210780378",
                "name": "byanca neves",
                "username": "byantrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57475935",
                "name": "Sophia Abrah\u00e3o \ud83c\udf6d",
                "username": "sophiaabrahao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77334558",
                "name": "Roberto Nunes",
                "username": "RobertoNunesBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106068577",
                "name": "Simone Costa",
                "username": "SimoneC67433681",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43588307",
                "name": "Go Tour",
                "username": "GoTour_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544063499",
                "name": "Paraiba Mais",
                "username": "PortalPBMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869000215",
                "name": "Wallcast",
                "username": "Salenrmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47962621",
                "name": "Robert Dore",
                "username": "robertdore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301982",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabrielamoraezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357086807",
                "name": "marcos das neves",
                "username": "marcos__neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193419402",
                "name": "Blog Simone Duarte",
                "username": "blogdasimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337399303",
                "name": "Alex",
                "username": "alexxfeernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062124766",
                "name": "Bom Dia MT",
                "username": "Bomdiamtnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879556803",
                "name": "Sabrine de Oliveira\u270c",
                "username": "sabrine_gois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373021067",
                "name": "Cariri de C\u00e1",
                "username": "carirideca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350163795",
                "name": "Picu\u00ed Paraiba",
                "username": "PicuiParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587362672",
                "name": "Serid\u00f3 News",
                "username": "SeridoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46311431",
                "name": "Sonia Vipassana",
                "username": "SoniaVipassana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259871288",
                "name": "Charles Busker",
                "username": "charlesbusker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140650840",
                "name": "George Diniz",
                "username": "jecabrejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33721038",
                "name": "M\u00e1rio Marinho",
                "username": "mariomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26003373",
                "name": "literalmente pixels",
                "username": "marcoc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57687319",
                "name": "Luciana Elias",
                "username": "lucianaelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104451850",
                "name": "TV Anhanguera",
                "username": "TvAnhangueraGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54958145",
                "name": "Celedo H. Elz Neto",
                "username": "CeledoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69770436",
                "name": "Leandro Nassif",
                "username": "leandro_nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78036415",
                "name": "helenolima.com Oficial",
                "username": "tribunadopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571255370",
                "name": "MenachoJr\u00ae",
                "username": "menachojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148336574",
                "name": "Carlos Alberto Jr",
                "username": "bbetinho13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804737",
                "name": "ClickPB",
                "username": "portalclickpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159189485",
                "name": "dyna novaes",
                "username": "dyninhanovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392977651",
                "name": "Donato L\u00f3cio",
                "username": "DONATOEFAMILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213727714",
                "name": "luana",
                "username": "boombapx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "950715470",
                "name": "C A I O",
                "username": "caiophellipe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105129459",
                "name": "TONI",
                "username": "tonivolred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71669951",
                "name": "Marcos Guerra",
                "username": "marcos_guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52925839",
                "name": "Jose Carlos Pess\u00f4a",
                "username": "jcpessoa14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125659972",
                "name": "thina",
                "username": "bethinasalomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160680055",
                "name": "Jerry Pilati",
                "username": "JerryPilati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252234632",
                "name": "Rodrigo Kiko Bungus",
                "username": "Kikobungus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152692466",
                "name": "Luiz Felipe \ud83d\udc16",
                "username": "LuizKirkao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745949940",
                "name": "Pode Abra\u00e7ar",
                "username": "ttdomarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177600915",
                "name": "Debulhadeiro\u2720",
                "username": "Debulhadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309721344",
                "name": "Beautiful world",
                "username": "magicearth_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182130975",
                "name": "elda",
                "username": "aunsoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144981720",
                "name": "Kadu Dantas",
                "username": "kadudantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377654879",
                "name": "Moacyr Viana Guia",
                "username": "MoacyrGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45946111",
                "name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37",
                "username": "verbofeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720976453",
                "name": "Coutinho",
                "username": "_Sttepha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940509837",
                "name": "Steph\u0251nn\u0131e",
                "username": "stebea22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59943648",
                "name": "Delamare",
                "username": "DelamareMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613514372",
                "name": "PatosReal.Com",
                "username": "PatosReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220416179",
                "name": "Carol Serra",
                "username": "xcarolserrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730063954",
                "name": "Abcmais.net",
                "username": "siteabcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91619971",
                "name": "Lisandro",
                "username": "lisandro4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432116739",
                "name": "Luciana Bollina",
                "username": "LBollina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30994248",
                "name": "brenofortes.com",
                "username": "breno_fortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250439972",
                "name": "Thiago Florentino",
                "username": "ThiagoF_Ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343439328",
                "name": "Edna Oliveira",
                "username": "edna_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278769782",
                "name": "BLOG DO RILDO",
                "username": "Rildo_BM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323573452",
                "name": "Divina Reserva - Pouso na Serra",
                "username": "pousonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101522700",
                "name": "Israel Feliciano",
                "username": "Rael_92FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376334181",
                "name": "SUELY B ROQUE DIAS",
                "username": "SUELYBROQUEDIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226642880",
                "name": "Vava da Luz",
                "username": "Blogdovava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209888630",
                "name": "Ta\u00edne",
                "username": "tainehorst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947227",
                "name": "Crea-MG",
                "username": "Crea_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80010237",
                "name": "MilkieTV",
                "username": "milkietv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3645640943",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabbelamaaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151585908",
                "name": "allan s a carneiro",
                "username": "nadjallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537646770",
                "name": "Portal PB10",
                "username": "PortalPB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484125877",
                "name": "BlogBlitzparaiba",
                "username": "Bllitzparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17452941",
                "name": "Ideia Casada",
                "username": "IdeiaCasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88228435",
                "name": "Marcos Sousa",
                "username": "marcospatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270198518",
                "name": "Para\u00edba",
                "username": "paraiba_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110701617",
                "name": "Z\u00e9 Eufl\u00e1vio",
                "username": "zeeuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68048345",
                "name": "L\u00e9o Burlesco \ud83c\udf65",
                "username": "burlesco_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901142871",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "DEhGJj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304531073",
                "name": "Chic\u00e3o",
                "username": "ChicaoCatolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81867223",
                "name": "MACAU",
                "username": "MACAUSARARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321645735",
                "name": "Jornal da Regi\u00e3o",
                "username": "jornal_regiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189736835",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
                "username": "joaolpena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46516626",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "cataia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270076179",
                "name": "Ronaldo Ruffo",
                "username": "ronaldo_ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515791456",
                "name": "Heron Cid",
                "username": "heroncid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53119364",
                "name": "Wellington Farias",
                "username": "W_Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69380496",
                "name": "\u00c9cliton Monteiro",
                "username": "eclitonmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49631593",
                "name": "Victor Paiva",
                "username": "victorpaivapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128890841",
                "name": "Fl\u00e1vio L\u00facio Vieira",
                "username": "flaviolvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209080220",
                "name": "Djacy Brasileiro",
                "username": "PadreDjacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135276211",
                "name": "Edson Verber",
                "username": "quilombolasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73157790",
                "name": "Marcone Ferreira",
                "username": "marconiferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161869921",
                "name": "Dann Barbosa",
                "username": "dann__barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510368693",
                "name": "Blog Helder Moura",
                "username": "blogheldermoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769558338",
                "name": "Bruno Filho ",
                "username": "BrunoFComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33938941",
                "name": "Hermes de Luna",
                "username": "hermesdeluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292029367",
                "name": "Fernando Caldeira",
                "username": "FCaldeira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111733311",
                "name": "Ti\u00e3o Lucena",
                "username": "tiaolucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53072554",
                "name": "Lenilson Guedes",
                "username": "lenilsonguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132907466",
                "name": "F\u00e1bio C. Bernardo",
                "username": "fabiocbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21571098",
                "name": "Nilvan Ferreira",
                "username": "nilvanferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527450939",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3oPBOnline",
                "username": "Conceicaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86020474",
                "name": "Ytalo",
                "username": "YtaloKubitschek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175835681",
                "name": "Valter Paiva",
                "username": "DrValterPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305813",
                "name": "@AdeltonAlves",
                "username": "AdeltonAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58947249",
                "name": "Edmilson Pereira",
                "username": "edmilsonpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81948392",
                "name": "Agenilson (Age) Santana",
                "username": "agesantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77720916",
                "name": "Italo Kumamoto",
                "username": "fikkumamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167018199",
                "name": "Richardi Muniz",
                "username": "RichardiMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603849",
                "name": "TV Cabo Branco",
                "username": "cabobrancotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202305232",
                "name": "Jornal da Para\u00edba",
                "username": "jornaldapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93416047",
                "name": "Giovanni Meireles",
                "username": "GiovanniMeirele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153887546",
                "name": "ReporterEletronico",
                "username": "ReporterEletron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86065271",
                "name": "Ricardo Coutinho",
                "username": "realrcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237422823",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o PB",
                "username": "educacaogovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237696691",
                "name": "Radio Tabajara PB",
                "username": "tabajarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342369159",
                "name": "herbert fitipaldi",
                "username": "herbertfitipald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24376567",
                "name": "Rayner Holmes",
                "username": "raynerholmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943977085",
                "name": "The Guru",
                "username": "softwarereview7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216197910",
                "name": "Patos24horas",
                "username": "patos24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73292531",
                "name": "Alessandra Pio",
                "username": "alessandrapio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82970419",
                "name": "Interpoint Viagens",
                "username": "interpointbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307103536",
                "name": "Juliana \ud83c\udf3b",
                "username": "JuuuFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181510284",
                "name": "24horasonline",
                "username": "24horas_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123699463",
                "name": "Emiliano Sotelo",
                "username": "Reisurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31014996",
                "name": "DCE UnB Honestino Guimar\u00e3es",
                "username": "dceunb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106446484",
                "name": "May Carvalho",
                "username": "CarvalhooMay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835026146",
                "name": "Pauta PB",
                "username": "PautaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811371228",
                "name": "German",
                "username": "BlanesGer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26434612",
                "name": "Teco Tavares",
                "username": "TecoTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323190586",
                "name": "\u00c9 Sert\u00e3o",
                "username": "_esertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108708825",
                "name": "Xande Ribeiro",
                "username": "XandeRibeiroJJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076954720",
                "name": "isa",
                "username": "isaalberton22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4135551196",
                "name": "J\u00e9ssica Caires Ramos",
                "username": "j_caires93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66690981",
                "name": "Simone Duarte #38",
                "username": "sireporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211881219",
                "name": "sayonnara",
                "username": "sayonnara_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28797939",
                "name": "Cirurgia Leletiva (canceladah)",
                "username": "lelerizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58476919",
                "name": "Fl\u00e1vio Henrique",
                "username": "flaviodroit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437770648",
                "name": "Araruna Moto Fest",
                "username": "ArarunaMotoFest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492526",
                "name": "Jocimar Dias",
                "username": "jocimardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108162334",
                "name": "Bruna Vieira",
                "username": "brunavieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "629205758",
                "name": "T\u00e2nia Giordano",
                "username": "taniamgiordano",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "665627061977935872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cv8847gl07z74jx93nyeedkh8z25",
        "oldest_id": "664902717383573504",
        "result_count": 500
    }
}