{
    "data": [
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-11-04T07:14:56.000Z",
            "id": "661803799325970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/K3D2rt9fAs"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-11-04T07:14:52.000Z",
            "id": "661803782750113793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/Fp6c8rnl44"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-11-04T07:14:33.000Z",
            "id": "661803702919917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado protagoniza Photobomb curioso em foto de beb\u00ea nos EUA: Cena ocorreu em parque estadual no estado da Luis... https://t.co/fS8tWE69G5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-04T07:11:02.000Z",
            "id": "661802819532517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu em parque estadual no estado da Luisiana. Foto se tornou viral ao ser compartilhada por Megan Rion no Facebook."
        },
        {
            "author_id": "267366019",
            "created_at": "2015-11-04T03:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "350031537",
                        "start": 0,
                        "username": "AcheiC"
                    }
                ]
            },
            "id": "661744400377229312",
            "in_reply_to_user_id": "350031537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AcheiC Vc j\u00e1 viu o que um Javali faz numa nascente ou \u00e1rea protegida? Eles n\u00e3o s\u00e3o nativos e n\u00e3o fazem parte daquele ecossistema s\u00e3o pragas"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-11-04T03:17:10.000Z",
            "id": "661743963536125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o filmados no Parque Nacional das Emas -  https://t.co/P5xJLrn1eS \nParque Nacional das Emas:... https://t.co/Bj0USILrnh"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2015-11-04T03:15:17.000Z",
            "id": "661743491966439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo diz que floresta do Parque Estadual Serra das Andorinhas est\u00e1 protegida: https://t.co/4seh6WbscK"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T03:01:02.000Z",
            "id": "661739904930463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas/ Anavilhanas National park\n\nInstagram: @preserveomeioambiente https://t.co/5VWvmOEK1w"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T02:58:56.000Z",
            "id": "661739376867590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas/ Anavilhanas National park\n\nInstagram: @engambdaniel https://t.co/zHKYkQqTYN"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T02:56:03.000Z",
            "id": "661738651940859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u / Iguassu National Park https://t.co/cX2NnZWK7G"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T02:43:16.000Z",
            "id": "661735433492017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/LpERbLEelG"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-04T02:40:44.000Z",
            "id": "661734797698424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por qu\u00ea o p\u00f4r do Sol em Noronha \u00e9 \u00fanico? \n\nParque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/PwzFuOtAgD"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2015-11-04T02:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35276712,
                        -3.69339434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "661731085253001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Feliz #DiaInternacionalDaFAVELA @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/6KseYbWsX5"
        },
        {
            "author_id": "3121320797",
            "created_at": "2015-11-04T01:59:12.000Z",
            "id": "661724345996148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Salto dos Macacos\nParque Estadual de Sete Passagens\nMiguel Calmon - Ba https://t.co/dNvSz9hw31"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2015-11-04T01:57:19.000Z",
            "id": "661723868357337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f (em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) https://t.co/NRfBEnXUW7"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2015-11-04T01:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "661723862636355586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/3M7Alq7Khm"
        },
        {
            "author_id": "187288145",
            "created_at": "2015-11-04T00:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26633357,
                        -24.58283638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "661707599423758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e estou no para\u00edso \u2764\ufe0f\ud83c\udf88 @ Parque Estadual Do Guaterl\u00e1 https://t.co/CORTGIc2IA"
        },
        {
            "author_id": "21540034",
            "created_at": "2015-11-04T00:50:39.000Z",
            "id": "661707093578276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida da Serra em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia lugar maravilhoso e muita natureza"
        },
        {
            "author_id": "187288145",
            "created_at": "2015-11-04T00:45:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26633357,
                        -24.58283638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "661705875829035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pimpolhos \ud83d\udc99 @ Parque Estadual Do Guaterl\u00e1 https://t.co/BgZNpEhq7a"
        },
        {
            "author_id": "187288145",
            "created_at": "2015-11-04T00:33:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "661702873193930753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus s\u00f3 te pe\u00e7o uma coisa; quero morrar nesse lugar! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udf88 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta\u2026 https://t.co/HdVTSEuplc"
        },
        {
            "author_id": "100029117",
            "created_at": "2015-11-04T00:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661700894229004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lino Leblond jungle elegance @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/LLutAdjaj9"
        },
        {
            "author_id": "492670456",
            "created_at": "2015-11-04T00:24:37.000Z",
            "id": "661700542360657924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo promocional da nossa EBA que acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, de 10h \u00e0s 13h. https://t.co/YxsMzZIwBv"
        },
        {
            "author_id": "187288145",
            "created_at": "2015-11-04T00:22:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "661699979833044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/wNY3i2ZFin"
        },
        {
            "author_id": "99969329",
            "created_at": "2015-11-04T00:08:55.000Z",
            "id": "661696588843208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Itinerante levada a Parque Municipal\nhttps://t.co/dt1IdRrusN https://t.co/QylL2bkNVd"
        },
        {
            "author_id": "106250339",
            "created_at": "2015-11-03T23:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "71585970",
                        "start": 92,
                        "username": "sheldonled"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25453703,
                        -16.62774386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661690799567040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um treino de corrida!!! (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO w/ @sheldonled) https://t.co/vHi8lkJzBn"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-03T23:00:39.000Z",
            "id": "661679412216274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/9Gk4DV1F0T"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2015-11-03T22:49:07.000Z",
            "id": "661676506473766913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal pode ser considerado um peda\u00e7o do para\u00edso no centro da cidade.\n\nFoto de:\n@jotabe_photographer \n\u2026 https://t.co/zAHKQqdtML"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-11-03T22:39:41.000Z",
            "id": "661674134255083524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul\n\nDomingos Martins, ES https://t.co/WJneeyCb0A"
        },
        {
            "author_id": "2158956602",
            "created_at": "2015-11-03T22:29:28.000Z",
            "id": "661671562882523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 111 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque estadual A caverna do Diabo.\" https://t.co/lsD1vf5Wte"
        },
        {
            "author_id": "72281348",
            "created_at": "2015-11-03T22:20:57.000Z",
            "id": "661669418326339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Bike Anjo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG.\nDomingo, 08/11, de 10h \u00e0s 13h.\nVenham aprender a pedalar e se... https://t.co/fTOhPBMFyC"
        },
        {
            "author_id": "3350738572",
            "created_at": "2015-11-03T21:50:53.000Z",
            "id": "661661854083645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias marcados pela gl\u00f3ria de Deus!! #encontr\u00e3o #encontr\u00e3o2015 #encontr\u00e3ojovem @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/sp4PcSclWU"
        },
        {
            "author_id": "2347431579",
            "created_at": "2015-11-03T21:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40144422,
                        -22.58192388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "661654078628474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e bia em tingua @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/v15PzLvN36"
        },
        {
            "author_id": "320472927",
            "created_at": "2015-11-03T21:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "661653014147702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela voltinha no parque... #parque #feliz #caminhada @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/dJF68MWkij"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-11-03T21:14:05.000Z",
            "id": "661652592091598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o filmados no Parque Nacional das Emas https://t.co/49QxPkC7Pu"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2015-11-03T21:08:26.000Z",
            "id": "661651169672990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Agronomia fazem viagem de estudos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Um grupo de estudantes do Curso ... https://t.co/L4oHJK4LXQ"
        },
        {
            "author_id": "39824860",
            "created_at": "2015-11-03T20:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661637973990113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qKvfjhisCQ https://t.co/XP6kRW5sFB"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2015-11-03T20:08:01.000Z",
            "id": "661635967032401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras, rios, c\u00e2nions e grutas, que formam cen\u00e1rios inacredit\u00e1veis, fazem do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/QgEsDUu34g"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-03T20:04:13.000Z",
            "id": "661635009263046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "331630623",
            "created_at": "2015-11-03T19:53:36.000Z",
            "id": "661632337453576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de BANAFF ALBERTA \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\ude0d\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2015-11-03T19:36:17.000Z",
            "id": "661627981383778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 7, s\u00e1bado\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra completa 30 anos com oficinas e m\u00fasica https://t.co/twvjDXaWHF"
        },
        {
            "author_id": "2233110530",
            "created_at": "2015-11-03T19:31:57.000Z",
            "id": "661626891300835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeee galera!!\nDia 14/11 tem show nosso!!\nSer\u00e1 no Parque Municipal de Vinhedo (Vulgo Festa da Uva haha)\nas 13:40,... https://t.co/Em0d2DDTyt"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2015-11-03T19:30:15.000Z",
            "id": "661626459694477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 No escrit\u00f3rio no meio do mato as vezes aparecem ajudantes interessantes \ud83d\udc24\ud83d\ude06 (em PETAR - Parque Estadual... https://t.co/a5tUepscTf"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2015-11-03T19:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "661626453642080258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No escrit\u00f3rio no meio do mato as vezes aparecem ajudantes interessantes \ud83d\udc24\ud83d\ude06 @ PETAR - Parque Estadual\u2026 https://t.co/S2wNU6AuTB"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2015-11-03T19:14:41.000Z",
            "id": "661622543229583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra completa 30 anos com #oficinas e #m\u00fasica: No dia 5 de novembro, a \u00c1rea\u2026 https://t.co/5U06aZDqcH"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2015-11-03T19:07:39.000Z",
            "id": "661620775229612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos... https://t.co/uz44vf0neK"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2015-11-03T18:59:07.000Z",
            "id": "661618627880161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Santa Genebra completa 30 anos com #oficinas e #m\u00fasica https://t.co/wHUhCeTsE3"
        },
        {
            "author_id": "76350377",
            "created_at": "2015-11-03T18:46:28.000Z",
            "id": "661615442549727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed mo\u00e7ada...\nSa\u00edram as fotos do Conex\u00e3o Autoral no Parque Municipal! N\u00e3o pudemos participar dessa vez, mas nossos... https://t.co/xdy3FxNZYp"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2015-11-03T18:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "661613561572126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8c\ud83d\udca8\u2620\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/o59wruWryC"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-11-03T18:34:01.000Z",
            "id": "661612308985159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Visite o Parnaso! Preserve a natureza. Teres\u00f3polis/Rj. https://t.co/bY29ViZBtH"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-11-03T18:15:16.000Z",
            "id": "661607592804790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/v6DfcUa82F https://t.co/loN1FSywX0"
        },
        {
            "author_id": "2781393841",
            "created_at": "2015-11-03T18:06:34.000Z",
            "id": "661605402195443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu trabalho de geografia \u00e9 sobre o Parque Nacional Banff, e eu to tipo apaixonada pelo lugar, \u00e9 muito lindooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-11-03T17:44:44.000Z",
            "id": "661599905878835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Domingo no campus\u2019 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 o destaque do Boletim desta semana. https://t.co/GWNyy9JS9i"
        },
        {
            "author_id": "378014264",
            "created_at": "2015-11-03T17:29:07.000Z",
            "id": "661595978198331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/PFBW3qFkbM"
        },
        {
            "author_id": "1111869733",
            "created_at": "2015-11-03T16:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59647011,
                        -11.42889823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "661587235960156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavras n\u00e3o descrevem @ Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/XC8VnNcWgl"
        },
        {
            "author_id": "336126272",
            "created_at": "2015-11-03T16:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50458467,
                        -23.04046645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661582628282175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os galhos secos de uma \u00e1rvore qualquer... @ Prainha - Parque Municipal\u2026 https://t.co/J3t8nxyCez"
        },
        {
            "author_id": "1686801186",
            "created_at": "2015-11-03T16:34:10.000Z",
            "id": "661582146717548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal vazio, queria estar nele com o mozi"
        },
        {
            "author_id": "1249482367",
            "created_at": "2015-11-03T16:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8636,
                        -16.7322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "661581104118296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o nosso feriado foi assim: passeio no parque municipal com a fam\u00edlia. Mostrei tudo no snap:\u2026 https://t.co/x5Op9bEHc4"
        },
        {
            "author_id": "51072061",
            "created_at": "2015-11-03T16:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "204797850",
                        "start": 0,
                        "username": "tainamuller"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661580503070457856",
            "in_reply_to_user_id": "51072061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainamuller Jequitib\u00e1 rosa do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/zJcy8WMsAC"
        },
        {
            "author_id": "21307085",
            "created_at": "2015-11-03T16:24:34.000Z",
            "id": "661579730936819713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes na #Floresta Nacional de #Caraj\u00e1s em #Parauapebas #G1 #\u00c9doPar\u00e1 #TurismoParaense\nhttps://t.co/a5J6AQP5y4"
        },
        {
            "author_id": "51072061",
            "created_at": "2015-11-03T16:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "204797850",
                        "start": 0,
                        "username": "tainamuller"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661577490046058496",
            "in_reply_to_user_id": "204797850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainamuller Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/RoW6vXSb1w"
        },
        {
            "author_id": "1342653552",
            "created_at": "2015-11-03T15:53:41.000Z",
            "id": "661571960984465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Forte no Parque Municipal de Belo Horizonte video mandado por f\u00e3s da banda Obrigado a todos muita energia... https://t.co/hAEq5EctT7"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2015-11-03T15:29:22.000Z",
            "id": "661565841734041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos no Feriado da Consci\u00eancia  Negra caminhar no Parque Estadual de Campos Jord\u00e3o, chegaremos a 1.980 m de... https://t.co/gXWcTXxf0o"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2015-11-03T15:18:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674484,
                        -22.9232502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661562983571693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto o gestor do Parque Estadual do Graja\u00fa Marcio Carazza colocando na\u2026 https://t.co/10u8HM5ps4"
        },
        {
            "author_id": "2846656210",
            "created_at": "2015-11-03T15:05:28.000Z",
            "id": "661559828465209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde a todo/as ! Teremos um safari de 1 dia a Rio Kwanza e Parque Nacional de Kissama a 07/08 de Novembro.... https://t.co/X8NRU8ivSd"
        },
        {
            "author_id": "82480899",
            "created_at": "2015-11-03T14:48:39.000Z",
            "id": "661555592792809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do caracol #canela #cascatadocaracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/fvmOdbp4aI"
        },
        {
            "author_id": "329373970",
            "created_at": "2015-11-03T14:01:13.000Z",
            "id": "661543657250693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No governo @RomeroRVeiga: Parque municipal da Liberdade ser\u00e1 denominado \u201cSind\u00f4 Ribeiro\u201d https://t.co/i0wAsxvnWQ"
        },
        {
            "author_id": "50113610",
            "created_at": "2015-11-03T13:36:33.000Z",
            "id": "661537447898169345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara, outro destino Turistico interessante no Cear\u00e1: https://t.co/T3Wn7kvzdf https://t.co/xcsUN9sSus"
        },
        {
            "author_id": "3166777811",
            "created_at": "2015-11-03T13:35:27.000Z",
            "id": "661537173309628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional. Saiba mais em https://t.co/sbprUULFBL"
        },
        {
            "author_id": "33493013",
            "created_at": "2015-11-03T13:33:46.000Z",
            "id": "661536748497801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/KgqSINipif"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-11-03T13:29:46.000Z",
            "id": "661535744356278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha cachoeiras Parque Natural de NI - 08/11/15\n\nO Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, criado em 1998,... https://t.co/6m8oau1RQY"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2015-11-03T13:20:09.000Z",
            "id": "661533324008009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas (APA) dever\u00e1 ser ampliada https://t.co/8RlXxibE1v https://t.co/5dk5oO5qHT"
        },
        {
            "author_id": "131034663",
            "created_at": "2015-11-03T13:08:44.000Z",
            "id": "661530449223786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi pr\u00edncipe\ud83d\udc99\ud83d\ude18\nParque Nacional #WarairaRepano https://t.co/KKoxmAbQan"
        },
        {
            "author_id": "317065788",
            "created_at": "2015-11-03T12:59:25.000Z",
            "id": "661528106889531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/NSV6Weh2Jf"
        },
        {
            "author_id": "317065788",
            "created_at": "2015-11-03T12:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "14116807",
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "661527991336480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/lpUM945TN9 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "131034663",
            "created_at": "2015-11-03T12:55:05.000Z",
            "id": "661527014323707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi pr\u00edncipe\ud83d\udc99\ud83d\ude18\nParque Nacional #WarairaRepano https://t.co/qYY7kULu69"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-11-03T12:45:20.000Z",
            "id": "661524562253774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVAS DA VIDA SELVAGEM\" \u00c1rea Protegida da Som\u00e1lia na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/Lk5mDZGL3R"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-11-03T12:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25453703,
                        -16.62774386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661518576810110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ASW4KGQgLn"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2015-11-03T12:18:35.000Z",
            "id": "661517831041777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta do Parque Estadual Serra das Andorinhas est\u00e1 protegida... https://t.co/XFkBDazyBy"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-03T11:53:36.000Z",
            "id": "661511540907053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/QBs3UKvX9f"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-11-03T11:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "661511459382411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/anlzXKs6AN"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-11-03T11:27:05.000Z",
            "id": "661504868520038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional #Chilo\u00e9. RT se voc\u00ea gostaria de visit\u00e1-lo. #Chilo\u00e9M\u00e1gico https://t.co/18L67H1CYB"
        },
        {
            "author_id": "4060878172",
            "created_at": "2015-11-03T11:15:35.000Z",
            "id": "661501974001618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil. https://t.co/0ZgahPKSXN https://t.co/faEO5i92mr"
        },
        {
            "author_id": "176178311",
            "created_at": "2015-11-03T11:08:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14043389,
                        -30.02313665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "661500144714653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feriado top! \ud83d\udd1d\ud83c\udf0a\ud83c\udf7b @ Parque Estadual Praia Da Guarita - Torres/rs https://t.co/px4inxnzrj"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2015-11-03T11:00:35.000Z",
            "id": "661498201204252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, no Wyoming,\u00a0EUA, encanta os turistas com sua bel\u00edssima Grande Fonte Prism\u00e1tica. https://t.co/8FWo9u0PFT"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-11-03T10:20:34.000Z",
            "id": "661488128826417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite mais na sua cidade! Acredite mais em voc\u00ea!\nFoto: Parque Municipal Milton Prates, regi\u00e3o sul.\n\nBom dia,... https://t.co/eNS2HORFOn"
        },
        {
            "author_id": "263152565",
            "created_at": "2015-11-03T10:14:37.000Z",
            "id": "661486631967457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 https://t.co/DimfHD2wej"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-11-03T10:08:24.000Z",
            "id": "661485066527358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o #G1 https://t.co/IlEpTistLn"
        },
        {
            "author_id": "131301948",
            "created_at": "2015-11-03T10:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "661483376487112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !! Pedra Azul que lugar encantador \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d!! J\u00e1 com saudades ... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/mLbMih8LdH"
        },
        {
            "author_id": "201036863",
            "created_at": "2015-11-03T09:27:24.000Z",
            "id": "661474747360911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca, Araruna, Para\u00edba, Brasil https://t.co/GcflywRHnT"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2015-11-03T09:11:51.000Z",
            "id": "661470835421630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: a Biblioteca Parque Estadual\n\nLeia mais: https://t.co/VbENIcZhOg https://t.co/CDXvQIyJF8"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-11-03T09:05:10.000Z",
            "id": "661469153216233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sabor de calafate: o b\u00e1sico do Parque Nacional dos Glaciares, na Patag\u00f4nia: A Patag\u00f4nia se revela entre o s... https://t.co/MYW8Qlkdu5"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-11-03T07:20:17.000Z",
            "id": "661442758482137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil. https://t.co/VqXoOixIEL"
        },
        {
            "author_id": "2457440157",
            "created_at": "2015-11-03T04:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07383167,
                        -22.93500121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "661392990867341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rappel negativo irado, muito show... Vem voc\u00ea tamb\u00e9m entrar nessa Vibe! @ Parque Estadual Da Serra Do\u2026 https://t.co/63P04EaAqi"
        },
        {
            "author_id": "139896160",
            "created_at": "2015-11-03T03:49:01.000Z",
            "id": "661389591975485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza que me traz, no m\u00ednimo a paz. \nParque Estadual do Rio Doce. https://t.co/9WYgG0wlQV"
        },
        {
            "author_id": "2838305135",
            "created_at": "2015-11-03T03:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "661379315356016641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro, pq com um c\u00e9u desse nem precisa n\u00e9?! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/akL7fXbOTu"
        },
        {
            "author_id": "2457440157",
            "created_at": "2015-11-03T03:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07383167,
                        -22.93500121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "661379285844824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rappel irado com uma galera muito gente boa... @ Parque Estadual Da Serra Do Tiririca https://t.co/RiX9oYx3tH"
        },
        {
            "author_id": "584121545",
            "created_at": "2015-11-03T02:38:29.000Z",
            "id": "661371843706621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/rpekiKAgmC"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:29:55.000Z",
            "id": "661369686383169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no in\u00edcio do pared\u00e3o que d\u00e1 acesso a Pedra do Desengano.\n\nParque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/nMFMAyMFgA"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:11:54.000Z",
            "id": "661365152206336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma simples rocha? D\u00ea asas a sua imagina\u00e7\u00e3o.\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gqBxTOa69y"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:10:48.000Z",
            "id": "661364874144976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma simples rocha? D\u00ea asas a sua imagina\u00e7\u00e3o.\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4hFSmMFhm1"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:06:06.000Z",
            "id": "661363692320092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto dia na serra dos \u00f3rg\u00e3os. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n\nSiga instagram @preserveomeioambiente https://t.co/yNJ6zZgUP7"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:03:37.000Z",
            "id": "661363066278318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto dia na serra dos \u00f3rg\u00e3os. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nSiga instagran\u2026 https://t.co/XGV2tARJUK"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T02:00:36.000Z",
            "id": "661362307834904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xGTmTceKlf"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-03T01:57:19.000Z",
            "id": "661361483339534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/NWIvHDv2nq"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-11-03T01:50:39.000Z",
            "id": "661359806243041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o Leia mais: https://t.co/aIjngoN3IH"
        },
        {
            "author_id": "286212867",
            "created_at": "2015-11-03T01:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18436345,
                        -22.91890384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "661353643384418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/uc3acQlZGC"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T01:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661351785706201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo Foz. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VyaB11nFaZ"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T01:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661351247753138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e hoje andou andou andou... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TgKhcG0D8W"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T01:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661350345793249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda de muitas vezes aqui em Foz. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/5LDugX5PXy"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T01:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661349557876482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito lindo. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/h7Em4EIUyy"
        },
        {
            "author_id": "129542246",
            "created_at": "2015-11-03T01:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "661348241015967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0wdMYdcGfL, espeleotemas - Parque estadual Terra Ronca-GO"
        },
        {
            "author_id": "1322581555",
            "created_at": "2015-11-03T00:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1322581555",
                        "start": 62,
                        "username": "Mariachi_s_Tequ"
                    }
                ]
            },
            "id": "661345914662084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo, 01/11, rolou sonzeira no Parque Municipal, em BH. @Mariachi_s_Tequ Valeu, galera! https://t.co/pXUBkzaiMS"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T00:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661341634110627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zi9U7fjZ7p"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-03T00:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661340734990245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o sentir o poder de Deus nesse lugar. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/NsRIbt3Kek"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-11-03T00:03:05.000Z",
            "id": "661332733931552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/jCAO0UQ84q"
        },
        {
            "author_id": "58598692",
            "created_at": "2015-11-02T23:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56901054,
                        -25.60096193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "661331798115418113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem pouca \u00e1gua! Garganta do diabo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfde @ Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/EYDmaFjubd"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-02T23:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "661330541485154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/1F09LBwKDK"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2015-11-02T23:39:03.000Z",
            "id": "661326687091560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso @ Parque Municipal De Bh https://t.co/XXibWMo5QX"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2015-11-02T23:38:00.000Z",
            "id": "661326420702969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labuta @ Parque Municipal De Bh https://t.co/BjjZM6RnbP"
        },
        {
            "author_id": "3858686139",
            "created_at": "2015-11-02T23:31:46.000Z",
            "id": "661324852553494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem, l\u00e1 no parque\n#lelinho #Homer #resenha #futebol #divertido @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 -\u2026 https://t.co/XOwK0tydQ8"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-02T23:21:52.000Z",
            "id": "661322360620912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as paisagens do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LhrpANInG7"
        },
        {
            "author_id": "33541273",
            "created_at": "2015-11-02T22:46:30.000Z",
            "id": "661313462648352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imers\u00f5es Noturnas Vol. 03 - Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca - MG https://t.co/vAJA6Sje70"
        },
        {
            "author_id": "271747355",
            "created_at": "2015-11-02T22:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5667,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "661313433229504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Mar! #Feriado #lago #Praia #Sol #Fam\u00edlia \ud83e\udd13\ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83c\udf35\u2600\ufe0f\u26c5\ufe0f\ud83c\udf26\ud83c\udf0a\ud83d\udca6 @ Lago Azul, Parque Nacional De\u2026 https://t.co/tQkbjA2bKj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-02T22:00:27.000Z",
            "id": "661301873341788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroio do Segredo  -  Parque     Nacional  da  Serra   Geral https://t.co/Lcetv09Wia"
        },
        {
            "author_id": "3514912959",
            "created_at": "2015-11-02T21:50:21.000Z",
            "id": "661299331660718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera evangelizando parque municipal.\nIsso ae galera esvaziando o inferno e enchendo o c\u00e9u. https://t.co/BcdXUr3mlO"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-11-02T21:38:23.000Z",
            "id": "661296320058003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/UFiFyYYubD #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-11-02T21:38:05.000Z",
            "id": "661296245718151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/bDGhEO4lgY"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-02T21:37:56.000Z",
            "id": "661296206585327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/N7zLI314az"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-02T21:37:46.000Z",
            "id": "661296164327653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/wooSJJnAn5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-02T21:37:32.000Z",
            "id": "661296107243220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/MSeVsjzRfD"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-11-02T21:34:12.000Z",
            "id": "661295266541125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/5Cc8UUx8N7"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2015-11-02T21:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10049849,
                        -15.57804922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "661294962022211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/B3YspX9Oqa"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-11-02T21:32:01.000Z",
            "id": "661294718278594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Explore as paisagens do Parque Nacional da Serra da Canastra: \u00a0https://t.co/opUyyYXaiT https://t.co/9a26wUV3yb"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-11-02T21:29:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "661294170074718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/tyMcbBY3kp"
        },
        {
            "author_id": "124749254",
            "created_at": "2015-11-02T21:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14677606,
                        -29.04948401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "661293608293826561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional Aparados da Serra, @ Cambara do Sul https://t.co/AMd2wxbTPz"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-11-02T21:03:17.000Z",
            "id": "661287484857434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/g92nJwFr8C"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-02T21:02:20.000Z",
            "id": "661287248449540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/GqcfPm32Zv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-02T21:00:20.000Z",
            "id": "661286745707802626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o\" https://t.co/c0ZWO5NzUS"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-11-02T20:59:05.000Z",
            "id": "661286430472278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/4UcFMlMnrF"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2015-11-02T20:58:34.000Z",
            "id": "661286300415164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/bf6WmMxHkq"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-11-02T20:58:23.000Z",
            "id": "661286254667927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/XQv23sS7bi https://t.co/8YNnaAFsan"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-11-02T20:58:23.000Z",
            "id": "661286251186647041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/Wd3Q9LzpsM"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-11-02T20:58:20.000Z",
            "id": "661286241497812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/XQv23sS7bi"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-11-02T20:57:52.000Z",
            "id": "661286122673147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/brHkqv7O8K"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-11-02T20:57:47.000Z",
            "id": "661286101357719554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/xjzX7oVDbl"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-02T20:57:05.000Z",
            "id": "661285924244852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/sJBqdKgmAh"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-02T20:57:03.000Z",
            "id": "661285916766531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/sJBqdKxXYR"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:43.000Z",
            "id": "661285835044622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/p968qPOXJl"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:41.000Z",
            "id": "661285827146678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/AS0kSMNARe"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:40.000Z",
            "id": "661285820234510337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:38.000Z",
            "id": "661285813599080449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/wyo4LqKNgP"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "661285794884128768",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolong... https://t.co/FXXWIwEgpn"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:32.000Z",
            "id": "661285787577679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/cfkDifnh2y"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:29.000Z",
            "id": "661285776588541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/xf6Ng9XX4E"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:24.000Z",
            "id": "661285754312634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado ... https://t.co/vXNi7hgLk5 #rt"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:19.000Z",
            "id": "661285731537567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/BvCTdTKg7M #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-11-02T20:56:04.000Z",
            "id": "661285668941795329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/LB99ZUg45U"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:58.000Z",
            "id": "661285642949652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/hJfIdIY4Du"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:57.000Z",
            "id": "661285639254487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/ijRaH7kG1q"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:52.000Z",
            "id": "661285621583900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/KTi7vWye97"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:51.000Z",
            "id": "661285615300771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/RgvsKAhP4w"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:50.000Z",
            "id": "661285612490616833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/mDXtdg6UYH"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:48.000Z",
            "id": "661285603376545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/XFWjWHS35Q"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:46.000Z",
            "id": "661285593465225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/TpHqnJJVVV"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:39.000Z",
            "id": "661285564352622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado ta... https://t.co/mvfhiHgo4t"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:35.000Z",
            "id": "661285549483782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/t4fsLEzi7H"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:33.000Z",
            "id": "661285538834481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/lnbp7fGOll"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:28.000Z",
            "id": "661285518592774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/FZoW5TJVx0"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:20.000Z",
            "id": "661285483566100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Mv2onnW5Lp"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:14.000Z",
            "id": "661285459188838401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Mo3818ppb3"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:09.000Z",
            "id": "661285439416872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/ADmKsI81pr"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:05.000Z",
            "id": "661285424707448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/plByM3vKsn"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:02.000Z",
            "id": "661285409045938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/m3pXRMkfTH"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-11-02T20:55:00.000Z",
            "id": "661285403295547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/dstA7pmpEV"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:55.000Z",
            "id": "661285380054904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fi... https://t.co/k0ib0RhjVB #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:44.000Z",
            "id": "661285333066055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/4eUHxxJKdc"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:29.000Z",
            "id": "661285272009641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/atJSRZJdzU"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:25.000Z",
            "id": "661285256817868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/R3iNmhWWII"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:20.000Z",
            "id": "661285235020050436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/rAjd3RYTz5"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-11-02T20:54:14.000Z",
            "id": "661285209409646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/fYn2XNFJK6"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:57.000Z",
            "id": "661285139322765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/5d9Xlo52RW"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:54.000Z",
            "id": "661285123069906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de ... https://t.co/wp3oWUGhao #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:43.000Z",
            "id": "661285080585768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/FHI2bHHpF3"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:40.000Z",
            "id": "661285064680996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/xRhqb5Dtxe"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:36.000Z",
            "id": "661285047798906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/20DEIsZCHq"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:34.000Z",
            "id": "661285039368376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/3JnEv1pznB"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:32.000Z",
            "id": "661285033907351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/zrSHavGP8u"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:26.000Z",
            "id": "661285006971539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/aIysqjv0eX"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:19.000Z",
            "id": "661284979561775109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/aA61wznL5i"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:18.000Z",
            "id": "661284974717308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/rM59KWV4LA #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:12.000Z",
            "id": "661284948406501377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/YdSRSpA4a0"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-11-02T20:53:02.000Z",
            "id": "661284907759435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/FL3tI0hqcL"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:57.000Z",
            "id": "661284886687289348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/KNdLUeqNAJ"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:57.000Z",
            "id": "661284884250398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Ubhq4BygBl"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:55.000Z",
            "id": "661284875417219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolong... https://t.co/UWkcQe5ZKz"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:53.000Z",
            "id": "661284867653529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/dyJkPzXdJx"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:49.000Z",
            "id": "661284851408961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/4otaxwx0NU"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:47.000Z",
            "id": "661284842819063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/89l7r8RcX4"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:47.000Z",
            "id": "661284842106023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9... https://t.co/JXHEOz2fJU"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:43.000Z",
            "id": "661284825442095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/edSybFWx7i"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:43.000Z",
            "id": "661284825349750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado ... https://t.co/1eRpNv6DUI #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:40.000Z",
            "id": "661284813991636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/rNN6TnDVkv"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:36.000Z",
            "id": "661284798057484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/eYYi5aKQbs"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:36.000Z",
            "id": "661284796874620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m fo... https://t.co/VkDSzTBQ9a"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:31.000Z",
            "id": "661284776247033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9... https://t.co/XgyqFKs3Dh"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:30.000Z",
            "id": "661284772702892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/GWdcy3BUS8"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:26.000Z",
            "id": "661284753937596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/4MsVQtpgQu"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:23.000Z",
            "id": "661284743611154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/9CksR1fY27"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:21.000Z",
            "id": "661284733003821057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Io8Jdg02yG"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-11-02T20:52:18.000Z",
            "id": "661284721041666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m f... https://t.co/O9jlVK83bI"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-11-02T20:51:24.000Z",
            "id": "661284497615286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/Ek6CgHNEPs"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-11-02T20:51:10.000Z",
            "id": "661284435099127809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/DYy1WWRIpY"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-11-02T20:51:06.000Z",
            "id": "661284420649783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/2lEsRQouJ5"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-11-02T20:51:00.000Z",
            "id": "661284393185505281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/CZpyfkPD1Q"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-11-02T20:50:55.000Z",
            "id": "661284372914434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/tMeG51dIGd"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-11-02T20:50:52.000Z",
            "id": "661284359534604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-11-02T20:50:47.000Z",
            "id": "661284340341432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/gUrMhCd1zt"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-11-02T20:50:46.000Z",
            "id": "661284335480279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/wp3xIsWx5P"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:57.000Z",
            "id": "661284131427381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/cUbOviEHu3"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:53.000Z",
            "id": "661284114020958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/U5Suo4WfOu"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:30.000Z",
            "id": "661284016541184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/l0Fqw0Tqiy"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:26.000Z",
            "id": "661284000997052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolongado tamb\u00e9m foi mo... https://t.co/gtIympyN07"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:23.000Z",
            "id": "661283986853920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/t7qgjGJEbk"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "661283925268914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana prolo... https://t.co/KA4gkHxpV8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-11-02T20:49:01.000Z",
            "id": "661283895858429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o: Fim de semana... https://t.co/sU8QLSz2cR #brasil"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-11-02T20:47:30.000Z",
            "id": "661283512239026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/6a7zvvNCH9"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-02T20:45:12.000Z",
            "id": "661282933999861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o\" https://t.co/c0ZWO5NzUS"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-02T20:44:44.000Z",
            "id": "661282819289849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o\" https://t.co/c0ZWO5NzUS"
        },
        {
            "author_id": "318638614",
            "created_at": "2015-11-02T20:43:27.000Z",
            "id": "661282495074312193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mata fechada, as cavernas e uma cachoeira de \u00e1guas claras s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es da Floresta Nacional de... https://t.co/ZOTp9bnmAX"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-02T20:38:57.000Z",
            "id": "661281363178450945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/QbsfDYdjmu \nFim de semana prolongado tamb\u00e9m foi movime\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-02T20:38:50.000Z",
            "id": "661281333088534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/QbsfDYdjmu"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-11-02T20:33:03.000Z",
            "id": "661279879023996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/3HnIRCvjtg"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-11-02T20:32:04.000Z",
            "id": "661279630381465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 21 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/8xQ0Olsy2l"
        },
        {
            "author_id": "281791594",
            "created_at": "2015-11-02T20:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "240676055",
                        "start": 82,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "661272268895608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acabei de destronar Robson como prefeito de Parque Municipal Morro Pescaria no @Swarmapp!\nhttps://t.co/a604CombA9 https://t.co/PHz6vnnBzB"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-02T19:52:45.000Z",
            "id": "661269736404205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cantoras Hellem Patr\u00edcia e Keila Gentil participaram do programa.\nReportagem mostrou belezas naturais da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "266721713",
            "created_at": "2015-11-02T19:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "266721713",
                        "start": 2,
                        "username": "DipsBurger"
                    }
                ]
            },
            "id": "661268963146485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @dipsburger est\u00e1 confirmado em amis um evento do @gastroparkbr Slow Life, domingo dia 08, no Parque Municipal,... https://t.co/B1nKewghpX"
        },
        {
            "author_id": "233604574",
            "created_at": "2015-11-02T19:31:46.000Z",
            "id": "661264454185799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #goingup #pnt #errejota #trilhaseaventuras #visusensacional @ Pico Da Tijuca https://t.co/BQoGCom8Y6"
        },
        {
            "author_id": "233604574",
            "created_at": "2015-11-02T19:30:25.000Z",
            "id": "661264114724007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #goingup #pnt #errejota #trilhaseaventuras @ Pico Da Tijuca https://t.co/BQoGCom8Y6"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2015-11-02T19:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "14116807",
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "661261190753046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/KDHmmUMkmE via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-11-02T19:13:12.000Z",
            "id": "661259781949235201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Carpas @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/6AMSBJ76xT"
        },
        {
            "author_id": "45095342",
            "created_at": "2015-11-02T19:00:31.000Z",
            "id": "661256591992184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que esta \u00e1rea est\u00e1 inserida no Parque Estadual da Serra do Mar, o governo n\u00e3o deveria permitir nenhuma... https://t.co/oaRHwXkgIz"
        },
        {
            "author_id": "191224301",
            "created_at": "2015-11-02T18:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "661256274252685316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado \u00e9 sin\u00f4nimo de curtir ao ar livre! #skate #patins #altostombos dag__ \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal do\u2026 https://t.co/eECsFFRHnz"
        },
        {
            "author_id": "2545299585",
            "created_at": "2015-11-02T18:54:59.000Z",
            "id": "661255196425781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Feriad\u00e3o\"\n\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\u2600\ud83c\udf43\ud83c\udf31 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/glOpeSEpbg"
        },
        {
            "author_id": "434623950",
            "created_at": "2015-11-02T18:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70128938",
                        "start": 0,
                        "username": "obmjunior18"
                    }
                ]
            },
            "id": "661251181935730688",
            "in_reply_to_user_id": "70128938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obmjunior18 \u00c9 aqui sim. Parque Estadual de Vila Velha."
        },
        {
            "author_id": "58836442",
            "created_at": "2015-11-02T18:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "661247721827778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf08 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/oXXtM0PLaM"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-02T18:11:21.000Z",
            "id": "661244218749222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Arikok \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio diferente em Oranjestad, Aruba https://t.co/WjBSmetiQU"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-02T18:11:16.000Z",
            "id": "661244196766900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Arikok \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio diferente em Oranjestad, Aruba https://t.co/X6gE9ITGDU"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2015-11-02T18:09:02.000Z",
            "id": "661243636630364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato \ud83d\udc9a @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/fycvKtEBbC"
        },
        {
            "author_id": "461335547",
            "created_at": "2015-11-02T17:42:17.000Z",
            "id": "661236902390063109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf44\ud83c\udf42 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/5Urk61XcXh"
        },
        {
            "author_id": "1888526413",
            "created_at": "2015-11-02T17:32:00.000Z",
            "id": "661234315448197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Estadual de Biribiri - Minas Gerais \n#biribiri #igersminasgerais  #fotorionews\u2026 https://t.co/Q9Ki6XUhxc"
        },
        {
            "author_id": "3193961248",
            "created_at": "2015-11-02T17:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98249889,
                        -22.44263366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "661234029019201537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do que \u00e9 material, se encontra a alegria! \ud83c\udf3f @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/GA2U7CfYEV"
        },
        {
            "author_id": "221194767",
            "created_at": "2015-11-02T17:21:28.000Z",
            "id": "661231663926611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ...ou seria mundo das \u00e1guas! \ud83d\ude4f  #nature  #love #cataratas #Brasil https://t.co/LFX1ZjbygT"
        },
        {
            "author_id": "3293798427",
            "created_at": "2015-11-02T17:12:03.000Z",
            "id": "661229292437831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/9ITzlVecHO https://t.co/m99TWz6Xmy"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2015-11-02T17:06:26.000Z",
            "id": "661227879225782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo no Parque Nacional de Itatiaia e a Astrobiologia https://t.co/aJNP6eIeTX"
        },
        {
            "author_id": "81919287",
            "created_at": "2015-11-02T16:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "103636502",
                        "start": 44,
                        "username": "RaysaG_Oliveira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "661224552903663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul! #Ana29 #MyWeekend #Len\u00e7\u00f3is fot\u00f3grafa: @raysag_oliveira @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/UDYB8NSE1e"
        },
        {
            "author_id": "1651127276",
            "created_at": "2015-11-02T16:52:11.000Z",
            "id": "661224292919730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sdds eu e malu matando aula no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-02T16:40:01.000Z",
            "id": "661221235049779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroio do Segredo - Parque nacional da Serra Geral https://t.co/HU3bfBBHBc"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2015-11-02T16:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.60579649,
                        -24.58391816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "661219180335800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em casa (@ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo) https://t.co/X1qNpJsL9B"
        },
        {
            "author_id": "346594451",
            "created_at": "2015-11-02T16:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "661218221199122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BH #belohorizonte #beozonte @ Parque Municipal De Bh https://t.co/7wDI3jhVUR"
        },
        {
            "author_id": "346594451",
            "created_at": "2015-11-02T16:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "661218005993570305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BH #belohorizonte #beozonte @ Parque Municipal De Bh https://t.co/hm8MIEfjk4"
        },
        {
            "author_id": "42185434",
            "created_at": "2015-11-02T16:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "661217934430326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/I8xKCKvPRP"
        },
        {
            "author_id": "461335547",
            "created_at": "2015-11-02T16:13:26.000Z",
            "id": "661214545101398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf44\ud83c\udf42 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/TltbXLkgt0"
        },
        {
            "author_id": "184233193",
            "created_at": "2015-11-02T16:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06554334,
                        4.62392155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "661212486037667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando paz!!! #Happy #Feliznoviembre @ Parque Nacional https://t.co/4VSQqyDNSO"
        },
        {
            "author_id": "75658440",
            "created_at": "2015-11-02T15:51:13.000Z",
            "id": "661208952210857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque #LorenzoDaDindinhaEster #FeriadoNoParque @ Parque Municipal De Bh https://t.co/3GLv8taB3x"
        },
        {
            "author_id": "314289942",
            "created_at": "2015-11-02T15:44:18.000Z",
            "id": "661207213453811713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal hoje, espero tirar alguma foto boa."
        },
        {
            "author_id": "228478127",
            "created_at": "2015-11-02T14:59:11.000Z",
            "id": "661195859158241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava jogando bola no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "165423024",
            "created_at": "2015-11-02T14:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "860234170890682369",
                        "start": 0,
                        "username": "fernanda_cid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "55b4f9e5c516e0b6"
            },
            "id": "661193643718479872",
            "in_reply_to_user_id": "165423024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernanda_Cid ...(Puma Yagouaroundi) foi fotografado na Floresta Nacional (Flona) de Passo Fundo, no Rio Grande do Sul."
        },
        {
            "author_id": "349218010",
            "created_at": "2015-11-02T14:25:06.000Z",
            "id": "661187279155814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es/MT, recomendo, com suas cachoeiras, cavernas, lagoas e trilhas. https://t.co/jeIeVsKxaU"
        },
        {
            "author_id": "80018475",
            "created_at": "2015-11-02T14:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "80018475",
                        "start": 31,
                        "username": "DiariodViajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "661184871323344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @diariodviajante https://t.co/mTgvniKNZE Parque Estadual do Biribiri"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-11-02T14:14:23.000Z",
            "id": "661184585020014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LAG BADANA-BUSHBUSH \" \u00c1rea Protegida da Som\u00e1lia na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... https://t.co/hBe7blJlzO"
        },
        {
            "author_id": "3427992490",
            "created_at": "2015-11-02T13:54:59.000Z",
            "id": "661179702489542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\ufffddeo mostra a maquete eletr\ufffdnica do Parque Municipal Mogiana https://t.co/AzjR5kW13g"
        },
        {
            "author_id": "23120648",
            "created_at": "2015-11-02T13:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "661178330272636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/NxcGhOE6Q7"
        },
        {
            "author_id": "821493661",
            "created_at": "2015-11-02T13:23:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.08106699,
                        42.4262834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "661171712130719745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Parque municipal O Carballino https://t.co/EQaB6dZCSb"
        },
        {
            "author_id": "37834998",
            "created_at": "2015-11-02T13:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "661170799706009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado sem legenda! #amordemais #papaibabao #papaiama @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/RjcjLw3XTb"
        },
        {
            "author_id": "26407455",
            "created_at": "2015-11-02T13:19:14.000Z",
            "id": "661170703484456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo | ((o))eco https://t.co/DLKEC0gayF"
        },
        {
            "author_id": "58090035",
            "created_at": "2015-11-02T12:20:06.000Z",
            "id": "661155822152495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, em Itatiaia. A \u00e1rvore \u00e9 ptecolobium, como o meu bonsai\u2026 https://t.co/b3UmsFcNv3"
        },
        {
            "author_id": "236550324",
            "created_at": "2015-11-02T12:13:48.000Z",
            "id": "661154238127435781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra a maquete eletr\u00f4nica do Parque Municipal Mogiana https://t.co/hzFLVapadK"
        },
        {
            "author_id": "2410232129",
            "created_at": "2015-11-02T12:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "661151209743454210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada em troca dessa uni\u00e3o \ud83d\udc95 #friends #meus #natychata #tops #like @ Parque Municipal - Montes Claros\u2026 https://t.co/qPmwKyF5qx"
        },
        {
            "author_id": "35756231",
            "created_at": "2015-11-02T11:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70631322,
                        -23.33164343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "661150174790725633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Assombrado ou Uma das Torres de Lord of the Tinha? @ Parque Estadual Do Juquery Franco Da Rocha https://t.co/Vdp6BoOljM"
        },
        {
            "author_id": "35756231",
            "created_at": "2015-11-02T11:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70631322,
                        -23.33164343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "661148890192814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de foto de comida... @ Parque Estadual Do Juquery Franco Da Rocha https://t.co/QzZFGwC62U"
        },
        {
            "author_id": "35756231",
            "created_at": "2015-11-02T11:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70631322,
                        -23.33164343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "661148080197279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovo de Pata @ Parque Estadual Do Juquery Franco Da Rocha https://t.co/7QHQfNZmlk"
        },
        {
            "author_id": "35756231",
            "created_at": "2015-11-02T11:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70631322,
                        -23.33164343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "661147675908292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 c\u00e9us... @ Parque Estadual Do Juquery Franco Da Rocha https://t.co/wLy8FIvJQZ"
        },
        {
            "author_id": "35756231",
            "created_at": "2015-11-02T11:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70631322,
                        -23.33164343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "661146474630221829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da \u00c1rvore Solit\u00e1ria @ Parque Estadual Do Juquery Franco Da Rocha https://t.co/EA4ItWQnbc"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-11-02T11:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "661144732094083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/eMsanY0tji"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-11-02T11:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "661144622425645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/mQR06S06Od"
        },
        {
            "author_id": "118503982",
            "created_at": "2015-11-02T11:32:41.000Z",
            "id": "661143889122865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso com a melhor companhia. #elaeeusempre @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/RROiyiHCBj"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2015-11-02T11:23:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35276712,
                        -3.69339434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "661141452915941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#4NovDiaInternacionalDaFAVELA @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/YDvVMSyHzj"
        },
        {
            "author_id": "296831833",
            "created_at": "2015-11-02T10:07:39.000Z",
            "id": "661122492568838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco partiu parque Municipal com as zamiga"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-02T05:43:35.000Z",
            "id": "661056037127127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\nPorto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/OAayygU7YT"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-11-02T03:38:23.000Z",
            "id": "661024529473499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri https://t.co/xWZvMBeTfF"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:33:42.000Z",
            "id": "661023347916935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada nascer do sol, o mais belo.\n\nParque Nacional do Superagui\n\n#preserveomeioambiente\u2026 https://t.co/fycZIzAsIc"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:31:16.000Z",
            "id": "661022738102943745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mascer do sol no Parque Nacional do Superagu https://t.co/gW1bHG9uns"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:25:59.000Z",
            "id": "661021406612750338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do bel\u00edssimo Morr\u00e3o, ponto mais alto da parte norte no Parque Nacional da Chapada Diamantina,\u2026 https://t.co/XmPwX14uAO"
        },
        {
            "author_id": "4033857808",
            "created_at": "2015-11-02T03:25:30.000Z",
            "id": "661021284680224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta do Tingu\u00e1 vai manter sua posi\u00e7\u00e3o legal de \" Reserva Biol\u00f3gica \", agora confirmada pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:21:03.000Z",
            "id": "661020168009596930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de quati subindo em uma palmeira depois de se separar do grupo.\n\nParque Nacional da\u2026 https://t.co/8bZ4nQoStH"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:16:44.000Z",
            "id": "661019079965171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas dunas do Maranh\u00e3o. Belezas do nordeste brasileiro. \n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/rIqje6tmnm"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:11:52.000Z",
            "id": "661017856348319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbolo da Fauna Brasileira \nParque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/44pTbBd0bi"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-02T03:08:12.000Z",
            "id": "661016933966311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Jequitiba\nParque Nacional do Monte Pascoal\n\n#preserveomeioambiente https://t.co/tBZkUGLE1a"
        },
        {
            "author_id": "56808325",
            "created_at": "2015-11-02T02:55:24.000Z",
            "id": "661013711239409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 A\u00ed a\u00ed ai (em Parque Municipal De Bh) https://t.co/7x5wPSo0iJ"
        },
        {
            "author_id": "2201711371",
            "created_at": "2015-11-02T02:10:53.000Z",
            "id": "661002506726699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje: Natureza renova! \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udcf7\ud83d\udc0b\u267b @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/bK7pokA6wH"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2015-11-02T02:01:08.000Z",
            "id": "661000054350589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm1pIOG https://t.co/TrvC0IETCQ"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2015-11-02T01:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1136251584499912706",
                        "start": 0,
                        "username": "capmaciel"
                    }
                ]
            },
            "id": "660992262793469952",
            "in_reply_to_user_id": "132227518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capmaciel Creio que foi pelo Chui. Pouco antes do Chui na Ruta 9 tem o parque nacional de Santa Teresa e o forte/museu. IMPERD\u00cdVEL!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1498728558",
            "created_at": "2015-11-02T01:04:33.000Z",
            "id": "660985815288385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite povo de Deus! \udbb9\udd2f\n\nO m\u00eas do Congresso PHN (28 e 29 de novembro no Parque Municipal do Idoso) j\u00e1 chegou.... https://t.co/JezYjR8xXQ"
        },
        {
            "author_id": "88671332",
            "created_at": "2015-11-02T00:36:38.000Z",
            "id": "660978789720174593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Macaco\nParque Estadual de Sete Passagens \nMiguel Calmon https://t.co/TBq6lsohae"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-11-02T00:34:01.000Z",
            "id": "660978129347977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aproveita que a mamadeira t\u00e1 cheia...\" @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/RO87a9jXMZ"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2015-11-02T00:24:05.000Z",
            "id": "660975629970644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito linda a fotografia dos nossos #sobreparceiros do pagextreme no Parque Nacional de Phong Nha-K\u1ebb\u2026 https://t.co/koqvnb3X3G"
        },
        {
            "author_id": "26790844",
            "created_at": "2015-11-01T23:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "660968970707673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o na dire\u00e7\u00e3o.\nP\u00e9s em a\u00e7\u00e3o.\nExcurs\u00e3o - 31.10.2015 @ Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/82ag5C6uDx"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-11-01T23:40:34.000Z",
            "id": "660964679552995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "295449958",
            "created_at": "2015-11-01T23:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "660960805987438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro esse som!! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nOuvir a natureza \u00e9 preciso!! \ud83d\udc9a\ud83c\udf39\ud83d\udc9a @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/UPNv9PhK6T"
        },
        {
            "author_id": "294144581",
            "created_at": "2015-11-01T23:18:16.000Z",
            "id": "660959068966756356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda!!! \n#freedom #livre #diamantina\n#cristais @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/yCSTnd4Vg4"
        },
        {
            "author_id": "59832718",
            "created_at": "2015-11-01T22:39:25.000Z",
            "id": "660949291381342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Thamires selvagem t\u00e1 de volta\ud83c\udf43 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/GGRMqcuqrn"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-11-01T22:34:00.000Z",
            "id": "660947928622714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post do blog Um Pouquinho de Cada Lugar, sobre um safari fotogr\u00e1fico em Lake Manyara, na Tanz\u00e2nia. https://t.co/29de3yhhRJ"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-11-01T22:31:08.000Z",
            "id": "660947205776371714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 de agosto de 2015 Est\u00e1vamos em Arusha, na Tanz\u00e2nia, onde pernoitamos. Uma cidade grande, que sempre teve o... https://t.co/HnZoQZZYSt"
        },
        {
            "author_id": "71228933",
            "created_at": "2015-11-01T22:28:58.000Z",
            "id": "660946660114067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, trilhas e cavernas \u2764\u2764\u2764 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/fF5dVyMSWa"
        },
        {
            "author_id": "294144581",
            "created_at": "2015-11-01T22:21:57.000Z",
            "id": "660944895415345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias como esse!!\n#Cachueirando #vibe #live #freedom @ Parque Estadual do Biribiri,\u2026 https://t.co/IrFhnrh6iB"
        },
        {
            "author_id": "56808325",
            "created_at": "2015-11-01T22:18:20.000Z",
            "id": "660943985893122049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Chaves nordestino em BH. (em Parque Municipal De Bh) https://t.co/Qdg5ldhJ1e"
        },
        {
            "author_id": "56808325",
            "created_at": "2015-11-01T22:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "660943977974231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chaves nordestino em BH. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/7k6g0q8xr1"
        },
        {
            "author_id": "981687602",
            "created_at": "2015-11-01T22:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "977592626",
                        "start": 28,
                        "username": "EcoVeraguense"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "733512878",
                        "start": 43,
                        "username": "VeraguasInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "660941256214913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Coiba  @EcoVeraguense @VeraguasInfo https://t.co/9WeTElsoZr"
        },
        {
            "author_id": "59977811",
            "created_at": "2015-11-01T22:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "660940059298787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fam\u00edlia @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/oOtdWhajio"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2015-11-01T21:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92846152,
                        -7.92321499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "660939042008268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/qkvF0zWc9G"
        },
        {
            "author_id": "3422222739",
            "created_at": "2015-11-01T21:49:25.000Z",
            "id": "660936708729475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha pr\u00f3xima trip vai ser pelo parque nacional das arauc\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "55006738",
            "created_at": "2015-11-01T21:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660936348690464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf44 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/w5FckbkmxX"
        },
        {
            "author_id": "38617075",
            "created_at": "2015-11-01T21:45:10.000Z",
            "id": "660935637923717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Corais no Brasil https://t.co/m9O9PwcjAn"
        },
        {
            "author_id": "52180818",
            "created_at": "2015-11-01T21:41:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "660934656079077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta tendo Papo Bar\u00e9 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/fFsItLwbX9"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-11-01T21:31:29.000Z",
            "id": "660932193615806465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional Arikok \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio diferente em Oranjestad, Aruba:\u00a0https://t.co/NZ7szoqvvF https://t.co/Aj0YFTnNi1"
        },
        {
            "author_id": "3602086696",
            "created_at": "2015-11-01T21:20:01.000Z",
            "id": "660929308458921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor - Acre https://t.co/R7JDFv8b4G"
        },
        {
            "author_id": "3012174839",
            "created_at": "2015-11-01T21:09:17.000Z",
            "id": "660926606823829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interligado pelo rio Korana com o tal famoso Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, o vilarejo\u2026 https://t.co/aAOUkHak0e"
        },
        {
            "author_id": "135639143",
            "created_at": "2015-11-01T21:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "660925477796847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi uma grande aventura \ud83d\udc95 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/jvnChb95su"
        },
        {
            "author_id": "170464483",
            "created_at": "2015-11-01T20:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06554334,
                        4.62392155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "660924224920416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde.\n#naturalnatureza @ Parque Nacional https://t.co/qRPmnQwumU"
        },
        {
            "author_id": "170464483",
            "created_at": "2015-11-01T20:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06554334,
                        4.62392155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "660922643504218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontraindo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Nacional https://t.co/1ah1p1G8nt"
        },
        {
            "author_id": "69875410",
            "created_at": "2015-11-01T19:23:50.000Z",
            "id": "660900069437251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/lrinl5fmZN"
        },
        {
            "author_id": "1795256335",
            "created_at": "2015-11-01T19:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "907035493",
                        "start": 22,
                        "username": "blogmochilando"
                    }
                ]
            },
            "id": "660898851977428993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Mochilando (@blogmochilando):\n\nhttps://t.co/PmQGWtUBgC - Parque Nacional de Krka \u00e9 um dos mais lindos... https://t.co/r82yTyFSU7"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-11-01T19:16:38.000Z",
            "id": "660898259746078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia passado no Parque Nacional de Pilanesberg.\nHoje esteve um di de muito muito calor (+/- 40 graus) por... https://t.co/S1Y52lwFpK"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-11-01T19:08:12.000Z",
            "id": "660896138195632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de Girafa, v\u00eddeo feito hoje no Parque Nacional de Pilanesberg.\n\nGiraffe's life , short clip made today on... https://t.co/KGGg1mPHG7"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2015-11-01T19:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "660895747022327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de hoje morro do couto, pena que chuveu... @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/6rafFtq49l"
        },
        {
            "author_id": "359096503",
            "created_at": "2015-11-01T18:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "660888400162103297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/q6PqKawDef"
        },
        {
            "author_id": "181346256",
            "created_at": "2015-11-01T18:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660882008814575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxar... \ud83c\udfb6\ud83c\udf33\ud83c\udf37\ud83c\udf32\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83d\udc12 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/hHTkqjuCfH"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-11-01T18:11:01.000Z",
            "id": "660881746687303681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores, professores, funcion\u00e1rios e alunos da UFMG que tiverem interesse em usufruir da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/gMRZBxJmVz"
        },
        {
            "author_id": "345763399",
            "created_at": "2015-11-01T18:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74631783,
                        -28.14187998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "660881332357242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo toma trago q la\u00e7a ta meia boca (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/73qh2VSA3c"
        },
        {
            "author_id": "38440836",
            "created_at": "2015-11-01T17:57:55.000Z",
            "id": "660878449813250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 com a #namoradalinda foi #furnas #maromba #veudanoiva @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uEee4Ds2wF"
        },
        {
            "author_id": "235724852",
            "created_at": "2015-11-01T17:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "660874853281619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s curtir as f\u00e9rias. (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s in Paraupebas, Par\u00e1) https://t.co/Zn94Y5cvQb"
        },
        {
            "author_id": "2284024456",
            "created_at": "2015-11-01T17:40:57.000Z",
            "id": "660874179370164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque municipal \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2015-11-01T17:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "791635",
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "660873233974099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas diminui passivo fundi\u00e1rio | ((o))eco - https://t.co/myfPXXfFuZ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2806400682",
            "created_at": "2015-11-01T17:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25561899,
                        -25.43363982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "660872375811067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel \u2764\ufe0f\n#complexomarumbi #montanhismo @ Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/gznKi5jI6e"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-11-01T17:09:56.000Z",
            "id": "660866373011292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo aben\u00e7oado para todos n\u00f3s!!! \u261d\u2764\ud83d\udc0a\ud83c\udfca @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CWueES79Gl"
        },
        {
            "author_id": "69387071",
            "created_at": "2015-11-01T17:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660865997579010049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte do segredo do universo \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/JfriwrT3zy"
        },
        {
            "author_id": "309293650",
            "created_at": "2015-11-01T16:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.47007895,
                        -7.25929943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "660859720316522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TrilhaShow \ud83c\udf41\ud83c\udf35\ud83c\udfc1\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udca8 @ Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/jPemu0QYby"
        },
        {
            "author_id": "74755964",
            "created_at": "2015-11-01T16:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0159657,
                        -25.24879127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "660859646924726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/UyGdXm3jdE"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-11-01T16:31:01.000Z",
            "id": "660856581983203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Roxinhos s\u00e3o umas das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Veja a mat\u00e9ria do Di\u00e1rio Catarinense... https://t.co/dETEcSbeOl"
        },
        {
            "author_id": "71153518",
            "created_at": "2015-11-01T16:23:30.000Z",
            "id": "660854687655063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem a noite... \ud83d\udc7b #halloween #Billy #jogosmortais\ud83d\udd2a @ Parque Estadual Turistico Alto Do Ribeira https://t.co/rW1H7LYvgl"
        },
        {
            "author_id": "199704320",
            "created_at": "2015-11-01T16:09:57.000Z",
            "id": "660851280236126209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, de bicicleta. \ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5 #bike #CataratasdoIguacu #iguassufalls"
        },
        {
            "author_id": "2154454709",
            "created_at": "2015-11-01T15:57:26.000Z",
            "id": "660848129147854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/83Hha3h6wD"
        },
        {
            "author_id": "182698119",
            "created_at": "2015-11-01T15:39:32.000Z",
            "id": "660843623613865988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uai, BH \u00e9 uma cidade boa demais, s\u00f4! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/2GtC5etL3C"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-11-01T15:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "660841285415141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo no zoo \ud83d\udc05\ud83d\udc22\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83c\udf6d\ud83c\udf6b\ud83c\udf6c @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/oYolOiezOJ"
        },
        {
            "author_id": "3096856022",
            "created_at": "2015-11-01T15:26:37.000Z",
            "id": "660840373850415106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3! https://t.co/LGDm4eA9Zi"
        },
        {
            "author_id": "178896430",
            "created_at": "2015-11-01T15:15:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13488122,
                        -22.40276758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "660837511573463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ele \u00e9 meu \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #afilhado #amordadinda @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/fr5DUnBYUN"
        },
        {
            "author_id": "2472640102",
            "created_at": "2015-11-01T15:13:10.000Z",
            "id": "660836986522091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ap\u00ea q tamo da de frente pr\u00f3 deck do elvamar e parque municipal. E olha q t\u00f4 na ilha. Kkk e tem q da esse voltao todo pra chegar l\u00e1. Kkk"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-11-01T15:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "20816312",
                        "start": 88,
                        "username": "infonews"
                    }
                ]
            },
            "id": "660833717913456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Monte Alegre, no #Par\u00e1, foi tema de conte\u00fado publicado pelo argentino @INFOnews. Confira: https://t.co/HgmaYjZ3TW"
        },
        {
            "author_id": "2180742235",
            "created_at": "2015-11-01T15:00:02.000Z",
            "id": "660833684581314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Picinguaba fica dentro do n\u00facleo de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar em Ubatuba, litoral... https://t.co/2jW6hEltwf"
        },
        {
            "author_id": "26346296",
            "created_at": "2015-11-01T14:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "660828371534921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol em Canela (RS) @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ukfy7lR075"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2015-11-01T14:36:41.000Z",
            "id": "660827805773623302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa reportagem do Caio Barretto Briso e Daniel Marenco fala a realidade da popula\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra... https://t.co/WDAS9STK8o"
        },
        {
            "author_id": "476619209",
            "created_at": "2015-11-01T14:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73485869,
                        -29.35618587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "660821531052875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/B0JLyTXWUF https://t.co/E8u9nG38QN"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2015-11-01T14:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "660819491522113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barranco #fiestareligiosa #diadelossantos @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/5in17NA0M3"
        },
        {
            "author_id": "26561917",
            "created_at": "2015-11-01T13:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "660813295235014657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/FGC3keuw7M"
        },
        {
            "author_id": "17786822",
            "created_at": "2015-11-01T13:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660812236517220354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Magrela. 12km at\u00e9 o Alto da Boa Vista. #cariocagram @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LOXID96GPq"
        },
        {
            "author_id": "48775917",
            "created_at": "2015-11-01T13:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786588,
                        -15.78730299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "660811560307130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma boa! #trilha #23km #cerrado #montainbike #rebasdocerrado @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/wummL3wqMR"
        },
        {
            "author_id": "57864135",
            "created_at": "2015-11-01T12:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "660801738321076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tivesse tido tempo...  #BandoSantoForte @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/TANWGAYx9h"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-01T12:36:11.000Z",
            "id": "660797484399271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "116480789",
            "created_at": "2015-11-01T12:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "660796020939481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/gSkNtmC2WU"
        },
        {
            "author_id": "39829771",
            "created_at": "2015-11-01T12:15:21.000Z",
            "id": "660792237668847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Subida do Parque Estadual da Serra da Tiririca // Niter\u00f3i \ud83d\udc63\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/QGAPywJP1e"
        },
        {
            "author_id": "521342613",
            "created_at": "2015-11-01T12:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "660789461580664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia vida!!! \ud83d\ude4c\ud83c\udf32\ud83d\ude4f @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/t25hsgaQiu"
        },
        {
            "author_id": "2663999103",
            "created_at": "2015-11-01T11:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9333,
                        -7.13333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f2e33a76326de9a3"
            },
            "id": "660787218731040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha ecol\u00f3gica no\u00a0Parque Estadual da\u00a0Mata\u00a0do X\u00e9mx\u00e9m para come\u00e7ar o dia bem.\n\n#Deusnocomando @\u2026 https://t.co/7FmnwqmIEI"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-11-01T11:44:42.000Z",
            "id": "660784527355301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Uma #\u00e1rvore muito #antiga  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "22094612",
            "created_at": "2015-11-01T11:32:23.000Z",
            "id": "660781428066660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do pr\u00f3ximo domingo (1/11), quem for visitar o Parque Nacional de Bras\u00edlia vai gastar mais.\n\nSeguindo... https://t.co/C6lyb4vtEb"
        },
        {
            "author_id": "17786822",
            "created_at": "2015-11-01T11:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660776278434455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Magrela. 12km at\u00e9 o Alto da Boa Vista. #cariocagram @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cnb77KysQp"
        },
        {
            "author_id": "488330726",
            "created_at": "2015-11-01T11:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "660774026567163905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27b0 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/IZ0eZa6Igs"
        },
        {
            "author_id": "2178263748",
            "created_at": "2015-11-01T09:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660752281789317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Bmr0eWrP8U"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-11-01T08:53:31.000Z",
            "id": "660741445234634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\n Porto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/kck6k3NvAW"
        },
        {
            "author_id": "3017373061",
            "created_at": "2015-11-01T05:11:14.000Z",
            "id": "660685506460688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMINISTRADOR \u00c1REA PROTEGIDA, Atacames, Esmeraldas - https://t.co/uSPKmiNmpF"
        },
        {
            "author_id": "281791594",
            "created_at": "2015-11-01T03:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "660666444988989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria in Guarapari, ES https://t.co/hZl14RJR43 https://t.co/42QbK75D2t"
        },
        {
            "author_id": "259831843",
            "created_at": "2015-11-01T03:20:30.000Z",
            "id": "660657639567790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/dYN2ZRjPst"
        },
        {
            "author_id": "2651416047",
            "created_at": "2015-11-01T03:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87679563,
                        -23.50570668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "660657503739486208",
            "in_reply_to_user_id": "176446480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DebssFerreira_ pelo menos n\u00e3o to desabitado a andar corretamente kkkk e pelo menos n\u00e3o caio no meio do parque municipal \ud83d\ude18\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "187396261",
            "created_at": "2015-11-01T02:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47675368,
                        -25.62266786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660651054304903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso no Brasil\nFoz do Igua\u00e7u PR\n#criacao\n#natureza\n#fozdoiguacu\n#semfiltro @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/4rxlwB8gON"
        },
        {
            "author_id": "1079308963",
            "created_at": "2015-11-01T02:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "660641135984050177",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Sejam bem-vindos aos mais de 800 lagos do Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Tocantins https://t.co/hKVwZeFx7t\u2026 https://t.co/tdACkFkZIZ"
        },
        {
            "author_id": "107401654",
            "created_at": "2015-11-01T01:45:27.000Z",
            "id": "660633720232144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o dia de hoje no Parque Municipal de Macei\u00f3 com Anderson Fidellis. Comemorando 5 anos de nossa uni\u00e3o. \"Por... https://t.co/OZox852N06"
        },
        {
            "author_id": "2178263748",
            "created_at": "2015-11-01T01:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660631793578565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83d\ude06\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GkMN4C3cwD"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2015-11-01T01:13:51.000Z",
            "id": "660625768926482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas matam mais de 60 elefantes por causa de sal\u00e1rios em atraso\n\nFontes do Parque Nacional de Hwange, no... https://t.co/ywMbKMKj0N"
        },
        {
            "author_id": "214279588",
            "created_at": "2015-11-01T00:39:12.000Z",
            "id": "660617048163270657",
            "in_reply_to_user_id": "630628793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@the_masthen sa\u00edda de campo pra reserva biol\u00f3gica de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2015-10-31T23:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674484,
                        -22.9232502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660607160238391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria forte com o Parque Estadual do Graja\u00fa para futuras oficinas de\u2026 https://t.co/InrlpQMYBF"
        },
        {
            "author_id": "383887744",
            "created_at": "2015-10-31T23:41:23.000Z",
            "id": "660602497011200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RPaWzS3Ttl"
        },
        {
            "author_id": "20258125",
            "created_at": "2015-10-31T22:47:09.000Z",
            "id": "660588847475122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem haha #nofilter #parquevilavelha @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/zemxbauWMN"
        },
        {
            "author_id": "231882249",
            "created_at": "2015-10-31T22:45:35.000Z",
            "id": "660588454774968324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Eu n\u00e3o tenho nada al\u00e9m de ti Senhor \u2026. \u2764 (em Parque Nacional das Dunas, Natal - RN) https://t.co/AHZZNPeALu"
        },
        {
            "author_id": "48611401",
            "created_at": "2015-10-31T22:42:45.000Z",
            "id": "660587741361471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do pedal hoje, uma pausa no parque municipal. https://t.co/zRElUjKF0r"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-31T22:41:27.000Z",
            "id": "660587414193315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra. https://t.co/9bBj2wY7pj"
        },
        {
            "author_id": "3051703987",
            "created_at": "2015-10-31T22:41:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "660587376494960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ganda cena, a policia teve aqui ao \u00e9 da minha casa e levou um miudo, havia 3 mo\u00e7os aos tiros aqui no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2015-10-31T22:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660587151172628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo diz que as cataratas s\u00e3o sensacionais... eles t\u00eam raz\u00e3o. @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/QJLh0c4uH8"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-10-31T22:20:13.000Z",
            "id": "660582070532628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a abertura oficial do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: https://t.co/Nhdng1kTVb"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2015-10-31T21:38:08.000Z",
            "id": "660571479080361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investigar os acampamentos no Parque Nacional de Monfrag\u00fce\nAssine essa Peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/7IYHqctKg2... https://t.co/EHbusayvhg"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2015-10-31T21:20:18.000Z",
            "id": "660566992160735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 aberto ao p\u00fablico. https://t.co/DhiCcIUzny https://t.co/jazsmetCvo"
        },
        {
            "author_id": "14834224",
            "created_at": "2015-10-31T21:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "110147687",
                        "start": 67,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82681892,
                        -2.75014034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "660566791526174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel essas dunas! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/XcH5TaP2BG"
        },
        {
            "author_id": "3025874140",
            "created_at": "2015-10-31T20:54:58.000Z",
            "id": "660560615782633474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (PNPG), nomeado Reserva Natural da Biosfera pela Unesco, tem uma... https://t.co/I6Z2rPjBjL"
        },
        {
            "author_id": "67091859",
            "created_at": "2015-10-31T20:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55460137,
                        -34.00039055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "660557286541275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Forte Santa Teresa - Uruguay @ Parque Nacional Santa Teresa, Uruguay. https://t.co/HahKu4AIdr"
        },
        {
            "author_id": "107401654",
            "created_at": "2015-10-31T20:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "660550986432446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso. P.P \ud83c\udf39 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/6VFjZvkcam"
        },
        {
            "author_id": "67203163",
            "created_at": "2015-10-31T20:13:50.000Z",
            "id": "660550266266230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/CuoZ2wmqtq"
        },
        {
            "author_id": "61775807",
            "created_at": "2015-10-31T19:48:09.000Z",
            "id": "660543803867185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GATO-MOURISCO SOBREVIVENTE https://t.co/JGzyyg4rAw"
        },
        {
            "author_id": "1566672613",
            "created_at": "2015-10-31T19:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29076923,
                        12.10536031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "660543640570302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impartiendo charla de BPM!\ud83d\ude0e (@ Parque Nacional de Ferias) https://t.co/pUSKtfRLTU"
        },
        {
            "author_id": "199623487",
            "created_at": "2015-10-31T19:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660542054724861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio diferenciado na melhor companhia @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/U6zuzpvAkm"
        },
        {
            "author_id": "591326184",
            "created_at": "2015-10-31T18:34:18.000Z",
            "id": "660525216666419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele MC perto do parque municipal fico dahora ..."
        },
        {
            "author_id": "96613562",
            "created_at": "2015-10-31T18:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "660524926374252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom! Muito bom! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7VX95R9C0x"
        },
        {
            "author_id": "563254133",
            "created_at": "2015-10-31T18:32:32.000Z",
            "id": "660524771029950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pede alguem em casamento 8 da manh\u00e3 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "96613562",
            "created_at": "2015-10-31T18:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "660522151284334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amig\u00e3o, meu filho! Com ele tudo \u00e9 mais leve... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/tBhaDD85xi"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2015-10-31T18:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05786588,
                        -15.78730299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "660520974677245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA#MAIS#KM @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/2mz4I7rjYI"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2015-10-31T18:15:48.000Z",
            "id": "660520562540826628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra um dos relaxantes atrativos de Po\u00e7os de Caldas: o Parque Municipal Jos\u00e9 Alfredo Junqueira. #Descubraminas https://t.co/O84nInzmtv"
        },
        {
            "author_id": "1615408783",
            "created_at": "2015-10-31T17:32:51.000Z",
            "id": "660509753702014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0Dia maravilhoso, vista sensacional... #trilha #vips #errejota #021 #altitude @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/B3rq6irEHa"
        },
        {
            "author_id": "39138262",
            "created_at": "2015-10-31T17:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "660505009726087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de hoje no Parque Municipal de Macei\u00f3!\n#bikeandrunning #bikeandrun #parquemunicipal\u2026 https://t.co/mIUgDAJpv4"
        },
        {
            "author_id": "64857711",
            "created_at": "2015-10-31T17:10:32.000Z",
            "id": "660504138443194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo turista, \u00e9 feio jogar lixo pela janela em nosso quintal. A Serra \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, caso n\u00e3o... https://t.co/yabwsnoEck"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-31T16:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "660500262319226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/7ajl1kzqcp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-31T16:52:52.000Z",
            "id": "660499691470213126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" https://t.co/h0l22MkbxK"
        },
        {
            "author_id": "159865013",
            "created_at": "2015-10-31T16:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "660499299789348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/TSf6n8X8Ki"
        },
        {
            "author_id": "3397526205",
            "created_at": "2015-10-31T16:48:05.000Z",
            "id": "660498485498646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\n\nQuando? 2015-10-31 14:10:02!\nQuem? G1! https://t.co/u0KkJ3JAXr"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2015-10-31T16:41:04.000Z",
            "id": "660496720116056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/Esc8mMAtdx"
        },
        {
            "author_id": "2760845577",
            "created_at": "2015-10-31T16:39:41.000Z",
            "id": "660496375373803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfieterrademinas parque estadual Serra do rola mo\u00e7a. https://t.co/T3oKq2Vzhd"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-31T16:37:53.000Z",
            "id": "660495920635736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" https://t.co/h0l22MkbxK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-31T16:32:00.000Z",
            "id": "660494439660548097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/uTYqQiKGyV"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-10-31T16:26:24.000Z",
            "id": "660493028541509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/xG8MpMY5KW"
        },
        {
            "author_id": "288602785",
            "created_at": "2015-10-31T16:26:04.000Z",
            "id": "660492946081521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: O Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/Yk6FxYnBWQ #Turismo #MT"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-10-31T16:25:13.000Z",
            "id": "660492732268285953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/YHktUbcIxz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-10-31T16:25:07.000Z",
            "id": "660492707169615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/0WB7CppYMg"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-10-31T16:25:05.000Z",
            "id": "660492697841463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/eOSgqJ3jtR"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-10-31T16:24:44.000Z",
            "id": "660492612856516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/gwZNeKe4tO"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2015-10-31T16:24:31.000Z",
            "id": "660492557936230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: Passeio entre cavernas e banho de cachoei... https://t.co/CXOxlliKEt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-31T16:23:10.000Z",
            "id": "660492216411029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" https://t.co/h0l22MkbxK"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-10-31T16:22:47.000Z",
            "id": "660492118805364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/U5lXff7eHM"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-31T16:22:47.000Z",
            "id": "660492118331404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Paisagem natural encanta visitantes da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\" https://t.co/h0l22MkbxK"
        },
        {
            "author_id": "111754791",
            "created_at": "2015-10-31T16:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74796681,
                        -15.45861136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "660491481036255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve avi\u00e3o diferente. Teve turbul\u00eancia. Teve muito sono. E t\u00e1 tendo muito amor. @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/fWWkK2UHmp"
        },
        {
            "author_id": "107401654",
            "created_at": "2015-10-31T16:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "660490893833711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natura @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BSFrN9hl72"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2015-10-31T15:45:53.000Z",
            "id": "660482832167514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery in Franco da Rocha, SP https://t.co/NaP9Ib6nzz"
        },
        {
            "author_id": "821493661",
            "created_at": "2015-10-31T15:15:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.08106699,
                        42.4262834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "660475273637437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Parque municipal O Carballino https://t.co/VzRNrVD6yB"
        },
        {
            "author_id": "440412648",
            "created_at": "2015-10-31T15:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "660475070842863618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De antes (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/N1zp18sSZw"
        },
        {
            "author_id": "2844871567",
            "created_at": "2015-10-31T15:09:59.000Z",
            "id": "660473799490555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel https://t.co/b7LjXA2g3v"
        },
        {
            "author_id": "2862724917",
            "created_at": "2015-10-31T14:29:13.000Z",
            "id": "660463541946855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ficam mais caros a partir de amanh\u00e3 https://t.co/9yndwrQvPe"
        },
        {
            "author_id": "944449284",
            "created_at": "2015-10-31T14:25:22.000Z",
            "id": "660462571263127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \ud83d\udd19\ud83d\udc94 @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/sMhyB9bgF6"
        },
        {
            "author_id": "418652448",
            "created_at": "2015-10-31T14:23:58.000Z",
            "id": "660462218065018881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito de terra no Parque Nacional de Gorongosa / Not\u00edcias / Home - Miramar (Record Mo\u00e7ambique) https://t.co/1q3XB8OVDJ"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2015-10-31T13:33:41.000Z",
            "id": "660449565963919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| VIDA SILVESTRE |\n\nAgricultores s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 decreto que cria \u00e1rea de ref\u00fagio da vida silvestre\n\nPara... https://t.co/B1UWNqeU5r"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2015-10-31T13:06:37.000Z",
            "id": "660442752551923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei com o Mourinho. No Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "552844897",
            "created_at": "2015-10-31T13:01:39.000Z",
            "id": "660441501684469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 60 elefantes ter\u00e3o morrido por envenenamento no Parque Nacional de Hwange, no Zimbabu\u00e9, desde o final de... https://t.co/B9pVw4hXQD"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2015-10-31T13:00:58.000Z",
            "id": "660441333597937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mirantes, grutas, cachoeiras e piscinas naturais extasiam o visitante do Parque Estadual do #Ibitipoca &gt; https://t.co/JGWzshTNb6"
        },
        {
            "author_id": "2690756120",
            "created_at": "2015-10-31T12:44:00.000Z",
            "id": "660437063624429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EDeCasa sobre o cupim o q ocorre no Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. S\u00e3o larvas de vaga lumes  que emitem luz ao invadir os cupinzeiros."
        },
        {
            "author_id": "374769269",
            "created_at": "2015-10-31T12:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "660429858237890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/f0GCua678j"
        },
        {
            "author_id": "42954422",
            "created_at": "2015-10-31T12:05:20.000Z",
            "id": "660427330993590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz nas Cataratas! #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bOYrijSX3c"
        },
        {
            "author_id": "46694999",
            "created_at": "2015-10-31T11:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "660424147957321729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/aa5Y4hkdit via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-31T11:45:55.000Z",
            "id": "660422445564895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sexta 13 (Noite das Bruxas - Montalegre)\n Porto-Montalegre-Castro Laboreiro (Parque Nacional da Peneda... https://t.co/cEXFdGKwjt"
        },
        {
            "author_id": "67626459",
            "created_at": "2015-10-31T11:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660418104175042561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida nas ladeiras da floresta! #timaoepumba #jungle #run @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/owkgVFLF5E"
        },
        {
            "author_id": "58012514",
            "created_at": "2015-10-31T11:14:46.000Z",
            "id": "660414607375392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o lindo parque nacional que estou agora, na Esc\u00f3cia! Momento Highlander! https://t.co/n75vCs2Wnn"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2015-10-31T10:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660409326067195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running...\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc7d\ud83c\udfc3\ud83c\udffd (@ Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/xHpn8h8hi3"
        },
        {
            "author_id": "242349816",
            "created_at": "2015-10-31T10:44:44.000Z",
            "id": "660407047737884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ero Dictus faz concerto gratuito no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/UUbmgrxei2"
        },
        {
            "author_id": "242349816",
            "created_at": "2015-10-31T10:33:29.000Z",
            "id": "660404214049337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ero Dictus: Ero Dictus faz concerto gratuito no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ULEiM1JeBX"
        },
        {
            "author_id": "3238422086",
            "created_at": "2015-10-31T10:17:04.000Z",
            "id": "660400084752793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pinta! / Blue lagoon. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil (photo: Berni P.) #PlanetaAzul #BluePlanet https://t.co/VR2cuG4JvC"
        },
        {
            "author_id": "1864839260",
            "created_at": "2015-10-31T10:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74277897,
                        2.80550757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "660398604482383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde estou? (@ Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR) https://t.co/R6mIqghf03"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-10-31T10:06:52.000Z",
            "id": "660397515959885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo | ((o))eco https://t.co/Y8CQsjTbN3"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2015-10-31T07:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "660355663411978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/yfyVz58ZD6"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-10-31T05:15:49.000Z",
            "id": "660324273546883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/wKzYeEoTn2"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-10-31T05:15:49.000Z",
            "id": "660324273064509441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/zIByGKEmpT"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-10-31T05:15:44.000Z",
            "id": "660324250683768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/qPD8U8QE82"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2015-10-31T04:43:42.000Z",
            "id": "660316191240691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,no Pr,ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado de finados https://t.co/5dpYKEa0WL https://t.co/SnCZvpta3l"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-10-31T04:42:55.000Z",
            "id": "660315993747623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/Jc3yl9PpgP"
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2015-10-31T04:32:54.000Z",
            "id": "660313473591717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/xsoRhCmPnl"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-10-31T04:30:55.000Z",
            "id": "660312973190254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/Jc3yl9PpgP"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2015-10-31T04:22:10.000Z",
            "id": "660310771293814785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/SKEMWeWS32 #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2015-10-31T04:12:00.000Z",
            "id": "660308211015294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/dUpqvqCihW"
        },
        {
            "author_id": "761934164",
            "created_at": "2015-10-31T04:11:04.000Z",
            "id": "660307978373959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitores comentam artigo sobre cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP. https://t.co/jrU4upl3fQ"
        },
        {
            "author_id": "374769269",
            "created_at": "2015-10-31T03:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "660300236582051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/nFU4EEtLOf"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-10-31T03:15:01.000Z",
            "id": "660293873722347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta tarifas em 50% a partir de ... - EBC - https://t.co/v7F1c25nIT"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-10-31T03:14:49.000Z",
            "id": "660293821394108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Parque Nacional de Bras\u00edlia aumenta... https://t.co/iErIWt86LR"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-10-31T02:31:14.000Z",
            "id": "660282851926155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lima Duarte, Minas Gerais  . Falando mais um pouquinho sobre o Parque Estadual do Ibitipoc\u2026 https://t.co/W5aASKBpxo https://t.co/5srveiaxnf"
        },
        {
            "author_id": "308035817",
            "created_at": "2015-10-31T02:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "660281237576118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade \u2600\ufe0f\u2728\ud83c\udf3b @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/kwlSs3FhFv"
        },
        {
            "author_id": "1641358933",
            "created_at": "2015-10-31T02:23:42.000Z",
            "id": "660280960026591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cadela do meu irm\u00e3o sempre chora quando chove, morro de pena, mas n tem o que fazer, ela ta na area, protegida, mas tem medo"
        },
        {
            "author_id": "178804088",
            "created_at": "2015-10-31T00:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "110147687",
                        "start": 103,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8268094,
                        -2.74992986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "660257469868982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de conhecer metade do estado do Maranh\u00e3o. Enfim... (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) https://t.co/SZHvgFJTMU"
        },
        {
            "author_id": "42393723",
            "created_at": "2015-10-30T23:23:15.000Z",
            "id": "660235546099359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda do Parque Nacional do Ger\u00eas!\n#park #nationalpark #Ger\u00eas #Portugal #Espanha #Europa #autumn\u2026 https://t.co/FAmJHPcraX"
        },
        {
            "author_id": "47684125",
            "created_at": "2015-10-30T23:18:55.000Z",
            "id": "660234456763117572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) (Belo Horizonte, Minas Gerais): https://t.co/2yEyAzRnAU"
        },
        {
            "author_id": "3313845567",
            "created_at": "2015-10-30T23:15:27.000Z",
            "id": "660233585392250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Estadual do Brasil, localizado a cerca de 13 km de Vila Capivari. https://t.co/vLoGGv0Cpy"
        },
        {
            "author_id": "47684125",
            "created_at": "2015-10-30T23:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 70,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "660230852048199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Estadual do Sumidouro (Lagoa Santa, Minas Gerais) on @foursquare: https://t.co/9c4uzc3yQs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-30T22:00:26.000Z",
            "id": "660214706762874880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral)."
        },
        {
            "author_id": "1669568582",
            "created_at": "2015-10-30T21:39:22.000Z",
            "id": "660209401836490753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentira se eu ganhar vou construir uma casa em algum ligar frio no interior e plantar milh\u00f5es de \u00e1rvores e fazer uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "21868244",
            "created_at": "2015-10-30T21:28:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81497862,
                        -14.17622362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "660206644664619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tired but happy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 next stop: Alagoas, northeast  \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional\u2026 https://t.co/aHxeJ6fYbd"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2015-10-30T21:22:15.000Z",
            "id": "660205094173044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Parque Nacional de Hwange Drogaram e Mataram 62 Elefantes Por Falta de Pagamento de Sal\u00e1rios https://t.co/wbi6FIROil"
        },
        {
            "author_id": "3602086696",
            "created_at": "2015-10-30T21:20:01.000Z",
            "id": "660204533390422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Rio Novo - Par\u00e1 https://t.co/L6WXFOun2h"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-10-30T21:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "660204005352734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "21390674",
            "created_at": "2015-10-30T21:15:10.000Z",
            "id": "660203312059256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Que pinta! / Blue lagoon. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil (photo: Berni P.) #PlanetaAzul #BluePlanet https://t.co/LmsiM8ulfh"
        },
        {
            "author_id": "149675217",
            "created_at": "2015-10-30T21:07:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "660201410659749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u, um Brasil que deu certo"
        },
        {
            "author_id": "21921103",
            "created_at": "2015-10-30T20:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "14116807",
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "660193454224490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/DThIXj88nu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "18543906",
            "created_at": "2015-10-30T20:35:04.000Z",
            "id": "660193219955859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia e suas incr\u00edvel cole\u00e7\u00e3o de animais empalhados! Heh \ud83d\ude05 https://t.co/ODEo9oGNFm"
        },
        {
            "author_id": "55921626",
            "created_at": "2015-10-30T20:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "92966920",
                        "start": 0,
                        "username": "allandiego7"
                    }
                ]
            },
            "id": "660191981818273792",
            "in_reply_to_user_id": "92966920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allandiego7 hahahahahaha j\u00e1 foi no parque nacional???"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-10-30T20:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "264218829",
                        "start": 12,
                        "username": "MAGALLANICO_68"
                    }
                ]
            },
            "id": "660188461731811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigados a @MAGALLANICO_68 pela foto do Parque Nacional #TorresDelPaine. #FridayPhotoFanChile #VisitChile  https://t.co/lA6rQ4xj0i"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-10-30T20:07:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "660186231188365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/zVRT9Rxh0M"
        },
        {
            "author_id": "3379754879",
            "created_at": "2015-10-30T20:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "660186093036392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da melhor m\u00e3edrasta do mundo! \ud83d\udc9c\ud83c\udf82\ud83c\udf88 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fscctHYgtF"
        },
        {
            "author_id": "292537232",
            "created_at": "2015-10-30T20:01:29.000Z",
            "id": "660184769074958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato Felipe e Maylane Soares no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas. https://t.co/EPCZBTnVYP"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2015-10-30T19:44:17.000Z",
            "id": "660180441933049857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL PERMANENTE, com 19 NASCENTES QUE ALIMENTAM A REPRESA BILLINGS !!! V\u00e3o destruir para... https://t.co/rmjZERyPeK"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Orlando, FL",
                "id": "55b4f9e5c516e0b6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bayeux, Brasil",
                "id": "f2e33a76326de9a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267366019",
                "name": "\ud83d\udee1\ufe0fLIPE\ud83d\udee1\ufe0f",
                "username": "LipeDamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121320797",
                "name": "Via Petra",
                "username": "via_petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187288145",
                "name": "JHENIFFER BEYRUTI",
                "username": "BeyrutiJheni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21540034",
                "name": "emerson",
                "username": "Quebelezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100029117",
                "name": "Andrei Jouvin",
                "username": "ChilliPepperLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492670456",
                "name": "Bike Anjo BH",
                "username": "bikeanjobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99969329",
                "name": "Jornal Maskate",
                "username": "jornalmaskate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106250339",
                "name": "Maria Martins",
                "username": "mariaadefatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71585970",
                "name": "Sheldon Led",
                "username": "sheldonled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158956602",
                "name": "Daiane ariadne",
                "username": "Daiane_1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72281348",
                "name": "Moacyr An\u00edcio",
                "username": "moacyranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350738572",
                "name": "Douglas Weiss",
                "username": "MinutoPraDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347431579",
                "name": "Carlos Ryan",
                "username": "carlosryan92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320472927",
                "name": "__Nestor__",
                "username": "NestorJunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39824860",
                "name": "fingindo que n\u00e3o t\u00f4 vendo",
                "username": "Jottaele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331630623",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "alicia_mjO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233110530",
                "name": "Senet Killet",
                "username": "SenetKillet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Herdado",
                "username": "Sus_Drapeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76350377",
                "name": "Electra Lee",
                "username": "bandaelectralee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781393841",
                "name": "Helo\u00edza",
                "username": "eaeheloo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378014264",
                "name": "Maria Eug\u00eania",
                "username": "Maria_EugeniaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111869733",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "aripublio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336126272",
                "name": "Victoria",
                "username": "viccbarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686801186",
                "name": "E agora Jose?",
                "username": "jully_vl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249482367",
                "name": "Giu e kiu Bassan",
                "username": "blogkiumakeup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51072061",
                "name": "Mince",
                "username": "minceauras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204797850",
                "name": "Tain\u00e1 M\u00fcller",
                "username": "tainamuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21307085",
                "name": "Eli Lopes",
                "username": "ellillopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342653552",
                "name": "Santo Forte Oficial",
                "username": "SantoForteOfici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846656210",
                "name": "Go Premium",
                "username": "Gopremiumcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82480899",
                "name": "L\u00facio Sacramento",
                "username": "luciosacramento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329373970",
                "name": "Jefferson Sales",
                "username": "JSalesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50113610",
                "name": "portal jericoacoara",
                "username": "jeribrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166777811",
                "name": "etivita",
                "username": "etivita2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493013",
                "name": "Mais Toledo",
                "username": "maistoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131034663",
                "name": "\u26c5 Yelitza Mayerlin \u2764",
                "username": "yelitzamaye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317065788",
                "name": "fausto",
                "username": "fausto134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131916706",
                "name": "Ariba",
                "username": "Arislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4060878172",
                "name": "paisajes",
                "username": "juancasto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176178311",
                "name": "RONY SCHEDLER",
                "username": "ronyschedler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263152565",
                "name": "Vans Curitiba",
                "username": "vanscuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131301948",
                "name": "Paty",
                "username": "PmirandaMK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201036863",
                "name": "Saulo Morais",
                "username": "SauloMorais198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457440157",
                "name": "Gerson Vibe",
                "username": "carmogerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896160",
                "name": "MuriNelson",
                "username": "CamposMurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838305135",
                "name": "Luise Queiroz",
                "username": "LuiiseQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584121545",
                "name": "Chris",
                "username": "ChrisM_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286212867",
                "name": "Renato",
                "username": "renatowreck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379451192",
                "name": "Marcelo Ujimori",
                "username": "MarceloUjimori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129542246",
                "name": "Gilmara Melo",
                "username": "gilmaramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1322581555",
                "name": "Mariachi sin Tequila",
                "username": "Mariachi_s_Tequ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58598692",
                "name": "Mari",
                "username": "maribcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3858686139",
                "name": "Diego Ferro",
                "username": "DiegoFerro12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33541273",
                "name": "Aiuruoca-MG Helder",
                "username": "aiuruoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271747355",
                "name": "Alex Sillva",
                "username": "AlexsandroAlexs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3514912959",
                "name": "Tribo de Efraim",
                "username": "Efraim_Tribo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124749254",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "edurocha_fot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318638614",
                "name": "\u00c9merson Neves",
                "username": "eemersoneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281791594",
                "name": "Natalia Miranda",
                "username": "NataliaM3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266721713",
                "name": "Dip's Burger",
                "username": "DipsBurger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233604574",
                "name": "Rebeca Lyra Gomes",
                "username": "Rebecadefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45095342",
                "name": "Danilo Carvalho",
                "username": "DVCARVALHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191224301",
                "name": "Vic - Panda Motorcycles",
                "username": "untitledlikeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545299585",
                "name": "Nat\u00e1lia Alvez",
                "username": "natyoalvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434623950",
                "name": "Saimon",
                "username": "saimon_man",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70128938",
                "name": "Osmar J\u00fanior",
                "username": "obmjunior18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58836442",
                "name": "lucas \ud83d\udea9",
                "username": "oluscabandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107852578",
                "name": "Mel Kreutzfeld",
                "username": "desnecessaurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461335547",
                "name": "L A N",
                "username": "Lan_asin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888526413",
                "name": "FotoRioNews",
                "username": "FOTORIONEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3193961248",
                "name": "CHRISTOPHER",
                "username": "ochris____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221194767",
                "name": "Gisane Bastos",
                "username": "gisanebastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293798427",
                "name": "Insecta Lda",
                "username": "InsectaLda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81919287",
                "name": "Ana Luiza Oliveira",
                "username": "Ana_Lu_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103636502",
                "name": "Escreve S fala SS",
                "username": "RaysaG_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651127276",
                "name": "naya",
                "username": "naya_vieiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346594451",
                "name": "Matheus Sp\u00ednola",
                "username": "putzmatheus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42185434",
                "name": "Thiago Andr\u00e9",
                "username": "ThiagoAndreh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184233193",
                "name": "Diego \ud83d\udc9a",
                "username": "DIEGO9087",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75658440",
                "name": "Ester Costa Soares \u25bd\u25b2",
                "username": "estercosta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314289942",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "ccrevans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228478127",
                "name": "Ric \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "ricsilva97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165423024",
                "name": "Will \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a",
                "username": "luis_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860234170890682369",
                "name": "Fernanda Cid Ortega",
                "username": "fernanda_cid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349218010",
                "name": "Cleber Amaral",
                "username": "CleberAmaral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80018475",
                "name": "Diario do Viajante",
                "username": "DiariodViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427992490",
                "name": "FIFA TONIPLAY PRESID",
                "username": "FifaPresid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23120648",
                "name": "Daniel Belini",
                "username": "belini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821493661",
                "name": "Andreita Boleira",
                "username": "AndreaBoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37834998",
                "name": "Matheus Lacerda",
                "username": "peulacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26407455",
                "name": "Fill Maia",
                "username": "fillmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58090035",
                "name": "Henriette M. Krutman",
                "username": "hkrutman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236550324",
                "name": "Jornal JOGO S\u00c9RIO - www.jornaljogoserio.com.br",
                "username": "jornaljogoserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410232129",
                "name": "Bruna Thawanna",
                "username": "BThawanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35756231",
                "name": "Andr\u00e9 Vianna",
                "username": "AndreVianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118503982",
                "name": "RicardoKaufmannReis",
                "username": "ricardo_kr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296831833",
                "name": "Bruna Maia",
                "username": "lbrunamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4033857808",
                "name": "Tingu\u00e1 Press",
                "username": "TinguaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56808325",
                "name": "Lindomar Araujo",
                "username": "plindomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201711371",
                "name": "Gaia",
                "username": "JuGaia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1136251584499912706",
                "name": "C\u00e1 \ud83d\udc99",
                "username": "capmaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498728558",
                "name": "Comunidade Hallel",
                "username": "hallelmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88671332",
                "name": "Davi Nunes",
                "username": "dbask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153920141",
                "name": "Sobrelugares",
                "username": "sobrelugaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26790844",
                "name": "Andarilhus",
                "username": "andarilhus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295449958",
                "name": "Menina Marisa",
                "username": "MeninaMarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294144581",
                "name": "enio fernandes costa",
                "username": "eniofcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832718",
                "name": "T.",
                "username": "mi_tangs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71228933",
                "name": "bel do chap\u00e9u de palha \ud83d\udc52\ud83c\udf0c",
                "username": "alyssissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981687602",
                "name": "Ang\u00e9licaIn\u00e9s",
                "username": "AnglikIns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977592626",
                "name": "Eco Veraguense",
                "username": "EcoVeraguense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733512878",
                "name": "SantiagoVeraguas.com",
                "username": "VeraguasInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59977811",
                "name": "Tha\u00edssa C. Branco",
                "username": "ThaissaCBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422222739",
                "name": "eves",
                "username": "jeffersonaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55006738",
                "name": "adriana",
                "username": "adiefco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38617075",
                "name": "Marcello A Grigol",
                "username": "MarcelloGrigol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52180818",
                "name": "S\u039erena Van der Woodsen \u2741",
                "username": "QuimeraWes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3602086696",
                "name": "Curto e Curioso",
                "username": "CurtoeCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012174839",
                "name": "DubrovniKemPortugu\u00eas",
                "username": "dubrovnik_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135639143",
                "name": "Let's",
                "username": "leticia_nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170464483",
                "name": "Ivert Leone A\u01b7'",
                "username": "ivertleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69875410",
                "name": "ADRIANO GARCIA",
                "username": "Adriano_9022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1795256335",
                "name": "Via Croatia",
                "username": "ViaCroatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151524182",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunopereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359096503",
                "name": "\ud83c\udf3b samanta",
                "username": "sahauschild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181346256",
                "name": "Luana Dias",
                "username": "Luana_Dias90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345763399",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "peeikke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38440836",
                "name": "Harold Schultz Neto",
                "username": "haroldsneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235724852",
                "name": "Carlos Palheta",
                "username": "CPalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284024456",
                "name": "Izabela",
                "username": "_izabelavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2806400682",
                "name": "Tasi \u2728",
                "username": "TasiaraPaukner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69387071",
                "name": "Bia \ud83c\udf3b",
                "username": "eaibeatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309293650",
                "name": "\u00c1damo Parente",
                "username": "AdamoParente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74755964",
                "name": "Flavio Fraga",
                "username": "flaviofraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71153518",
                "name": "Larissa Ribas",
                "username": "Larissa_Ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199704320",
                "name": "Dante Quadra",
                "username": "Dante_Quadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154454709",
                "name": "Suzana (TimBeta)",
                "username": "suzanabs_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182698119",
                "name": "Leonardo Fullana",
                "username": "leonardofullana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096856022",
                "name": "DACKSON SOUSA",
                "username": "DacksonSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178896430",
                "name": "morena tatuada \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "crf_jaqmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472640102",
                "name": "Juliana Oliveira",
                "username": "Reiv3ntei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20816312",
                "name": "Infonews",
                "username": "infonews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2180742235",
                "name": "Flexboat",
                "username": "FlexboatNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26346296",
                "name": "Leandro Alencar",
                "username": "leandrollao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476619209",
                "name": "DaniColorado IX",
                "username": "danicolorado9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26561917",
                "name": "Juliana C \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "juycer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17786822",
                "name": "Fernando Holanda",
                "username": "fholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48775917",
                "name": "Zelus",
                "username": "dheividpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57864135",
                "name": "Lucas Campos",
                "username": "Luckas_Kampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116480789",
                "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcfe\ud835\udcfc",
                "username": "thallysonvns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39829771",
                "name": "Alan",
                "username": "alanpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521342613",
                "name": "Israel Andrade",
                "username": "israelandraade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663999103",
                "name": "Johannes Carneiro",
                "username": "Johannes_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22094612",
                "name": "William Benthon",
                "username": "williambenthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488330726",
                "name": "ismaeel",
                "username": "Ismael_Rici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178263748",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas_mynameis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3017373061",
                "name": "Empleo en Ecuador",
                "username": "jobsecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259831843",
                "name": "Elias Silva #TimBeta",
                "username": "PT2EL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651416047",
                "name": "Rubens Jr. \ud83c\udf34",
                "username": "m_rubs23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187396261",
                "name": "Alessandro Andrade",
                "username": "alesandro1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079308963",
                "name": "Angela_Coutinho",
                "username": "Coutinho_Angela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107401654",
                "name": "uma pessoa aleat\u00f3ria",
                "username": "vazquiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279588",
                "name": "Bruno",
                "username": "Tytofurcata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383887744",
                "name": "Ester Merch\u00e1n",
                "username": "EsterMerchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20258125",
                "name": "Raphaell PIUo. \u32db \u262d \u200d\u20e0",
                "username": "raphaellv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231882249",
                "name": "Ingra La\u00eds",
                "username": "ingralais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48611401",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "Fabrizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051703987",
                "name": "\ud83c\udf38 Daniela \ud83c\udf38",
                "username": "oliveira_0902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14834224",
                "name": "Adriano Lucas \ud83d\udc0a",
                "username": "adrianolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025874140",
                "name": "Vest\u00edgios",
                "username": "VestigiosWalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67091859",
                "name": "PABLO DANIEL",
                "username": "PMORATORIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67203163",
                "name": "Cintia Gomes",
                "username": "cintiaaagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61775807",
                "name": "Amir El Aouar",
                "username": "amirelaouar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566672613",
                "name": "Monisha \u2615",
                "username": "MoniqueZapata79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199623487",
                "name": "Claudio Andrade",
                "username": "ClaudioRAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591326184",
                "name": "Thiago.",
                "username": "_tgonzales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96613562",
                "name": "Alex Marttins",
                "username": "alexmarttinsof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563254133",
                "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd1e \ud83d\udc0d",
                "username": "fllordeelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615408783",
                "name": "danielbastosrj",
                "username": "danielbastosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39138262",
                "name": "Marcos Pradines",
                "username": "Pradines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64857711",
                "name": "Fabrizio Fambrini",
                "username": "fabriziofambrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159865013",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessa_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397526205",
                "name": "InformExpresso",
                "username": "informexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760845577",
                "name": "Michelle Ramos",
                "username": "pedrolovatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288602785",
                "name": "Guia de Mato Grosso",
                "username": "GuiaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111754791",
                "name": "P\u00e2mela Magalh\u00e3es",
                "username": "poneipam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440412648",
                "name": "henrique",
                "username": "rambochupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844871567",
                "name": "Kauan",
                "username": "Kauan_pl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862724917",
                "name": "Maior Viagem",
                "username": "maiorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944449284",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabelassampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418652448",
                "name": "TV Miramar",
                "username": "MiramarTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver Hair",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552844897",
                "name": "LAC Luanda",
                "username": "LACLuanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690756120",
                "name": "Matrirxp",
                "username": "Matrirxp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374769269",
                "name": "Cami",
                "username": "kamilinnnnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954422",
                "name": "Adriana Melo",
                "username": "adrianamelo_rp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46694999",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Guedes",
                "username": "Joao_Guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67626459",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "diogoribeiroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58012514",
                "name": "Camila Sampaio",
                "username": "camilaregressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242349816",
                "name": "Guia Macei\u00f3",
                "username": "guiamaceio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3238422086",
                "name": "JSJS",
                "username": "SJagnoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864839260",
                "name": "Ian",
                "username": "Iannoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761934164",
                "name": "Folha Leitor",
                "username": "FolhaLeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308035817",
                "name": "Giulia",
                "username": "giub_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641358933",
                "name": "Carolis",
                "username": "carolineguma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178804088",
                "name": "Sr. Klavdian",
                "username": "yvesklavdian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42393723",
                "name": "Cl\u00e1udio Abdo",
                "username": "ClaudinhoAbdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47684125",
                "name": "elias soares",
                "username": "elias_soares12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313845567",
                "name": "Palazzo Reale",
                "username": "palazzo_reale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1669568582",
                "name": "gui",
                "username": "gfyooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21868244",
                "name": "Thais Mendes",
                "username": "glittah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21390674",
                "name": "FC Porto",
                "username": "FCPorto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149675217",
                "name": "Leonardo Knackfuss",
                "username": "leonardop_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21921103",
                "name": "pauloamaralandre",
                "username": "p_o_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18543906",
                "name": "Luiz \ud83e\udd78",
                "username": "luizarmando88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55921626",
                "name": "Fef\u00ea \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "nandacastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264218829",
                "name": "el jose patagonia",
                "username": "MAGALLANICO_68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379754879",
                "name": "\u263e liv \u263e",
                "username": "liviamlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292537232",
                "name": "mizinho",
                "username": "mizinho85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "661803799325970433",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cv6j0s9yhnhz0246fxy45i9xty7x",
        "oldest_id": "660180441933049857",
        "result_count": 498
    }
}