{
    "data": [
        {
            "author_id": "110745374",
            "created_at": "2015-12-23T13:12:58.000Z",
            "id": "679650906544025602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/AI5MQBvgjC"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-12-23T13:07:44.000Z",
            "id": "679649590451113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MP, governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha: O governador Rui Costa decretou a ... https://t.co/8pulqRAIDC"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-12-23T13:07:25.000Z",
            "id": "679649513171099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MP, governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha https://t.co/6iGywoOYyX"
        },
        {
            "author_id": "3288844960",
            "created_at": "2015-12-23T13:05:56.000Z",
            "id": "679649137822924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/CwkMcp83gB"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2015-12-23T13:03:24.000Z",
            "id": "679648499923828739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/ThjLf1LaWZ"
        },
        {
            "author_id": "221832803",
            "created_at": "2015-12-23T12:59:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "679647546797633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da serra da Capivara, Piau\u00ed https://t.co/8RvFUSzkMa"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2015-12-23T12:32:30.000Z",
            "id": "679640726313893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/y0juIWMC8J"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-12-23T12:30:11.000Z",
            "id": "679640142282264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MP, governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha - https://t.co/iEmAh9XnMn"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-12-23T12:27:09.000Z",
            "id": "679639376482062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MP, governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha https://t.co/iKFDhlZYuR"
        },
        {
            "author_id": "268006361",
            "created_at": "2015-12-23T12:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14116807",
                        "start": 101,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "679635763479330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/HtlIDlHQ0m via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "268006361",
            "created_at": "2015-12-23T12:11:01.000Z",
            "id": "679635315984842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/bETRIyIML3"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2015-12-23T12:07:50.000Z",
            "id": "679634516546338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogueira pode ter provocado o inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. Leia Mais: https://t.co/9wedvaCsMV https://t.co/S0V54lBjEQ"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2015-12-23T11:54:17.000Z",
            "id": "679631107718012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha em Ilh\u00e9us https://t.co/YylMQ7Xh8n"
        },
        {
            "author_id": "395013662",
            "created_at": "2015-12-23T11:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "679627160328515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siriema\nUm tchau muito bonito do parque. @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/w96HeJdnJC"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2015-12-23T11:34:49.000Z",
            "id": "679626209710440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/afWh1EJGHB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-23T11:21:01.000Z",
            "id": "679622734830252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Fy71CI2zWw"
        },
        {
            "author_id": "51441381",
            "created_at": "2015-12-23T09:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.16709145,
                        -22.53510571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "679597412554510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro Do Diabo in Teodoro Sampaio https://t.co/gmbPkaDBbe"
        },
        {
            "author_id": "2711397771",
            "created_at": "2015-12-23T03:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "711061652",
                        "start": 11,
                        "username": "Claussen13"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "159624858",
                        "start": 23,
                        "username": "mellogabriel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "679510556496232448",
            "in_reply_to_user_id": "1689192774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdufalcao @Claussen13 @mellogabriel_ kkkkkkkkkkkkkkkkkk tu \u00e9 foda!!!! T\u00e1 feito. Amanh\u00e3 \u00e0s 9:00 no parque nacional ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2711397771",
            "created_at": "2015-12-23T03:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "711061652",
                        "start": 84,
                        "username": "Claussen13"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "159624858",
                        "start": 99,
                        "username": "mellogabriel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "679508632313139200",
            "in_reply_to_user_id": "1689192774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdufalcao vai no parque nacional amanh\u00e3 \u00e0s 9:00h cachoeira. Te apresento meu amigo @Claussen13 ou @mellogabriel_ . Voc\u00ea escolhe"
        },
        {
            "author_id": "182941894",
            "created_at": "2015-12-23T03:03:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "679497488944857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lights \ud83c\udf86 #Bogot\u00e1 #blackandwhite #NightLights @ Parque Nacional https://t.co/2PmnFH6iXU"
        },
        {
            "author_id": "66904841",
            "created_at": "2015-12-23T02:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.47319597,
                        -12.45551682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "679496605322510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nosso dia foi aqui no Morro da Pai In\u00e1cio Parque Nacional da Chapada Diamantina \ud83d\ude00\u2026 https://t.co/8c72lcxpjX"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-12-23T02:50:18.000Z",
            "id": "679494209712304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Espetacular! !! Chuva de Meteoros Geminideas com Auroras no Lago Minnewanka no Parque Nacional Banff. https://t.co/rC5bCAdnvy"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-12-23T02:49:57.000Z",
            "id": "679494121686478849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! !! Chuva de Meteoros Geminideas com Auroras no Lago Minnewanka no Parque Nacional\u2026 https://t.co/XhJirfuFFY"
        },
        {
            "author_id": "1650541586",
            "created_at": "2015-12-23T02:42:08.000Z",
            "id": "679492153177944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta pra de tarde, tava t\u00e3o bom l\u00e1 no parque municipal \ud83d\udd19"
        },
        {
            "author_id": "50626360",
            "created_at": "2015-12-23T01:33:34.000Z",
            "id": "679474898654212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da #terraronca @ Parque Estadual Terra Ronca - Goias https://t.co/YNGz02RG1Q"
        },
        {
            "author_id": "82513829",
            "created_at": "2015-12-23T01:33:09.000Z",
            "id": "679474795470180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2010 de 15 \ud83c\udf3b @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/imdv1HBHIr"
        },
        {
            "author_id": "163503428",
            "created_at": "2015-12-23T00:31:24.000Z",
            "id": "679459252872835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre https://t.co/RNo4CJgYV3"
        },
        {
            "author_id": "329094822",
            "created_at": "2015-12-23T00:11:27.000Z",
            "id": "679454235281461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 23 mil hectares do Parque Nacional da Chapada | Brasil 24/7 https://t.co/QyXozPiMKl https://t.co/62hkh0NcbL"
        },
        {
            "author_id": "64458958",
            "created_at": "2015-12-23T00:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "329094822",
                        "start": 105,
                        "username": "Bahia247"
                    }
                ]
            },
            "id": "679454103320326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 23 mil hectares do Parque Nacional da Chapada | Brasil 24/7 https://t.co/mSDjithckP via @bahia247"
        },
        {
            "author_id": "268596168",
            "created_at": "2015-12-23T00:03:25.000Z",
            "id": "679452210875469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que paz que tava naquele parque municipal, amanh\u00e3 tem que rolar um slack pra continuar essa vibra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2890062322",
            "created_at": "2015-12-22T23:57:58.000Z",
            "id": "679450838385975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado vou ir no parque municipal, gosto tanto de l\u00e1 \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "24880916",
            "created_at": "2015-12-22T23:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92835023,
                        -19.89557291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "679450677102403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida Cristiano Machado @ Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/rRGKzwQndk"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-12-22T23:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "679449635811921922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/2Rfyf2QF2D"
        },
        {
            "author_id": "459648234",
            "created_at": "2015-12-22T23:49:14.000Z",
            "id": "679448640394518535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria estadual de ambiente: Cria\u00e7\u00e3o do parque estadual \"Pedra do Peito de Pombo\" https://t.co/inrVV2yNu7"
        },
        {
            "author_id": "454042543",
            "created_at": "2015-12-22T23:33:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.009865,
                        -35.0375395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "679444630266511361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bici #ConElla @ Parque Municipal https://t.co/XTYslFCPRm"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-12-22T23:00:02.000Z",
            "id": "679436261342339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Denali \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos da Am\u00e9rica situado no Alasca central cobrindo 24... https://t.co/fqYYKgXuXv"
        },
        {
            "author_id": "346902167",
            "created_at": "2015-12-22T22:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.187469,
                        -22.90481211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "679434000415367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria \ud83d\ude01\ud83d\ude04 @ Teatro Alcione Ara\u00fajo - Biblioteca Parque Estadual https://t.co/XgGvJgGX7B"
        },
        {
            "author_id": "41271039",
            "created_at": "2015-12-22T22:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.71449252,
                        -39.14969518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "679424529693806594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-me ir. Preciso andar... #pucon #huerquehue @ Parque Nacional Huerquehue, Sendero Los Lagos,\u2026 https://t.co/AsYJufPV8C"
        },
        {
            "author_id": "2544161071",
            "created_at": "2015-12-22T22:02:09.000Z",
            "id": "679421694415622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeInvitamosAconocer: El\u00a0Parque Nacional Coiba. https://t.co/ftAkvRGmJU"
        },
        {
            "author_id": "19746328",
            "created_at": "2015-12-22T22:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "679421644612501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa\ufe0f (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) https://t.co/wvPNVNQpL8"
        },
        {
            "author_id": "375896316",
            "created_at": "2015-12-22T21:53:09.000Z",
            "id": "679419429151744001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal) https://t.co/t5fpUXQlbC https://t.co/zWlMNJH7mr"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-22T21:33:19.000Z",
            "id": "679414437372129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza Canyon. Parque Nacional da Serra Geral. C\u00e2nion Fortaleza. Cambara do Sul. RS, Brasi\u2026 https://t.co/uTOOImnI8i"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-22T21:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95689975,
                        -29.06254545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1ec59c51eae8abd"
            },
            "id": "679414061461819396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza Canyon. Parque Nacional da Serra Geral. C\u00e2nion Fortaleza. Cambara do Sul. RS, Brasil @\u2026 https://t.co/Yeih1d7gMD"
        },
        {
            "author_id": "2342712812",
            "created_at": "2015-12-22T21:26:23.000Z",
            "id": "679412690826170370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5ZUNQyRoFD"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-12-22T20:47:57.000Z",
            "id": "679403019163799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "2755461232",
            "created_at": "2015-12-22T20:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "679400142001319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Y5e6cRsTYG"
        },
        {
            "author_id": "2844026383",
            "created_at": "2015-12-22T20:13:14.000Z",
            "id": "679394285494607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio - Leia mais: https://t.co/UTKucOTGN1"
        },
        {
            "author_id": "110249707",
            "created_at": "2015-12-22T20:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87409182,
                        -23.4969912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "679394028677373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse soninho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #vscocambrasil #vscocam #love @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/1o4qYpQ9Ci"
        },
        {
            "author_id": "263254212",
            "created_at": "2015-12-22T20:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "679393271890747392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhoc\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83c\udfa2\u2600\ud83d\udc1b\u2665 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/NWMPJYbkee"
        },
        {
            "author_id": "168294058",
            "created_at": "2015-12-22T19:55:10.000Z",
            "id": "679389738651025410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euglossa dilemma o Abeja pitufo.\nParque Nacional d... https://t.co/CxjXTdBgDx"
        },
        {
            "author_id": "2183326624",
            "created_at": "2015-12-22T19:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.61500069,
                        41.53341271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b9ebe65dbf6f1b8"
            },
            "id": "679385642451599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de jogo \u26a1\ud83c\udfc6 @ Parque Municipal Barcelos https://t.co/Et5gkAvN6K"
        },
        {
            "author_id": "98977871",
            "created_at": "2015-12-22T19:32:21.000Z",
            "id": "679383993972862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra essa minha vida ociosa, subir o Parque Nacional do Itatiaia pra fazer filmagem me quebrou, morri."
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2015-12-22T19:31:10.000Z",
            "id": "679383698555424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da Medita\u00e7\u00e3o - Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/4PO7nt31qR https://t.co/EVG5Wu3r2u"
        },
        {
            "author_id": "258200510",
            "created_at": "2015-12-22T19:29:09.000Z",
            "id": "679383190620868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Esporte, Juventude e Lazer entrega Academia ao Ar Livre no Parque Municipal\u2026 https://t.co/yDvzerlCVY https://t.co/ug1TNKfPXu"
        },
        {
            "author_id": "51572624",
            "created_at": "2015-12-22T19:22:43.000Z",
            "id": "679381572685062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a nhaca de 2015 @ Parque Nacional Da Serra Dos Orgaos https://t.co/u5bsWMflVp"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2015-12-22T19:20:57.000Z",
            "id": "679381124502679552",
            "in_reply_to_user_id": "34665220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ao munic\u00edpio de Ponta Grossa, nos Campos Gerais, para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Olarias."
        },
        {
            "author_id": "293187638",
            "created_at": "2015-12-22T18:46:39.000Z",
            "id": "679372496253100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou fascinado por patos e gansos. Acho que s\u00e3o criaturas maravilhosas... @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/lj57IArAcU"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2015-12-22T18:46:38.000Z",
            "id": "679372489739341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gZ1bA2vnRT - Desta vez o desafio foi dar volta ao Parque Nacional do Cariri no sentido contr\u00e1rio https://t.co/l02E26xmLL"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2015-12-22T18:45:54.000Z",
            "id": "679372306259558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gZ1bA2vnRT - Desta vez o desafio foi dar volta ao Parque Nacional do Cariri no sentido contr\u00e1rio https://t.co/ayKFB7naMD"
        },
        {
            "author_id": "35203598",
            "created_at": "2015-12-22T18:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10027513,
                        -15.57841352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "679372185098698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/SkhGcNW3Cr"
        },
        {
            "author_id": "3389780830",
            "created_at": "2015-12-22T18:25:54.000Z",
            "id": "679367270938865665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio - Leia mais: https://t.co/qWXSwY6WAR"
        },
        {
            "author_id": "170079776",
            "created_at": "2015-12-22T18:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "679367043133607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVC - Cria\u00e7\u00e3o do monumento natural das lagoas foi discutido em audi\u00eancia publica: https://t.co/belznqEz46 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "110745374",
            "created_at": "2015-12-22T18:08:19.000Z",
            "id": "679362849668390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio https://t.co/SlgquqIssY"
        },
        {
            "author_id": "2926922219",
            "created_at": "2015-12-22T18:02:25.000Z",
            "id": "679361364989779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio - Leia mais: https://t.co/llmp4LTbPF"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-22T17:41:47.000Z",
            "id": "679356170990190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral. Cambara do Sul, RS. Brasil. Fortaleza Can\u2026 https://t.co/Mi3dimxMGG"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-22T17:39:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.97273179,
                        -28.77470912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a63cd0617aea54d0"
            },
            "id": "679355511507173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral. Cambara do Sul, RS. Brasil. Fortaleza Canyon\u2026 https://t.co/I7Wl47aqKh"
        },
        {
            "author_id": "110745374",
            "created_at": "2015-12-22T17:38:43.000Z",
            "id": "679355399598768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio https://t.co/S29mNZwdoP"
        },
        {
            "author_id": "466645019",
            "created_at": "2015-12-22T17:36:33.000Z",
            "id": "679354853894701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio - https://t.co/WTl4eQy0aD"
        },
        {
            "author_id": "3376947832",
            "created_at": "2015-12-22T17:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "679354327685849089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Follows the flow \ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8QxD0yti4T"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2015-12-22T17:32:26.000Z",
            "id": "679353816190345218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil projeto de futuro parque nacional arqueologico, em plena #Amazonia ^_^ construido a mais de 1000 anos,... https://t.co/lLwaldzTUN"
        },
        {
            "author_id": "891633391",
            "created_at": "2015-12-22T17:16:00.000Z",
            "id": "679349681382514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde se hospedar no Maranh\u00e3o: Ah, as belezas do Maranh\u00e3o! As cachoeiras do Parque Nacional, as dunas dos Len\u00e7\u00f3... https://t.co/zK29mH7f58"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2015-12-22T17:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11319011,
                        -4.15460405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "679346968779468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/C8T1KyEsVs"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-12-22T17:03:40.000Z",
            "id": "679346577777930245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio https://t.co/X8IKgD6YS3"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-12-22T17:03:39.000Z",
            "id": "679346573814272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio https://t.co/fC9AslJ7aq"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-12-22T17:00:28.000Z",
            "id": "679345772836626434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/4lJeOjklaQ"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-12-22T16:47:08.000Z",
            "id": "679342417619750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio: O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da B... https://t.co/6hu62Gkm6V"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-12-22T16:46:48.000Z",
            "id": "679342331519111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio https://t.co/FOjWoUa2t2"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-12-22T16:38:25.000Z",
            "id": "679340224430940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio: O Instituto Chico Mendes\u2026 https://t.co/BXU6rBBSTJ"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2015-12-22T16:36:27.000Z",
            "id": "679339730610163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sugest\u00e3o] Expedi\u00e7\u00f5es visita s\u00edtio geol\u00f3gico do Parque Nacional Sete Cidades no Piau\u00ed https://t.co/aZFUiT3Fsk"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-12-22T16:28:51.000Z",
            "id": "679337814694240258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/525CbZj0YX"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-12-22T16:28:18.000Z",
            "id": "679337677402062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14h28 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, a partir do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2015-12-22T16:25:47.000Z",
            "id": "679337045567930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio - Leia mais: https://t.co/R2lXHaDs5e"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-12-22T16:24:01.000Z",
            "id": "679336601202376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio. https://t.co/3S12LKNk1j https://t.co/gUyajGBS1I"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-12-22T16:20:08.000Z",
            "id": "679335620523589632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio - https://t.co/Y0fV2ghv0x"
        },
        {
            "author_id": "457771541",
            "created_at": "2015-12-22T16:15:23.000Z",
            "id": "679334425084231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de semana foi sensacional no Parque Nacional das Emas. \udbb8\udf27\udbb8\udf27\nTivemos o prazer de ficarmos perto dos \"Tutus\"... https://t.co/G4jiaghrRJ"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-12-22T16:13:15.000Z",
            "id": "679333891749060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada perdeu 23 mil hectares, afirma ICMBio https://t.co/3tc3mJkBgW"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2015-12-22T15:31:57.000Z",
            "id": "679323497089409025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ver\u00e3o \u2014 em Parque Nacional de Bras\u00edlia em Bras\u00edlia, DF https://t.co/se6s3UbMF6"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-12-22T15:30:15.000Z",
            "id": "679323070012739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida. https://t.co/72UtMBitzp https://t.co/dcmorqcjiJ"
        },
        {
            "author_id": "2153087869",
            "created_at": "2015-12-22T14:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "679310261904347137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais amada \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TwrtrjElRe"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-12-22T14:28:36.000Z",
            "id": "679307553960890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida https://t.co/vSL0KUr3mf"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-12-22T14:26:35.000Z",
            "id": "679307045225414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida https://t.co/DauGNYHbkK"
        },
        {
            "author_id": "256188680",
            "created_at": "2015-12-22T14:05:52.000Z",
            "id": "679301835186925570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vidro integra casa \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica! Lar tira partido da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JQEhaMDJCv https://t.co/sbWYFDQuIf"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-12-22T14:01:04.000Z",
            "id": "679300625817989124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "71087556",
            "created_at": "2015-12-22T13:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "679298448089214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deck #DeuRuim #DeOntem @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/SrFYxEbuDu"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-12-22T13:50:09.000Z",
            "id": "679297876669759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida - https://t.co/VsNxQzj4Ba"
        },
        {
            "author_id": "2225447718",
            "created_at": "2015-12-22T13:47:14.000Z",
            "id": "679297143035707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida: A Justi\u00e7a determinou no... https://t.co/0WJnOXnYbh"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-12-22T13:47:11.000Z",
            "id": "679297131111301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida https://t.co/Jn6JQ1lYZ2"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-12-22T13:47:05.000Z",
            "id": "679297105081438208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida: A Justi\u00e7a determinou no... https://t.co/nCaYpz0fbc"
        },
        {
            "author_id": "1924757299",
            "created_at": "2015-12-22T13:47:03.000Z",
            "id": "679297097321988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida: A Justi\u00e7a determinou no... https://t.co/qTSQWA2agH"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2015-12-22T13:47:02.000Z",
            "id": "679297095472287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida: A Justi\u00e7a determinou no... https://t.co/kaqqcBP4Bb"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-12-22T13:47:02.000Z",
            "id": "679297094817996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida: A Justi\u00e7a determinou no... https://t.co/zoG08hteOz"
        },
        {
            "author_id": "2355178555",
            "created_at": "2015-12-22T13:47:02.000Z",
            "id": "679297093639340036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida: A Justi\u00e7a determinou no... https://t.co/pXzO5KO5qb"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-12-22T13:46:52.000Z",
            "id": "679297051339788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil MP cobra ao estado e \u00e0 Jacobina Minera\u00e7\u00e3o provid\u00eancias por inc\u00eandio em \u00e1rea protegida https://t.co/i2s5aRyQNW"
        },
        {
            "author_id": "425781583",
            "created_at": "2015-12-22T13:36:08.000Z",
            "id": "679294351047057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/GVM96E5hZD"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-22T13:19:45.000Z",
            "id": "679290226704064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia 16/01/16 - S\u00e1bado\n\nIremos visitar, neste roteiro, o Complexo Maromba, que... https://t.co/csa8E8NrCr"
        },
        {
            "author_id": "46935552",
            "created_at": "2015-12-22T13:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82691322,
                        -2.75073598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "679287320227405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Esperan\u00e7a - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses @ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/aMTq1uz58u"
        },
        {
            "author_id": "151242883",
            "created_at": "2015-12-22T12:47:55.000Z",
            "id": "679282215268782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Banco Mundial desistiu de financiar uma grande barragem no Parque Nacional de Mavrovo, na Maced\u00f3nia.\nEsta \u00e9... https://t.co/YtRfnF2t5D"
        },
        {
            "author_id": "3380493663",
            "created_at": "2015-12-22T12:44:22.000Z",
            "id": "679281321403883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o vou mais viajar, espero que nesse ver\u00e3o eu v\u00e1 bastante no Parque Nacional o/"
        },
        {
            "author_id": "292065701",
            "created_at": "2015-12-22T12:39:25.000Z",
            "id": "679280077289496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que algu\u00e9m superestimou o conceito de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na p\u00e1tria jordanense\u2122: https://t.co/1vdieKqtvE"
        },
        {
            "author_id": "29067857",
            "created_at": "2015-12-22T12:01:03.000Z",
            "id": "679270421624184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural Mundial desde 1991, o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do... https://t.co/eJGFTm0EGD"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2015-12-22T11:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "679256686100639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/whhoeTuZtS"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2015-12-22T10:44:32.000Z",
            "id": "679251165435969540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Joa\u00e7aba se chamar\u00e1 Ivan Oreste Bonato\n\nProjeto foi proposto pelo vereador El\u00f3i Hoffelder.... https://t.co/nZQ22HYnSQ"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-22T09:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14087,
                        -29.045943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "679238404580761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em Aparados da Serra. RS, Brasil @ Parque Estadual Do Tainhas https://t.co/sQsIrVs7JA"
        },
        {
            "author_id": "46891928",
            "created_at": "2015-12-22T08:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "679212449996931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! J\u00e1 estamos no ver\u00e3o!!!! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/zZIDXc1OKv"
        },
        {
            "author_id": "52647938",
            "created_at": "2015-12-22T03:05:00.000Z",
            "id": "679135519012466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando com o love \ud83d\udc91\ud83c\udfde\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/XNQbKvZNzs"
        },
        {
            "author_id": "2154454709",
            "created_at": "2015-12-22T02:58:42.000Z",
            "id": "679133934861570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/dFY3QxtYNi"
        },
        {
            "author_id": "449948435",
            "created_at": "2015-12-22T02:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "120223641",
                        "start": 0,
                        "username": "majubraz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "679127191083425792",
            "in_reply_to_user_id": "120223641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@majubraz_ e eu fiz o meu no parque municipal e gostei mtt"
        },
        {
            "author_id": "301525280",
            "created_at": "2015-12-22T01:11:13.000Z",
            "id": "679106885673463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica da Esferas\nUdiyana Bandha @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/ENKtufe9qT"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-12-22T01:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "133930755",
                        "start": 64,
                        "username": "chmviola"
                    }
                ]
            },
            "id": "679105407189692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta fantasmag\u00f3rica no Parque Nacional Aparados da Serra by @chmviola, usando a hashtag\u2026 https://t.co/OTleZ1gpo8"
        },
        {
            "author_id": "318060010",
            "created_at": "2015-12-22T01:03:32.000Z",
            "id": "679104951356796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando se ia ter que subir o morro todo @ Parque Estadual Praia Da Guarita - Torres/rs https://t.co/TLaMb5HHzg"
        },
        {
            "author_id": "225992239",
            "created_at": "2015-12-22T00:15:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "679092802932879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macucosafari #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/cTPV0tpGq7"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2015-12-22T00:11:36.000Z",
            "id": "679091883671449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTE ALTA DO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA https://t.co/JVewutYUjn"
        },
        {
            "author_id": "225992239",
            "created_at": "2015-12-22T00:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "679090480949428229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#banho @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/OX3qH1jXQO"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-21T23:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "679086532427423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/HrvDHBQw9u"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-21T22:44:57.000Z",
            "id": "679070076675293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Ita\u00fanas j\u00e1 dura 11 dias e queima \u00e1rea de turfa, no ES: \u00c1rea de 800 hectares do Parque Estadual de ... https://t.co/amh8GYmJ5Y"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-12-21T22:44:54.000Z",
            "id": "679070066256711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Ita\u00fanas j\u00e1 dura 11 dias e queima \u00e1rea de turfa, no ES: \u00c1rea de 800 hectares do Parque Estadual de ... https://t.co/5Zx9RlmwOF"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-21T22:44:40.000Z",
            "id": "679070007326707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Ita\u00fanas j\u00e1 dura 11 dias e queima \u00e1rea de turfa, no ES: \u00c1rea de 800 hectares do Parque Estadual de ... https://t.co/ZSY7cxyQvi"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-21T22:44:30.000Z",
            "id": "679069963802378244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Ita\u00fanas j\u00e1 dura 11 dias e queima \u00e1rea de turfa, no ES: \u00c1rea de 800 hectares do Parque Estadual de ... https://t.co/5ot1HvllXN"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-21T22:44:29.000Z",
            "id": "679069958140116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Ita\u00fanas j\u00e1 dura 11 dias e queima \u00e1rea de turfa, no ES: \u00c1rea de 800 hectares do Parque Estadual de ... https://t.co/R7of0DrcUM"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-21T22:44:04.000Z",
            "id": "679069853563658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea de 800 hectares do Parque Estadual de Ita\u00fanas j\u00e1 foi atingida. Bombeiros ainda n\u00e3o sabem quando o inc\u00eandio ser\u00e1 controlado."
        },
        {
            "author_id": "295439100",
            "created_at": "2015-12-21T22:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "679064785053466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/q6patbaufM"
        },
        {
            "author_id": "295360731",
            "created_at": "2015-12-21T21:52:44.000Z",
            "id": "679056936327913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atr\u00e1s do Parque nacional da Tijuca.Passando pela zona oeste. https://t.co/KfDwzMLAgp"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2015-12-21T21:45:03.000Z",
            "id": "679055003437236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal se chamar\u00e1 Ivan Oreste Bonato https://t.co/cOdTovUAnp"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2015-12-21T21:39:28.000Z",
            "id": "679053595472494593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto foi proposto pelo vereador El\u00f3i Hoffelder. https://t.co/fvpTILeFSl"
        },
        {
            "author_id": "14065636",
            "created_at": "2015-12-21T21:23:35.000Z",
            "id": "679049598913130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima chamada para o bonde do Parque Nacional Serra da Capivara! Estou preparando a mala para a virada de ano... https://t.co/isOClpRiSn"
        },
        {
            "author_id": "3019028043",
            "created_at": "2015-12-21T21:20:37.000Z",
            "id": "679048851903369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/owsvw4itow"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-12-21T21:12:03.000Z",
            "id": "679046696198922242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCr\u00e9ditos: Meireles Jr.\n\nConsulte nossos roteiros ou solicite aos nossos... https://t.co/89wnwUa00J"
        },
        {
            "author_id": "46427416",
            "created_at": "2015-12-21T20:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "679035104631595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada brilha mais que a vibe da tua alma \u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\udd2e #goodvibes #wanderlust @ Parque Nacional Da Tijuca\u2026 https://t.co/kQ0Bd8BafZ"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2015-12-21T20:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "679034713529573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/OIN64yt45h"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2015-12-21T20:09:17.000Z",
            "id": "679030903612563457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal se chamar\u00e1 Ivan Oreste Bonato https://t.co/CMxTropLrE"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2015-12-21T20:08:38.000Z",
            "id": "679030737383890948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal se chamar\u00e1 Ivan Oreste Bonato\nhttps://t.co/j0ekRVXDPZ https://t.co/EWjerMbpjd"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-21T19:54:05.000Z",
            "id": "679027075689394177",
            "in_reply_to_user_id": "1730514692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaiaraAlvis https://t.co/fzGbVU6n0x Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2015-12-21T19:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11319011,
                        -4.15460405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "679019971037503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/4qzieNnPWq"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-12-21T19:25:12.000Z",
            "id": "679019806570496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/UUfJZVBySi"
        },
        {
            "author_id": "3378769125",
            "created_at": "2015-12-21T19:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "150248131",
                        "start": 102,
                        "username": "alcadia_guanta"
                    }
                ]
            },
            "id": "679017262465073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Anzo\u00e1tegui Parque Nacional La Sirena presenta 75% de avance https://t.co/TPT1yctQhw v\u00edaDiarioElNorte @Alcadia_Guanta"
        },
        {
            "author_id": "196024623",
            "created_at": "2015-12-21T19:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "679015682789502977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Second day (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/SGA36YdZgn"
        },
        {
            "author_id": "619271014",
            "created_at": "2015-12-21T18:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1710893,
                        -8.9403037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "24b0f6cdb49a0aa1"
            },
            "id": "679012758067654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente quando est\u00e1vamos indo para Alagoas, passamos pelo trexo onde tem a Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/wQLwZ6PxzO"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-21T18:30:09.000Z",
            "id": "679005955061710849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Pampas deer doe, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/1L2yp9B45h #deer #wildlife"
        },
        {
            "author_id": "10403172",
            "created_at": "2015-12-21T18:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "679000090267279364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ZgMJnSLWqK"
        },
        {
            "author_id": "98228929",
            "created_at": "2015-12-21T17:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "678995153223294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feel free to be alive! @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/4587lCS3cs"
        },
        {
            "author_id": "161302290",
            "created_at": "2015-12-21T17:37:15.000Z",
            "id": "678992639576772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz - 2014... @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/jdB6TPHRBM https://t.co/sCgouq7pbp"
        },
        {
            "author_id": "540830466",
            "created_at": "2015-12-21T17:37:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "678992612905213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz - 2014... @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/5LM3V18llF"
        },
        {
            "author_id": "3432149369",
            "created_at": "2015-12-21T17:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.80088943,
                        -33.52442888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0113747966068613"
            },
            "id": "678989948868009989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6#PoolParty KIDS \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\n[TODO PASANDO] #Ejaleee \ud83d\udc76\u270c @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/SN4uRrAeya"
        },
        {
            "author_id": "84795881",
            "created_at": "2015-12-21T17:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1915695007",
                        "start": 31,
                        "username": "1EmtecRecords"
                    }
                ]
            },
            "id": "678989433211850753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @1emtecrecords https://t.co/jLzrXPDf7e PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2015-12-21T17:17:16.000Z",
            "id": "678987612087042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. Saibam mais: https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/fMhHGYUUf2"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-12-21T16:48:50.000Z",
            "id": "678980459104231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo dos Guarda-Parque, Parque Estadual do Rio Preto, MG, Brasil\nT-Shirts - Moda casual para os apaixonados e... https://t.co/j4Cm3qtOMg"
        },
        {
            "author_id": "479065722",
            "created_at": "2015-12-21T16:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.02767676,
                        -20.0592482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "678974617860505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/WGKkI5CIS9"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-12-21T16:22:45.000Z",
            "id": "678973892807909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 melhorar infraestrutura https://t.co/PLhSnRf62n"
        },
        {
            "author_id": "1242149036",
            "created_at": "2015-12-21T16:00:03.000Z",
            "id": "678968181986189313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00d3timoCurtir O Parque Municipal de Belo Horizonte recebe o maior festival de pres\u00e9pios do mundo.  O evento abriga... https://t.co/PDNnMqCdhs"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-21T15:52:22.000Z",
            "id": "678966246428254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phantasmagoric forest. Floresta fantasmag\u00f3rica no Parque Nacional Aparados da Serra. Cambar\u00e1 \u2026 https://t.co/9lMx40bWII"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-21T15:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.08333333,
                        -29.18333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "678965463775371269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phantasmagoric forest. Floresta fantasmag\u00f3rica no Parque Nacional Aparados da Serra. Cambar\u00e1 do\u2026 https://t.co/egwG65HSjH"
        },
        {
            "author_id": "3095378061",
            "created_at": "2015-12-21T15:32:41.000Z",
            "id": "678961291814420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A catarina diz q quer ir ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "150332428",
            "created_at": "2015-12-21T15:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "678959172520697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria, apenas isso. \ud83c\udf43\u263a\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/qm9GMlrVeZ"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-21T15:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14264325,
                        -29.04908054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "678959048465719296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/FrbbB4GggA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-12-21T15:20:18.000Z",
            "id": "678958175068942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba, Zona Oeste do Rio https://t.co/TzTugCiM88 #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2015-12-21T15:08:07.000Z",
            "id": "678955112690266116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 devastando \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Igua\u00ed https://t.co/MI2V2wmv6h"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2015-12-21T15:05:39.000Z",
            "id": "678954490138071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 devastando \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Igua\u00ed https://t.co/rnPOfDmNO1"
        },
        {
            "author_id": "100726075",
            "created_at": "2015-12-21T14:05:59.000Z",
            "id": "678939476006076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8T3Z858fjo"
        },
        {
            "author_id": "175241640",
            "created_at": "2015-12-21T13:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "678937298826756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos \ud83c\udf32\ud83c\udf33 + calor \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/srabrGrAC3"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2015-12-21T13:44:37.000Z",
            "id": "678934097343873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobos e a cascata tr\u00f3fica: li\u00e7\u00f5es de Parque Nacional de\u00a0Yellowstone https://t.co/JXoE4bzS6Z https://t.co/WXC8lPZhhU"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-12-21T13:00:19.000Z",
            "id": "678922947399143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "169081160",
            "created_at": "2015-12-21T13:00:02.000Z",
            "id": "678922879447232517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas divisas dos estados de Minas Gerais, S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro surge o primeiro parque nacional do Brasil:... https://t.co/LhBRG7u57a"
        },
        {
            "author_id": "62380672",
            "created_at": "2015-12-21T12:59:58.000Z",
            "id": "678922861013258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR\u00d3XIMOS EVENTOS:\n\n1\u00ba Festa Campeira e Art\u00edstica de Gravata\u00ed\nde  25 a 28 de fevereiro\nParque Municipal de Eventos... https://t.co/OxHa4Ewobr"
        },
        {
            "author_id": "42474988",
            "created_at": "2015-12-21T12:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "678915344963141633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolou no fds.... @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/rjYlELE5eE"
        },
        {
            "author_id": "355854925",
            "created_at": "2015-12-21T12:16:48.000Z",
            "id": "678911996180365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd#mirante #praiadosancho #noronhalovers\ud83c\udf40\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Marinho,\u2026 https://t.co/ZfzGJxNu6t"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-12-21T12:06:55.000Z",
            "id": "678909510564605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero o amor da flor de cactus...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/IslpcyHeeW"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-12-21T12:06:16.000Z",
            "id": "678909348408635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, joia genuinamente nacional...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/E3gmGAY5GU"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2015-12-21T12:00:14.000Z",
            "id": "678907829374308353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Estadual Aguape\u00ed tem nova sede administrativa e Centro de Visitantes: https://t.co/HsPfeZIn3N https://t.co/VvHsMipOQ0"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-12-21T11:53:39.000Z",
            "id": "678906171890233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero o amor da flor de cactus...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/RgMIEWl5mw"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-12-21T11:41:54.000Z",
            "id": "678903216709492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/yzgAaGlAeu"
        },
        {
            "author_id": "1397046704",
            "created_at": "2015-12-21T11:41:38.000Z",
            "id": "678903147025289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez da Lara no Parque Municipal!! A imagem j\u00e1 diz tudo.  heheheh https://t.co/zAOyXolY4n"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2015-12-21T11:29:04.000Z",
            "id": "678899984436097025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA, MAIS 21 KM , AT\u00c9 O PARQUE MUNICIPAL E DEPOIS AT\u00c9 O PICO DO URUBU, COM CHUVA FICOU MELHOR\nAs pessoas... https://t.co/MssAWuyl8p"
        },
        {
            "author_id": "1397046704",
            "created_at": "2015-12-21T11:26:34.000Z",
            "id": "678899356699918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez da Lara no Parque Municipal !!!  S\u00f3 alegria\ud83d\ude03 https://t.co/9OwOKZrvfC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-21T11:09:01.000Z",
            "id": "678894940236156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Y8JHZ6jtA4"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-12-21T10:50:35.000Z",
            "id": "678890298768953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 a joia do Piau\u00ed! \ud83d\udc8d https://t.co/kuC7UGuy8U https://t.co/HHr2gUpd8L"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-12-21T10:50:02.000Z",
            "id": "678890163657826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores, professores, funcion\u00e1rios e alunos da UFMG que tiverem interesse em usufruir da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/VX6iOMlk75"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-12-21T10:28:47.000Z",
            "id": "678884816251564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Buxa https://t.co/fBa24enes2"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2015-12-21T10:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "678878177276596226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booraaaa!!!! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/BcbcCHl4kI"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-12-21T09:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.43547465,
                        -20.6050946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "678876009765146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/dm7Hxx5SZB"
        },
        {
            "author_id": "1454441870",
            "created_at": "2015-12-21T08:48:37.000Z",
            "id": "678859607943573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores de Turismo no Parque Nacional do Capara\u00f3 \n\nPara atender uma antiga demanda do... https://t.co/TqIOotQkvX"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2015-12-21T04:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39342378",
                        "start": 0,
                        "username": "pefabiodemelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "678789258069614593",
            "in_reply_to_user_id": "39342378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pefabiodemelo O burrinho do parque municipal de BH ta precisando aposentar este dito cujo bem que podia dar uma pata de ajuda pro burrinho."
        },
        {
            "author_id": "2279019965",
            "created_at": "2015-12-21T03:24:57.000Z",
            "id": "678778153779769347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fim de semana perfeito, penedo, pequena Finl\u00e2ndia, parque nacional do Itatiaia, amigos, banho de chuva, cachoeira, comida boa"
        },
        {
            "author_id": "1915695007",
            "created_at": "2015-12-21T02:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678765010877812737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE: https://t.co/9Pi2U9XwRn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1915695007",
            "created_at": "2015-12-21T02:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1915695007",
                        "start": 31,
                        "username": "1EmtecRecords"
                    }
                ]
            },
            "id": "678757255534243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @1emtecrecords https://t.co/9Pi2U9XwRn PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE"
        },
        {
            "author_id": "1915695007",
            "created_at": "2015-12-21T01:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1915695007",
                        "start": 31,
                        "username": "1EmtecRecords"
                    }
                ]
            },
            "id": "678753862052917249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @1emtecrecords https://t.co/aAedQPKoJh PONTE DA AMIZADE NO PARQUE MUNICIPAL DE BH"
        },
        {
            "author_id": "1915695007",
            "created_at": "2015-12-21T01:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1915695007",
                        "start": 31,
                        "username": "1EmtecRecords"
                    }
                ]
            },
            "id": "678753226154450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @1emtecrecords https://t.co/FWGx7K69eb LAGO DO PARQUE MUNICIPAL DE BH"
        },
        {
            "author_id": "56591008",
            "created_at": "2015-12-21T01:29:27.000Z",
            "id": "678749084723896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta permite minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco https://t.co/jWt9OO3qzt"
        },
        {
            "author_id": "65478636",
            "created_at": "2015-12-21T00:50:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "678739343125671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 #cachoeiradopulo #chapadaguimaraes @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/VsD93J6OXT"
        },
        {
            "author_id": "3083003763",
            "created_at": "2015-12-21T00:48:02.000Z",
            "id": "678738661958098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "90 dias de garimpo, 1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental devastada... O valor das pedras pagam o Impacto???........ N\u00c3O!!!"
        },
        {
            "author_id": "65478636",
            "created_at": "2015-12-21T00:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "678737535842050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia e, fam\u00edlia a \nFAMILIA \u2764 #casadepedra #chapadaguimaraes #Family @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/KmntieeQQk"
        },
        {
            "author_id": "2826557747",
            "created_at": "2015-12-21T00:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "21098936",
                        "start": 27,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "678736898504974337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe @aventuras\nhttps://t.co/NEF49xRzjO https://t.co/6IjXdtuMFF"
        },
        {
            "author_id": "2826557747",
            "created_at": "2015-12-21T00:36:46.000Z",
            "id": "678735829569773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe abrange partes dos munic\u00edpios fluminenses de Angra dos Reis,RioClaro,Mangaratiba ,Itagua\u00ed https://t.co/r6USL8gPFA"
        },
        {
            "author_id": "2826557747",
            "created_at": "2015-12-21T00:31:27.000Z",
            "id": "678734489821032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina localiza-se na divisa entre os estados do Rio de Janeiro e de S\u00e3o Paulo. https://t.co/nEwB6LbX07"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2015-12-21T00:08:30.000Z",
            "id": "678728714046320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia, EUA.\n\nPor favor, classifique esta imagem de 1 a 10 :) https://t.co/gOhezNjfqI"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2015-12-20T23:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "678717926082506753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/DYPlybI8nM"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2015-12-20T23:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "678712058452582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formatura Roberto Moritz \ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ge6wVtwZ47"
        },
        {
            "author_id": "396897975",
            "created_at": "2015-12-20T22:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "678711317205794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/jqaRAwEOU5"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2015-12-20T21:32:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "678689485266141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto para a cole\u00e7\u00e3o lugares incr\u00edveis abandonados. @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NCAJcCHd38"
        },
        {
            "author_id": "348500194",
            "created_at": "2015-12-20T21:29:15.000Z",
            "id": "678688636712390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em costa marques, acabei de vir de uma igreja que abrimos na comunidade canind\u00e9 na reserva extrativista do... https://t.co/S5tEGZFnps"
        },
        {
            "author_id": "253123465",
            "created_at": "2015-12-20T21:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "678686061959233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a felicidade que existe dentro de voc\u00ea. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/xC3m9Iup0A"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2015-12-20T21:05:03.000Z",
            "id": "678682546876653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! Sensacional? O que dizer desse g\u00eaiser super colorido do Parque Nacional Yellowstone, nos Estados... https://t.co/tQgobMbcSr"
        },
        {
            "author_id": "109307127",
            "created_at": "2015-12-20T20:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "678681087183298561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/qqskCtSZ0f https://t.co/v12A6jU1Vy"
        },
        {
            "author_id": "133940927",
            "created_at": "2015-12-20T20:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "678676636590469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa linda do dinho. #gata #princesa #princess #instagram @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/1TSWP6nb1F"
        },
        {
            "author_id": "125381627",
            "created_at": "2015-12-20T20:29:25.000Z",
            "id": "678673581711036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que a m\u00fasica erudita invadiu o Parque Municipal de Macei\u00f3, vejam os v\u00eddeos | Macei\u00f3 https://t.co/MYami4cqNR"
        },
        {
            "author_id": "14769136",
            "created_at": "2015-12-20T20:28:41.000Z",
            "id": "678673396297678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combina\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica, m\u00fasica cl\u00e1ssica e a natureza de fundo. O Parque Municipal de Macei\u00f3 esta cada dia mais... https://t.co/zufct7VIsc"
        },
        {
            "author_id": "89224874",
            "created_at": "2015-12-20T20:26:42.000Z",
            "id": "678672897871745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que a m\u00fasica erudita invadiu o Parque Municipal de Macei\u00f3, vejam os v\u00eddeos | Macei\u00f3 https://t.co/pe84FfYr2Y"
        },
        {
            "author_id": "2928803458",
            "created_at": "2015-12-20T20:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82678559,
                        -2.74992986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "678672828057690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/5hNxiPiEXO"
        },
        {
            "author_id": "89224874",
            "created_at": "2015-12-20T20:24:02.000Z",
            "id": "678672225881337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1gina n\u00e3o encontrada | Macei\u00f3 https://t.co/hpeRBOeCWC"
        },
        {
            "author_id": "35887289",
            "created_at": "2015-12-20T20:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03559136,
                        -23.41156293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "678668384205209601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/mhIvFJ1zsY"
        },
        {
            "author_id": "401670812",
            "created_at": "2015-12-20T20:03:19.000Z",
            "id": "678667012781027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/MKw9jhFJW8"
        },
        {
            "author_id": "180368139",
            "created_at": "2015-12-20T19:39:34.000Z",
            "id": "678661034148691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o sabe, a Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 um parque nacional localizado no munic\u00edpio de mesmo nome no... https://t.co/qHmyal50wh"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2015-12-20T19:32:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.36659154,
                        -29.08639403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86f50774470407a0"
            },
            "id": "678659208590528513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Passo do S. Jaquirana, RS. Brasil. @ Passo do S - Parque Estadual do Tainhas https://t.co/pjZQwiEC4k"
        },
        {
            "author_id": "1714449686",
            "created_at": "2015-12-20T19:24:52.000Z",
            "id": "678657336903376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/9Hr4EM94SI"
        },
        {
            "author_id": "176487826",
            "created_at": "2015-12-20T19:23:00.000Z",
            "id": "678656865044140033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei t\u00e3o legal o Parque Municipal \ud83d\udc0d\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf31\ud83d\udc9a https://t.co/oXwnkqHCS2"
        },
        {
            "author_id": "408370610",
            "created_at": "2015-12-20T19:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35766925,
                        -29.48981658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "678652013916389378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/EiGLzpcsHb"
        },
        {
            "author_id": "2267468065",
            "created_at": "2015-12-20T18:12:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26082993,
                        -16.59660912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "678639243535716353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descontrair \ud83d\ude0a (@ Parque Municipal Itatiaia) https://t.co/SFoaeC9vNt"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-20T17:56:10.000Z",
            "id": "678635016293711873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/oVwrTg8Xpt"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-12-20T17:56:08.000Z",
            "id": "678635006214848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/ig4DqJ7mUe"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-20T17:56:03.000Z",
            "id": "678634983863390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/8vNEHEtlty"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2015-12-20T17:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "678632556833710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KfbMVjGK3f"
        },
        {
            "author_id": "158815252",
            "created_at": "2015-12-20T17:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2306997990",
                        "start": 0,
                        "username": "A_Pomba"
                    }
                ]
            },
            "id": "678630319688413185",
            "in_reply_to_user_id": "2306997990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@A_Pomba e suas amigas em seus rol\u00eas di\u00e1rios em busca de alimenta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/Kpr111LwVp"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2015-12-20T17:35:59.000Z",
            "id": "678629935339057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a imagem do amanhecer carioca com o Cristo Redentor no Parque Nacional da Tijuca, clicado por\u2026 https://t.co/8bRU6JzJOJ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-20T17:23:54.000Z",
            "id": "678626894833586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/NVXMy05qkE"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2015-12-20T17:23:53.000Z",
            "id": "678626890639282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/HuGWah0gsR"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-20T17:23:51.000Z",
            "id": "678626880774258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/5wcWBuFzIO"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-20T17:23:50.000Z",
            "id": "678626879021039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/hpWniIJk5P"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-20T17:23:47.000Z",
            "id": "678626863900561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/9ZEVg6F8mQ"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-12-20T17:20:13.000Z",
            "id": "678625966231392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETALAB Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do... https://t.co/WOylzPiGBX #miss\u00e3oBETALAB"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-12-20T17:20:06.000Z",
            "id": "678625939589218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/c6WqVr1y2E"
        },
        {
            "author_id": "52076701",
            "created_at": "2015-12-20T17:20:04.000Z",
            "id": "678625929434947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Aguape\u00ed, na regi\u00e3o noroeste do Estado, acaba de ganhar uma nova sede administrativa. Hoje pela... https://t.co/glrpDVubnO"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2015-12-20T17:19:51.000Z",
            "id": "678625873042386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador inaugura \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o: Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00ea... https://t.co/HoLk879zeA"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-12-20T17:16:27.000Z",
            "id": "678625019786850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "133452747",
            "created_at": "2015-12-20T17:00:12.000Z",
            "id": "678620931833462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pratique rafting, rapel, caminhadas e birdwatching no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/GWtZ5s3I99 https://t.co/ZK5WkNS861"
        },
        {
            "author_id": "2408932734",
            "created_at": "2015-12-20T16:52:52.000Z",
            "id": "678619085714903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cannatriz no Parque Municipal! https://t.co/NaZXxqayut"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-20T16:47:52.000Z",
            "id": "678617824592547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Parque Estadual do Aguape\u00ed fica em Nova Independ\u00eancia (SP).\nDurante evento, Alckmin falou sobre in\u00edcio dos testes com fosfoetanolamina."
        },
        {
            "author_id": "191933226",
            "created_at": "2015-12-20T16:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47675368,
                        -25.62266786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "678616359077617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Tinha que ser para sempre\" \ud83d\ude22\ud83d\ude0d\u2764 #amorporigua\u00e7u #saudadeapertou @ Parque Nacional De Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ER3e20ikmE"
        },
        {
            "author_id": "2277547723",
            "created_at": "2015-12-20T16:40:53.000Z",
            "id": "678616067841777665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c @ Parque Municipal https://t.co/SXpn5hCD5d"
        },
        {
            "author_id": "2277547723",
            "created_at": "2015-12-20T16:37:52.000Z",
            "id": "678615309968740353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...  \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 @ Parque Municipal https://t.co/0h8jTKRUzw"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-20T16:29:09.000Z",
            "id": "678613117690073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camerata Ero Dictus apresentou concerto natalino no Parque Municipal https://t.co/BZdoqzn6oG"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-20T16:29:05.000Z",
            "id": "678613100564717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camerata Ero Dictus apresentou concerto natalino no Parque Municipal https://t.co/0UrlEWaSwv"
        },
        {
            "author_id": "153189202",
            "created_at": "2015-12-20T15:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "678595592021540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/j0UEVflOBD"
        },
        {
            "author_id": "428608598",
            "created_at": "2015-12-20T15:06:00.000Z",
            "id": "678592189409173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Aguape\u00ed tem nova sede administrativa e Centro de Visitantes | Portal SOMA (SP) https://t.co/jdWP7SpDmr"
        },
        {
            "author_id": "214594615",
            "created_at": "2015-12-20T14:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "678585052234579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra blue #pedraazul #es #capixabadagema @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/NLUJVgZsxD"
        },
        {
            "author_id": "1410150084",
            "created_at": "2015-12-20T14:21:56.000Z",
            "id": "678581101573615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/S0K9VVQB2J"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-12-20T14:04:35.000Z",
            "id": "678576733524779009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Canastra, como nos demais, o Estado adota pol\u00edtica de terrorismo que afronta o ser humano."
        },
        {
            "author_id": "2277547723",
            "created_at": "2015-12-20T13:44:46.000Z",
            "id": "678571746987917314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...  \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 @ Parque Municipal https://t.co/DO9wGlYipw"
        },
        {
            "author_id": "2277547723",
            "created_at": "2015-12-20T13:41:54.000Z",
            "id": "678571025123045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o total... @ Parque Municipal https://t.co/I344q8EPvU"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2015-12-20T13:31:20.000Z",
            "id": "678568365955391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Chapada: Inc\u00eandio continua a consumir Parque Estadual em #MiguelCalmon https://t.co/aaVnv8R2PX https://t.co/qvJAh9j0hV"
        },
        {
            "author_id": "253123465",
            "created_at": "2015-12-20T12:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "678558111649656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 feita de escolhas, fa\u00e7a as suas! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/eNaiLtOA0M"
        },
        {
            "author_id": "65429412",
            "created_at": "2015-12-20T12:41:20.000Z",
            "id": "678555781822857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/OYhZD2rtL4"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2015-12-20T11:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "678537603042381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer uma caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/Iihzw59nEL"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-20T11:18:02.000Z",
            "id": "678534822101389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/DJgs6ErkdU"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2015-12-20T08:16:13.000Z",
            "id": "678489064647950337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Face Norte do Parque Nacional da Chapada dos Vedaeiros\nCavalcante - GO\nComplexo de cachoeiras do Ribeir\u00e3o Maria... https://t.co/0vykO6Z0rO"
        },
        {
            "author_id": "171051348",
            "created_at": "2015-12-20T06:27:27.000Z",
            "id": "678461693270298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Leste -Bayahibe https://t.co/l3bJ7ixRT2"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-20T05:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "678440784480370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/GDHfAvGknh"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-20T05:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "678440666062528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/sxA1X5fb1j"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-20T04:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "823905",
                        "start": 101,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "678433067904671746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros-vinagres s\u00e3o registrados novamente no Parque Nacional das Emas https://t.co/PuFDy0KJ2R via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-20T03:39:05.000Z",
            "id": "678419322495193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "329148352",
            "created_at": "2015-12-20T03:32:17.000Z",
            "id": "678417609583382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 trabalhar num Parque Estadual ou Nacional"
        },
        {
            "author_id": "148733660",
            "created_at": "2015-12-20T02:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "678402521329631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vaca @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/ouYkFcjmgc"
        },
        {
            "author_id": "168834183",
            "created_at": "2015-12-20T02:25:56.000Z",
            "id": "678400912147238912",
            "in_reply_to_user_id": "3309211174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dokyumtrash eu to ainda vendo... to entre parque municipal e pra\u00e7a da liberdade"
        },
        {
            "author_id": "45907499",
            "created_at": "2015-12-20T00:53:04.000Z",
            "id": "678377542173122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi assim... Trechinhos do concerto que encantou o p\u00fablico no Parque Municipal.\n\nEro Dictus sob a condu\u00e7\u00e3o de... https://t.co/85eVeMuDDH"
        },
        {
            "author_id": "2160208629",
            "created_at": "2015-12-20T00:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93497192,
                        -19.9045394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "678365423625183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades Minas... @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico\u2026 https://t.co/mqyF21L2Ow"
        },
        {
            "author_id": "166641581",
            "created_at": "2015-12-20T00:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "678365104451264514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brech\u00f3 dos animais. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/wbE1DhLWhj https://t.co/8YMtVhy0zw"
        },
        {
            "author_id": "118431409",
            "created_at": "2015-12-19T23:33:08.000Z",
            "id": "678357428736540676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/s4IAwAZ4BS"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-12-19T23:21:00.000Z",
            "id": "678354373878153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCr\u00e9ditos: Panoramio.\n\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m viajar com a gente!\n\nConhe\u00e7a... https://t.co/c6cAsty3nc"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-12-19T23:19:57.000Z",
            "id": "678354111042101249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCr\u00e9ditos: Panoramio.\n\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m viajar com a gente!\n\nConhe\u00e7a... https://t.co/8ZKeNIx8J9"
        },
        {
            "author_id": "1208492569",
            "created_at": "2015-12-19T23:19:47.000Z",
            "id": "678354066536271879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/EgSJWMSYY6"
        },
        {
            "author_id": "1284627511",
            "created_at": "2015-12-19T22:19:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "678338897894617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uma miga l\u00e1 no parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-12-19T22:09:57.000Z",
            "id": "678336494092820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite retira a majestade do dia...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/QleCFcDBq3"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-12-19T22:09:09.000Z",
            "id": "678336292518785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite retira a majestade do dia...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/2NLqdcxRaD"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T22:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678335469504086017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8mCY827uZx deus do c\u00e9u! Tamandu\u00e1 Bandeira! PNE - Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "1317500004",
            "created_at": "2015-12-19T22:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "678334973171093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/BZwytFGCwp"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678333335224061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/4hfZMqjth8 Raro! \u00c1guia cinzenta! PNE - Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678333192479358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6amgGDT0to gracioso andar da f\u00eamea veado campeiro. PNE - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-12-19T21:56:30.000Z",
            "id": "678333109834817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, essa joia brasileira...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/fOoFvBcjCJ"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-12-19T21:55:46.000Z",
            "id": "678332923892932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite retira a majestade do dia...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/wl3PLX3679"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678332296022241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kAocrbiPat\u00edssimo! Galito. PNE - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678331781330960392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nBOjeo3ncO do Gavi\u00e3o de Rabo Branco. PNE - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2015-12-19T21:50:16.000Z",
            "id": "678331538677760002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como demorei tanto tempo para conhecer a Vista Chinesa? Olha issooo, gente! \udbba\udf14\nFica no Parque Nacional da Tijuca! https://t.co/fp3CjZXVam"
        },
        {
            "author_id": "363848579",
            "created_at": "2015-12-19T21:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "678329858037063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83c\udf0e\ud83c\udf24 @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas\u2026 https://t.co/lZVgsbgqxN"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678329695423873025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/EBAygzgrk1\u00eancia do Cerrado. PNE - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678329009365647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/4CyAptIysi do Meia lua do Cerrado. PNE - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678328708801916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RqF3Y8YbC4 Campeiro Macho. PNE - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678328177853341698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/SIvS5mBs11\u00e7a do Lobo Guar\u00e1 na \u00c1rea!!! PNE - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-12-19T21:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "678326581077671938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9XO4VYZ8yr grande conquista! Lobo Guar\u00e1! PNE - Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2015-12-19T21:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.48097129,
                        -24.7138834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "678322744363196416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 cansou de ver cactos por aqui? \ud83d\ude02 Parque Nacional Los Cardones \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 #LipenaArgentina\u2026 https://t.co/pL7GM6QxgT"
        },
        {
            "author_id": "39824860",
            "created_at": "2015-12-19T20:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2353864308",
                        "start": 65,
                        "username": "georgelima01"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "678317833017774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @georgelima01) https://t.co/kMY15P1h8d"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2015-12-19T20:38:41.000Z",
            "id": "678313526159536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado decreto que exclui unidade de conserva\u00e7\u00e3o do lavrado em Roraima https://t.co/W6aqBlY2kp"
        },
        {
            "author_id": "396904142",
            "created_at": "2015-12-19T20:17:00.000Z",
            "id": "678308069869162497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Feliz Natal e pr\u00f3spero Ano Novo desejaremos por meio desse lindo v\u00eddeo que filmamos no Parque Municipal de... https://t.co/BzCkPmuhpB"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-19T20:08:58.000Z",
            "id": "678306045895311364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camerata Ero Dictus apresentou concerto natalino no Parque Municipal https://t.co/IvGM2nWgGv"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-19T20:08:49.000Z",
            "id": "678306006976319489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camerata Ero Dictus apresentou concerto natalino no Parque Municipal https://t.co/3Qtf7ynkVN"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-12-19T20:08:44.000Z",
            "id": "678305989720997893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camerata Ero Dictus apresentou concerto natalino no Parque Municipal https://t.co/5cgwE4IUjy"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-12-19T20:06:42.000Z",
            "id": "678305477550317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camerata Ero Dictus apresentou concerto natalino no Parque Municipal https://t.co/JrV2YrcHfO"
        },
        {
            "author_id": "2275240406",
            "created_at": "2015-12-19T20:06:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "678305372860489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 muito lindo."
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-12-19T19:49:41.000Z",
            "id": "678301192888430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "294195635",
            "created_at": "2015-12-19T19:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "678293985547444225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BaPk4DmudE"
        },
        {
            "author_id": "36814584",
            "created_at": "2015-12-19T19:00:52.000Z",
            "id": "678288908883505153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica no Parque! #Macei\u00f3 #parquemunicipal @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/QA0r6Xg7C0"
        },
        {
            "author_id": "13773482",
            "created_at": "2015-12-19T18:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87351602,
                        -23.49709792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "678283527629197315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando devagar! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/CUOdskqOXi https://t.co/IS5tBQIVvR"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-12-19T18:21:29.000Z",
            "id": "678278998586204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As grandes emo\u00e7\u00f5es est\u00e3o de volta ao Parque Municipal dos Desportos-Fafe, amanh\u00e3 \u00e0s 15:00h. AD FAFE - FC... https://t.co/1zmsUNJepD"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-12-19T18:19:44.000Z",
            "id": "678278557563494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As grandes emo\u00e7\u00f5es est\u00e3o de volta ao Parque Municipal dos Desportos-Fafe, amanh\u00e3 \u00e0s 15:00h. AD FAFE - FC... https://t.co/ihgZhy3rmN"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-12-19T17:50:53.000Z",
            "id": "678271296141066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Divers for Sharks participa das a\u00e7\u00f5es da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios contra o coral-sol invasor e apoia a... https://t.co/VdFijAOCRY"
        },
        {
            "author_id": "53679195",
            "created_at": "2015-12-19T17:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "678268670087438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/6Q1HhPybqZ"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-12-19T17:20:18.000Z",
            "id": "678263600817967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Chapada: Inc\u00eandio continua a consumir Parque Estadual em Miguel\u00a0Calmon https://t.co/wCPTcjYhpA"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-12-19T17:20:15.000Z",
            "id": "678263587941453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Chapada: Inc\u00eandio continua a consumir Parque Estadual em Miguel\u00a0Calmon https://t.co/2kO9uLOmPA"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2015-12-19T16:45:18.000Z",
            "id": "678254792783749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoos complementam a prote\u00e7\u00e3o do Parque Jurubatiba: \n\n    A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 apontada... https://t.co/nAT4hGoE4u"
        },
        {
            "author_id": "479065722",
            "created_at": "2015-12-19T16:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.02767676,
                        -20.0592482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "678253462073843712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/yO3V8q23Xt"
        },
        {
            "author_id": "2210620459",
            "created_at": "2015-12-19T16:03:41.000Z",
            "id": "678244319728414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atolando a bota na excurs\u00e3o com chuva.\nMonumento natural das \u00e1rvores\u2026 https://t.co/2C5VX49dLn"
        },
        {
            "author_id": "57514734",
            "created_at": "2015-12-19T15:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "678242959222030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades desse lugar maravilhoso/cantinho de sereias \ud83d\udca6\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf0e @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/TTgEadsiIl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-19T15:34:28.000Z",
            "id": "678236967113531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "88721053",
            "created_at": "2015-12-19T15:28:26.000Z",
            "id": "678235446934114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contando os pretos na apresenta\u00e7\u00e3o de orquestra no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "307682263",
            "created_at": "2015-12-19T15:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.63254509,
                        -19.5394875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "678235091718561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque estadual rio Doce https://t.co/ykGAl5rBPm"
        },
        {
            "author_id": "395504474",
            "created_at": "2015-12-19T15:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "678229258561548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/KngmDUa9kZ"
        },
        {
            "author_id": "89323452",
            "created_at": "2015-12-19T14:49:20.000Z",
            "id": "678225607990386693",
            "in_reply_to_user_id": "130547124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manocarsystem @inyoratmosphere Parque Estadual da Pedra Branca. Mas n\u00e3o seu onde fica o Parque Estadual da Pedra Branca heueh"
        },
        {
            "author_id": "125119496",
            "created_at": "2015-12-19T14:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62747172,
                        -19.34892163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "678222946813485057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 in Cardeal Mota, MG https://t.co/g3AgCT5KDl"
        },
        {
            "author_id": "2458418503",
            "created_at": "2015-12-19T14:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "678220983090733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/XoDoWCTOpE"
        },
        {
            "author_id": "195424746",
            "created_at": "2015-12-19T14:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.06791308,
                        -30.0928252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "678215155482800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que todo mal vire amor, que toda dor vire flor!\" \u2763\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83d\ude43 @ Parque Nacional da Lagoa Do Peixe https://t.co/3zEZnnwJGt"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-19T13:49:44.000Z",
            "id": "678210610673278980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/kXmX5sxzqo"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-19T13:49:33.000Z",
            "id": "678210564393308161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/qfk2ltwVYS"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-19T13:48:45.000Z",
            "id": "678210361397411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/WnaGRlYIQw"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-19T13:48:35.000Z",
            "id": "678210319462764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/3F57t64A2g"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-19T13:48:32.000Z",
            "id": "678210306502340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/J6U4AB6Kqv"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:58.000Z",
            "id": "678210163606597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/hBUUb76P8H"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:53.000Z",
            "id": "678210142144356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/wSygzMmfci"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:50.000Z",
            "id": "678210132644204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/AFY390g5Es"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:48.000Z",
            "id": "678210120845668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/nXnH5XFYEM"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:34.000Z",
            "id": "678210065891917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/pgymZ1f4I6"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:32.000Z",
            "id": "678210055540445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/9o5aE01kTu"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:29.000Z",
            "id": "678210044400242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/uM9TF3oKLh"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:21.000Z",
            "id": "678210011084947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/sxk4QeE4iI"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:18.000Z",
            "id": "678209997470228481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/Pq5xCebxgo"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:15.000Z",
            "id": "678209984971149313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/6oHn9Znd4z"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:13.000Z",
            "id": "678209974250565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/uXEs5CKsOB"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:10.000Z",
            "id": "678209964402343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/XquLRMDq1G"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-19T13:47:01.000Z",
            "id": "678209924090888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/hnUGEgwVdr"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-19T13:46:49.000Z",
            "id": "678209874807808001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/fjuJINoXi7"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-19T13:46:46.000Z",
            "id": "678209863814483973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/AMlUEH5LXS"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-19T13:45:45.000Z",
            "id": "678209607513194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/sGKFJ9ehNV"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-19T13:45:34.000Z",
            "id": "678209561245777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/acPhYS3UBo"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-19T13:45:24.000Z",
            "id": "678209519130832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/SaY11LuVEg"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-19T13:45:09.000Z",
            "id": "678209455650050049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/Z13U0HfFCt"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-12-19T13:45:03.000Z",
            "id": "678209429481721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/rp0GF5Iijc"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:59.000Z",
            "id": "678209413388234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/v1QJtDGPxl"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:57.000Z",
            "id": "678209404437585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/2Phc4YcRtg"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:52.000Z",
            "id": "678209385529675777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/Z8VKUtuSxh"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:50.000Z",
            "id": "678209374913880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/FAJneORkuf"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:47.000Z",
            "id": "678209364608479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/Wkya3jnOtl"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:38.000Z",
            "id": "678209324632571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federa... https://t.co/ewpMNPM6mw"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:09.000Z",
            "id": "678209206084747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/U2bbtJb4jo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:04.000Z",
            "id": "678209183431331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/YE3XzcqcDP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-19T13:44:02.000Z",
            "id": "678209176468742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/AM2aB50tjo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:58.000Z",
            "id": "678209156436783106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/pgg50WN0XD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:55.000Z",
            "id": "678209147620352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/gnfhPBc17L #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:51.000Z",
            "id": "678209127978405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/CMWWJBwqq5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:39.000Z",
            "id": "678209079928487938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/luDZyz5LIM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:34.000Z",
            "id": "678209057245630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/fIHA7jwGkO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:32.000Z",
            "id": "678209050337656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/1PvxIdBSeg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:28.000Z",
            "id": "678209031115173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/8xwhKfi8iT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:25.000Z",
            "id": "678209021044658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/gsDlVunYTS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:20.000Z",
            "id": "678208997120282625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/sYvI12qjmT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:18.000Z",
            "id": "678208989243432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/1MRWZbtc1Q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:16.000Z",
            "id": "678208981584633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/eKLME81P0C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:12.000Z",
            "id": "678208965927297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/0EVUdHIiDk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:10.000Z",
            "id": "678208957979095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/OFHhU8EK7N #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:05.000Z",
            "id": "678208936420356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/j9jQs2yrej #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-12-19T13:43:02.000Z",
            "id": "678208924571459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/WdQ005G5GW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-12-19T13:42:57.000Z",
            "id": "678208900701667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/9P0Y9KVTzo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-12-19T13:42:54.000Z",
            "id": "678208890576633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/9whe3mcCmQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-12-19T13:42:48.000Z",
            "id": "678208863703859205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/SCEsGmlYAA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-12-19T13:42:46.000Z",
            "id": "678208855789010946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/HMd5Aaw4X3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-12-19T13:42:41.000Z",
            "id": "678208834016444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do e... https://t.co/DjfXYDdbwP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-12-19T13:42:32.000Z",
            "id": "678208797379170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do extrativismo na... https://t.co/vgJwex2fRU"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-12-19T13:42:26.000Z",
            "id": "678208771458383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do extrativismo na... https://t.co/sxtGbqkjui"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-12-19T13:42:23.000Z",
            "id": "678208761442406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do extrativismo na... https://t.co/pf0X0hWsoB"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-19T13:39:55.000Z",
            "id": "678208140945448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/3D1ztmEjJM"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-19T13:39:55.000Z",
            "id": "678208139003473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/8oUTri2yMs"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-19T13:39:47.000Z",
            "id": "678208104912175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/bfg3Tt6ADa"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-19T13:39:43.000Z",
            "id": "678208090211115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/DcdvppuQFJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-19T13:39:43.000Z",
            "id": "678208088441098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garant... https://t.co/zsiOJFoXLm"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-19T13:33:32.000Z",
            "id": "678206533340123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra a import\u00e2ncia da Reserva do Ciriaco no Maranh\u00e3o https://t.co/b02ffvCI08 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante tra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "264886438",
            "created_at": "2015-12-19T13:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.56332027,
                        -22.33756105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "678204604614615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 A\u00e7\u00e3o Ambiental \ud83c\udf33 #sagui #natureza #\u00e1guafresca #novafriburgo #equipeevoluir @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/uQ1satnRXy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-19T13:20:32.000Z",
            "id": "678203261057298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal garante trabalho para as fam\u00edlias\nque vivem do extrativismo na regi\u00e3o, que fica no Oeste do Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "68775981",
            "created_at": "2015-12-19T12:37:43.000Z",
            "id": "678192484053336065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) abre 31 vagas para voluntariado https://t.co/hiMyRMUAgQ"
        },
        {
            "author_id": "174506369",
            "created_at": "2015-12-19T12:35:56.000Z",
            "id": "678192038169305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos, estamos aqui no Parque Estadual da Serra de Caldas, participando do Circuito\u2026 https://t.co/5AdQkv7Axh"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-12-19T12:35:22.000Z",
            "id": "678191893923131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mais famosas ficam no Parque Nacional de Jasper (Alberta), Pemberton Ice Fields (Col\u00fambia Brit\u00e2nica) e Devon Island (Nunavut) 2/2"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2015-12-19T12:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.48097129,
                        -24.7138834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "678191085835919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada no parque nacional \u00e9 gratuita e n\u00e3o existem servi\u00e7os como banheiros ou informa\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/RwQA2jaXfb"
        },
        {
            "author_id": "217858094",
            "created_at": "2015-12-19T12:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "678185835330740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/xsMAKnCFpm"
        },
        {
            "author_id": "343439328",
            "created_at": "2015-12-19T12:00:24.000Z",
            "id": "678183094516654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/h1INcnjLl0"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2015-12-19T11:27:08.000Z",
            "id": "678174722924900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Lailan (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/yPnmgwm76Z https://t.co/RdG3J3xfi2"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2015-12-19T11:26:05.000Z",
            "id": "678174459568721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Lailan (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/6aBQxTyEeI https://t.co/0eCZBgmkm7"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2015-12-19T11:23:49.000Z",
            "id": "678173888770109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/khroX4DCCx"
        },
        {
            "author_id": "3471705796",
            "created_at": "2015-12-19T11:00:01.000Z",
            "id": "678167898872012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! \\o/\n\nO s\u00e1bado (19) ser\u00e1 de magia no Parque Municipal Jo\u00e3o Alves da Silva Neto. A partir das 19h, tem... https://t.co/jyOu1DGgB5"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-19T10:30:01.000Z",
            "id": "678160349883965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca, em Lima Duarte-MG\nFotografia: Fernando Pinto\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/AyXAHIfm7k"
        },
        {
            "author_id": "70998744",
            "created_at": "2015-12-19T10:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "678156636553375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/oKhxILBWnj"
        },
        {
            "author_id": "378259887",
            "created_at": "2015-12-19T09:46:13.000Z",
            "id": "678149324916842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO GERAL: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA dos Morros de Mon... https://t.co/dPHk7AnYWy"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2015-12-19T09:15:48.000Z",
            "id": "678141670026821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Fogo na Chapada j\u00e1 comprometem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/5rh0XIsSsS"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-19T08:23:44.000Z",
            "id": "678128570116403205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/PKv46z5reN"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2015-12-19T06:24:13.000Z",
            "id": "678098492796108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd Brasil em IlhaBela/ SP participa da cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Tartarugas  https://t.co/LxVooEIgYg"
        },
        {
            "author_id": "3806826749",
            "created_at": "2015-12-19T05:45:38.000Z",
            "id": "678088783112351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como eu amo morar na frente do parque municipal e ter wi fi"
        },
        {
            "author_id": "2842317357",
            "created_at": "2015-12-19T03:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "300876854",
                        "start": 76,
                        "username": "alanxelmundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "678060244891738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belleza natural! Parque Nacional #Taroko #Taiw\u00e1n #9 https://t.co/ZYGvgllv1K @alanxelmundo"
        },
        {
            "author_id": "259002724",
            "created_at": "2015-12-19T03:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "678049744694956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade \u00e9 tudo! \u2764\ufe0f\ud83d\udc8b\u2693\ufe0f\u270c\ud83c\udffd\ufe0f @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/wrtSxDRsw8"
        },
        {
            "author_id": "2983386725",
            "created_at": "2015-12-19T03:08:15.000Z",
            "id": "678049172818419713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica #G1 https://t.co/JUWrbhyXnV"
        },
        {
            "author_id": "59351994",
            "created_at": "2015-12-19T02:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "476234589",
                        "start": 0,
                        "username": "REACTlVE"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "48186490",
                        "start": 10,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "678035765360766976",
            "in_reply_to_user_id": "476234589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@REACTlVE @flaviogomes69 na Argentina,estrada que passa pelo Parque Nacional do Iguazu,perto de Foz do Igua\u00e7u,tamb\u00e9m tem.S\u00e3o os \"pasafaunas\""
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-12-19T02:02:04.000Z",
            "id": "678032517346156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/2kpbBsPRwu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2015-12-19T01:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11323657,
                        -4.15437991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "678020426686185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/3O6z7D1ZZ6"
        },
        {
            "author_id": "355854925",
            "created_at": "2015-12-19T00:48:06.000Z",
            "id": "678013903356334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfdd #1 #noronhalovers\ud83c\udf40 @ Parque Nacional Marinho, Praia Do Sancho,\u2026 https://t.co/wSCWPvzjNp"
        },
        {
            "author_id": "211497424",
            "created_at": "2015-12-19T00:47:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "678013825996742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caindo um verdadeiro tor\u00f3 em Foz!! J\u00e1 tinha rolado uma amostra no final do passeio do Parque Nacional do Igua\u00e7u... Chuva forte com raio \u26a1\u2614"
        },
        {
            "author_id": "18176471",
            "created_at": "2015-12-19T00:42:00.000Z",
            "id": "678012370254303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#we #the #man @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/vOhmQE0NUD"
        },
        {
            "author_id": "196425665",
            "created_at": "2015-12-19T00:33:12.000Z",
            "id": "678010155863248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chau trolos! https://t.co/dX92gJiv7Y"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-19T00:32:41.000Z",
            "id": "678010027169329154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/hA2p42iFmZ"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-19T00:32:33.000Z",
            "id": "678009991320633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/QU4GcX1ggo"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-19T00:32:27.000Z",
            "id": "678009967966732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/x0fZ9ITrhJ"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-19T00:32:01.000Z",
            "id": "678009855483887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/eyPVsvYgky"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "678009848458440705",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero D... https://t.co/gq3SK3wiNm"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:55.000Z",
            "id": "678009830930427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/FSJlaaw0CS"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:52.000Z",
            "id": "678009819144445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/l8y8CDHmNb"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:29.000Z",
            "id": "678009721891110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/iqQOkm997y"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:24.000Z",
            "id": "678009704228847618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/be3I7GMcqg"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:23.000Z",
            "id": "678009696758857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/41yCX0mhKO"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:21.000Z",
            "id": "678009688269520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/zZFR3bJ6Sm"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:11.000Z",
            "id": "678009648155201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/83NLTGNgCx"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:09.000Z",
            "id": "678009640563572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/LEF8y97ikV"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:08.000Z",
            "id": "678009633215135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/SJaDiyook6"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:03.000Z",
            "id": "678009615011856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/40J2njvjOi"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-19T00:31:01.000Z",
            "id": "678009604937146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/yoS4oirSx2"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-19T00:30:59.000Z",
            "id": "678009595592249345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/4OAH6WgMc4"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-19T00:30:57.000Z",
            "id": "678009587455275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/EN8HCPYoHB"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-19T00:30:54.000Z",
            "id": "678009578202664961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/b0Tr2zgJ6a"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-19T00:30:46.000Z",
            "id": "678009541250842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/MITkRSQMvY"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-19T00:30:36.000Z",
            "id": "678009502650646533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/098aeVaEGH"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-19T00:30:35.000Z",
            "id": "678009495520305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/onr0iXBRfU"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-19T00:29:58.000Z",
            "id": "678009341446774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a ... https://t.co/sbCl2obRwf #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-19T00:29:37.000Z",
            "id": "678009254809198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/NcsrGRbRq5"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-19T00:29:32.000Z",
            "id": "678009231396634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/kCOQQQgGOd"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-19T00:29:28.000Z",
            "id": "678009215252692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/3wnvRk1zoz"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-19T00:29:18.000Z",
            "id": "678009175759126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/bv7d2FFvcm"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-12-19T00:29:16.000Z",
            "id": "678009163499200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/e8GAeaDDWo"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-19T00:29:10.000Z",
            "id": "678009141219057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/zy2P5LCf0X"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-19T00:29:08.000Z",
            "id": "678009133631541249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica: Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece ne... https://t.co/NlZdbKqJbo"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-12-19T00:28:53.000Z",
            "id": "678009070595366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece neste s\u00e1bado (19).\nEspet\u00e1culo ir\u00e1 abordar m\u00fasicas... https://t.co/8lPqYcQCbC"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-12-19T00:28:51.000Z",
            "id": "678009062580031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece neste s\u00e1bado (19).\nEspet\u00e1culo ir\u00e1 abordar m\u00fasicas... https://t.co/nwdqOHNcQa"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-12-19T00:28:48.000Z",
            "id": "678009046201335809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Concerto com a Camerata Ero Dictus acontece neste s\u00e1bado (19).\nEspet\u00e1culo ir\u00e1 abordar m\u00fasicas... https://t.co/mrpbWjwXvh"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2015-12-19T00:20:21.000Z",
            "id": "678006921119580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/LhgyW7I7Q0"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-12-19T00:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "678006246339952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-12-19T00:10:40.000Z",
            "id": "678004483700490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed, um lugar onde a natureza jamais descansa https://t.co/VTclYP8Bc1 https://t.co/oO54sh0pwB"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-19T00:08:14.000Z",
            "id": "678003874008064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/zKFlJ9ajP4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-19T00:02:28.000Z",
            "id": "678002421017243652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/4i88UmFlv5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-18T23:54:03.000Z",
            "id": "678000301534806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica\" https://t.co/UAxyz9CXjZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-18T23:53:47.000Z",
            "id": "678000236955107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica\" https://t.co/UAxyz9CXjZ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-18T23:52:05.000Z",
            "id": "677999806791335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/xfawU5Fww0"
        },
        {
            "author_id": "349156073",
            "created_at": "2015-12-18T23:51:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "677999637672890371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blits na Andradas perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-18T23:47:52.000Z",
            "id": "677998748321058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/4i88UmFlv5 \nConcerto com a Camerata Ero Dictus acontece neste \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-12-18T23:45:13.000Z",
            "id": "677998080277508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica - not\u00edcias em Alagoas https://t.co/IDFYdZxwT4"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-12-18T23:45:10.000Z",
            "id": "677998065857482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/LrHgdwVEHl"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2015-12-18T23:44:24.000Z",
            "id": "677997874173595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita de m\u00fasica https://t.co/tPUbGQ8bS1"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-12-18T23:41:51.000Z",
            "id": "677997231602057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os problemas ambientais e sociais do Parque Nacional da Canastra, gra\u00e7as ao poder judici\u00e1rio federal, podem e devem ser solucionados."
        },
        {
            "author_id": "56791528",
            "created_at": "2015-12-18T23:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "677996694059933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai que \u00e9 sua Daniellllll danielcustcabral @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/1c0KV13kIb"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2015-12-18T23:30:37.000Z",
            "id": "677994404682928129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Piemonte da Diamantina j\u00e1 comprometem unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CxOL2qGfhv"
        },
        {
            "author_id": "240735296",
            "created_at": "2015-12-18T23:30:36.000Z",
            "id": "677994400706772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Piemonte da Diamantina j\u00e1 comprometem unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dvxxaFyAAm"
        },
        {
            "author_id": "125119496",
            "created_at": "2015-12-18T23:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62747172,
                        -19.34892163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "677988494745214977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 in Cardeal Mota, MG https://t.co/hfThI96nef"
        },
        {
            "author_id": "1688754422",
            "created_at": "2015-12-18T21:50:41.000Z",
            "id": "677969258001784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acervo do Museu do Parque Natural Municipal foi contemplado com novas pe\u00e7as. S\u00e3o exsicatas e xilotecas.... https://t.co/28uaxSjbCk"
        },
        {
            "author_id": "1688754422",
            "created_at": "2015-12-18T21:49:24.000Z",
            "id": "677968935438839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acervo do Museu do Parque Natural Municipal foi contemplado com novas pe\u00e7as. S\u00e3o exsicatas e xilotecas.... https://t.co/kq7JjndCkZ"
        },
        {
            "author_id": "902720713",
            "created_at": "2015-12-18T21:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69732943,
                        38.26832426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "677963394490740742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc28\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal de Elche https://t.co/VybaRb7VUX"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2015-12-18T21:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "677961339978010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/ME05BeXsyr"
        },
        {
            "author_id": "211497424",
            "created_at": "2015-12-18T21:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "677958607263031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 um quadro, \u00e9 Foz do Igua\u00e7u :D @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/hfwJYSXCLo"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-12-18T21:05:34.000Z",
            "id": "677957901839949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "by por_ai_no_mundo: Roadtrip no Velho Oeste. O Parque Nacional Arches (Utah) tem um visual incr\u00edvel! porainomundo.b\u2026 https://t.co/hWbYUx27cS"
        },
        {
            "author_id": "2965363919",
            "created_at": "2015-12-18T20:44:52.000Z",
            "id": "677952692824776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia situa-se no munic\u00edpio de Itaituba, na regi\u00e3o sudoeste do estado do Par\u00e1.\""
        },
        {
            "author_id": "2965363919",
            "created_at": "2015-12-18T20:43:14.000Z",
            "id": "677952281241866241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu moro na cidade onde t\u00e1 localizado o parque nacional da amaz\u00f4nia e nunca nem pisei l\u00e1, hahahha."
        },
        {
            "author_id": "58781712",
            "created_at": "2015-12-18T20:03:07.000Z",
            "id": "677942184696500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria dizer que: vejam essa maravilha um dia. Parque estadual de Vila Velha em Ponta Grossa PR https://t.co/BqA3TJI0kI"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-12-18T19:42:41.000Z",
            "id": "677937045981892609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camerata Ero Dictus apresenta concerto natalino no Parque: O verde e a vida que brotam do Parque Municipal de ... https://t.co/kjZcWZRZMM"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-12-18T19:30:03.000Z",
            "id": "677933863428087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Perobinha, mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, e o Educaminha desejam a todos um Feliz Natal e um... https://t.co/UuiLoRzoqA"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-12-18T19:24:54.000Z",
            "id": "677932570659586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Perobinha, mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, e o Edu Caminha desejam a todos um Feliz Natal e um... https://t.co/FrzLjbvMxZ"
        },
        {
            "author_id": "1381696771",
            "created_at": "2015-12-18T19:02:26.000Z",
            "id": "677926916867801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal suspende remodela\u00e7\u00e3o de Roland Garros: Obras amea\u00e7am um monumento natural e a legi... https://t.co/v49b56aqoX #football #futebol"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-12-18T19:00:04.000Z",
            "id": "677926318881808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 24 mil hectares ao sul da Patag\u00f4nia chilena, o Parque Nacional de Torres del Paine \u00e9 um destino... https://t.co/ydlyLb2EL4"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-18T18:59:32.000Z",
            "id": "677926183850217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Pampas deer, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/wIoxI0XSow #deer #wildlife"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2015-12-18T18:47:52.000Z",
            "id": "677923248382861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Mar- Cunha- SP https://t.co/Ia5uXZJbIw"
        },
        {
            "author_id": "49697742",
            "created_at": "2015-12-18T18:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.04228618,
                        -22.46003929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "677922739630563329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 (@ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o) https://t.co/NhBJkBY68T"
        },
        {
            "author_id": "752150444",
            "created_at": "2015-12-18T18:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "677919323055333380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/mSVMH3HA1K\u00e7o d\u2019\u00e1gua dentro da 3\u00ba Reserva do Brasil, Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "514427041",
            "created_at": "2015-12-18T18:31:55.000Z",
            "id": "677919234362630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hairy Babies :) @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/sP3xunUFBK"
        },
        {
            "author_id": "490766779",
            "created_at": "2015-12-18T18:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "363972381",
                        "start": 63,
                        "username": "LaurenJauregui"
                    }
                ]
            },
            "id": "677916660225961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - S\u00e3o Paulo, Brasil. @LaurenJauregui #Landscapes4Lauren https://t.co/x6mnV2n9ub"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2015-12-18T18:18:02.000Z",
            "id": "677915740461223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional bate recorde anual de visitantes em 2015 https://t.co/9iZhK1oSab"
        },
        {
            "author_id": "211497424",
            "created_at": "2015-12-18T18:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "677913831407034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/v9D8GN85He"
        },
        {
            "author_id": "70459602",
            "created_at": "2015-12-18T18:07:50.000Z",
            "id": "677913175229091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro pq n\u00e3o precisa @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CBAvW1fL5J"
        },
        {
            "author_id": "732729236",
            "created_at": "2015-12-18T18:03:15.000Z",
            "id": "677912020902105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83d\udc9c https://t.co/83iXHHx6VR"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-12-18T17:35:48.000Z",
            "id": "677905111960715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional bate recorde anual de visitantes em 2015\nhttps://t.co/dzHfA3DH7S https://t.co/zXYp5iGlSW"
        },
        {
            "author_id": "2998860449",
            "created_at": "2015-12-18T17:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "363972381",
                        "start": 93,
                        "username": "LaurenJauregui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "677904968691634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Mangabeiras - Belo Horizonte - Minas Gerais - Brasil\n#Landscapes4Lauren @LaurenJauregui https://t.co/C6NP5SkKMq"
        },
        {
            "author_id": "2715647857",
            "created_at": "2015-12-18T17:01:55.000Z",
            "id": "677896587465646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/rYd7e6dcGq"
        },
        {
            "author_id": "133452747",
            "created_at": "2015-12-18T17:00:15.000Z",
            "id": "677896168362270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, com 275 quedas: https://t.co/JRJY3Zhj56 https://t.co/Hq1cMsb9CL"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2015-12-18T16:31:02.000Z",
            "id": "677888814178836481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC \u201cMonumento Natural das Lagoas\u201d se tornar\u00e1 realidade -... https://t.co/ycLkfBR0uO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [georgelima01].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "georgelima01",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "georgelima01"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [REACTlVE].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "REACTlVE",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "REACTlVE"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto Machado, Brasil",
                "id": "e1ec59c51eae8abd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Barcelos, Portugal",
                "id": "3b9ebe65dbf6f1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes, Brasil",
                "id": "a63cd0617aea54d0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maragogi, Brasil",
                "id": "24b0f6cdb49a0aa1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Maip\u00fa, Chile",
                "id": "0113747966068613",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaquirana, Brasil",
                "id": "86f50774470407a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Salta, Argentina",
                "id": "5482108831148f3c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil",
                "id": "2a8722c1ddd0cd5b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "110745374",
                "name": "Jamesson Ara\u00fajo",
                "username": "Jamesson_Agravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288844960",
                "name": "Ol\u00e1 Bahia",
                "username": "siteolabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221832803",
                "name": "MARCOS PAIX\u00c3O\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MJSOROCABA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268006361",
                "name": "Blog do Chic\u00f3",
                "username": "chicoilheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395013662",
                "name": "Johnny Oliveira",
                "username": "johnnymakeup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51441381",
                "name": "cara de entojada",
                "username": "maykku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711397771",
                "name": "Caique Marchon",
                "username": "MarchonCaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711061652",
                "name": "Don Fredon \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "Claussen13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159624858",
                "name": "Gabriel Mello",
                "username": "mellogabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182941894",
                "name": "UnaSoci\u00f3loga",
                "username": "UnaSociologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66904841",
                "name": "OSNIR ALVES",
                "username": "OSNIRALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650541586",
                "name": "Sarah Ferreira",
                "username": "saarexferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50626360",
                "name": "Filipe Portes",
                "username": "filipeportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82513829",
                "name": "Misael",
                "username": "gabriellemisael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163503428",
                "name": "M\u00e1rgara Morais",
                "username": "margaramorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329094822",
                "name": "Bahia247",
                "username": "Bahia247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64458958",
                "name": "Romulo Faro",
                "username": "romulofaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268596168",
                "name": "VAGABUNDO ILUMINADO \u2206",
                "username": "reishow7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890062322",
                "name": "Mandinha",
                "username": "Pqp_Ruiiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24880916",
                "name": "Leo",
                "username": "legagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459648234",
                "name": "Werlei Asth Grativol",
                "username": "werlei_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454042543",
                "name": "Victoria Gonzalez",
                "username": "viictoriagon28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346902167",
                "name": "RobertCandd",
                "username": "robertcandd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41271039",
                "name": "Arthur Nunes",
                "username": "thurnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544161071",
                "name": "Panama Flyer",
                "username": "PanamaFlyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19746328",
                "name": "matheus ara\u00fajo",
                "username": "itsmatharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375896316",
                "name": "Jaozinho",
                "username": "Twiterzinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342712812",
                "name": "PH",
                "username": "ph_marquees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755461232",
                "name": "Julio",
                "username": "julioklayn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844026383",
                "name": "Barra Urgente",
                "username": "barraurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110249707",
                "name": "Nash",
                "username": "_nahferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263254212",
                "name": "Gabriela Fagundes",
                "username": "gabriielalemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168294058",
                "name": "Fotografia Paraguay",
                "username": "Fotopy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183326624",
                "name": "Gon\u00e7alo",
                "username": "ruben55goncalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98977871",
                "name": "\ud835\ude44 \ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63'\ud835\ude69 \ud835\ude5b\ud835\ude6a\ud835\ude63",
                "username": "NettoComdoistes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "insta: @betoguiadachapada",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258200510",
                "name": "A Folha do Vale",
                "username": "afolhadovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51572624",
                "name": "Julha \u262d",
                "username": "sapataoserrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293187638",
                "name": "Julian Camargo",
                "username": "Julian_Kamelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35203598",
                "name": "Matsueda",
                "username": "_Okoreano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389780830",
                "name": "Bahia Urgente",
                "username": "bahiaurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170079776",
                "name": "TV Conc\u00f3rdia",
                "username": "tvconcordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2926922219",
                "name": "Conquista Urgente",
                "username": "conquistaurgent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466645019",
                "name": "Jornal do Sudoeste",
                "username": "jsudoestebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376947832",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigoliv91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891633391",
                "name": "Rema Kee",
                "username": "LGNTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56073454",
                "name": "CARLOS ANDRE",
                "username": "CANDDRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343439328",
                "name": "Edna Oliveira",
                "username": "edna_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211934800",
                "name": "Brumado Urgente",
                "username": "brumadourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457771541",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "Rubiandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153087869",
                "name": "Graciela Varnier",
                "username": "GraciVarnier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256188680",
                "name": "Casa Vogue Brasil",
                "username": "casavoguebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71087556",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "weberttvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225447718",
                "name": "Z\u00d3 #BETA",
                "username": "zocaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924757299",
                "name": "Lene",
                "username": "LeneCaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355178555",
                "name": "Robson",
                "username": "mozinho0133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425781583",
                "name": "Paty Dias",
                "username": "patydiasds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46935552",
                "name": "Joana DArc Albino",
                "username": "Joana_Albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242883",
                "name": "Helder Careto",
                "username": "helder_careto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380493663",
                "name": "sereia",
                "username": "Mine_Jaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292065701",
                "name": "F. C. Gon\u00e7alves",
                "username": "fcgoncalves87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29067857",
                "name": "Jo\u00e3o MarquesCarvalho",
                "username": "joaomarcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46891928",
                "name": "Solange Freitas",
                "username": "SolangeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52647938",
                "name": "Matheus Caldeira \u24df",
                "username": "mcaldeira92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154454709",
                "name": "Suzana (TimBeta)",
                "username": "suzanabs_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449948435",
                "name": "clarinha",
                "username": "clara_moncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120223641",
                "name": "Maju Braz",
                "username": "majubraz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301525280",
                "name": "Leif",
                "username": "Leif_illuvatar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318060010",
                "name": "Rita",
                "username": "ritaolvr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225992239",
                "name": "Andre Luiz Pedro",
                "username": "andrelpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295439100",
                "name": "Caio",
                "username": "caiosantiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295360731",
                "name": "Prof.Felipe Brancher",
                "username": "PTrainerFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14065636",
                "name": "tininha llanos",
                "username": "tininhallanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019028043",
                "name": "odaroboliveira",
                "username": "odaroboliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46427416",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "cacauaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378769125",
                "name": "Oriente al D\u00eda",
                "username": "orientealdia6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150248131",
                "name": "jose sanchez",
                "username": "alcadia_guanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196024623",
                "name": "Jaroslav Valer",
                "username": "jfjvaler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619271014",
                "name": "Thamires Augusta",
                "username": "ThamiresAugusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10403172",
                "name": "Aaron",
                "username": "azcobain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98228929",
                "name": "Murilo Abner",
                "username": "muriloabner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161302290",
                "name": "Professor Marconildo",
                "username": "ProfMarconildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540830466",
                "name": "Marconildo Viegas",
                "username": "MarconildoViega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432149369",
                "name": "Elias Montero G.",
                "username": "EliasMMonteroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84795881",
                "name": "Denise Oliveira",
                "username": "esinedarievilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915695007",
                "name": "JOCIMAR OLIVEIRA",
                "username": "1EmtecRecords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479065722",
                "name": "Edson Soares Lopes",
                "username": "edsollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242149036",
                "name": "Cart\u00e3o \u00d3timo",
                "username": "CartaoOtimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095378061",
                "name": "Ariana \ud83d\ude07",
                "username": "bazayapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150332428",
                "name": "\u00d6 Pandego \ud83e\uddce\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Mielyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122412826",
                "name": "iguaimix.com",
                "username": "iguaimixcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100726075",
                "name": "Manuel Figueiredo",
                "username": "mtfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175241640",
                "name": "Rodrigo P Ferreira.",
                "username": "Ro_Ferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169081160",
                "name": "Moto Adventure",
                "username": "moto_adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62380672",
                "name": "Farol UX",
                "username": "farol_ux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42474988",
                "name": "Ornelas",
                "username": "amigopresunto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355854925",
                "name": "Adriana Fraga",
                "username": "DricaFRDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1397046704",
                "name": "U.Gueto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Canto e Compositor",
                "username": "hugoheleno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454441870",
                "name": "Nexucs",
                "username": "NexucsAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39342378",
                "name": "padrefabiodemelo",
                "username": "pefabiodemelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2279019965",
                "name": "bahn ha-ni \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "thiagolacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56591008",
                "name": "C\u00e1ssio Caldas",
                "username": "cassiocaldasjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65478636",
                "name": "Zootecnista de laborat\u00f3rio \ud83d\udc2e\ud83e\uddec\ud83d\udd2c",
                "username": "teodorogabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083003763",
                "name": "Brubs",
                "username": "BrunaKLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826557747",
                "name": "Universo tec",
                "username": "universoitec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396897975",
                "name": "MCientista",
                "username": "andersongxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348500194",
                "name": "Pr. Loderval Romano",
                "username": "LodervalRomano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253123465",
                "name": "Fabio Almeida",
                "username": "fabio_jfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109307127",
                "name": "Michelle G Lafuente Zilli",
                "username": "MiGLafuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133940927",
                "name": "Leo Santos",
                "username": "leomarssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125381627",
                "name": "Sombra Macei\u00f3",
                "username": "Sombramaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14769136",
                "name": "arthurgoes",
                "username": "arthurgoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89224874",
                "name": "Portal Macei\u00f3",
                "username": "portalmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928803458",
                "name": "May",
                "username": "mayset18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35887289",
                "name": "Will Ferreira",
                "username": "willferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401670812",
                "name": "\u03b1m\u03b1nd\u03b1",
                "username": "nicotinefingerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180368139",
                "name": "Zu Felisbertto",
                "username": "ZF_armazenideia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1714449686",
                "name": "w e l",
                "username": "welingtonjpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176487826",
                "name": "denise",
                "username": "reidenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408370610",
                "name": "Luiz Klering",
                "username": "LuizChimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267468065",
                "name": "Frederico Gomes",
                "username": "sd_frederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158815252",
                "name": "FFFFFFFFFFF",
                "username": "fabiano4fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306997990",
                "name": "Pomba",
                "username": "A_Pomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076701",
                "name": "Mauro Bragato",
                "username": "maurobragato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133452747",
                "name": "Cultura Paran\u00e1",
                "username": "CulturaPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408932734",
                "name": "Gabi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "trechotrouxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191933226",
                "name": "maria",
                "username": "_majuls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277547723",
                "name": "Sud\u00e1rio, Jaison",
                "username": "sudariodesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153189202",
                "name": "Giuliana Baunhardt",
                "username": "giubaunhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428608598",
                "name": "Portal Soma",
                "username": "pSOMABR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214594615",
                "name": "Carlos Terra",
                "username": "Carlosterra06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410150084",
                "name": "Bruno",
                "username": "al_brunno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65429412",
                "name": "mari",
                "username": "mari_mioto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171051348",
                "name": "Antonio F. Armelin",
                "username": "antonioarmelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329148352",
                "name": "Lucas\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "Lucas_cfc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148733660",
                "name": "gabi",
                "username": "rabiscadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168834183",
                "name": "Risa",
                "username": "17CaratFlower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45907499",
                "name": "IRINA COSTA",
                "username": "Irinavegar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160208629",
                "name": "Rodrigo Caipira",
                "username": "07Rodrigo06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166641581",
                "name": "Rogerio Guedes",
                "username": "RogerioSGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118431409",
                "name": "Raphael Tavares",
                "username": "raphaelttavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208492569",
                "name": "Amandinha Gon\u00e7alves",
                "username": "amandhagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284627511",
                "name": "caca",
                "username": "cacahtua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317500004",
                "name": ".",
                "username": "LorhaineGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363848579",
                "name": "tata \u2728\ud83e\udd8b",
                "username": "vemktaycastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39824860",
                "name": "fingindo que n\u00e3o t\u00f4 vendo",
                "username": "Jottaele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396904142",
                "name": "SINGTUR ALAGOAS",
                "username": "SINGTUR_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275240406",
                "name": "Larissa",
                "username": "Larissavgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294195635",
                "name": "mary",
                "username": "oxeemary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36814584",
                "name": "Vanine Borges Amaral",
                "username": "Va_Nine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13773482",
                "name": "Vin\u00edcius Nuvolari",
                "username": "vin4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53679195",
                "name": "Jonnatan Max",
                "username": "M30RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210620459",
                "name": "Valnei Rodrigues",
                "username": "valneirodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57514734",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "whoisbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88721053",
                "name": "\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb8 bird question girl \ud83c\udf08",
                "username": "mailhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307682263",
                "name": "Walacy PIE #betalab",
                "username": "walacypie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395504474",
                "name": "ET BILU",
                "username": "gayzende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89323452",
                "name": "Sally",
                "username": "marcellyrcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125119496",
                "name": "Matheus Eduardo",
                "username": "matheusedusilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458418503",
                "name": "Lara",
                "username": "lovesick_dead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195424746",
                "name": "Julia Viegas",
                "username": "_viegaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264886438",
                "name": "prissi cordeiro",
                "username": "prissicordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68775981",
                "name": "Kennedy Enio",
                "username": "Kennedyenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174506369",
                "name": "wanderson",
                "username": "wanderson2907",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217858094",
                "name": "kaioduds",
                "username": "kaaioeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3471705796",
                "name": "Agrestina_PE",
                "username": "Agrestina_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70998744",
                "name": "Jonatas Edward",
                "username": "cosmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378259887",
                "name": "informativogeral",
                "username": "ggeeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3806826749",
                "name": "tassia",
                "username": "iamtassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842317357",
                "name": "Elizabeth.S",
                "username": "Lizzie_ltf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300876854",
                "name": "Alan por el mundo",
                "username": "alanxelmundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259002724",
                "name": "Carol Lima",
                "username": "_Caroliiiiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983386725",
                "name": "Karol",
                "username": "karoliveirasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59351994",
                "name": "Evandro Bianchini",
                "username": "e_bianchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211497424",
                "name": "Rafael Afonso \u2605\u5f61",
                "username": "rafacariok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18176471",
                "name": "Bruno Freitas",
                "username": "bbfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196425665",
                "name": "Mart\u00edn Choquevilca",
                "username": "peperitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349156073",
                "name": "Gabriel Valadares",
                "username": "gabriel_valad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56791528",
                "name": "David Cabral",
                "username": "davidcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240735296",
                "name": "Val Di Lucca",
                "username": "Valdilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688754422",
                "name": "Prefeitura PVH",
                "username": "prefeitura_pvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902720713",
                "name": "mapache",
                "username": "Ssara_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965363919",
                "name": "dani california",
                "username": "jadeochaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58781712",
                "name": "RVZ",
                "username": "Renatarvz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381696771",
                "name": "PT-football",
                "username": "football_bot_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49697742",
                "name": "Carlos AmorimDivulga",
                "username": "amorimprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752150444",
                "name": "Sitio Monte Horebe",
                "username": "HorebMonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514427041",
                "name": "julia spiesser",
                "username": "JuliaSpiesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490766779",
                "name": "LAILISA needs MONEY",
                "username": "somniapink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363972381",
                "name": "Lauren Jauregui",
                "username": "LaurenJauregui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459602",
                "name": "Thiago Silva",
                "username": "thi_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732729236",
                "name": "Analu",
                "username": "gladto5h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998860449",
                "name": "juliana",
                "username": "normilangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715647857",
                "name": "Julliana",
                "username": "jujukiz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532844253",
                "name": "Jornal Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "Portal3LagoasMS",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "679650906544025602",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cy99f05tl1fva6sbfia29p5tck1p",
        "oldest_id": "677888814178836481",
        "result_count": 499
    }
}