{
    "data": [
        {
            "author_id": "1454874662",
            "created_at": "2015-10-18T00:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "655546555450179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Global Days -  Dia da Qualidade da vida e Outubro Rosa \ud83d\udc95\ud83d\udc95 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/42NRVtHKmw"
        },
        {
            "author_id": "1454874662",
            "created_at": "2015-10-18T00:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "655546008361902085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/WStWhxO0Kb"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2015-10-18T00:40:51.000Z",
            "id": "655544033175973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis: Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d\u2019\u00e1gua http://t.co/Q8xAIfLtuf"
        },
        {
            "author_id": "52560164",
            "created_at": "2015-10-18T00:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36691789",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "655539875689734145",
            "in_reply_to_user_id": "36691789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaeu O J\u00f3quei foi desativado e agora \u00e9 um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "52560164",
            "created_at": "2015-10-18T00:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36691789",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "655538882365272064",
            "in_reply_to_user_id": "36691789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaeu Tem V\u00e1rios: Parque Burle Max, Parque Municipal Mario Pimenta Camargo e o J\u00f3quei Clube"
        },
        {
            "author_id": "184057295",
            "created_at": "2015-10-17T23:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00245551,
                        -22.97986573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "655529432925474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo as motoca (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/5uJV8OXi9d"
        },
        {
            "author_id": "1869726530",
            "created_at": "2015-10-17T23:32:57.000Z",
            "id": "655526946730717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do G1 \u2013 JORNAL HOJE \u2013 17/10/15 \u2013 Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a (MG) j\u00e1 dura quatro\u00a0dias https://t.co/F9Khxk9uzB"
        },
        {
            "author_id": "2345117180",
            "created_at": "2015-10-17T23:15:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "655522511568969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/ctV5uwmFTT"
        },
        {
            "author_id": "68878786",
            "created_at": "2015-10-17T23:03:47.000Z",
            "id": "655519603163009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vambora que o mundo \u00e9 nosso! #ibitipoca @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/mzWYQL0GaZ"
        },
        {
            "author_id": "81630540",
            "created_at": "2015-10-17T22:58:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "655518315079708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This could be paradise. \ud83d\udc63\ud83d\udcac @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/WZwEZMdQ53"
        },
        {
            "author_id": "354231232",
            "created_at": "2015-10-17T22:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "276205693",
                        "start": 63,
                        "username": "mateusin__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "655517842918514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATLETICO\ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udd34 (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini w/ @mateusin__ @beeecker_) https://t.co/apakx6ehpr"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2015-10-17T22:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "655517518086426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atl\u00e9ticoooo \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/4saGRAsPNr"
        },
        {
            "author_id": "275700749",
            "created_at": "2015-10-17T22:38:36.000Z",
            "id": "655513269130690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eas do Servidor Municipal. Recep\u00e7\u00e3o no parque municipal do Atalaia! https://t.co/etI9Iu8laa"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-10-17T22:29:52.000Z",
            "id": "655511069553655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua http://t.co/XYk3CzJKYG"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-10-17T22:29:27.000Z",
            "id": "655510962909261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua http://t.co/XSM2QCgvPg"
        },
        {
            "author_id": "67365933",
            "created_at": "2015-10-17T22:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655510366600957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moor \u2661 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VY4nuMtoBd"
        },
        {
            "author_id": "121122821",
            "created_at": "2015-10-17T22:20:14.000Z",
            "id": "655508647439499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca est\u00e1 brava... http://t.co/rLlU3FDR33"
        },
        {
            "author_id": "75634454",
            "created_at": "2015-10-17T22:17:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "655507896671825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a (MG) j\u00e1 dura quatro dias http://t.co/17vD5g3wAK"
        },
        {
            "author_id": "128357943",
            "created_at": "2015-10-17T22:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54409284,
                        -22.88361228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655507744653496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve m\u00e3e natureza \u270c\ud83d\udc4c @ Parque Estadual Do Gericino Mendanha https://t.co/hOOgA7vWU7"
        },
        {
            "author_id": "128357943",
            "created_at": "2015-10-17T22:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54409284,
                        -22.88361228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655507141168599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hashtag Joe o Aventureiro @ Parque Estadual Do Gericino Mendanha https://t.co/2DJAzBj8Ti"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2015-10-17T22:01:49.000Z",
            "id": "655504009898389505",
            "in_reply_to_user_id": "14946678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|REPLAY| Reserva - Sabe o que \u00e9 uma reserva extrativista? #katch #Periscope http://t.co/tsSoX9vjaA http://t.co/Xgkpjk8b0Q"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2015-10-17T21:59:33.000Z",
            "id": "655503438437097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Reserva - Sabe o que \u00e9 uma reserva extrativista?  https://t.co/t1asDCHlv3"
        },
        {
            "author_id": "194576341",
            "created_at": "2015-10-17T21:49:09.000Z",
            "id": "655500822151868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que era pra ser legal n\u00e3o foi .... O parque estadual da pedra branca \u00e9 lindo, mas n\u00e3o tirei foto :'( :'(:'("
        },
        {
            "author_id": "53247330",
            "created_at": "2015-10-17T21:46:35.000Z",
            "id": "655500177445269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/u0cvJuY0e3"
        },
        {
            "author_id": "371487104",
            "created_at": "2015-10-17T21:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655498926364205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa voar\ud83c\udfb6 #fatec #bh #parquemunicipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/3hd5knucgm"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-10-17T20:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "339679290",
                        "start": 3,
                        "username": "kaju_BM"
                    }
                ]
            },
            "id": "655487666755096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @kaju_BM Bombeiros em a\u00e7\u00e3o fogo em vegeta\u00e7\u00e3o parque municipal nilopolis. http://t.co/Df04CDuv7k"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-10-17T20:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "339679290",
                        "start": 3,
                        "username": "kaju_BM"
                    }
                ]
            },
            "id": "655487591756791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @kaju_BM Bombeiros em a\u00e7\u00e3o fogo em vegeta\u00e7\u00e3o parque municipal nilopolis. http://t.co/BbJ8bSOkhn"
        },
        {
            "author_id": "90253401",
            "created_at": "2015-10-17T20:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655484912565420036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda \u2764\ufe0f (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/TaqXmrf4Hk"
        },
        {
            "author_id": "69179371",
            "created_at": "2015-10-17T20:40:10.000Z",
            "id": "655483461298315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qq tem de novo? \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RdDNq9YG7I"
        },
        {
            "author_id": "367442800",
            "created_at": "2015-10-17T20:30:13.000Z",
            "id": "655480959836491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livros !\nLivros !\nLinda Biblioteca \u2661\u2661\u2661 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/M6wKVSCBsO"
        },
        {
            "author_id": "80867610",
            "created_at": "2015-10-17T20:28:31.000Z",
            "id": "655480530411069442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#love #she @ Parque Municipal Muzambinho https://t.co/ChaIieEBdE"
        },
        {
            "author_id": "2858630067",
            "created_at": "2015-10-17T20:23:09.000Z",
            "id": "655479182403592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem afeta funcionamento de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SNcvOs0iGP"
        },
        {
            "author_id": "339679290",
            "created_at": "2015-10-17T20:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "488657499",
                        "start": 63,
                        "username": "BoletimPolicial"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "88726077",
                        "start": 80,
                        "username": "baixadanaweb"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "285443624",
                        "start": 94,
                        "username": "InformeRJO"
                    }
                ]
            },
            "id": "655478519191990276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros em a\u00e7\u00e3o fogo em vegeta\u00e7\u00e3o parque municipal nilopolis.@BoletimPolicial @baixadanaweb @InformeRJO http://t.co/Oyd46EteGc"
        },
        {
            "author_id": "339679290",
            "created_at": "2015-10-17T20:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "488657499",
                        "start": 63,
                        "username": "BoletimPolicial"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "88726077",
                        "start": 80,
                        "username": "baixadanaweb"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "285443624",
                        "start": 94,
                        "username": "InformeRJO"
                    }
                ]
            },
            "id": "655478379500732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros em a\u00e7\u00e3o fogo em vegeta\u00e7\u00e3o parque municipal nilopolis.@BoletimPolicial @baixadanaweb @InformeRJO http://t.co/kOELb7tzXc"
        },
        {
            "author_id": "208880961",
            "created_at": "2015-10-17T20:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655474331754102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pCrmFSevUK"
        },
        {
            "author_id": "107466707",
            "created_at": "2015-10-17T20:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0016658,
                        -22.97957989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "655473999724548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motociclistas @ Parque Municipal de Valinhos https://t.co/4pxWalSGXo"
        },
        {
            "author_id": "208880961",
            "created_at": "2015-10-17T19:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655473104739803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #fozdoigua\u00e7u #rioigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/gfoAYZ8dNN"
        },
        {
            "author_id": "202867663",
            "created_at": "2015-10-17T19:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "655469591842324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesi Sa\u00fade total 2015! \ud83d\ude09\ud83d\udc4a\u2600 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/mGmx1dsAG9"
        },
        {
            "author_id": "105274113",
            "created_at": "2015-10-17T19:44:17.000Z",
            "id": "655469400594776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bairro parou para a inaugura\u00e7\u00e3o do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "3026423938",
            "created_at": "2015-10-17T19:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655468962663133185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipal #bh #crian\u00e7as #36graus #calor @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/IWOn3xhybf"
        },
        {
            "author_id": "3402206045",
            "created_at": "2015-10-17T19:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "476083351",
                        "start": 68,
                        "username": "Jhowduarte_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "655468859688923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas \ud83d\udc6c (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @jhowduarte_) https://t.co/hFodTgV0us"
        },
        {
            "author_id": "541995695",
            "created_at": "2015-10-17T19:35:17.000Z",
            "id": "655467132453584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite as atra\u00e7\u00f5es imponentes do Parque Nacional da Chapa dos Guimar\u00e3es (MT) http://t.co/HYapQxUb5e"
        },
        {
            "author_id": "514665092",
            "created_at": "2015-10-17T19:19:16.000Z",
            "id": "655463104810262529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A new species of Allobates (Anura: Aromobatidae) from Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1 State, Brazil http://t.co/5qZT9bJ7i7"
        },
        {
            "author_id": "14814226",
            "created_at": "2015-10-17T19:17:12.000Z",
            "id": "655462582539653121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que t\u00e1 comte seno em BH quesse povo batucando?  de manh\u00e3 no parque municipal, agora aqui nos arredores do sto antonio..."
        },
        {
            "author_id": "190041206",
            "created_at": "2015-10-17T18:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24951887,
                        -22.97327157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655456547456159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo passeio pelos caminhos do parque nacional da Tijuca @ Vista Chinesa https://t.co/T8AgaEMbHU"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-10-17T18:49:52.000Z",
            "id": "655455706594877446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 4 hectares do Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/hyGEeWVzsW"
        },
        {
            "author_id": "2841396851",
            "created_at": "2015-10-17T18:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.471775,
                        -23.022525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655455391799750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4 @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/S7czk22Qro"
        },
        {
            "author_id": "597548807",
            "created_at": "2015-10-17T18:20:03.000Z",
            "id": "655448199960784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns vereador Jo\u00e3o Alfredo! Essa \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental fica na \u00e1rea de Preserva\u00e7\u00e3o do a\u00e7ude... http://t.co/s8nYGMAEOy"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-10-17T18:16:26.000Z",
            "id": "655447290291712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Food Truck no Parque Municipal Jayme Ferragut, em Vinhedo. Grande variedade de comida e bebida. Gastronomia gourmet."
        },
        {
            "author_id": "191932563",
            "created_at": "2015-10-17T18:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75574841,
                        -23.46142646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "655445034079297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP w/ @dresastre https://t.co/gHNO3diple"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-10-17T18:01:11.000Z",
            "id": "655443451320729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9 Virada Cultural.... Acontecendo  agora no Parque Municipal Jayme Ferragut, em Vinhedo. Apresenta\u00e7\u00f5es durante... http://t.co/OnKp95j520"
        },
        {
            "author_id": "124568858",
            "created_at": "2015-10-17T18:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "521604899",
                        "start": 97,
                        "username": "GuardaAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "655443231925121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um evento socioambiental encerrou a semana da crian\u00e7a no Parque Estadual da Cantareira. Parab\u00e9ns @GuardaAmbiental http://t.co/n7dyCq947J"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2015-10-17T17:42:30.000Z",
            "id": "655438751695421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL FECHA PELA 1\u00aa VEZ EM MAIS DE 70 ANOS POR FALTA D'\u00c1GUA.\n\nSitua\u00e7\u00e3o afeta manuten\u00e7\u00e3o das piscinas,... http://t.co/99HxRfwIOM"
        },
        {
            "author_id": "49601858",
            "created_at": "2015-10-17T17:32:59.000Z",
            "id": "655436356630552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Michila, Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. http://t.co/NOypp4y8zZ"
        },
        {
            "author_id": "2465280872",
            "created_at": "2015-10-17T17:18:05.000Z",
            "id": "655432608378134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha a prima quer q eu v\u00e1 cm ela pr\u00f3 parque municipal... poha"
        },
        {
            "author_id": "1558738927",
            "created_at": "2015-10-17T17:15:07.000Z",
            "id": "655431859959152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam a #exposi\u00e7\u00e3o \"Mafalda en su sopa\" \ud83c\udf72 na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro, at\u00e9 o\u2026 https://t.co/ien82lwwST"
        },
        {
            "author_id": "1429789038",
            "created_at": "2015-10-17T17:03:38.000Z",
            "id": "655428969605562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #Monfrag\u00fce #Extremadura #Espa\u00f1a #Spain #Europa #Europe http://t.co/tMWNzN2eQm"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2015-10-17T16:59:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "655428035089428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Inc\u00eandio atinge 4 hectares do Parque Estadual da Costa do Sol. http://t.co/Ri4QFPM6tN  http://t.co/HwWm49DgqR"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-10-17T16:55:07.000Z",
            "id": "655426825716264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "RIO: Inc\u00eandio atinge 4 hectares do Parque Estadual da Costa do Sol. http://t.co/gQevwNhFOo http://t.co/u8uhDZN2pg"
        },
        {
            "author_id": "160596150",
            "created_at": "2015-10-17T16:33:53.000Z",
            "id": "655421481686597636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso foi uma covardia atrair o animal para fora da \u00e1rea protegida e o matar, isso \u00e9 ca\u00e7ar? Esse homem \u00e9 um... http://t.co/s6bdUEcqfx"
        },
        {
            "author_id": "236173294",
            "created_at": "2015-10-17T16:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655419455988699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/a9AHuf7MlJ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T16:16:01.000Z",
            "id": "655416989305970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\" http://t.co/D01MNdfYFZ"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2015-10-17T16:10:39.000Z",
            "id": "655415635887833089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 4 hectares do Parque Estadual da Costa do Sol: RIO - Guardas florestais realizam trabalho de r... http://t.co/YKJAiB6hAM"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2015-10-17T16:06:57.000Z",
            "id": "655414706732036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/kKrbVpjVrB"
        },
        {
            "author_id": "85700313",
            "created_at": "2015-10-17T16:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "655414195744342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "b r a z i l \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/LoovG9kGbm"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-10-17T16:04:35.000Z",
            "id": "655414109115195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/AdS6dY9XQq"
        },
        {
            "author_id": "2925887401",
            "created_at": "2015-10-17T16:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "655413479332061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novo video: Parque Municipal dos Ferrovi\u00e1rios https://t.co/ku0LpZKSQM via @YouTube #arquitetura #paisagismo #urbanismo"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T16:01:17.000Z",
            "id": "655413280060657665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\" http://t.co/D01MNdfYFZ"
        },
        {
            "author_id": "2465974025",
            "created_at": "2015-10-17T16:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "655413235810705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "new video on my #youtube channel: Parque Municipal dos Ferrovi\u00e1rios https://t.co/lwsv3W3hmL via @YouTube #architecture #landscape"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-17T15:55:14.000Z",
            "id": "655411755917688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/OWspDnqVMh"
        },
        {
            "author_id": "2758957026",
            "created_at": "2015-10-17T15:51:14.000Z",
            "id": "655410750563946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/R7tudlh7Zk"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-10-17T15:50:52.000Z",
            "id": "655410656280223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/eTvz4OXmUg"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-10-17T15:50:04.000Z",
            "id": "655410456610279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/pz9TVQZ8Eq"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-10-17T15:47:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "655409771802161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/zeCbErP0FS"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T15:46:42.000Z",
            "id": "655409610594107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\" http://t.co/D01MNdfYFZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T15:46:32.000Z",
            "id": "655409567329816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\" http://t.co/D01MNdfYFZ"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2015-10-17T15:39:52.000Z",
            "id": "655407888425447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o pessoal que viajou esse ano no Projeto Conhecendo o Parque Nacional do Itatiaia -Prateleiras, se quiserem... http://t.co/BifPVIaLx7"
        },
        {
            "author_id": "238357553",
            "created_at": "2015-10-17T15:38:05.000Z",
            "id": "655407440389939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira,Parque Nacional do Capara\u00f3 #selfieterrademinas. http://t.co/koK5UrGfhf"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-10-17T15:35:32.000Z",
            "id": "655406800666234880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 4 hectares do Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/o86mNjgmKu"
        },
        {
            "author_id": "3090311937",
            "created_at": "2015-10-17T15:32:05.000Z",
            "id": "655405931052867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te ver sorrindo \u00e9 um dos motivos que me faz sorrir \ud83d\udc91\u2764 @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/QWXXrjgMuE"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-10-17T15:29:56.000Z",
            "id": "655405390436372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by tropikos23: parque estadual do jalap\u00e3o / Brasil\n\nJalapao state Park / Brazil\n\n#tropikos23 #jalapao #natgeotravel\u2026 http://t.co/jpcu04rqOi"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-10-17T15:27:09.000Z",
            "id": "655404688976678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 4 hectares do Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/s0kC0xD0db #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-10-17T15:26:43.000Z",
            "id": "655404580914790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha pela 1\u00ba vez em mais de 70 anos por falta d'\u00e1gua\nhttp://t.co/Bttygo26yo http://t.co/QJg7k8nd0b"
        },
        {
            "author_id": "199483774",
            "created_at": "2015-10-17T15:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09064504,
                        -26.50244632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "655404156736421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feijoada... Desfilar.. Hoje rir pra caramba!!! (@ Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC) https://t.co/AD9Htc4DAK"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-17T15:15:19.000Z",
            "id": "655401709678653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol no Parque Estadual da Ilha do Mel \udbb8\udc3e http://t.co/ynGi1O0ulm"
        },
        {
            "author_id": "32157294",
            "created_at": "2015-10-17T15:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "655400920130461697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo esse lugar. (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo) https://t.co/h5JOn26v2S"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-17T15:09:04.000Z",
            "id": "655400139046191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar\n\n#preserveomeioambiente https://t.co/gQukjKDMg8"
        },
        {
            "author_id": "2925887401",
            "created_at": "2015-10-17T15:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05743191,
                        -21.72365305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f2738e97a4599671"
            },
            "id": "655398375651602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Ferrovi\u00e1rios\n\ud83d\ude82\u2728\u2728\u2728\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf3e\nProjetos Arquitet\u00f4nico, Paisag\u00edstico e Urbano | Thereza\u2026 https://t.co/eP77yGb5M4"
        },
        {
            "author_id": "193283811",
            "created_at": "2015-10-17T15:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50946648,
                        -20.42832184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "655398286887555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu ecoano est\u00e1  indo maravilhosamente bem #ecoano #nature #mg #ouropreto @ Parque Estadual Do Itacolomi https://t.co/agQQRAYHae"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-17T15:01:06.000Z",
            "id": "655398131861819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha do Mel\n\n#preserveomeioambiente https://t.co/QBYxZu2JbR"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-10-17T14:58:00.000Z",
            "id": "655397354623754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Final de semana tem Revirada Cultural e Truck Festival no Parque\u00a0Municipal http://t.co/zonITGlLaE"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-10-17T14:57:59.000Z",
            "id": "655397350345564162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana VINHEDO recebe mais um evento, a Revirada Cultural, que acontece neste s\u00e1bado e domingo no... http://t.co/MzvhzTAkAr"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-10-17T14:55:38.000Z",
            "id": "655396759049367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana o Parque Municipal de VALINHOS est\u00e1 recebendo o '7\u00ba Encontro Nacional de Motociclista' com... http://t.co/whA8qAGuc9"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-17T14:53:13.000Z",
            "id": "655396148136407042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das confus\u00f5es\n\nFoto: Joaquim Neto \n\n#preserveomeioambiente https://t.co/LXLAGRyTz6"
        },
        {
            "author_id": "3253065226",
            "created_at": "2015-10-17T14:44:34.000Z",
            "id": "655393971527487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feijoada do Moa: Daqui a pouquinho rola no Parque Municipal de Eventos a 15\u00aa Feijoada do Moa. No\u2026 http://t.co/rXurt36BUa #AmoFeijoada"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2015-10-17T14:42:06.000Z",
            "id": "655393352829898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ - http://t.co/20Kot7bgrB http://t.co/EA1hUtzBHw"
        },
        {
            "author_id": "51503320",
            "created_at": "2015-10-17T14:41:51.000Z",
            "id": "655393287814127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto das brom\u00e9lias @ Parque Estadual Da Serra  Do Papagaio https://t.co/TSp4HXhwTE"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-10-17T14:40:08.000Z",
            "id": "655392858120163329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parques Brasileiros\n\nParque Nacional Serra da Capivara.\n\nFoto: Joaquim Neto https://t.co/cCqSii4VCZ"
        },
        {
            "author_id": "56565236",
            "created_at": "2015-10-17T14:27:43.000Z",
            "id": "655389732596260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia da 2a Corrida e Caminhada Ci\u00eancias M\u00e9dicas, o local top \u00e9 o Parque Municipal..\n\nCorrida top com... http://t.co/MhrVBMYenT"
        },
        {
            "author_id": "51503320",
            "created_at": "2015-10-17T14:18:53.000Z",
            "id": "655387509246050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 do nada que se espera porra nenhuma!\" Robert War @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/Iu1KKHmJaA"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-10-17T14:16:36.000Z",
            "id": "655386935704227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso Nicolau Osternack Filho o outro lado http://t.co/KKepO4yZm8"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-17T14:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "655384009229344769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G (@ Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas) https://t.co/RScFhToBVB"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2015-10-17T13:58:47.000Z",
            "id": "655382453167656962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tfJ9D9lxT9"
        },
        {
            "author_id": "506270747",
            "created_at": "2015-10-17T13:52:42.000Z",
            "id": "655380920485158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u2600\ufe0fAs Cataratas de Kaieteur do Parque Nacional do Rio Potaro na Guiana tem 226 metros de\u2026 https://t.co/jSsmHGy5Ug"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2015-10-17T13:49:38.000Z",
            "id": "655380147558703105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso do PARNASO sobre a escassez de \u00e1gua no parque! http://t.co/1V25wzxu7H"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-17T13:37:57.000Z",
            "id": "655377207980859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLocal seria usado para cria\u00e7\u00e3o de gado, segundo a Prefeitura. \u00c1rea consumida integra o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T13:29:55.000Z",
            "id": "655375185479122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ\" http://t.co/K19lWlFR9U"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-10-17T13:28:37.000Z",
            "id": "655374858377932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim investe na forma\u00e7\u00e3o de monitores de trilhas http://t.co/si6TnoGQTn"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2015-10-17T13:23:49.000Z",
            "id": "655373653366865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ - http://t.co/20Kot7bgrB http://t.co/yfwZRnv54C"
        },
        {
            "author_id": "362768377",
            "created_at": "2015-10-17T13:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655373573322838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Correr \u00e9 muito bom, ainda mais com a companhia !!! Valeu Fabi @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Uq3NFDrG1E"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2015-10-17T13:19:20.000Z",
            "id": "655372524482523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/maQlJo0kK0"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-10-17T13:18:50.000Z",
            "id": "655372395851751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/ngtZR6s73e"
        },
        {
            "author_id": "362768377",
            "created_at": "2015-10-17T13:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655372262170841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito bom ! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/6PBRsKUh05"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-10-17T13:15:04.000Z",
            "id": "655371449138475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ: Local est\u00e1 fechado a partir deste s\u00e1bado (17)\u2026 http://t.co/FjKb4ylA01"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-10-17T13:15:04.000Z",
            "id": "655371448576425985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/DhxRWZU8YP"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T13:14:49.000Z",
            "id": "655371385590648833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ\" http://t.co/K19lWlFR9U"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-17T13:14:41.000Z",
            "id": "655371353986637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ\" http://t.co/K19lWlFR9U"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2015-10-17T13:14:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655371245245087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, ex-chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 o comentarista do #Front."
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-10-17T13:14:15.000Z",
            "id": "655371244175388673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/LAVGpBFrJb"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-10-17T13:13:08.000Z",
            "id": "655370961181503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Cu1RhuCMYN"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-10-17T13:13:05.000Z",
            "id": "655370950687371266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/8xofz4E2fr"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-10-17T13:10:35.000Z",
            "id": "655370322808471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no\u00a0RJ http://t.co/rqfClvfxMb http://t.co/w5BRgQ96SK"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2015-10-17T13:06:06.000Z",
            "id": "655369191294377985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fica fechado por falta de \u00e1gua em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/RhFlQ5BAbM"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2015-10-17T13:00:00.000Z",
            "id": "655367659245191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Feliz ser\u00e1 transformado em uma t\u00edpica vila alem\u00e3 entre os dias 13 e 15 de novembro. Entre... http://t.co/f7rvmyxKk8"
        },
        {
            "author_id": "161064984",
            "created_at": "2015-10-17T12:59:37.000Z",
            "id": "655367559793868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Click do Dia - Jornal de Lavras\nFoto do leitor Rog\u00e9rio Salgado\nParque Municipal - Belo Horizonte/MG... http://t.co/2NzAcCZ3bd"
        },
        {
            "author_id": "39396467",
            "created_at": "2015-10-17T12:14:41.000Z",
            "id": "655356252059508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/84bPTnNJZx"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-10-17T12:01:00.000Z",
            "id": "655352809647378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ViaBrasil faz um passeio pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia com observadores de aves ex\u00f3ticas. Veja \u00e0s 13h05!"
        },
        {
            "author_id": "1228580292",
            "created_at": "2015-10-17T12:00:02.000Z",
            "id": "655352569070383107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi para Mogianos volta ao Parque Municipal e Cant\u00e3o da Serra.\n\nNeste domingo, dia 18 de outubro, o city tour... http://t.co/XfAzPa7YDs"
        },
        {
            "author_id": "30724707",
            "created_at": "2015-10-17T11:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655349932023508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saudenapratica #corridacmmg #fisioterapia @ Parque Municipal De Bh https://t.co/OwiFnEvHMj"
        },
        {
            "author_id": "92668684",
            "created_at": "2015-10-17T11:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655349000699322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal supera\u00e7\u00e3o 2015. #saudenapratica #running @ Parque Municipal De Bh https://t.co/l59xdDyIE1"
        },
        {
            "author_id": "56565236",
            "created_at": "2015-10-17T11:44:39.000Z",
            "id": "655348693902585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 4.80 km run - 2a Corrida e Caminhada das Ci\u00eancias M\u00e9dicas - Parque Municipal \\0/ \ud83c\udfc3 ... http://t.co/t0OKADdfaD #Runkeeper"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2015-10-17T11:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "655347293797769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\u2764 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/buvVRNlDDb"
        },
        {
            "author_id": "50012946",
            "created_at": "2015-10-17T11:02:30.000Z",
            "id": "655338090152620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/wtr8xjx3YH"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2015-10-17T10:49:10.000Z",
            "id": "655334733384167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do Rio de Janeiro, o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 um ref\u00fagio para entrar em contato com a natureza. Se... http://t.co/AKdQ2T5HzH"
        },
        {
            "author_id": "2844871567",
            "created_at": "2015-10-17T10:36:48.000Z",
            "id": "655331622124941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JOTII \ud83d\udc95 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/Ea7yGuDda2"
        },
        {
            "author_id": "74294790",
            "created_at": "2015-10-17T10:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655325781623705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Ci\u00eancias M\u00e9dicas - 5km (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/G5yF0CG3qs"
        },
        {
            "author_id": "362768377",
            "created_at": "2015-10-17T10:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655325608583569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prima, parceira de corrida ! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/IiuRaxmFR7"
        },
        {
            "author_id": "754261590",
            "created_at": "2015-10-17T07:44:00.000Z",
            "id": "655288132246597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed chegamo la, era na vdd um parque nacional cheio de pintinho, eles moravam nuns quadradinho bem pqno, vc tocava neles, eles rolavam"
        },
        {
            "author_id": "57343096",
            "created_at": "2015-10-17T04:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "864884446708813826",
                        "start": 31,
                        "username": "ColoradOnThRoad"
                    }
                ]
            },
            "id": "655239314020823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @coloradonthroad http://t.co/MIVunYM4mG Parque Nacional Iguazu\u0301"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2015-10-17T02:47:35.000Z",
            "id": "655213537233469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, entre Belo Horizonte, Brumadinho e Ibirit\u00e9, h\u00e1 tr\u00eas... http://t.co/y3Nz4x2n54"
        },
        {
            "author_id": "917301859",
            "created_at": "2015-10-17T02:47:23.000Z",
            "id": "655213486612459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, entre Belo Horizonte, Brumadinho e Ibirit\u00e9, h\u00e1... http://t.co/vZfQcjKiAA"
        },
        {
            "author_id": "227055177",
            "created_at": "2015-10-17T02:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655212994801115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. \ud83d\udea3\ud83c\udf1e\ud83d\udca6\ud83d\udca7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/l8xOrVwgZN"
        },
        {
            "author_id": "316752833",
            "created_at": "2015-10-17T02:38:35.000Z",
            "id": "655211272577789953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "The #MilkyWay over Parque Nacional  \ndos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Sand Dunes, #Brasil  \n  \n#space #travel #Brazil #photo http://t.co/OBKiyUbZXO"
        },
        {
            "author_id": "532359499",
            "created_at": "2015-10-17T02:28:58.000Z",
            "id": "655208853634613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei-me do dia que fizemos isso em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP , Barra do Una,... http://t.co/hnuftWQNga"
        },
        {
            "author_id": "2932892089",
            "created_at": "2015-10-17T02:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2247944181",
                        "start": 0,
                        "username": "pirigotiko"
                    }
                ]
            },
            "id": "655205495226179584",
            "in_reply_to_user_id": "2247944181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pirigotiko melhor lugar, parque municipal tamb\u00e9m \u00e9 bom, mas liberdade \u00e9 da hora"
        },
        {
            "author_id": "437485768",
            "created_at": "2015-10-17T02:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3350884408",
                        "start": 0,
                        "username": "nick_rosad"
                    }
                ]
            },
            "id": "655205338162032640",
            "in_reply_to_user_id": "3350884408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@nick_rosad parque municipal gatinha \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-10-17T02:01:55.000Z",
            "id": "655202047680204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS informa que, em fun\u00e7\u00e3o do longo per\u00edodo de estiagem, a falta d\u2019\u00e1gua para... http://t.co/0W74wGdIhY"
        },
        {
            "author_id": "1337127721",
            "created_at": "2015-10-17T01:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1898880156",
                        "start": 68,
                        "username": "NaraMontt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74277897,
                        2.80550757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "655194659828989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR w/ @naramontt https://t.co/9y2JWMRlTt"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2015-10-17T01:07:25.000Z",
            "id": "655188332364730369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha!\nde 14 a 21 de Fevereiro de 2016\nVenha curtir as belezas do Parque Nacional Marinho!!!... http://t.co/xyM42XPuIw"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2015-10-17T01:05:50.000Z",
            "id": "655187934224650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha!\nde 14 a 21 de Fevereiro de 2016\nVenha curtir as belezas do Parque Nacional Marinho!!!... http://t.co/e2Zgn2qlLJ"
        },
        {
            "author_id": "3502921108",
            "created_at": "2015-10-17T01:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "247310664",
                        "start": 36,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    }
                ]
            },
            "id": "655186485314916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Ubajara (CE - @GovernoDoCeara) voc\u00ea encontra trilhas, cachoeiras e mirantes. Vai perder? http://t.co/2uEmzV46rC"
        },
        {
            "author_id": "1491343860",
            "created_at": "2015-10-17T00:58:53.000Z",
            "id": "655186183350263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "En otro lugar del mundo... (84): Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Estado de R\u00edo de Janeiro (Brasil) http://t.co/dF45p2Vs8d"
        },
        {
            "author_id": "107484433",
            "created_at": "2015-10-17T00:48:58.000Z",
            "id": "655183688620183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (16) assinamos a Ordem de Servi\u00e7o para a constru\u00e7\u00e3o da sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... http://t.co/jo2BSnk2s6"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-10-17T00:40:35.000Z",
            "id": "655181578822426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "2627027653",
            "created_at": "2015-10-17T00:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77807426,
                        -22.87400643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "655179947808595972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/g5cKB5h78C"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2015-10-17T00:28:12.000Z",
            "id": "655178460952838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do topo do Itacolomy.  Parque Estadual do Desengano.  S\u00e3o Fid\u00e9lis - RJ http://t.co/zX5DfMLTNj"
        },
        {
            "author_id": "153065079",
            "created_at": "2015-10-17T00:13:41.000Z",
            "id": "655174809253466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foiiiii with @grazi_ochoa Wer\u00f4nica (@ Parque Municipal da Oktoberfest in Marat\u00e1, Rio Grande do Sul) https://t.co/5OFgGxS3aA"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2015-10-16T23:36:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655165510116577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, no bairro Cardoso, regi\u00e3o do Barreiro. Bombeiros no local. http://t.co/xHQUOYNjSx"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2015-10-16T23:28:16.000Z",
            "id": "655163379070341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha como \u00e9 lindo as redondezas de Dubai... n\u00e3o p\u00e9ra, \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/lVk5p5SHhI"
        },
        {
            "author_id": "24818017",
            "created_at": "2015-10-16T23:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "655162062918819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/YNNlKK1ZG9"
        },
        {
            "author_id": "2707866672",
            "created_at": "2015-10-16T23:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "110274037",
                        "start": 23,
                        "username": "claudhianna"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "240676055",
                        "start": 72,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "655161234728308737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu acabei de destronar @claudhianna como prefeito de Parque Nacional no @Swarmapp!\nhttps://t.co/YNxeE31YSK http://t.co/n5pXBZRNMt"
        },
        {
            "author_id": "2707866672",
            "created_at": "2015-10-16T23:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.29175945,
                        -7.03700936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "655161121830252548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/7umHp9appK"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-10-16T23:01:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "655156628778520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/9SZziyUstF"
        },
        {
            "author_id": "3179886508",
            "created_at": "2015-10-16T22:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1432683904830480385",
                        "start": 55,
                        "username": "morillows"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "261420137",
                        "start": 66,
                        "username": "laruja"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "978984312",
                        "start": 74,
                        "username": "jeizecombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "655147394464620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Migos, vamos pra o Parque Municipal amanh\u00e3? @iamperdo0 @morillows @laruja @jeizecombr"
        },
        {
            "author_id": "70769776",
            "created_at": "2015-10-16T22:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "655146628937052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/e8R94vKsc0"
        },
        {
            "author_id": "57370488",
            "created_at": "2015-10-16T22:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "14718218",
                        "start": 59,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "655146049468825604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \"Parque Nacional da Serra dos O\u0301rga\u0303os\" to @Vimeo: https://t.co/oks0HvzrxT"
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2015-10-16T22:09:46.000Z",
            "id": "655143624053657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para liberar o Parque Nacional de\u00a0SJ http://t.co/gCBhzTNulr http://t.co/OGMLbVAcNj"
        },
        {
            "author_id": "366832708",
            "created_at": "2015-10-16T21:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655139088148750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouve e d\u00e1 raz\u00e3o enquanto ela fala \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udca5\ud83c\udf1a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/tv3KTYo8AX"
        },
        {
            "author_id": "3946795523",
            "created_at": "2015-10-16T21:51:11.000Z",
            "id": "655138946125557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional com piscina vazia .. kk"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2015-10-16T21:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "655137723494322177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da caminhada  na companhia  de mam\u00e3e! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/qj4n12hGYI"
        },
        {
            "author_id": "173598264",
            "created_at": "2015-10-16T21:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346886,
                        -19.9172497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655135176205307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 gostosa \ud83d\udc34\ud83d\udc6d\u2764 \n#vainocavalinho #seguuuura @ Parque Municipal https://t.co/egqvdEvWRn"
        },
        {
            "author_id": "463135958",
            "created_at": "2015-10-16T21:36:01.000Z",
            "id": "655135132173647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional Nahuel Huapi, em Bariloche, nos andes da Patag\u00f4nia?\udbb9\udcc3\n\nO ver\u00e3o \u00e9 um... http://t.co/A6n3b811jM"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2015-10-16T21:35:17.000Z",
            "id": "655134947448070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Parque Nacional do Igua\u00e7u] Ciclovia \u00e1s margens do parque poder\u00e1 ser concretizada - http://t.co/NM3rSkd6Yk"
        },
        {
            "author_id": "3043556431",
            "created_at": "2015-10-16T21:11:15.000Z",
            "id": "655128896250101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarapari B\u00fazios minha arte \ud83c\udf06 \n#guaraparis #night #paece @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/IZGmIw5uyq"
        },
        {
            "author_id": "3416644954",
            "created_at": "2015-10-16T21:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "369735434",
                        "start": 0,
                        "username": "recoverylarry"
                    }
                ]
            },
            "id": "655127923167535105",
            "in_reply_to_user_id": "369735434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@recoverylarry parque municipal \u00e9 pior que liba,bjus."
        },
        {
            "author_id": "443893047",
            "created_at": "2015-10-16T21:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35879806",
                        "start": 5,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "655127336040472577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ver. @gnatalini vistoria local empreiteira pretende shopping margens rio Pinheiros: Importaria ser parque municipal! http://t.co/QOKDXxalxO"
        },
        {
            "author_id": "523704256",
            "created_at": "2015-10-16T20:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "655126059105452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional  de igua\u00e7u #1de7maravillasdelmundo #CataratasIgua\u00e7u  #Paran\u00e1 #Brasil @ Foz do Igua\u00e7u,\u2026 https://t.co/2ZEVmJWAic"
        },
        {
            "author_id": "601802057",
            "created_at": "2015-10-16T20:53:43.000Z",
            "id": "655124483980791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista das cataratas nos lados Brasileiro e Argentino, no passeio de helic\u00f3ptero. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/uaY9dsSDjG"
        },
        {
            "author_id": "601802057",
            "created_at": "2015-10-16T20:46:40.000Z",
            "id": "655122711048531969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/uHJ9xCbX2m"
        },
        {
            "author_id": "601802057",
            "created_at": "2015-10-16T20:39:45.000Z",
            "id": "655120970001334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio nas cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/2yAt7WkbMI"
        },
        {
            "author_id": "362768377",
            "created_at": "2015-10-16T20:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655120485789913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O kit ta na m\u00e3o, amanh\u00e3 \u00e9 dia !!! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/9ITbbvCADA"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2015-10-16T20:31:32.000Z",
            "id": "655118904088506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kJZG95NbHN"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2015-10-16T20:31:22.000Z",
            "id": "655118859289104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re Virada Cultural acontece neste fim de semana no Parque Municipal\nhttp://t.co/mRwWpFHsyd"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-10-16T20:26:59.000Z",
            "id": "655117757218861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional de Aparados da Serra! \nL\u00e1 voc\u00ea encontra trilhas pela garganta dos canyons, cachoeiras e... http://t.co/sYvjeApk48"
        },
        {
            "author_id": "284133836",
            "created_at": "2015-10-16T20:21:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "655116410683691009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou chamar minha m\u00e3e pra ir no parque Municipal amanh\u00e3,temp\u00e3o que n vou la"
        },
        {
            "author_id": "3291821709",
            "created_at": "2015-10-16T20:21:17.000Z",
            "id": "655116324046114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Santos Dumont in Goi\u00e2nia https://t.co/ViPaG8fOGY"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2015-10-16T20:00:08.000Z",
            "id": "655111002309206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RESUMOSEMANAL\nEncontro re\u00fane motociclistas neste final de semana no Parque Municipal\n\nValinhos espera mais de 10... http://t.co/lsp5LwGrXT"
        },
        {
            "author_id": "2450325601",
            "created_at": "2015-10-16T19:54:10.000Z",
            "id": "655109497963188228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade de fauna e flora do Parque Estadual do Rio Vermelho \u00e9 foco da pr\u00f3xima oficina Saber na Pr\u00e1tica... http://t.co/oeroVtt0po"
        },
        {
            "author_id": "1880763296",
            "created_at": "2015-10-16T19:03:28.000Z",
            "id": "655096740278870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Cantareira, na Zona Norte. \u00c9 um lindo passeio, confira: http://t.co/3fsJq3fJdr http://t.co/rZ0I4AfcvH"
        },
        {
            "author_id": "3306219927",
            "created_at": "2015-10-16T18:39:39.000Z",
            "id": "655090746614263808",
            "in_reply_to_user_id": "2746323351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucashsf01 Na Afonso pena , enfrente o parque municipal , Tlgd ?"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-10-16T18:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "61414472",
                        "start": 37,
                        "username": "TRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "655088912172494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram @bemnaturalmontanhismo\nregram @tres.picos\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos - PETP - Rio de Janeiro - Brasil... http://t.co/pw7AeXwZPw"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-10-16T18:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "655087402399236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "54672673",
            "created_at": "2015-10-16T18:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "655083820555743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mal pra uma sexta-feira! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/WkL0lItjGm"
        },
        {
            "author_id": "173598264",
            "created_at": "2015-10-16T18:03:43.000Z",
            "id": "655081703489323010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 no parque municipal com a Ju hoje"
        },
        {
            "author_id": "380591174",
            "created_at": "2015-10-16T18:01:58.000Z",
            "id": "655081262349176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem corrida no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2438981732",
            "created_at": "2015-10-16T17:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "10228272",
                        "start": 114,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "655080534884814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da UEG e Unicaldas e autoridades plantaram \u00e1rvores no Lago do Parque Municipal: http://t.co/oEg2jEiVyd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "153457302",
            "created_at": "2015-10-16T17:38:50.000Z",
            "id": "655075440240013313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in Rio De Janeiro, RJ http://t.co/fxvA47ZDjT"
        },
        {
            "author_id": "153457302",
            "created_at": "2015-10-16T17:37:38.000Z",
            "id": "655075137809698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ http://t.co/u8naQmhPAm"
        },
        {
            "author_id": "3021651472",
            "created_at": "2015-10-16T17:24:50.000Z",
            "id": "655071917972570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa tem ar. S\u00f3 que tem moradores insuport\u00e1veis  e sem senso. O p\u00e1tio \u00e9 o parque municipal com direito a grito e tudo mais!! \nBy:Mamis"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2015-10-16T17:02:57.000Z",
            "id": "655066410129989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Bigar,Parque Nacional Cheile Nerei-Beusnita(Ruman\u00eda) http://t.co/Z3qfKzOyZo"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-10-16T16:55:53.000Z",
            "id": "655064630629396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo as 10h30 tem Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental direto do Parque Nacional Marinho de Abrolhos/BA.\u2026 https://t.co/cZTzzx7bE1"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-10-16T16:38:33.000Z",
            "id": "655060270570606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Descobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\"\u00e9 uma cartilha do Projeto Ilhas do Rio feita especialmente... http://t.co/Y8aHQ8owbA"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-10-16T16:30:13.000Z",
            "id": "655058172709904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na regi\u00e3o do Barreiro, pelo 3\u00ba dia. #BELOHORIZONTE #MGOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-10-16T16:25:15.000Z",
            "id": "655056924015091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qg8DvGlV5c"
        },
        {
            "author_id": "235521587",
            "created_at": "2015-10-16T16:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "655056404785573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarzanzinho \ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf40 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/I9fumd9IDf"
        },
        {
            "author_id": "147272279",
            "created_at": "2015-10-16T16:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "655051743898828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/zyFZLti3nm"
        },
        {
            "author_id": "3413935265",
            "created_at": "2015-10-16T16:00:03.000Z",
            "id": "655050579828322305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o sabe como chegar?\n\nO Cen\u00e1culo com Maria acontecer\u00e1 no Parque Municipal Jorge Hardt, que se encontra no... http://t.co/rqKL7S1nwk"
        },
        {
            "author_id": "557482521",
            "created_at": "2015-10-16T15:39:55.000Z",
            "id": "655045514975555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente, boa tarde! @ Monumento Natural Grota Do Angico https://t.co/9L90AS9xDS"
        },
        {
            "author_id": "478904201",
            "created_at": "2015-10-16T15:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "655043763237052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/y0v8Hrvr9E do Pico do Pi\u00e3o - Parque Estadual do Ibitipoca - MG"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:57.000Z",
            "id": "655040490610499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iuYywENkkO"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:46.000Z",
            "id": "655040445022609409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lt0h9lQFzK http://t.co/pJw63pCKvS"
        },
        {
            "author_id": "141034976",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:42.000Z",
            "id": "655040426391576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ulzKRn3Tx1 http://t.co/e5vK0IeuMh"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:34.000Z",
            "id": "655040392866476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gCrqqjSUuE http://t.co/asKDCHKm6z"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:19:07.000Z",
            "id": "655040280303792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RpTl6FQu64 http://t.co/LghwnESpX3"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2015-10-16T15:18:27.000Z",
            "id": "655040111801929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasilmetropole Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TDMLe8T6eR"
        },
        {
            "author_id": "3225076060",
            "created_at": "2015-10-16T15:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "655039516185657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffc (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/zDEJHEO4Ki"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-10-16T15:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "655038854995554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/cfclDqHmoi"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2015-10-16T14:58:22.000Z",
            "id": "655035056210210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kitesurf invade o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/3slXy4WS85"
        },
        {
            "author_id": "130333968",
            "created_at": "2015-10-16T14:57:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42742111,
                        -20.33576415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "655034948697460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missing the cachu feelings... \u26fa\ufe0f @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/GRwG0KaP5N"
        },
        {
            "author_id": "388440949",
            "created_at": "2015-10-16T14:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74635002,
                        -28.14159371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "655031944141524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desegunda #expocel (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/sueWNJBHeJ http://t.co/gRHETrJVq5"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-10-16T14:30:11.000Z",
            "id": "655027965101740033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \"Mirante do bem\" no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 restaurada e oferece mais conforto e seguran\u00e7a aos... http://t.co/Tvh1nk7I5X"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-10-16T14:14:07.000Z",
            "id": "655023921129910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VngWDxnhfd"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-10-16T14:05:43.000Z",
            "id": "655021806630232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Sdg4RHjEkR"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-16T14:01:05.000Z",
            "id": "655020643864420357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/cMoRnjHGcz"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-10-16T13:59:22.000Z",
            "id": "655020210408198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9APyNKHmuQ #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2015-10-16T13:57:34.000Z",
            "id": "655019756706230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Mogi para Mogianos volta ao Parque Municipal e Cant\u00e3o da Serra neste domingo (18). http://t.co/UxsxmRTq0y"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-16T13:54:49.000Z",
            "id": "655019064843194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VJFY1kJeJ9 \nA\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u e Santa Terezinha \u2026"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2015-10-16T13:54:43.000Z",
            "id": "655019041766187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo terceiro dia seguido, um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es consome o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, em... http://t.co/AiMBY5Uf9R"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-16T13:54:43.000Z",
            "id": "655019038138089473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/VJFY1kJeJ9"
        },
        {
            "author_id": "384962523",
            "created_at": "2015-10-16T13:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "173864452",
                        "start": 0,
                        "username": "TodosGronchos"
                    }
                ]
            },
            "id": "655019030659637249",
            "in_reply_to_user_id": "173864452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TodosGronchos monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-10-16T13:50:10.000Z",
            "id": "655017895789920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XGCS7htpIx"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-10-16T13:49:49.000Z",
            "id": "655017806304538625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/k983HAphn8"
        },
        {
            "author_id": "1611995562",
            "created_at": "2015-10-16T13:46:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "655017095848161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00f4lei (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/g69ARZmK0r"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-10-16T13:46:31.000Z",
            "id": "655016976381792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/cMoRnjHGcz"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-10-16T13:44:09.000Z",
            "id": "655016380589350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JKj1jN5Zch"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-10-16T13:43:06.000Z",
            "id": "655016118202048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dRoHBN0Ogk"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-10-16T13:43:05.000Z",
            "id": "655016112048984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6rsAXSCoAK"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2015-10-16T13:24:11.000Z",
            "id": "655011355477561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abriga mais da metade das aves da Bahia  http://t.co/2LG4Kf4JNc"
        },
        {
            "author_id": "16497805",
            "created_at": "2015-10-16T13:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60729453,
                        -18.23760808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "655006721853796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/TUIdiKP7MF"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-10-16T13:03:24.000Z",
            "id": "655006124379348996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 24/10, ter\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Mafalda na Sopa\" na Biblioteca Parque Estadual. A mostra \u00e9 gratuita com funcionamento de 11h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2015-10-16T13:00:03.000Z",
            "id": "655005283928973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte fica localizado nos estados americanos da Calif\u00f3rnia e Nevada. Considerado um... http://t.co/knwFKmHPFY"
        },
        {
            "author_id": "555538970",
            "created_at": "2015-10-16T12:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87842456,
                        -23.50385964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "655003097333411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar De Tudo Continuo O Mesmo...#Essencia #Valores @ Complexo Parque Municipal https://t.co/aIlMvAMd2p"
        },
        {
            "author_id": "164483676",
            "created_at": "2015-10-16T12:46:57.000Z",
            "id": "655001986459308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura ampliar\u00e1 servi\u00e7os da Funda\u00e7\u00e3o Doutor Thomas e do Parque Municipal do Idoso\n\nA Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao... http://t.co/R5cgztxEWK"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-10-16T12:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25453703,
                        -16.62774386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "654995276978135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO http://t.co/K0uTG5mlEX"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2015-10-16T12:11:07.000Z",
            "id": "654992969687175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Arapixi lan\u00e7a Programa de Voluntariado\n\nhttp://t.co/gc4imo4FDX http://t.co/cku6Y7MGY9"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2015-10-16T12:10:17.000Z",
            "id": "654992757153517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Vista \u00bb Estado portugu\u00eas condecora trabalhadores do Gorongosa National Park, representados por M\u00e1rio... http://t.co/jVO0uQwXWK"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-10-16T12:00:02.000Z",
            "id": "654990178520576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros, criado em 1972... http://t.co/muXF4wxOVl"
        },
        {
            "author_id": "3900881194",
            "created_at": "2015-10-16T11:44:11.000Z",
            "id": "654986190660227076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de reunir a Galo Runners. A partir das 7:30h, no parque municipal,  na corrida da Ci\u00eancias M\u00e9dicas.  V\u00e1 com sua camisa do Galo."
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-10-16T10:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "273451559",
                        "start": 8,
                        "username": "guiduarte87"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 26,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "654960244196413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @guiduarte87 with @repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLagoa dourada, parque nacional da serra do cipo. Pedal de 70 km em jejum... http://t.co/tXJi2aosma"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-10-16T10:00:57.000Z",
            "id": "654960209723596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost guiduarte87 with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLagoa dourada, parque nacional da serra do cipo. Pedal de 70\u2026 https://t.co/4E1M5LSnzv"
        },
        {
            "author_id": "2227306484",
            "created_at": "2015-10-16T09:37:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "654954422523592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-10-16T03:44:35.000Z",
            "id": "654865493199708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "202 aves foram observadas no \u201cVem Passarinhar\u201d do Parque do Desengano: O Parque Estadual do Desengano (PED) qu... http://t.co/uhHtmaBMsX"
        },
        {
            "author_id": "274688443",
            "created_at": "2015-10-16T02:54:05.000Z",
            "id": "654852787826593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu cursava a antiga 8a. s\u00e9rie no IMACO (aquele col\u00e9gio que ficava dentro do Parque Municipal em BH) quando decidi... http://t.co/ML4PWAUOXz"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-16T02:52:39.000Z",
            "id": "654852425875128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \nTravessia do Pico da Bandeira \n#stars #summit #Mountaineers #mountains #brazil http://t.co/1uFlnC65v9"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2015-10-16T02:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        100.48333333,
                        13.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b16bd741916122"
            },
            "id": "654845294576816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ang Tong, parque nacional marinho da Tail\u00e2ndia, \u00e9 uma das grandes belezas naturais do pa\u00eds outrora\u2026 https://t.co/d4Id4aMAF6"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-10-16T02:16:18.000Z",
            "id": "654843278005817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by revistaviajar: Sabia que esse m\u00eas o famoso Parque Nacional de #Yosimite, na #Calif\u00f3rnia completou 125 anos? Anua\u2026 http://t.co/OLfA34scYC"
        },
        {
            "author_id": "74215006",
            "created_at": "2015-10-16T01:57:58.000Z",
            "id": "654838664690847746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A recupera\u00e7\u00e3o da SP-221, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da Serra da Bocaina, por exemplo, multiplicou por quatro o n\u00famero de turistas."
        },
        {
            "author_id": "2184614943",
            "created_at": "2015-10-16T01:50:33.000Z",
            "id": "654836799458689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que eu mais queria era ir pro curso e dormir, mas como eu sempre tomo no c\u00fa vamos pro parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "99323155",
            "created_at": "2015-10-16T01:48:24.000Z",
            "id": "654836257198092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e2nia: Governo de Goi\u00e1s planeja criar Parque Estadual da Serrinha\n\nhttp://t.co/Uc3MrOV82y http://t.co/p9jE2fyKpw"
        },
        {
            "author_id": "155420905",
            "created_at": "2015-10-16T01:11:02.000Z",
            "id": "654826851219722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo aqui em Caraj\u00e1s, na floresta nacional. #tudopelaNFL"
        },
        {
            "author_id": "3001245298",
            "created_at": "2015-10-16T01:07:41.000Z",
            "id": "654826010031038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#runner #7km #corrida @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/OOyMrGjJnZ"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2015-10-16T00:54:45.000Z",
            "id": "654822756366815236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a continua fora de controle na tarde desta quinta-feira... http://t.co/ke061Fj2e3"
        },
        {
            "author_id": "3338157340",
            "created_at": "2015-10-16T00:24:48.000Z",
            "id": "654815218632003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o com vento que quase nos leva pra baixo @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da\u2026 https://t.co/Vg9KUeIaHi"
        },
        {
            "author_id": "131672147",
            "created_at": "2015-10-16T00:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1224487388635856897",
                        "start": 22,
                        "username": "gabicsantos"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "131672147",
                        "start": 82,
                        "username": "RenatoMouraRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "654814295595708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio fotogr\u00e1fico da @gabicsantos  no Parque Municipal de Belo Horizonte.\n\nFoto: @RenatoMouraRJ http://t.co/vhZeKPYqMO"
        },
        {
            "author_id": "180981239",
            "created_at": "2015-10-15T23:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "654807301702836225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recife t\u00e1 no \u2661 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/uVKx18Rq8R"
        },
        {
            "author_id": "130594237",
            "created_at": "2015-10-15T23:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31209526,
                        -0.74388632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "654798441843847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/uZe0RDCoAk"
        },
        {
            "author_id": "178198353",
            "created_at": "2015-10-15T23:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "654797134739341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/BeEQFDCwC1"
        },
        {
            "author_id": "95253497",
            "created_at": "2015-10-15T22:29:40.000Z",
            "id": "654786243436261380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre urso s\u00edmbolo do Parque Nacional de #Abruzzos. Leia mais: http://t.co/LkRbTxALvL http://t.co/Ou8IVYirm1"
        },
        {
            "author_id": "99969329",
            "created_at": "2015-10-15T22:04:46.000Z",
            "id": "654779978299498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura ampliar\u00e1 servi\u00e7os da FDT e do Parque Municipal do Idoso\nhttp://t.co/5yMYm2mOXS http://t.co/J9ymRIx5H8"
        },
        {
            "author_id": "1934077034",
            "created_at": "2015-10-15T22:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "18241502",
                        "start": 88,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "654779516242423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#EspanhaNoBrasil \n\nO Parque Nacional de Monfrag\u00fce \u00e9 a NATURALEZA em letras mai\u00fasculas.\n\n@spain\nhttp://t.co/gV4DZiCv7R http://t.co/VyqiAMxT1e"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-10-15T21:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "654776991514673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua partindo pra crescente. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/nampndxq6n"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-15T21:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "654773158793183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/GPadcvrTd2"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-10-15T21:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "654770206896553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considere os que te consideram. Gruta dos Gnomos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udf44\ud83c\udf43 @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/nMiABZn5qt"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-10-15T21:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "654768070548783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nem ontem. Se foi. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/moiwiI5Oyj"
        },
        {
            "author_id": "398179544",
            "created_at": "2015-10-15T21:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23866688,
                        -16.70359199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "654767788528025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos viver nossos sonhos... Temos t\u00e3o pouco tempo! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/sRhbdFHi34"
        },
        {
            "author_id": "156374627",
            "created_at": "2015-10-15T21:10:05.000Z",
            "id": "654766214112088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De agora: futuro Parque Municipal de Louveira \u2764 @ Louveira https://t.co/cmgrXGXRfV"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-10-15T21:00:01.000Z",
            "id": "654763681989836801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande.\n\nBoa noite, Montes Claros! http://t.co/ub9OvBdd2N"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-10-15T20:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "654762998586675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser livre como o vento pra longe chegar @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/ZGgfoNPnYh"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-10-15T20:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "654762479831003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser livre como o vento pra longe chegar @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/j61qlTGBxD"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-10-15T20:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "263259412",
                        "start": 17,
                        "username": "danielfbsjdr"
                    }
                ]
            },
            "id": "654761858537099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto incr\u00edvel de @danielfbsjdr na Cachoeira dos Macacos no Parque Estadual do Ibitipoca (MG). #respeiteminhanatureza http://t.co/iBxrWvCKSH"
        },
        {
            "author_id": "28016723",
            "created_at": "2015-10-15T20:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "14197417",
                        "start": 68,
                        "username": "BeloHorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "654761326925901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: N\u00e3o \u00e9 uma nave espacial sobre #BeloHorizonte \u00e9 o #sol mesmo. @belohorizonte (em Parque Municipal... http://t.co/PmfPr10Zru"
        },
        {
            "author_id": "28016723",
            "created_at": "2015-10-15T20:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92518728,
                        -19.94263667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "654761321909518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 uma nave espacial sobre #BeloHorizonte \u00e9 o #sol mesmo. belohorizonte @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/AT05pGLOMN"
        },
        {
            "author_id": "2170606662",
            "created_at": "2015-10-15T20:29:09.000Z",
            "id": "654755915137069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To precisando ir no parque municipal kjndkk"
        },
        {
            "author_id": "110399918",
            "created_at": "2015-10-15T20:21:24.000Z",
            "id": "654753963309338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaratiba: Prefeitura e Inea combatem ocupa\u00e7\u00e3o clandestina em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/l4P3dSJr4m"
        },
        {
            "author_id": "1389422689",
            "created_at": "2015-10-15T20:10:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "654751112088543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui \u00e0 cachoeira do Parque Nacional... \ud83d\udd1d Demais \ud83d\udc4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2015-10-15T20:04:08.000Z",
            "id": "654749617209257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/TqPzzqGlX3"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-10-15T19:54:09.000Z",
            "id": "654747106071085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate \u00e0s chamas que atingem Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/qKijznDRTZ http://t.co/7XrCAjI2Ld"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-15T19:48:18.000Z",
            "id": "654745635233488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPaulo Zuker, de 72 anos, foi visto pela \u00faltima vez na tarde de domingo. Comerciante desapareceu pr\u00f3ximo ao Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2015-10-15T19:43:30.000Z",
            "id": "654744426145681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaratiba: Prefeitura e Inea combatem ocupa\u00e7\u00e3o clandestina em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/akj7eKLCM9 #LeiSecaMaric\u00e1 #Maric\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2374498627",
            "created_at": "2015-10-15T19:23:03.000Z",
            "id": "654739279302647809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na biblioteca parque estadual com a Larissa, peguei 2 livros de suspense, nem gosto muito \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "307523244",
            "created_at": "2015-10-15T19:17:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ecdce75d48b13b64"
            },
            "id": "654737822918684674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero (1) #CostaRica #FotoViajera #rutas #viajar #travelandreams.net http://t.co/HUFoPv3Unq"
        },
        {
            "author_id": "2430699282",
            "created_at": "2015-10-15T19:00:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "654733643265347586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/1A9iUlaDmY"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-10-15T18:42:18.000Z",
            "id": "654729025164742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o Parque Nacional do Chobe, no Botswana? http://t.co/LhnFMtAOC4"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2015-10-15T18:38:23.000Z",
            "id": "654728038979014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "P\u00e1ssaros resgatados em S\u00e3o Jos\u00e9 s\u00e3o soltos no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/Gtf2KaORKg #LeiSecaMaric\u00e1 #Maric\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2015-10-15T18:35:07.000Z",
            "id": "654727215385436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "P\u00e1ssaros resgatados em Maric\u00e1 s\u00e3o soltos no Parque Estadual da Serra da Tiririca; Veja o V\u00eddeo: http://t.co/pwz3bHj1ZB via"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-10-15T18:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "654726548084232192",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Cadela labrador salva dona de ataque de urso nos EUA: Cena ocorreu perto do Parque Nacional d... http://t.co/TGG2ZT47Se"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-10-15T18:32:23.000Z",
            "id": "654726527557332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Cadela labrador salva dona de ataque de urso nos EUA: Cena ocorreu perto do Parque Nacional d... http://t.co/kL8wz8Gdnu"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-10-15T18:32:13.000Z",
            "id": "654726486461558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela labrador salva dona de ataque de urso nos EUA: Cena ocorreu perto do Parque Nacional de Yellow... http://t.co/4elQ4IZdtV #betalab"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2015-10-15T18:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98151246,
                        -3.11106141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "654723011430367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/o9jDNLe8Pz"
        },
        {
            "author_id": "16932684",
            "created_at": "2015-10-15T18:16:24.000Z",
            "id": "654722506033467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero subir @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/7vzbAkhlnw"
        },
        {
            "author_id": "386301404",
            "created_at": "2015-10-15T18:01:28.000Z",
            "id": "654718747270209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de uma amiguinha p caminhar cmg l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-15T17:48:17.000Z",
            "id": "654715429915525122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu perto do Parque Nacional de Yellowstone. Cadela chamada Carmen perseguiu o urso e o afugentou."
        },
        {
            "author_id": "1018283756",
            "created_at": "2015-10-15T17:43:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "654714278667116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Morro Da Cruz https://t.co/ci7BsE1y5O"
        },
        {
            "author_id": "49994674",
            "created_at": "2015-10-15T17:41:44.000Z",
            "id": "654713782724198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31\u00b0 Encontro Estadual de Hortigranjeiros que aconteceu nos dias de 08 a 12 de Outubro no Parque Municipal de... http://t.co/hvbIJJIrl4"
        },
        {
            "author_id": "317493162",
            "created_at": "2015-10-15T17:40:44.000Z",
            "id": "654713531120488449",
            "in_reply_to_user_id": "536722256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teodoraveIloso nao. aqui se eu for no caso eu vou no parque municipal do centro"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2015-10-15T17:31:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35276712,
                        -3.69339434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "654711146910388225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#04DeNov\u00c9DiaDaFavela @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/LgA96QlLP3"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-10-15T17:30:02.000Z",
            "id": "654710837144240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcPJE4q #kenia http://t.co/Bz4vFoRt7n"
        },
        {
            "author_id": "16932684",
            "created_at": "2015-10-15T17:26:09.000Z",
            "id": "654709862564139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo cabe dentro do Bowl. @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/id5xpBDNdX"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-10-15T17:23:17.000Z",
            "id": "654709138576961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partilha...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas http://t.co/oaj8EOEyPU"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-15T17:22:12.000Z",
            "id": "654708866651820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partilha...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas http://t.co/ankTK153Zt"
        },
        {
            "author_id": "140067061",
            "created_at": "2015-10-15T17:13:35.000Z",
            "id": "654706698901282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo defensores do meio ambiente. http://t.co/sxgBo8MS41"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-10-15T16:55:47.000Z",
            "id": "654702218478678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrida e caminhada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abrem programa\u00e7\u00e3o do dia http://t.co/UOeXlQCvzD"
        },
        {
            "author_id": "3148109123",
            "created_at": "2015-10-15T16:55:46.000Z",
            "id": "654702213680357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horario de almo\u00e7o no parque municipal com os outros asspron melhor que tem &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "459742662",
            "created_at": "2015-10-15T16:52:22.000Z",
            "id": "654701360626057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil. http://t.co/vgq1iDRUin"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2015-10-15T16:32:25.000Z",
            "id": "654696340593618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco On\u00e7a pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0pkKeQGPiO"
        },
        {
            "author_id": "46889182",
            "created_at": "2015-10-15T16:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "654692863062638593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mafalda na sopa &lt;3 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/jgo0KB1WRm"
        },
        {
            "author_id": "87717822",
            "created_at": "2015-10-15T16:14:13.000Z",
            "id": "654691757792231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/j2L7T3dj9l   A beleza natural do Rio de Janeiro \u00e9... http://t.co/1Oa3716CjI"
        },
        {
            "author_id": "199832110",
            "created_at": "2015-10-15T16:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26805154,
                        -22.92481804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "654690543444733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shooting fotogr\u00e1fico (@ Parque Estadual Do Graja\u00fa in Rio De Janeiro) https://t.co/cGFc7RC1hi"
        },
        {
            "author_id": "108307822",
            "created_at": "2015-10-15T16:04:14.000Z",
            "id": "654689244896559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento sereia destru\u00eddo @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/h2J88zBlQr"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-10-15T15:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "654683424456773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de Estrelas @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/dpVt1owpj3"
        },
        {
            "author_id": "16932684",
            "created_at": "2015-10-15T15:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3248589,
                        -28.52708236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "654677970292838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal tirando a placa na segunda, ap\u00f3s o campeonato. @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/kHhkQxjZgG"
        },
        {
            "author_id": "125034237",
            "created_at": "2015-10-15T15:15:50.000Z",
            "id": "654677068010008577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tribuna, Ver. @joaoalfredopsol destaca aprova\u00e7\u00e3o do PLO 196/11, q cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE da Matinha do Pici"
        },
        {
            "author_id": "350177130",
            "created_at": "2015-10-15T14:51:18.000Z",
            "id": "654670890857205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BH92TwQWgA"
        },
        {
            "author_id": "3078823071",
            "created_at": "2015-10-15T14:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13488122,
                        -22.40276758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "654668653422489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/ZWepiSyDPw"
        },
        {
            "author_id": "33493013",
            "created_at": "2015-10-15T14:25:56.000Z",
            "id": "654664509961842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HhghvCM83c"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2015-10-15T14:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14116807",
                        "start": 108,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "654664051612495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara debate cria\u00e7\u00e3o do Parque natural municipal das dunas da Lagoa da Concei\u00e7\nhttps://t.co/gm8icm5cCn via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "2813996206",
            "created_at": "2015-10-15T14:23:34.000Z",
            "id": "654663912864944128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita dos alunos dos 8os Anos ao PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. http://t.co/dBUh24y4R1"
        },
        {
            "author_id": "28103985",
            "created_at": "2015-10-15T14:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "654663618445770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu habitat natural!! @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/AW416vztRn"
        },
        {
            "author_id": "2813996206",
            "created_at": "2015-10-15T14:22:15.000Z",
            "id": "654663582622216196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita dos alunos dos 8os Anos ao PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. http://t.co/WD8ezIVQTL"
        },
        {
            "author_id": "233647157",
            "created_at": "2015-10-15T14:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16153358,
                        -25.11633195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "654658132442939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A famigerada Ta\u00e7a. \ud83c\udf77 @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/PNlGehFas7"
        },
        {
            "author_id": "1564187167",
            "created_at": "2015-10-15T13:53:22.000Z",
            "id": "654656313197068290",
            "in_reply_to_user_id": "147231752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscasour ai, que bacana :)\nEu AMO a energia de estar no parque nacional. acho um negoss maravilhouso! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1485546325",
            "created_at": "2015-10-15T13:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.11274771,
                        -16.43614497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "be084ed804870c91"
            },
            "id": "654656015095361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quer dizer que o trabalho n\u00e3o possa ser divertido. Parque municipal\u2026 https://t.co/C35QPvu3KL"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2015-10-15T13:42:06.000Z",
            "id": "654653478644486146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo defensores do meio ambiente. A\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia sido bloqueada pela justi\u00e7a... http://t.co/06k98eA2QY"
        },
        {
            "author_id": "273466200",
            "created_at": "2015-10-15T13:27:36.000Z",
            "id": "654649829503594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz de Ilha Grande: Pais e filhos desvendam a biodiversidade da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Apa... http://t.co/uJiBfRcKOg"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2015-10-15T13:16:15.000Z",
            "id": "654646969994989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais. Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida. http://t.co/bgkJm8ygCG"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-10-15T13:06:13.000Z",
            "id": "654644446428946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Bandas de Garagem bate recorde de inscri\u00e7\u00f5es\n\nO rock\u2019n roll toma conta do Parque Municipal no segundo... http://t.co/HhnW3dRjkc"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-10-15T13:01:40.000Z",
            "id": "654643300679311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revirada Cultural de Vinhedo tem atividades neste fim de semana no Parque Municipal\n\nA programa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e... http://t.co/izjfY6Vwjm"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-10-15T13:00:59.000Z",
            "id": "654643130143272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o aos praticantes de caminhadas de longo percurso!! \n\nA partir de 10 de outubro, o Parque Nacional da Serra... http://t.co/uR3MyYOeT3"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-10-15T13:00:24.000Z",
            "id": "654642981102706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional El Leoncito! Lhe convidamos a visit\u00e1-lo neste video: https://t.co/bF8UCR4Hol #ArgentinaPorVoc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "157738403",
            "created_at": "2015-10-15T12:54:29.000Z",
            "id": "654641494398214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/C7bLQBUqjP"
        },
        {
            "author_id": "360828800",
            "created_at": "2015-10-15T12:41:08.000Z",
            "id": "654638135620431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de 4 km s\u00f3 pra n\u00e3o perder o ritmo \u2014 a sentir-se motivada em Parque Nacional Do Gericin\u00f3 http://t.co/oHDuaEfvGz"
        },
        {
            "author_id": "455309731",
            "created_at": "2015-10-15T12:32:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "654635942062505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/G5kyF8l3fk"
        },
        {
            "author_id": "16672011",
            "created_at": "2015-10-15T12:28:05.000Z",
            "id": "654634849953808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Serra da Jiboia refor\u00e7a necessidade de criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea http://t.co/gt5AJKRo7L http://t.co/kiJEzP5KPf"
        },
        {
            "author_id": "69285607",
            "created_at": "2015-10-15T12:28:00.000Z",
            "id": "654634827271041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e basta dizer que algo \u00e9 \"n\u00e3o cient\u00edfico\" pra que este algo deixe de existir. enquanto isso, o parque nacional est\u00e1 em chamas aqui do lado."
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2015-10-15T12:10:53.000Z",
            "id": "654630520530141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara torrense intensifica campanha por municipaliza\u00e7\u00e3o do PARQUE ESTADUAL DE ITAPEVA http://t.co/aUc0zy8BuW"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2015-10-15T12:02:35.000Z",
            "id": "654628433469771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioAmbiente Derrubada de emba\u00favas, aroeiras e ip\u00eas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sampaio C\u00f4rrea, Saquarema.  #linhaVerde_0300_2531177"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2015-10-15T12:02:35.000Z",
            "id": "654628432865796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioAmbiente Derrubada de emba\u00favas, aroeiras e ip\u00eas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sampaio C\u00f4rrea, Saquarema.  #linhaVerde_0300_2531177"
        },
        {
            "author_id": "2659499174",
            "created_at": "2015-10-15T11:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2659499174",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoCabineiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "654619095191695360",
            "in_reply_to_user_id": "2659499174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LeoCabineiro Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Lagoa Bonita, MA - Brasil http://t.co/gyTpbE64xl"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:19.000Z",
            "id": "654596909512810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/idos5MRjmb"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:17.000Z",
            "id": "654596899446521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/fPgv3N2X5n"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:10.000Z",
            "id": "654596868928745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/4yflSeaLyz"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:04.000Z",
            "id": "654596846237544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/RkAHfNtjmU"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-10-15T09:57:00.000Z",
            "id": "654596827413524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/92osBeWU5E"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2015-10-15T09:56:52.000Z",
            "id": "654596796967075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/CzqQ4CApv9"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-10-15T09:56:51.000Z",
            "id": "654596792957317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/mfBjeQEjVs"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-10-15T09:56:44.000Z",
            "id": "654596760292069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia permite pol\u00eamica minera\u00e7\u00e3o na Grande Barreira de Corais: Projeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo d... http://t.co/ArEDAOIP2a"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-15T09:33:11.000Z",
            "id": "654590835078639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nProjeto amea\u00e7aria \u00e1rea protegida, segundo defensores do meio ambiente. A\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia sido bloqueada pela justi\u00e7a em agosto."
        },
        {
            "author_id": "2597512852",
            "created_at": "2015-10-15T09:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "654585668681789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/wNA1orMRt6"
        },
        {
            "author_id": "2597512852",
            "created_at": "2015-10-15T09:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "654585635668422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altooo @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/C9aWW0Gv6a"
        },
        {
            "author_id": "16932684",
            "created_at": "2015-10-15T09:04:41.000Z",
            "id": "654583663011758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s o campeonato, tudo volta \u00e0 normalidade no Bowl de Urussanga. @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/irJXAYuZPe"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-10-15T09:04:19.000Z",
            "id": "654583570879504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a. #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica http://t.co/3hdb5QDBcI"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2015-10-15T06:34:22.000Z",
            "id": "654545835242336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado portugu\u00eas condecora trabalhadores do Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/xSTSEheZO1"
        },
        {
            "author_id": "223684511",
            "created_at": "2015-10-15T05:34:20.000Z",
            "id": "654530726268944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organizar as coisas pra ir pra Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula... isso sim \u00e9 legal :D :P"
        },
        {
            "author_id": "45173964",
            "created_at": "2015-10-15T04:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "654513430959943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distribuindo Simpatia pela Biblioteca Parque Estadual no Centro do Rio!\u2026 https://t.co/nraXw9lgnq"
        },
        {
            "author_id": "55869471",
            "created_at": "2015-10-15T03:53:24.000Z",
            "id": "654505325165453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi dia 30 31 e 01 quem sabe hahaha"
        },
        {
            "author_id": "1674457484",
            "created_at": "2015-10-15T01:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "654471080665444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/fovChEOVYA"
        },
        {
            "author_id": "232431433",
            "created_at": "2015-10-15T01:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "654469551812386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gambit Style! \ud83d\udc12 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/e5nTBCJvDl"
        },
        {
            "author_id": "805851324",
            "created_at": "2015-10-15T01:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63574171,
                        -23.45483543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "654467690627641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83d\udc1b\ud83d\udc26\ud83d\udc9a @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/vJGRQtVNko"
        },
        {
            "author_id": "19152276",
            "created_at": "2015-10-15T00:52:14.000Z",
            "id": "654459731847856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado pra que pega \u00f4nibus em frente ao parque municipal: tem 2 caras assaltando que, t\u00e1 sozinho. N\u00e3o andem sozinhos! Nem no escuro."
        },
        {
            "author_id": "3400217818",
            "created_at": "2015-10-15T00:48:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13488122,
                        -22.40276758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "654458854034546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deixe que o mundo me encante, deixe que eu viva um instante \ud83d\udcad @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/rK8UhlNNZM"
        },
        {
            "author_id": "236550324",
            "created_at": "2015-10-15T00:19:14.000Z",
            "id": "654451427780239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DAS CRIAN\u00c7AS MOVIMENTOU O PARQUE MUNICIPAL DA MOGIANA http://t.co/UQnSWKLzc1"
        },
        {
            "author_id": "739932721",
            "created_at": "2015-10-15T00:19:01.000Z",
            "id": "654451373941981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FolderDaCultura Dem\u00f4nios da Tasm\u00e2nia: Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2ni... http://t.co/8ARqrGFFZC #Teresina"
        },
        {
            "author_id": "3429242133",
            "created_at": "2015-10-15T00:00:42.000Z",
            "id": "654446763139534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as Minas Gerais \ud83c\udf3f\ud83d\udc5f\ud83d\udc53\ud83c\udf92 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/5IDTbXxK10"
        },
        {
            "author_id": "377836389",
            "created_at": "2015-10-14T23:53:26.000Z",
            "id": "654444936150945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nesse fim de semana! Dias 17 e 18 de outubro!\nLocal: Parque Municipal do Idoso, Bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as... http://t.co/Et9pgcT8AV"
        },
        {
            "author_id": "1368268933",
            "created_at": "2015-10-14T23:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42316788,
                        -22.81866361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "654444417244360708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Purple sky \ud83d\udc9c @ Parque Natural Municipal Do Gericin\u00f3 https://t.co/jDWA7IFLtR"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2015-10-14T23:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35276712,
                        -3.69339434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "654443481046327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#04DeNov\u00c9DiaDaFavela @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/U0RXw2RlXQ"
        },
        {
            "author_id": "2504776948",
            "created_at": "2015-10-14T23:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "654440614898081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminhadinha boa! \ud83d\udc86\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/812P17D6pk"
        },
        {
            "author_id": "180106771",
            "created_at": "2015-10-14T23:30:02.000Z",
            "id": "654439045838278658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megan Fox no parque nacional \"Dolphin Quest\", em Hilton Waikoloa Village, Hava\u00ed. Mais fotos: http://t.co/lqf7Y8haJk http://t.co/V6QHBtFiXy"
        },
        {
            "author_id": "162858152",
            "created_at": "2015-10-14T23:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19971379,
                        -28.44557799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "654438000579899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 chata mas no fundo \u00e9 gente boa \u263a\ufe0f\ud83d\ude1d #expomarau2015 \nIsaaa me tr\u00e1s uma goma \ud83d\ude1d @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/zTUshFCQbH"
        },
        {
            "author_id": "16932684",
            "created_at": "2015-10-14T23:23:14.000Z",
            "id": "654437336659398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera brincando antes do campeonato. #urussangaskatepark @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/XFbPxrWG55"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2015-10-14T23:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "654436243082625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/7O1bCRarzU"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-14T22:27:12.000Z",
            "id": "654423235111583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/Xh3ccYoWD0"
        },
        {
            "author_id": "3330600777",
            "created_at": "2015-10-14T22:26:49.000Z",
            "id": "654423136927002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lolipop \ud83c\udf6d\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d\ud83c\udf6d @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/puSjJqPY7I"
        },
        {
            "author_id": "2840841514",
            "created_at": "2015-10-14T22:19:59.000Z",
            "id": "654421419674238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava no parque municipal e pensei \" ah! como eu amo mato \" cercado por KMs de asfalto, carros e pr\u00e9dios."
        },
        {
            "author_id": "3354210382",
            "created_at": "2015-10-14T22:01:44.000Z",
            "id": "654416826588372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/k0sSB0SfMA"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-14T21:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "654414406420426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/xgD4nymSaK"
        },
        {
            "author_id": "2478421374",
            "created_at": "2015-10-14T21:20:51.000Z",
            "id": "654406535578296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos um tour pelo parque municipal. Tinha umas partes q nunca vi"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-10-14T21:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "654405821552566274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/ZspNEBlRIP"
        },
        {
            "author_id": "89196168",
            "created_at": "2015-10-14T21:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9667,
                        -39.2667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "654404709915033601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de subir a montanha, caminhar 10km na com neve e chuva no parque nacional com nome\u2026 https://t.co/Mms34iOiWg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-10-14T21:03:29.000Z",
            "id": "654402167420399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2015-10-14T21:03:19.000Z",
            "id": "654402124948836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/tSs9J1twBo Governo de Goi\u00e1s planeja criar Parque Estadual da Serrinha http://t.co/KyEgq1UZBN"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-10-14T21:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "654401582352736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/ToNZ0Meevk"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-10-14T21:00:03.000Z",
            "id": "654401303724974082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(j.o) Governo de Goi\u00e1s planeja criar Parque Estadual da Serrinha: Vilmar Rocha diz que a ideia \u00e9 criar um conc... http://t.co/V1EZzvFIoU"
        },
        {
            "author_id": "59510489",
            "created_at": "2015-10-14T20:51:17.000Z",
            "id": "654399094819950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construa sua viagem!\nMaterialize seus sonhos!\nAcrescente mundos ao seu mundo...\nhttp://t.co/ndNXN01CuR... http://t.co/jOlE5h5qrQ"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2015-10-14T20:46:29.000Z",
            "id": "654397889691541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reitor da Unesp de Rio Claro diz que universidade vai avaliar sugest\u00e3o para atuar na Floresta... http://t.co/rTItAlnc3p"
        },
        {
            "author_id": "553902870",
            "created_at": "2015-10-14T20:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "654397390397554693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TardeHojeComElaFoiTop @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/QMXvpviiSN"
        },
        {
            "author_id": "1581863252",
            "created_at": "2015-10-14T20:31:15.000Z",
            "id": "654394053807632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comerciante continua desaparecido no Parque Nacional em Itatiaia | Destaque Popular http://t.co/ieLiyIsCS8"
        },
        {
            "author_id": "1581863252",
            "created_at": "2015-10-14T20:30:47.000Z",
            "id": "654393938413903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comerciante continua desaparecido no Parque Nacional em Itatiaia | Destaque Popular http://t.co/v1zQfjY93u"
        },
        {
            "author_id": "76694906",
            "created_at": "2015-10-14T20:26:43.000Z",
            "id": "654392914420871170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s planeja criar Parque Estadual da Serrinha --- De novo ? Marconi j\u00e1 prometeu isso h\u00e1 mais de 10 anos. E n\u00e3o cumpriu."
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-10-14T20:24:43.000Z",
            "id": "654392411599319044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Op\u00e7\u00e3o destaca projeto para criar o Parque Estadual da Serrinha. http://t.co/LJ7KYNPNlJ"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2015-10-14T20:21:58.000Z",
            "id": "654391719530766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s planeja criar Parque Estadual da Serrinha - Jornal Op\u00e7\u00e3o http://t.co/wu3mEqZDG2"
        },
        {
            "author_id": "3021466905",
            "created_at": "2015-10-14T20:00:02.000Z",
            "id": "654386197729439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das Sete Novas Maravilhas da Natureza, O Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u foi tombado como Patrim\u00f4nio da... http://t.co/uW4lHOiFI7"
        },
        {
            "author_id": "1498728558",
            "created_at": "2015-10-14T19:20:22.000Z",
            "id": "654376216057647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dunga PHN faz um convite para voc\u00ea. \n\nNos dias 28 e 29 de novembro, no Parque Municipal do Idoso, temos o... http://t.co/B8axfej7an"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-14T18:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "654369101310226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/nbBTITr7mW"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2015-10-14T18:48:02.000Z",
            "id": "654368080429056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criminosos ateiam fogo nas matas o tempo todo e ningu\u00e9m \u00e9 responsabilizado. http://t.co/yXLwcfQErm"
        },
        {
            "author_id": "236507255",
            "created_at": "2015-10-14T18:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "654365606771322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal  #paisagem   :3 @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/tkV8IqIbBP"
        },
        {
            "author_id": "60212448",
            "created_at": "2015-10-14T18:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "27042474",
                        "start": 83,
                        "username": "Pensareco"
                    }
                ]
            },
            "id": "654363577155846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cfhsdVk5xf (via @pensareco)"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2015-10-14T18:29:58.000Z",
            "id": "654363534692876290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensar Eco, \u00e9 l\u00f3gico!: Bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/y6xSjGxp19"
        },
        {
            "author_id": "96423009",
            "created_at": "2015-10-14T18:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "654362889516486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha olha olha \u00e1gua mineral, \u00e1gua mineral\ud83c\udfb6 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/dS3OKRoBP8"
        },
        {
            "author_id": "3507931156",
            "created_at": "2015-10-14T18:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.992395,
                        -15.947385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "654362572435537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina \u2764 @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/XURKtB531f"
        },
        {
            "author_id": "292476772",
            "created_at": "2015-10-14T18:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "654360640841207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lacoste. \ud83d\udc0a\ud83d\udcf7\n#canon #50mm #vsco #vscocam #vscocambrasil #nature #alligator #maceio @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/jNPZJlJpy4"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2015-10-14T18:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "654360004540137473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/YILhYT5Ynp"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-10-14T18:11:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "654358881049661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas esperando a chuva. #BebidaLiberada @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/2Y9vD5HNaU"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2015-10-14T18:01:56.000Z",
            "id": "654356479055556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park http://t.co/JIoLeZ5DNI http://t.co/3DGBwBwope"
        },
        {
            "author_id": "2858630067",
            "created_at": "2015-10-14T18:01:16.000Z",
            "id": "654356310671028225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse a mat\u00e9ria e confira diversos registros de p\u00e1ssaros feitos no Parque Estadual do Desegano http://t.co/jObSLckBwz"
        },
        {
            "author_id": "3014792824",
            "created_at": "2015-10-14T17:55:26.000Z",
            "id": "654354842245275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es no Hava\u00ed! http://t.co/PhcXxUwSmV"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2015-10-14T17:39:55.000Z",
            "id": "654350938002563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperar no tempo os nossos destinos!!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/d7PfKqw2ht"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2015-10-14T17:08:41.000Z",
            "id": "654343076207558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00ea se vou confiar de olhar coisas que n\u00e3o s\u00e3o minhas no parque Municipal. Vou l\u00e1 saber o que \u00e9.  Depois \u00e9 zebra a\u00ed j\u00e1 viu n\u00e9.  S\u00f3 bobo olha."
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2015-10-14T17:04:03.000Z",
            "id": "654341911486951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea as crian\u00e7as que estavam aqui?\nPlayground do Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini .\nFotografia Nilo Piccoli http://t.co/M0QKuNgIje"
        },
        {
            "author_id": "61054676",
            "created_at": "2015-10-14T17:03:47.000Z",
            "id": "654341845690941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de exposi\u00e7\u00e3o: Mafalda. #MafaldanaBPE @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4vFZcoRu1j"
        },
        {
            "author_id": "3079370834",
            "created_at": "2015-10-14T17:01:53.000Z",
            "id": "654341365430620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez vou no Parque Municipal com a minha tia"
        },
        {
            "author_id": "52295510",
            "created_at": "2015-10-14T16:54:14.000Z",
            "id": "654339442723942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto de Carlos Melles que cria o Monumento Natural do Rio Sambur\u00e1 na Canastra  http://t.co/bBTD1hSe2w"
        },
        {
            "author_id": "89925467",
            "created_at": "2015-10-14T16:46:48.000Z",
            "id": "654337568687845376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/ARhSCzmHES"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2015-10-14T16:45:08.000Z",
            "id": "654337151761448961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem buscas a comerciante desaparecido no Parque Nacional\nhttp://t.co/hW8REHGeRE"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2015-10-14T16:40:35.000Z",
            "id": "654336005974196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minicurso sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca http://t.co/t6qWfU8lAk"
        },
        {
            "author_id": "2770050246",
            "created_at": "2015-10-14T16:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "346324419",
                        "start": 42,
                        "username": "RB_HuiloHuilo"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2542277114",
                        "start": 57,
                        "username": "chiletravel_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "654335564729176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Post novo no blog: http://t.co/681hjP7uCI @RB_HuiloHuilo @chiletravel_br @YoPromuevoChile http://t.co/D8FlSa0ovB"
        },
        {
            "author_id": "45203196",
            "created_at": "2015-10-14T16:17:58.000Z",
            "id": "654330314400120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mirante Parque Natural Municipal Do Atalaia https://t.co/1i7g1WSnX7"
        },
        {
            "author_id": "3309992741",
            "created_at": "2015-10-14T16:10:14.000Z",
            "id": "654328366292705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica\n\nParticipe da audi\u00eancia p\u00fablica que vai discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que mexe prin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3309948333",
            "created_at": "2015-10-14T16:10:12.000Z",
            "id": "654328358776516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica\n\nParticipe da audi\u00eancia p\u00fablica que vai discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional \u2026 http://t.co/EB2byx0OLd"
        },
        {
            "author_id": "437655625",
            "created_at": "2015-10-14T15:49:01.000Z",
            "id": "654323030915686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro praticamente do lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u, e s\u00f3 fui l\u00e1 tr\u00eas vezes na minha vida."
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2015-10-14T15:47:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "654322753751941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica para discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttps://t.co/2vhP8H0K5e http://t.co/yq9zC5Vt7u"
        },
        {
            "author_id": "2311025731",
            "created_at": "2015-10-14T15:46:52.000Z",
            "id": "654322489468825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00e1ssia Eller. Sim, ele existe e fica aqui em Belo Horizonte. N\u00e3o sabia! http://t.co/klzieIDW5H"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-10-14T15:16:18.000Z",
            "id": "654314795936665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: #\u00c1rvores muito #idosas http://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "17324790",
            "created_at": "2015-10-14T15:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "654313339653353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/b6DPLNRxV5"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2015-10-14T15:10:26.000Z",
            "id": "654313319453605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A oficina de pintura foi um sucesso e o Galucho fez a festa, no Dia das Crian\u00e7as Alvinegro, no Parque Municipal. http://t.co/lJP1CEjxYT"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-10-14T14:58:19.000Z",
            "id": "654310268390871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 21/11/2015\nUm roteiro hist\u00f3rico e natural para voc\u00ea contemplar no interior do... http://t.co/AuUAZefe6H"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-14T14:52:44.000Z",
            "id": "654308865710944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, genuinamente brasileira...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... http://t.co/eraohMjb8T"
        },
        {
            "author_id": "2770050246",
            "created_at": "2015-10-14T14:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.77077,
                        -39.9547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01fcea8f64ab46df"
            },
            "id": "654304466909446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novo no blog!!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nNosso passeio na Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo. Eita lugar\u2026 https://t.co/z42qkUFV2Y"
        },
        {
            "author_id": "300208886",
            "created_at": "2015-10-14T14:34:18.000Z",
            "id": "654304225275437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limite estendido para atender aos visitantes\n\nTuristas que pretendiam visitar o Parque Estadual do Ibitipoca no... http://t.co/czcWc32ZXI"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-10-14T14:33:48.000Z",
            "id": "654304098632794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/7250g5fS0f"
        },
        {
            "author_id": "344899445",
            "created_at": "2015-10-14T13:55:45.000Z",
            "id": "654294523858698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova pista de skate ser\u00e1 constru\u00edda no Parque Municipal Antonio Molinari em Po\u00e7os - https://t.co/ALQ5myzjuz http://t.co/AxC2rZBKkg"
        },
        {
            "author_id": "2339818125",
            "created_at": "2015-10-14T13:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823042,
                        -9.61261763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "654294039085367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/jHvxJOTcYc"
        },
        {
            "author_id": "3413241406",
            "created_at": "2015-10-14T13:49:10.000Z",
            "id": "654292867356172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom (@ Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba in Matias Cardoso, Mg) https://t.co/L9x7QnE5Ld"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2015-10-14T13:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "62126978",
                        "start": 31,
                        "username": "rodrigocury"
                    }
                ]
            },
            "id": "654292626523451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rodrigocury http://t.co/m4HBsn9sP9 Base das Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-10-14T13:29:07.000Z",
            "id": "654287821776162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do http://t.co/9UcQvLPQS4 http://t.co/kgHsuZTudn"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-10-14T13:27:58.000Z",
            "id": "654287532230729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para coibir a extra\u00e7\u00e3o ilegal, o Estado quer saber se o garimpo est\u00e1 localizado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/n6KKABcex5"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-10-14T13:18:43.000Z",
            "id": "654285204866093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/YEd8YEsGfo"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-10-14T13:16:10.000Z",
            "id": "654284562063736833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os frequentadores do Parque Municipal do Mindu, administrado pela Prefeitura de Manaus por meio da Secretaria... http://t.co/QsoQzJacHM"
        },
        {
            "author_id": "32968763",
            "created_at": "2015-10-14T13:14:15.000Z",
            "id": "654284082361184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea precisa conhecer a Biblioteca Parque Estadual do Centro do\u00a0Rio http://t.co/m8hRn46H0N http://t.co/1Ndx2UlqzO"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2015-10-14T13:09:44.000Z",
            "id": "654282944194805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove evento \u201cVem Passarinhar\u201d no Parque Estadual do Desengano | WikiParques http://t.co/lYBHUsCICg"
        },
        {
            "author_id": "55047142",
            "created_at": "2015-10-14T13:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "654280572462833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantado Sr Pelicano\n#zoo #pernambuco @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/eRhyudj5UO"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2015-10-14T12:58:32.000Z",
            "id": "654280126297825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Professores \u00e9 dia de trilha e educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual da Serra da Tiririca! http://t.co/SR9YLBDe5I"
        },
        {
            "author_id": "55047142",
            "created_at": "2015-10-14T12:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "654279374435418114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o saia deste vidro!\n#snake #zoo #recife #pernambuco @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/qhwUWCw7Wi"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-10-14T12:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98151246,
                        -3.11106141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "654270541369577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/KAB43zA6r8"
        },
        {
            "author_id": "57725979",
            "created_at": "2015-10-14T12:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.13333558,
                        -15.78746369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "654270411413172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional  chamas. Bombeiros se preparando para apag\u00e1-las. #hdr #flona @fabaodebrasilia\u2026 https://t.co/444fpadiPJ"
        },
        {
            "author_id": "69057218",
            "created_at": "2015-10-14T12:15:16.000Z",
            "id": "654269235288379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos e amigas.\n\nEsta semana estive no Parque Estadual do Pau Furado e est\u00e1 muito legal. \n\nO parque \u00e9... http://t.co/wsvgiSgRZu"
        },
        {
            "author_id": "488392121",
            "created_at": "2015-10-14T12:02:24.000Z",
            "id": "654265999357837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Comerciante continua desaparecido no Parque Nacional em Itatiaia http://t.co/NqAmBqQBFr"
        },
        {
            "author_id": "2457381516",
            "created_at": "2015-10-14T11:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1041973262",
                        "start": 31,
                        "username": "TVC_Canal06"
                    }
                ]
            },
            "id": "654264866144841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @tvc_canal06 http://t.co/PJh7yQ93iv TVC Canal 06 - TVC Noticias - Conhe\u00e7a o Parque Municipal Juarez"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2015-10-14T11:52:57.000Z",
            "id": "654263622013714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lindo lugar fica no Parque Nacional da #SerradaCapivara. Fica em S\u00e3o Raimundo Nonato no Estado\u2026 https://t.co/2iWyowLlwj"
        },
        {
            "author_id": "3228621285",
            "created_at": "2015-10-14T11:46:03.000Z",
            "id": "654261886104543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque de vida selvagem subtropical dos EUA, o Parque Nacional Everglades \u00e9 um p\u00e2ntano maravilhoso. \u00c9 um... http://t.co/mgAoD1N9kB"
        },
        {
            "author_id": "33533131",
            "created_at": "2015-10-14T11:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "654256368883470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/vccF0tn67T http://t.co/vJAqCAXEkI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-14T11:16:40.000Z",
            "id": "654254490841956353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/1kb50iFneo"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-10-14T10:48:22.000Z",
            "id": "654247369807020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro feito pela passagem do \"Dia do Meio Ambiente\", no alto da Pedra do Elefante, no Parque Estadual da Serra... http://t.co/7bcTbloYZ0"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-10-14T10:36:20.000Z",
            "id": "654244339703349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/mz80NawjQN"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:47.000Z",
            "id": "654242438597341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/mKW2hCXVEp"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:46.000Z",
            "id": "654242434440781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/O8uCUxB8Ch"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:45.000Z",
            "id": "654242432091947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/aBPk4Y7fQH"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:42.000Z",
            "id": "654242419882356740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/dmg7XERsGT"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:41.000Z",
            "id": "654242415570583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/4Mi4lXHc59"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:41.000Z",
            "id": "654242413330862081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/c2eiko9qJp"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:38.000Z",
            "id": "654242402597638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/YaUUrlNAmr"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:38.000Z",
            "id": "654242400534069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/iWrC4VhPkw"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:37.000Z",
            "id": "654242398483025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/NJk78BBrCT"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:37.000Z",
            "id": "654242396209741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/0zMbAYXyTH"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:34.000Z",
            "id": "654242386348871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/N3ikD0oG3M"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:33.000Z",
            "id": "654242379600236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/nh6HGiZb0U"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:32.000Z",
            "id": "654242375645048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/YIsPwtdmDG"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:31.000Z",
            "id": "654242370574151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/iDJwovm2lU"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:29.000Z",
            "id": "654242364853129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional... http://t.co/Q79US5UD8d #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:26.000Z",
            "id": "654242353155194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/A5UZyfoI2C"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:22.000Z",
            "id": "654242336822550529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/qDTOJCDvsp"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:22.000Z",
            "id": "654242332695367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/x0vWYjn0zN"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:20.000Z",
            "id": "654242327599316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/tLBaDRyA2j"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:18.000Z",
            "id": "654242317239386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/gNJyEYv3ot"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:14.000Z",
            "id": "654242299904307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/ivOaotMAJK"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:13.000Z",
            "id": "654242297928744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/mHJuoubHiK"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:12.000Z",
            "id": "654242293507997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/7iOy19qxs1"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:10.000Z",
            "id": "654242286318956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/701yOhd6mx"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:09.000Z",
            "id": "654242278576254977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/xBhx2aVlME"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-10-14T10:28:07.000Z",
            "id": "654242271152332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/GpwV3DOgU1"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-10-14T10:27:58.000Z",
            "id": "654242233395249153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/QBRrQ0tvVG"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-10-14T10:27:39.000Z",
            "id": "654242153300799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/wlUvGeTbRh"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-10-14T10:27:37.000Z",
            "id": "654242144501149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra zebra escapando de ataque de crocodilos: Cena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/fjw1fuW514"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-14T10:15:54.000Z",
            "id": "654239198292131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu em rio no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. V\u00eddeo mostra mam\u00edfero tentando de todas as formas se livrar do ataque."
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-10-14T10:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "654239118243856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que chove? Buenas, indiada! @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/IAGIjPfWhQ"
        },
        {
            "author_id": "593657151",
            "created_at": "2015-10-14T10:00:04.000Z",
            "id": "654235210792366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa recebe condecora\u00e7\u00e3o de\u00a0Portugal https://t.co/88sG4TSGew"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2015-10-14T08:33:15.000Z",
            "id": "654213365531848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i, h\u00e1 tr\u00eas dias, a mais importante APA em Ipatinga - http://t.co/i70qVXvTus http://t.co/zQeOYRNKAK"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2015-10-14T05:59:15.000Z",
            "id": "654174611391823872",
            "in_reply_to_user_id": "14398703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abriram o parque municipal pela noite toda, enfim.\n\ne naquele dia eu entrei no grande teatro um pouquinho pra ver o arnaldo baptista."
        },
        {
            "author_id": "51592465",
            "created_at": "2015-10-14T05:58:12.000Z",
            "id": "654174343149301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica ao Parque Estadual Serra Dourada em Goi\u00e1s. Divers\u00e3o e aprendizado. http://t.co/JvE5GsOGmn http://t.co/XEvny9mEnF"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [pirigotiko].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pirigotiko",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pirigotiko"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bicas, Brasil",
                "id": "f2738e97a4599671",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e32\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e2d, \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22",
                "id": "01b16bd741916122",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Cruz, Ecuador",
                "id": "007b1daa3a3f0456",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Espanha",
                "id": "ecdce75d48b13b64",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipor\u00e1, Brasil",
                "id": "be084ed804870c91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Los Lagos, Chile",
                "id": "01fcea8f64ab46df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1454874662",
                "name": "Thalita Mota",
                "username": "thalitamota_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52560164",
                "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcd8\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8",
                "username": "rflns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691789",
                "name": "Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #12setFORABOLSONARO",
                "username": "raphaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184057295",
                "name": "gabriel calixto",
                "username": "ga_calixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869726530",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Aparecida",
                "username": "conceicaoapar16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345117180",
                "name": "Leo...",
                "username": "Leo_Rezendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68878786",
                "name": "Leonardo Lima",
                "username": "llp_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81630540",
                "name": "kleyton",
                "username": "kleytoncarlos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354231232",
                "name": "Rafael Gassen",
                "username": "RafaelGassenSCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276205693",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateusin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275700749",
                "name": "danielle freire #desblogueiriza",
                "username": "profdanifreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67365933",
                "name": "Rafaela",
                "username": "RaafahVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121122821",
                "name": "Bruno Lopes Batista",
                "username": "Bruno_ADV_bji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75634454",
                "name": "JEAN CALEN #BETA",
                "username": "jeancalen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128357943",
                "name": "Colecionador de L\u00e1grimas",
                "username": "gaychorona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194576341",
                "name": "Kat Stratford",
                "username": "Lu_meialua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247330",
                "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc22\u0301\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc28",
                "username": "camillabrigido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371487104",
                "name": "Brisa",
                "username": "Fuckinbreeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339679290",
                "name": "@kaju_BM",
                "username": "kaju_BM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90253401",
                "name": "Wallace Souza",
                "username": "wallacegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69179371",
                "name": "Let Said",
                "username": "letnsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367442800",
                "name": "vanessa Fiorio",
                "username": "vanessaFiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80867610",
                "name": "Gabriel Braz",
                "username": "gabriel__braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858630067",
                "name": "Jornal A Serra",
                "username": "JornalASerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208880961",
                "name": "Aviney Davi",
                "username": "AvineyDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107466707",
                "name": "Anahi",
                "username": "NaBevilacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202867663",
                "name": "Luc\u00e3o",
                "username": "Lucasdpaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105274113",
                "name": "edson",
                "username": "edsonsousa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026423938",
                "name": "Renato Andradez\u00ae\u2122",
                "username": "renatoandradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402206045",
                "name": "Cesar Prochnow",
                "username": "cesar_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476083351",
                "name": "LUTO pelo Gr\u00eamio \u26b0",
                "username": "Jhowduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541995695",
                "name": "Lamartine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BiaoBresil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514665092",
                "name": "BioNames",
                "username": "Bionames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14814226",
                "name": "cec\u00edlia",
                "username": "cecizilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190041206",
                "name": "Alex Silva",
                "username": "alexsilva_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841396851",
                "name": "Juliana Boller",
                "username": "JuBoller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597548807",
                "name": "PQ Rachel de Queiroz",
                "username": "pqrachelqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191932563",
                "name": "Danilla Miranda",
                "username": "contanina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124568858",
                "name": "Ari Friedenbach",
                "username": "arifriedenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521604899",
                "name": "Guarda Ambiental SP",
                "username": "GuardaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49601858",
                "name": "Jac vd Laak",
                "username": "jacvdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465280872",
                "name": "rel\u00e2mpago beazinha",
                "username": "bibinosaur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558738927",
                "name": "Sr Mor Brasil",
                "username": "SrMorBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429789038",
                "name": "Ignacio Clemente",
                "username": "ClementeSierro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160596150",
                "name": "Graciela S. Rodrigues Julai",
                "username": "Gracynhamga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236173294",
                "name": "B\u00e1rbara Corr\u00eaa",
                "username": "correabarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700313",
                "name": "instituto wina",
                "username": "einnniw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925887401",
                "name": "Rebou\u00e7as",
                "username": "ArqEngReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2465974025",
                "name": "Theriz",
                "username": "theriz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758957026",
                "name": "Fer Rossetti",
                "username": "FerRosse77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812167793",
                "name": "GiMarchinski#TIMBETA",
                "username": "GMarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238357553",
                "name": "Marialine Oliveira",
                "username": "Malineoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3090311937",
                "name": "Felipe Soares",
                "username": "sooaresfeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199483774",
                "name": "Glauco Heidemann",
                "username": "GlaucoHeidemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32157294",
                "name": "Giiiiii_\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Giiiiii_Bissaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193283811",
                "name": "Toco Fome",
                "username": "cadeamarmita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253065226",
                "name": "Feijoadaria",
                "username": "feijoadariaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537378266",
                "name": "Economize \u00c1gua",
                "username": "Economize_Agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51503320",
                "name": "Alexandre G. Bicudo",
                "username": "agbicudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56565236",
                "name": "Gera\ud83c\udd70\ufe0fldo NUNES",
                "username": "geraldbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506270747",
                "name": "Aondir",
                "username": "Aondir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362768377",
                "name": "Anderson",
                "username": "anderson3113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161064984",
                "name": "Jornal de Lavras",
                "username": "jlavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39396467",
                "name": "Edson Pride",
                "username": "edsonpride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228580292",
                "name": "Descobrindo Mogi!",
                "username": "DescobrindoMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30724707",
                "name": "M\u03b1rina \u262e",
                "username": "MariDMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92668684",
                "name": "Jack",
                "username": "cesarmfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50012946",
                "name": "Silvio Milar\u00e9 \u24df",
                "username": "silviomilare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844871567",
                "name": "Kauan",
                "username": "Kauan_pl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74294790",
                "name": "MaraNacho \ud83d\udcaa",
                "username": "Daniel_Maranata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754261590",
                "name": "\u2605 noite do espirito \u2605",
                "username": "noitedoespirito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57343096",
                "name": "jansen fabiano",
                "username": "jansenfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864884446708813826",
                "name": "ColoradOnThRoad",
                "username": "ColoradOnThRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227055177",
                "name": "Felipe Correia",
                "username": "F_Correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316752833",
                "name": "iTweetThere4iAM",
                "username": "B_Ubiquitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532359499",
                "name": "Regina H A",
                "username": "RegininhaHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932892089",
                "name": "\u0618",
                "username": "ednbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437485768",
                "name": "\u029d\u03b1\u03c1\u03b1 \ud83c\udf8c",
                "username": "k2jessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350884408",
                "name": "Nicoly Rosa",
                "username": "nick_rosad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337127721",
                "name": "Diney\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "DinneyLiima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898880156",
                "name": "Narinha",
                "username": "NaraMontt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3502921108",
                "name": "FlyWorld P. do Canto",
                "username": "FlyWorldvpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1491343860",
                "name": "mito \u2744\ufe0f",
                "username": "quasimito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107484433",
                "name": "Audifax Barcelos",
                "username": "AudifaxOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2627027653",
                "name": "Amanda",
                "username": "agmes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76234810",
                "name": "Renato Affonso",
                "username": "renatoaffonso72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153065079",
                "name": "sam \ud83c\udf2a",
                "username": "sam_bruxel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24818017",
                "name": "Dalmir \ud83c\udd59",
                "username": "dalmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707866672",
                "name": "Jacy Beta Lab",
                "username": "jacy_alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110274037",
                "name": "Claudiana TIM BETA",
                "username": "claudhianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3179886508",
                "name": "alissonricardoq",
                "username": "alissonricardoq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432683904830480385",
                "name": "Morillo",
                "username": "morillows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261420137",
                "name": "laruja",
                "username": "laruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978984312",
                "name": "\u2601\ufe0f",
                "username": "jeizecombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70769776",
                "name": "Alexandre F.L. Abr\u00e3o",
                "username": "A_Abrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57370488",
                "name": "\u0412\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 AWD.RU",
                "username": "vinskiy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14718218",
                "name": "Vimeo",
                "username": "Vimeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366832708",
                "name": "Manuella Ara\u00fajo",
                "username": "manuellaarj98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3946795523",
                "name": "Bi\u03b1nc\u03b1 M\u03b1rques \ud83e\udd8b",
                "username": "biancamarquessr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173598264",
                "name": "Lilis",
                "username": "LiihGrazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463135958",
                "name": "Flytour Jgs",
                "username": "FlytourJgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043556431",
                "name": "@ManoTH\ud83d\udd1e",
                "username": "thiagomaia97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416644954",
                "name": "vivi \ud83d\udc09",
                "username": "vkrades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369735434",
                "name": "ana clara",
                "username": "recoverylarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443893047",
                "name": "S\u00e9rgio S. Martins",
                "username": "SSaraivaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523704256",
                "name": "Eric Lara",
                "username": "EricLara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601802057",
                "name": "Marcela Santos",
                "username": "ssantosmarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284133836",
                "name": "Izabelly",
                "username": "IzabellyAp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291821709",
                "name": "Patricia Vieira",
                "username": "paty_vieira203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450325601",
                "name": "Calend\u00e1rio Floripa",
                "username": "CalendarFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880763296",
                "name": "S\u00e3o Paulo Expo",
                "username": "SaoPauloExpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306219927",
                "name": "Bieel",
                "username": "Biel2Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61414472",
                "name": "TRES",
                "username": "TRES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54672673",
                "name": "dedebastos",
                "username": "dedebastos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380591174",
                "name": "Larissa Medeiros",
                "username": "larissaeom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438981732",
                "name": "Tv Caldas",
                "username": "TvCaldas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153457302",
                "name": "Alisson Michell",
                "username": "amichell93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021651472",
                "name": "Stephanie Fernanda",
                "username": "teti_fernanda15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235521587",
                "name": "PETT \u2260",
                "username": "Pettramosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147272279",
                "name": "Kate Harrnacker",
                "username": "Kateninda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413935265",
                "name": "Renova\u00e7\u00e3o Carism\u00e1tica Cat\u00f3lica - Blumenau",
                "username": "rccbnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557482521",
                "name": "Frederico Rego",
                "username": "fredregoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478904201",
                "name": "Leandro Rocha",
                "username": "leogurudubrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204782153",
                "name": "Brasil Metr\u00f3pole",
                "username": "brasilmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141034976",
                "name": "Breno Paulino",
                "username": "bpsgameover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225076060",
                "name": "amanda",
                "username": "_aamandapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130333968",
                "name": "shu",
                "username": "lucashu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388440949",
                "name": "Cleusa Lidiane Both",
                "username": "Cleu_Both",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365721480",
                "name": "Free Music Downloads",
                "username": "Livemochass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384962523",
                "name": "Sears Zemansky",
                "username": "searszemansky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173864452",
                "name": "Mr. G.",
                "username": "TodosGronchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611995562",
                "name": "A",
                "username": "AAnneAndrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16497805",
                "name": "Flavio_G._",
                "username": "bila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555538970",
                "name": "Marcelo Duarte",
                "username": "marceloduarte01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164483676",
                "name": "Portal dos Bar\u00e9s",
                "username": "PortaldosBares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131916706",
                "name": "Ariba",
                "username": "Arislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3900881194",
                "name": "GaloRunners",
                "username": "GaloRunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273451559",
                "name": "Guilherme Duarte",
                "username": "guiduarte87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227306484",
                "name": "NemVi",
                "username": "ToriMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274688443",
                "name": "Beatriz Cerqueira",
                "username": "BiaCerqueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864337529",
                "name": "Montanhista Outdoor",
                "username": "MountaineerOutd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141251760",
                "name": "TOP Destinos",
                "username": "topdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2184614943",
                "name": "Ju_menta",
                "username": "juuhh134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99323155",
                "name": "Goi\u00e2nia - No Cora\u00e7\u00e3o do Brasil",
                "username": "GoianiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155420905",
                "name": "Diego\u24df\ud83d\udc3a\ud83c\udf65",
                "username": "bonnvivantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001245298",
                "name": "Diego Carvalho",
                "username": "carvalho_dlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338157340",
                "name": "Andr\u00e9 Veiga",
                "username": "dedapnu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131672147",
                "name": "Renato Moura",
                "username": "RenatoMouraRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224487388635856897",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "gabicsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180981239",
                "name": "Daiany A. Ribeiro",
                "username": "Daiany_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130594237",
                "name": "milton pinoargote",
                "username": "miltonpinoargot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178198353",
                "name": "x",
                "username": "aqmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253497",
                "name": "ANSA Brasil",
                "username": "ansa_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99969329",
                "name": "Jornal Maskate",
                "username": "jornalmaskate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934077034",
                "name": "EmbajadaEspa\u00f1aBrasil",
                "username": "EmbEspBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618047146",
                "name": "veneno",
                "username": "caduxxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398179544",
                "name": "Jan Cunha Goldfeld F",
                "username": "Jan_CGFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156374627",
                "name": "Gabriel Almeida",
                "username": "biel__el",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263259412",
                "name": "Daniel de Freitas",
                "username": "danielfbsjdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28016723",
                "name": "Juliano Marques",
                "username": "jotamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170606662",
                "name": "Bel",
                "username": "sexdealerLOl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110399918",
                "name": "Thiago Moura",
                "username": "THIAGOMOURAENF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389422689",
                "name": "Luiz Antonio \u2695\ud83c\udfc4\ud83c\udffc",
                "username": "luizantoniof28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374498627",
                "name": "Ale",
                "username": "alessandra_f4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307523244",
                "name": "Travel&Dreams",
                "username": "Travelandream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2430699282",
                "name": "Y.",
                "username": "yuripaivacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16932684",
                "name": "S\u00e9rgio Nascimento",
                "username": "sergionasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386301404",
                "name": "evelyn \ud83e\udd8a",
                "username": "evelynheldt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018283756",
                "name": "Nath\u00e1lia Koerich",
                "username": "tamasoquequedeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49994674",
                "name": "ARENALES HOMEOPATIA",
                "username": "LabArenales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317493162",
                "name": ".",
                "username": "monbbruce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140067061",
                "name": "Revista Pesca",
                "username": "revistapesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3148109123",
                "name": "isadora felicio",
                "username": "isahfelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459742662",
                "name": "jorge perez",
                "username": "JORGEPEREZG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46889182",
                "name": "Priscila do Amaral",
                "username": "PrisAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87717822",
                "name": "Domi Neto",
                "username": "DALTOBELL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199832110",
                "name": "Aylson Miranda",
                "username": "aylsonmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108307822",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatomassay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125034237",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Fortaleza",
                "username": "cmforoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350177130",
                "name": "REDE TUDOW",
                "username": "REDETUDOW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078823071",
                "name": "bepler",
                "username": "debbepler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493013",
                "name": "Mais Toledo",
                "username": "maistoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813996206",
                "name": "Col\u00e9gio Palmares",
                "username": "PalmaresColegio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28103985",
                "name": "Natalie DeSouza",
                "username": "natammy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233647157",
                "name": "Bruna Soares",
                "username": "yobrunasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564187167",
                "name": "Toco Fusa",
                "username": "tocofusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485546325",
                "name": "Vanessa Saturnino",
                "username": "Wanessaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273466200",
                "name": "Voz de Ilha Grande(PI)",
                "username": "vozdeilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157738403",
                "name": "Cla",
                "username": "claaalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360828800",
                "name": "CINTIA OLIVER",
                "username": "cintiatokito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455309731",
                "name": "gu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "superbixa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16672011",
                "name": "UFRB",
                "username": "ufrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69285607",
                "name": "Carlos Maltz",
                "username": "carlosmaltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659499174",
                "name": "\u2b50LeoCabineiro\u30c4 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 43K #MGWV\ud83e\udd82 #VGSDV\u2694\ufe0f",
                "username": "LeoCabineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597512852",
                "name": "jessica maria",
                "username": "jessyk2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223684511",
                "name": "Diogo Schott",
                "username": "diogo_schott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45173964",
                "name": "Nat\u00e1lia Parreiras",
                "username": "natyparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55869471",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriquecsbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674457484",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasfaccioli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232431433",
                "name": "Alexsander Ara\u00fajo",
                "username": "sandeRei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805851324",
                "name": "Mayara",
                "username": "mayararlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19152276",
                "name": "Lorena Miyuki",
                "username": "jardimsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400217818",
                "name": "Bru",
                "username": "bruna_nevesvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236550324",
                "name": "Jornal JOGO S\u00c9RIO - www.jornaljogoserio.com.br",
                "username": "jornaljogoserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739932721",
                "name": "Eduardo Lins",
                "username": "Walkanmeieff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429242133",
                "name": "luan",
                "username": "luantipatico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377836389",
                "name": "GOJSentinelasdaManh\u00e3",
                "username": "GOJ_SM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268933",
                "name": ".",
                "username": "teixeirami_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504776948",
                "name": "ana paula gomes",
                "username": "anapsemog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180106771",
                "name": "Portal Megan Fox",
                "username": "PortalMDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162858152",
                "name": "Rudi Fernandes",
                "username": "Rudi_Fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330600777",
                "name": "Wellington Dantas",
                "username": "Welling19557483",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840841514",
                "name": "Dom Rodrig\u00e3o \ud83c\udf7a , LAVE AS M\u00c3OS SEMPRE",
                "username": "DomRodrigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354210382",
                "name": "Vini Brito",
                "username": "vinisbritoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478421374",
                "name": "lu",
                "username": "LuisadnzMenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89196168",
                "name": "Araides",
                "username": "aridesquechama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59510489",
                "name": "M V Anflor",
                "username": "marcusanflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553902870",
                "name": "M@RR\u20acNTO \u25c0Oficial\u25b6",
                "username": "Jonathaas_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581863252",
                "name": "Projeto Encontre-ME",
                "username": "Encontre_Me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76694906",
                "name": "Laerte MP Junior",
                "username": "LaerteMPJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021466905",
                "name": "Pontual Turismo",
                "username": "pontualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498728558",
                "name": "Comunidade Hallel",
                "username": "hallelmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236507255",
                "name": "Gusthavo Amaral",
                "username": "GuuhRoosevelt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60212448",
                "name": "EcoZilla",
                "username": "EcoZilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96423009",
                "name": "eiduh!",
                "username": "duhbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3507931156",
                "name": "Duda Fernandes",
                "username": "eduardananda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292476772",
                "name": "Ca\u00edque Pereira",
                "username": "caiqueepereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014792824",
                "name": "National Car Rental",
                "username": "nationalcar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308809205",
                "name": "Reniclebson Feitosa",
                "username": "ReniSouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61054676",
                "name": "Gabriel Tavares de Lima",
                "username": "stingergabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079370834",
                "name": "Karlinha\u2661",
                "username": "KarlaS507",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52295510",
                "name": "Carlos Melles",
                "username": "CarlosMelles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89925467",
                "name": "Ecoloja\u00ae",
                "username": "Ecoloja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2770050246",
                "name": "Blog N\u00f3s no Chile",
                "username": "nosnochile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45203196",
                "name": "insta: @oidaniramos",
                "username": "Daanramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309992741",
                "name": "Taxi Cozumel",
                "username": "TaxistaCozumel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309948333",
                "name": "Taxi Canc\u00fan",
                "username": "TaxiQroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437655625",
                "name": "a nanda \ud83c\udf77",
                "username": "kellensccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2311025731",
                "name": "mendes",
                "username": "mendesandreh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17324790",
                "name": "Fernando",
                "username": "soaresfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300208886",
                "name": "NOSSA FM 90,5",
                "username": "Nossafm905",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344899445",
                "name": "oMelhorDoSulDeMinas",
                "username": "OMSulDeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339818125",
                "name": "MAURO NUNES",
                "username": "mauronunes200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413241406",
                "name": "bruno",
                "username": "brunosousadeol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62126978",
                "name": "Rodrigo Cury",
                "username": "rodrigocury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32968763",
                "name": "Viviane da Costa",
                "username": "vivianecf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55047142",
                "name": "andreginismos",
                "username": "oandrevinic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57725979",
                "name": "Bruno C\u00e9zar",
                "username": "obrunocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69057218",
                "name": "Gilmar Machado",
                "username": "GilmarMachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488392121",
                "name": "Destaque Popular",
                "username": "DestaquePopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457381516",
                "name": "Stefan Salvatore",
                "username": "PaullWessley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041973262",
                "name": "TVC Canal 06  - NF",
                "username": "TVC_Canal06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153920141",
                "name": "Sobrelugares",
                "username": "sobrelugaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228621285",
                "name": "Voar Viajar Viver",
                "username": "voarviajarviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33533131",
                "name": "Rodrigo G. Moreira",
                "username": "RodrigoForasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593657151",
                "name": "Ol\u00e1 Mo\u00e7ambique",
                "username": "ola_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51592465",
                "name": "Julian Stella",
                "username": "JulianStella",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "655546555450179584",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cs8fr6jy4pv047dpmt63ummfdqwt",
        "oldest_id": "654174343149301760",
        "result_count": 499
    }
}