{
    "data": [
        {
            "author_id": "360637803",
            "created_at": "2015-10-07T15:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "46205401",
                        "start": 4,
                        "username": "alterosaesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "651777386120368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL\u00d4 @alterosaesp.\nTIME DO POVO Q EU SEI, \u00c9 AQUELE ORIGINADO NO PARQUE MUNICIPAL. \nCOM A REUNI\u00c3O NESTE ESPA\u00c7O, DO POVO, AOS DOMINGOS."
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2015-10-07T14:57:13.000Z",
            "id": "651773278516813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \\o/\\o/\\o/\n\nNa manh\u00e3 da \u00faltima quinta-feira (01/10/15), a... http://t.co/QSQUULAl7u"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-10-07T14:45:22.000Z",
            "id": "651770294588149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas poder\u00e3o visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12... http://t.co/XhudU5kLMY"
        },
        {
            "author_id": "2473214502",
            "created_at": "2015-10-07T14:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "140399875",
                        "start": 31,
                        "username": "BocoReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "651769525638176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @bocoreporter http://t.co/Vx5LXIL2m5 Parque Estadual Vila Velha"
        },
        {
            "author_id": "327107730",
            "created_at": "2015-10-07T14:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "651768724308033538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E viu Deus tudo quanto fizera, e eis que era muito bom.\" \ud83c\udf0a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/p6aU7aBvZg"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2015-10-07T14:26:48.000Z",
            "id": "651765621408047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor em pauta... http://t.co/nm50Y4sLGc"
        },
        {
            "author_id": "150090271",
            "created_at": "2015-10-07T14:23:03.000Z",
            "id": "651764681196089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gdds (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/SPgO3lM3CP"
        },
        {
            "author_id": "418671053",
            "created_at": "2015-10-07T13:56:03.000Z",
            "id": "651757886935314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Feche os olhos e imagine-se passeando pelo Parque Nacional Plitvice, na #Cro\u00e1cia. Parece um sonho, n\u00e3o \u00e9 mesmo? http://t.co/IXJWaJhedJ"
        },
        {
            "author_id": "70180737",
            "created_at": "2015-10-07T13:52:59.000Z",
            "id": "651757113069445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de belezas naturais... http://t.co/Iwb74d4kuX"
        },
        {
            "author_id": "311034453",
            "created_at": "2015-10-07T13:46:17.000Z",
            "id": "651755425495445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempos que n\u00e3o vinha no parque municipal vei, que saudade daqui"
        },
        {
            "author_id": "2758957026",
            "created_at": "2015-10-07T13:43:50.000Z",
            "id": "651754812153970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/APfHzJMhoq"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2015-10-07T13:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "651753842498011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim  Da caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/njUNb8HTj1"
        },
        {
            "author_id": "1975577552",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:45.000Z",
            "id": "651752777325150209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu fui na trilha do parque nacional ai eu derrubei meu oculos no meio do mato ai eu gritei MEU OCULOS e parei td mundo ate achar KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "802495898",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752637537349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/otA8fOTuhx"
        },
        {
            "author_id": "2865711575",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752637419909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/Mcfpfuz39e"
        },
        {
            "author_id": "205669207",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752637348585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/N7ksDjcMW8"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752637264695300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/p800XuOcyW"
        },
        {
            "author_id": "168622227",
            "created_at": "2015-10-07T13:35:12.000Z",
            "id": "651752636878860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas visitar\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as, de 10 a 12 de outubro! http://t.co/NTvR1eevkN"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-10-07T13:31:29.000Z",
            "id": "651751702874468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um c\u00e2nion e 275 quedas d'\u00e1gua: as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o impressionantes! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d http://t.co/zoD8tR7Zu4 http://t.co/KHXWHuxfc4"
        },
        {
            "author_id": "611807506",
            "created_at": "2015-10-07T13:03:23.000Z",
            "id": "651744631965749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nEsta foto est\u00e1 participando do 4\u00b0concurso fotogr\u00e1fico Po\u00e7os: Como eu te vejo! na\u2026 https://t.co/9SFzO17Lrs"
        },
        {
            "author_id": "61346866",
            "created_at": "2015-10-07T13:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "56432516",
                        "start": 65,
                        "username": "ivolarjunior"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "651744211608309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol em #slowmotion #waterfall #rs #brasil #brazil @ivolarjunior @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/em6cARrYRT"
        },
        {
            "author_id": "80696852",
            "created_at": "2015-10-07T12:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "651741488359981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vaigordinho \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u2600\ufe0f\ud83d\ude00 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/U7mHURt1yo"
        },
        {
            "author_id": "118477795",
            "created_at": "2015-10-07T12:49:17.000Z",
            "id": "651741083374866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documet\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttp://t.co/Vk0VC9wnc7"
        },
        {
            "author_id": "2240806507",
            "created_at": "2015-10-07T12:40:09.000Z",
            "id": "651738784455897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz http://t.co/dZpmqvkOEk"
        },
        {
            "author_id": "1266503978",
            "created_at": "2015-10-07T12:31:08.000Z",
            "id": "651736514246897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #love, #park, #hands, #holdinghands, #mygirl, #heart, #memory, #instalove (em Parque Municipal \u201cJos\u00e9... http://t.co/oEPbYcMPuV"
        },
        {
            "author_id": "1266503978",
            "created_at": "2015-10-07T12:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57973447,
                        -23.63444087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "651736508785803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#love, #park, #hands, #holdinghands, #mygirl, #heart, #memory, #instalove @ Parque Municipal \"Jos\u00e9\u2026 https://t.co/OLKMNaiemp"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2015-10-07T12:20:34.000Z",
            "id": "651733856123424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edif\u00edcios e infraestruturas mineiras da \u00c1rea Carris/Borrageiro \u2013 Patrim\u00f3nio Mineiro do Parque Nacional da Pene... http://t.co/DzApuFgOhF"
        },
        {
            "author_id": "2901508419",
            "created_at": "2015-10-07T12:14:07.000Z",
            "id": "651732231015297024",
            "in_reply_to_user_id": "331948452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joyybs_ na vila boa vista,perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3020053037",
            "created_at": "2015-10-07T12:01:03.000Z",
            "id": "651728943121342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/9wifNoBv1J"
        },
        {
            "author_id": "163973696",
            "created_at": "2015-10-07T11:58:37.000Z",
            "id": "651728331000401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imers\u00f5es Noturnas Vol. 03\n\nTimelapse e Astrofotografia para mostrar a natureza primordial do Brasil profundo! http://t.co/CetUlTaXen"
        },
        {
            "author_id": "43621999",
            "created_at": "2015-10-07T11:57:05.000Z",
            "id": "651727945581596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sempre relaxante. \u00d3timo local pra relaxar, fazer piquenique ou pra...\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/k83U6mftZV"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-10-07T11:49:45.000Z",
            "id": "651726101182459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nParque Nacional de Port Campbell - Australia. \n\nEste \u00e9 um dos mais fant\u00e1sticos Parques da Austr\u00e1lia,... http://t.co/1QK8c5tyBa"
        },
        {
            "author_id": "832944464",
            "created_at": "2015-10-07T11:49:15.000Z",
            "id": "651725976028581892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Vinh a Dong H\u00f3i, pasando por el parque nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang https://t.co/FGM23UgGkM http://t.co/SPHzaPwgsv"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-10-07T11:29:01.000Z",
            "id": "651720884248539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/9qXQtKaRLr"
        },
        {
            "author_id": "2873518359",
            "created_at": "2015-10-07T11:00:01.000Z",
            "id": "651713583013842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao subir o Morro do Corcovado, a beleza natural e a vida selvagem do Parque Nacional da Tijuca encantam os... http://t.co/gp70CZBWVX"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2015-10-07T09:33:19.000Z",
            "id": "651691765771161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/aWG4VH5j6N"
        },
        {
            "author_id": "411337237",
            "created_at": "2015-10-07T09:10:05.000Z",
            "id": "651685918298894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Pollino ( Basilicata - It\u00e1lia), hoje de manh\u00e3 cedo (6.30 horas). Lugares incrivelmente bonito. http://t.co/IwHAOntzUL"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-07T09:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "651685329783685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/wRzM6Yg6IE"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-10-07T08:47:26.000Z",
            "id": "651680218353139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/GXtFGqhrn9 Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "3125170767",
            "created_at": "2015-10-07T08:03:38.000Z",
            "id": "651669195923542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/vtPYYJU9ZI"
        },
        {
            "author_id": "2745923139",
            "created_at": "2015-10-07T06:52:10.000Z",
            "id": "651651210806562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caracolpi T\u00e3o Magn\u00edfico s\u00e3o as obras de Deus!!! Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es | Caracol | Piau\u00ed\u2026 https://t.co/tSc6LRYNqv"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2015-10-07T06:02:29.000Z",
            "id": "651638707632500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park http://t.co/hcW7zc27nJ http://t.co/s5HxFp0xh5"
        },
        {
            "author_id": "298766587",
            "created_at": "2015-10-07T05:17:01.000Z",
            "id": "651627267009978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado do Plano de Manejo do Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/rjOfvleoh2  #ilhabela"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-10-07T04:26:57.000Z",
            "id": "651614666691444737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova est\u00e2ncia tur\u00edstica em Mo\u00e7ambique valoriza Parque Nacional das Quirimbas | Macauhub Portuguese http://t.co/IKJqoGR6XA"
        },
        {
            "author_id": "1608475981",
            "created_at": "2015-10-07T03:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13683319,
                        -0.04871025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "651598603123879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/8FBLzYk2xU"
        },
        {
            "author_id": "51592465",
            "created_at": "2015-10-07T03:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1288434,
                        -15.95646152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6206b4e324009d6f"
            },
            "id": "651597286464729088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fotogr\u00e1fico ao Parque Estadual Serra Dourada.  Sempre muito divertido.  Quer participar do\u2026 https://t.co/cI2BvVAHho"
        },
        {
            "author_id": "51605194",
            "created_at": "2015-10-07T02:38:13.000Z",
            "id": "651587301219287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental prende seis pessoas por ca\u00e7a e pesca ilegal no Parque Estadual do Mirador\n\nSeis... http://t.co/DLLq5v243A"
        },
        {
            "author_id": "290061925",
            "created_at": "2015-10-07T02:16:52.000Z",
            "id": "651581929960177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA PRENDE SEIS PESSOAS POR CA\u00c7A E PESCA ILEGAL NO PARQUE ESTADUAL DO MIRADOR A reserva fica perto da... http://t.co/8sa8tRjStO"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-10-07T01:31:31.000Z",
            "id": "651570518949130242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova est\u00e2ncia tur\u00edstica na prov\u00edncia de Cabo Delgado \u00abvaloriza Parque Nacional das Qui ... - http://t.co/JbhrKYaMVr http://t.co/7A1vZKhv64"
        },
        {
            "author_id": "3316444390",
            "created_at": "2015-10-07T01:10:11.000Z",
            "id": "651565147757105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural, do parque nacional de Itatiaia.^.^\u2661 http://t.co/bSkHzHlaYG"
        },
        {
            "author_id": "170364134",
            "created_at": "2015-10-07T01:00:18.000Z",
            "id": "651562659679195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c Regi\u00e3o maravilhosa a poucos minutos de BH! http://t.co/xj2zrzXgPP"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-07T00:51:55.000Z",
            "id": "651560552024657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \nMorro do Couto\n#summit #Mountaineers #mountains #brazil #trekking http://t.co/NcBODTgbD4"
        },
        {
            "author_id": "79999959",
            "created_at": "2015-10-07T00:49:32.000Z",
            "id": "651559952788492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE  RELEMBRANDO  UM  DIA  ESPECIAL EM  UM  PASSEIO  ECOL\u00d3GICO  NO  PARQUE  ESTADUAL  DOS  TR\u00caS  PICOS,  FOI... http://t.co/nHKWwHIPro"
        },
        {
            "author_id": "1539529933",
            "created_at": "2015-10-07T00:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "651558087346679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/2hovjcIWL9"
        },
        {
            "author_id": "1673389471",
            "created_at": "2015-10-07T00:36:06.000Z",
            "id": "651556570472534017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que ser\u00e1 que aqueles maconheiro sempre v\u00ea em mim naquele parque municipal mds"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-07T00:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "651554115772940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/pfOkKRvjOB"
        },
        {
            "author_id": "3299254120",
            "created_at": "2015-10-07T00:25:11.000Z",
            "id": "651553821861220354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental prende seis pessoas por ca\u00e7a e pesca ilegal no Parque do Mirador http://t.co/r4RpX92KSH #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2015-10-07T00:24:39.000Z",
            "id": "651553689346420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental prende seis pessoas por ca\u00e7a e pesca ilegal. http://t.co/PQdN5aNaYu http://t.co/svDXUHm9Dk"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-10-07T00:20:24.000Z",
            "id": "651552619387731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no\u00a0feriad\u00e3o http://t.co/HCsOOBtN4F"
        },
        {
            "author_id": "563227394",
            "created_at": "2015-10-06T23:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1266276907059798018",
                        "start": 0,
                        "username": "bella_augusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "651546476343107584",
            "in_reply_to_user_id": "116812616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bella_augusta Amanh\u00e3 a gnt vai pr\u00f3 parque municipal,me encontra na pracinha 7:10 eu to bolada"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-10-06T23:35:30.000Z",
            "id": "651541319358226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1rias no Parque Nacional Aparados da Serra - RS. \n\nSe voc\u00ea quer saber como \u00e9 esse passeio\u2026 https://t.co/pUis15tvXk"
        },
        {
            "author_id": "515466401",
            "created_at": "2015-10-06T23:34:52.000Z",
            "id": "651541160352161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/69ODK6JOcG"
        },
        {
            "author_id": "1606770816",
            "created_at": "2015-10-06T23:19:14.000Z",
            "id": "651537225256185858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal posso esperar para ter EF no Parque Municipal :)))"
        },
        {
            "author_id": "58545929",
            "created_at": "2015-10-06T23:12:15.000Z",
            "id": "651535470342615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas Jungle Lodge, Hotel de Selva localizado em frente ao Parque Nacional de Anavilhanas, \u00e0s margens do... http://t.co/Oa4Bd5JjN4"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-10-06T23:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "651533149944475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/HX99Vk1Lme"
        },
        {
            "author_id": "2377621856",
            "created_at": "2015-10-06T23:01:34.000Z",
            "id": "651532779180687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83d\ude0a\ud83c\udf37\ud83c\udf43 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/H6vWiw9aTc"
        },
        {
            "author_id": "164163202",
            "created_at": "2015-10-06T22:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "651532275767603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Iguaz\u00fa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude31\u2764\ufe0f #Puminho #iguaz\u00fafalls #GoPro @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u-\u2026 https://t.co/cwvpGTBQIA"
        },
        {
            "author_id": "3018976641",
            "created_at": "2015-10-06T22:56:06.000Z",
            "id": "651531403725770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Glaciar Perito Moreno fica dentro do Parque Nacional Los Glaciares na Argentina e a uma dist\u00e2ncia\u2026 https://t.co/uplmgu4dtV"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-10-06T22:55:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "651531277665898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/DMzFjStfEb"
        },
        {
            "author_id": "3163971327",
            "created_at": "2015-10-06T22:54:36.000Z",
            "id": "651531026032906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arubanews: Conhe\u00e7a o Parque Nacional Arikok, em Aruba - Webventure http://t.co/nQiEBhldKp - Google Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-10-06T22:40:35.000Z",
            "id": "651527498606383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/ovbgwdELtS"
        },
        {
            "author_id": "3086364639",
            "created_at": "2015-10-06T22:38:22.000Z",
            "id": "651526944400535553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT B_Ubiquitous: Enchanted Well, Parque Nacional da Chapada Diamantina #Brasil \n \n#travel #photography #swimming #wanderlust #Brazil \u2026"
        },
        {
            "author_id": "389301626",
            "created_at": "2015-10-06T22:36:51.000Z",
            "id": "651526560248303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENHA CONHECER \"PARQUE ESTADUAL CHANDLESS: EU ESCOLHI CONSERVAR\u201d. http://t.co/CJ5boyLG5D"
        },
        {
            "author_id": "131650711",
            "created_at": "2015-10-06T22:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "651522034556514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera soprando prum caminho mais feliz. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/pWh8gi9zDZ"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2015-10-06T22:17:32.000Z",
            "id": "651521699750412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo - Chile\nNothofagus Hotel\nEdif\u00edcio feito de materiais finos, onde se\u2026 https://t.co/bP9YVvIRVK"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-10-06T22:08:34.000Z",
            "id": "651519442166263809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/rObbjd69qb"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-10-06T22:08:26.000Z",
            "id": "651519410323091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/4nz8jo4FTe"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-10-06T22:08:25.000Z",
            "id": "651519406179135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/DtQncvuRcB"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-10-06T22:02:46.000Z",
            "id": "651517984255545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/LJMtEvgJjR"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-10-06T22:02:40.000Z",
            "id": "651517956451602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/2ZnawzKVrc"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-10-06T22:02:35.000Z",
            "id": "651517936268500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/VMbCu80PQT"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-10-06T22:02:14.000Z",
            "id": "651517847437312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/ZVzYqrcVaL"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-10-06T22:02:09.000Z",
            "id": "651517828407783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/GjYwmyIZ4l"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-10-06T22:02:07.000Z",
            "id": "651517818718949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/r5KndV3kIy"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-10-06T22:02:04.000Z",
            "id": "651517808124104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/kFs885qYNo"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-10-06T22:02:01.000Z",
            "id": "651517795100811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/GVe1Waw4Uc"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:51.000Z",
            "id": "651517750955761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/vBd9o55RqP"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:48.000Z",
            "id": "651517738465161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/Pa3Bc7dvXB"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:38.000Z",
            "id": "651517699609092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/5n8fprQlgP"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:31.000Z",
            "id": "651517669523386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/OGmmPDxbAg"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:28.000Z",
            "id": "651517654541316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/O7e5kExL67"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:24.000Z",
            "id": "651517639764774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/1iEATs8FVG"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:20.000Z",
            "id": "651517624589815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/j2I8VJm3cw"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:18.000Z",
            "id": "651517612271140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/L8Dk3XBgFD"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-10-06T22:01:05.000Z",
            "id": "651517558529486849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/v3SmDsecbn"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-10-06T22:00:53.000Z",
            "id": "651517509368057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/UndkekNU7q"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-10-06T22:00:51.000Z",
            "id": "651517499784065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/YY6zG1O4Ke"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-10-06T22:00:15.000Z",
            "id": "651517351045632004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/RrS5tiA0p4"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-10-06T22:00:06.000Z",
            "id": "651517310377693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/Y2sStKOkTj"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-10-06T22:00:00.000Z",
            "id": "651517286231117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/zMPRWjkrwn"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-10-06T21:59:48.000Z",
            "id": "651517235211571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/cIzHftnHvY"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-10-06T21:59:45.000Z",
            "id": "651517225237516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/tEN4PnlxxR"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-10-06T21:59:41.000Z",
            "id": "651517209156587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/MXl7T8K5lP"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-10-06T21:59:39.000Z",
            "id": "651517199681650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o: Grupo foi flagrado no Parque Estadual do... http://t.co/8fHbULWr50"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-10-06T21:53:24.000Z",
            "id": "651515624502468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas s\u00e3o presas por realizar ca\u00e7a e pesca ilegal no Maranh\u00e3o http://t.co/xYqw53wdbh \nGrupo foi flagrado no Parque Estadual do Mir\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-06T21:52:46.000Z",
            "id": "651515468172402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGrupo foi flagrado no Parque Estadual do Mirador. Eles foram encaminhados para a15\u00aa Delegacia Regional de Barra do Corda."
        },
        {
            "author_id": "3656950459",
            "created_at": "2015-10-06T21:32:54.000Z",
            "id": "651510467773472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada no estado do Mato Gross\u2026 http://t.co/ePV4LWDtAa"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-10-06T21:26:19.000Z",
            "id": "651508810851426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Catedral do Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e turismo sustent\u00e1vel http://t.co/OX10Srtj0e"
        },
        {
            "author_id": "623928497",
            "created_at": "2015-10-06T21:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 43,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "651506689645088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as Alvinegro promovido pelos @Embaixador_Galo Dia 11/10 a partir das 08h no Parque Municipal! #Galo http://t.co/rbUinGRQEl"
        },
        {
            "author_id": "389301626",
            "created_at": "2015-10-06T21:12:38.000Z",
            "id": "651505365566119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENHA CONHECER A EXPOSI\u00c7\u00c3O \"PARQUE ESTADUAL CHANDLESS: EU ESCOLHI CONSERVAR\u201d http://t.co/QIkFATsygL"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-06T21:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "651505037210963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/6MEW1Z1rsP"
        },
        {
            "author_id": "95944443",
            "created_at": "2015-10-06T21:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "651504523224182785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos terr\u00e1rios saindo esta semana. Aguardem... @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Sp2hVjSY3G"
        },
        {
            "author_id": "2210144889",
            "created_at": "2015-10-06T21:02:41.000Z",
            "id": "651502863315824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. \n#instalike #instasize #instagood #buenosdias #instadaily #tags\u2026 https://t.co/93B0rSB9mN"
        },
        {
            "author_id": "97655304",
            "created_at": "2015-10-06T20:52:16.000Z",
            "id": "651500241976344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenga Paisajes Parque Municipal: *Parque MunicipalBelo Horizonte/Minas Gerais/BrasilBel... http://t.co/RqVC0D7MOd http://t.co/fuBbvqyBq3"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-10-06T20:27:01.000Z",
            "id": "651493887056347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos hoje o Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (Pescan) para conhecermos melhor as riquezas naturais e... http://t.co/vZrTqZAP8q"
        },
        {
            "author_id": "3313444620",
            "created_at": "2015-10-06T20:17:02.000Z",
            "id": "651491373888090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste \u00faltimo fim de semana o Parque Municipal foi palco do evento Uaiktoberfest! O merecido sucesso da festa... http://t.co/pfcOC7xBmT"
        },
        {
            "author_id": "2862651641",
            "created_at": "2015-10-06T20:07:15.000Z",
            "id": "651488914176262145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o | Rede PRO-UC http://t.co/cunEZiQUK5"
        },
        {
            "author_id": "251139895",
            "created_at": "2015-10-06T20:00:53.000Z",
            "id": "651487311922896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 vida, \u00e9 diversidade, \u00e9 riqueza, \u00e9 patrim\u00f4nio nacional!"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2015-10-06T19:52:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "651485169162043393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no feriad\u00e3o: http://t.co/ozCfjMi6Zr http://t.co/hY484uzD6C"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-10-06T19:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "651484575223386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/LOiwoSAJdK"
        },
        {
            "author_id": "1009989174",
            "created_at": "2015-10-06T19:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "651482932192784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre meu amor por essa foto \ud83d\ude0d\ud83c\udf3c\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ht9IxXMOWm"
        },
        {
            "author_id": "53670976",
            "created_at": "2015-10-06T19:41:35.000Z",
            "id": "651482454482657281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no feriad\u00e3o http://t.co/eannGozHlq"
        },
        {
            "author_id": "781278204",
            "created_at": "2015-10-06T19:20:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "651477200500314113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/2mv9HaQhBk"
        },
        {
            "author_id": "66901400",
            "created_at": "2015-10-06T19:13:21.000Z",
            "id": "651475347129548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me leve de volta ao Para\u00edso! #parquenacionaldeitatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/R4btmbfNaY"
        },
        {
            "author_id": "2225908764",
            "created_at": "2015-10-06T19:11:07.000Z",
            "id": "651474785315233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este importante documento define as normas, usos permitidos e proibidos em cada \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,... http://t.co/4Yb6TXGVsq"
        },
        {
            "author_id": "52450762",
            "created_at": "2015-10-06T19:07:41.000Z",
            "id": "651473921510805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Estadual Ilhabela \u00e9 aprovado pelo CONSEMA http://t.co/Z671PsFJI8"
        },
        {
            "author_id": "286953697",
            "created_at": "2015-10-06T19:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "651472650150219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/CpxHhcNFDo: Parque Estadual do IBITIPOCA - MG - Brasil (Full HD)"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2015-10-06T18:50:24.000Z",
            "id": "651469571023482881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,Trilhas, cachoeiras, mata preservadas, pontos tur\u00edsticos... a lista de atra\u00e7\u00f5es do... http://t.co/qBalXDzifg"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2015-10-06T18:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "791635",
                        "start": 85,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "651469416450912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca RIO DE JANEIRO RIO IMPERD\u00cdVEL - http://t.co/MDaWgCtz8G via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-10-06T18:18:04.000Z",
            "id": "651461436300898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 24/10, ter\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Mafalda na Sopa\" na Biblioteca Parque Estadual. A mostra \u00e9 gratuita com funcionamento de 11h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "2899868224",
            "created_at": "2015-10-06T17:57:17.000Z",
            "id": "651456204590346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclovia de 160 Km \u00e1s margens do Parque Nacional deve ligar Foz do Igua\u00e7u a\u00a0Cascavel http://t.co/7McAckgpPu http://t.co/Lvd4QRkeiu"
        },
        {
            "author_id": "96208313",
            "created_at": "2015-10-06T17:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "651452116377034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/eAcSMcvxg8"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2015-10-06T17:36:14.000Z",
            "id": "651450908992143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 realizada a abertura da 10\u00aa Feira do Livro, em Pi\u00ean. O evento acontece no pavilh\u00e3o do Parque Municipal de... http://t.co/lKegAUwRZ3"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2015-10-06T17:02:48.000Z",
            "id": "651442495138758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Mais uma etapa da cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal das Dunas foi conclu\u00edda. Saiba mais: http://t.co/lLLSBBSkWY"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2015-10-06T16:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "232539285",
                        "start": 0,
                        "username": "qaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "651434476946477056",
            "in_reply_to_user_id": "232539285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@qaugusto parque municipal, parque ecol\u00f3gico, -zoologico-, parque guanabara\u2026 \u00e9 muita coisa aleatoria"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-10-06T16:18:17.000Z",
            "id": "651431291863306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil pessoas no feriad\u00e3o Leia mais: http://t.co/okP2LcdQtd"
        },
        {
            "author_id": "444057947",
            "created_at": "2015-10-06T16:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.93216683,
                        -29.60061703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "651430959175368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pra mim \ud83c\udf89 (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul) https://t.co/Iq1S0QKmHb http://t.co/N7NJZWbMlr"
        },
        {
            "author_id": "310497814",
            "created_at": "2015-10-06T16:09:16.000Z",
            "id": "651429023860420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lages Parque natural \u00e9 alvo de vandalismo: O parque natural municipal Jo\u00e3o Jos\u00e9 Theodoro da Costa Netto mais ... http://t.co/socK4wSYjY"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2015-10-06T16:02:02.000Z",
            "id": "651427203448721409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio especial - Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 25 mil turistas no feriad\u00e3o - http://t.co/uVt44e0Wv6"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:34.000Z",
            "id": "651426582171488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/w4J5ilQtt9"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:29.000Z",
            "id": "651426558620532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/M4VhEmIKcr"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:26.000Z",
            "id": "651426549212647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/Exu4eGnJvC"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:25.000Z",
            "id": "651426541432213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/luuySJyEKF"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:15.000Z",
            "id": "651426500361621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/SAugnl4c7f"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-10-06T15:59:04.000Z",
            "id": "651426455222534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/iWL020zwPN"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-10-06T15:58:33.000Z",
            "id": "651426326151233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/KkKWnzYs0A"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-10-06T15:58:31.000Z",
            "id": "651426316152016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/oVsJe4XpXI"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-10-06T15:58:04.000Z",
            "id": "651426202410815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra elefante atacando violentamente b\u00fafalo na \u00c1frica do Sul: Flagra ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/mYoLM67IvB"
        },
        {
            "author_id": "104459469",
            "created_at": "2015-10-06T15:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75116699,
                        -20.74132675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "651419977921204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/l3B4IECCX8"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-10-06T15:13:33.000Z",
            "id": "651415001039773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 receber mais de 25 mil no feriad\u00e3o\nhttp://t.co/M1g41qwvq0 http://t.co/FshS2yTMGD"
        },
        {
            "author_id": "187195523",
            "created_at": "2015-10-06T15:10:18.000Z",
            "id": "651414184752644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1964\nFoto de J\u00falio Cesar, recorda\u00e7\u00f5es de um passado presente.\nClick do lambe lambe no Parque Municipal, com o... http://t.co/yuHr5vPPct"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2015-10-06T14:55:11.000Z",
            "id": "651410376584663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo de Ilhabela \u00e9 aprovado | Instituto Ilhabela Sustent\u00e1vel http://t.co/hRth6y1dFL"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-06T14:14:04.000Z",
            "id": "651400030457229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o | Rede PRO-UC http://t.co/AuS0B68Ep1"
        },
        {
            "author_id": "51592465",
            "created_at": "2015-10-06T14:02:45.000Z",
            "id": "651397183237808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase toda turma reunida  e  o pau de arara. rsrr.  Passeio fotogr\u00e1fico ao Parque Estadual Serra Dourada.    Na... http://t.co/Qvnug5O1eT"
        },
        {
            "author_id": "552844751",
            "created_at": "2015-10-06T13:57:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43816334,
                        -23.49251394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "651395760605528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/H7QPPVlXor"
        },
        {
            "author_id": "357740622",
            "created_at": "2015-10-06T13:36:47.000Z",
            "id": "651390649137299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/qx7nIIIotk"
        },
        {
            "author_id": "3732622401",
            "created_at": "2015-10-06T13:36:25.000Z",
            "id": "651390555776253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Las Acollaradas #Bol\u00edvar http://t.co/quu6t9TW1a"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-06T13:36:04.000Z",
            "id": "651390467570053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFlagra ocorreu no Parque Nacional Kruger, Cena rara e deixou os funcion\u00e1rios do parque chocados."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-10-06T13:23:08.000Z",
            "id": "651387213717065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DA MATA DO XEM-XEM NA PARA\u00cdBA: O que s\u00e3o Unidades de\u2026 http://t.co/fYvtDTiYkr"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2015-10-06T12:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "651377462723653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/47p0EGBA73"
        },
        {
            "author_id": "2590311769",
            "created_at": "2015-10-06T12:35:52.000Z",
            "id": "651375319614648322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de domingo \u263a\u263a\u263a\u263a\u263a\u2764\n#TeAmoMuitoo  #AmoeEu  \u2764\u2764\u2764\nLunardes , #domingoNoParque @ Parque Municipal De Bh https://t.co/jORryRtFCB"
        },
        {
            "author_id": "222929908",
            "created_at": "2015-10-06T12:35:11.000Z",
            "id": "651375146679205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wuyi Shan. Um parque nacional no noroeste da prov\u00edncia de Fujian que abriga em seus vales os cultivares de... http://t.co/odTPuf9Odt"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-10-06T12:30:02.000Z",
            "id": "651373850786140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/SZZJyRTKQT \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "1219513297",
            "created_at": "2015-10-06T12:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "651371451178708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/dt6BTQPEc2"
        },
        {
            "author_id": "552844751",
            "created_at": "2015-10-06T12:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99458789,
                        -24.05595234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "651369283776331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/ztATEGDrmD"
        },
        {
            "author_id": "2332750694",
            "created_at": "2015-10-06T12:05:39.000Z",
            "id": "651367715098116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela paisagem do Parque Estadual da Serra de Caldas-GO. @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/qrYCdh0Kxw"
        },
        {
            "author_id": "1668654140",
            "created_at": "2015-10-06T12:04:06.000Z",
            "id": "651367323161374721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontodevista @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/JJsbwrkF8o"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2015-10-06T12:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "651366907979956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltando \u00e0 rotina esportiva ap\u00f3s 100 dias enfermo\ud83d\ude4c (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/sWt7Y4yM7Z"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2015-10-06T12:01:50.000Z",
            "id": "651366751733706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia, \u00e9 o mais antigo do Brasil. Suas cachoeiras e trilhas s\u00e3o um deslumbre! http://t.co/siw5slTBXo"
        },
        {
            "author_id": "1911065202",
            "created_at": "2015-10-06T11:25:04.000Z",
            "id": "651357502274035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina -   Certificado de Excel\u00eancia\n4.5 de 5 estrelas (91 avalia\u00e7\u00f5es) N.\u00ba 2 de 6 o... http://t.co/Q9GRj7sRUK"
        },
        {
            "author_id": "3020053037",
            "created_at": "2015-10-06T11:04:06.000Z",
            "id": "651352223113416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/GmhvAGjzZD"
        },
        {
            "author_id": "3663227477",
            "created_at": "2015-10-06T10:45:41.000Z",
            "id": "651347589695184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas 4K TIMELAPSE by Bruno Ribeiro https://t.co/H46q3ps8jq"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2015-10-06T10:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "651345106180681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha s\u00f3 pra aquecer o dia! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/nDBenISBUq"
        },
        {
            "author_id": "15346808",
            "created_at": "2015-10-06T10:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "651336360247341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigaaaaaaaaaaaaa @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CsGot0KjYW"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-10-06T09:58:55.000Z",
            "id": "651335821086208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Susana Carvalho da Universidade de Oxford vai efectuar investiga\u00e7\u00e3o paleontol\u00f3gica no Parque Nacional da G... http://t.co/kM2v4KlYRm"
        },
        {
            "author_id": "39749112",
            "created_at": "2015-10-06T09:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39749112",
                        "start": 17,
                        "username": "kleytoncarmo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23866688,
                        -16.70359199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "651335278347419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nFoto: @kleytoncarmo @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/DlD85ikpq3"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-10-06T06:31:02.000Z",
            "id": "651283505373122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o, no Parque Estadual dos 3 Picos, Nova Friburgo RJ. Maravilha de lugar! http://t.co/pMcpGRloIW"
        },
        {
            "author_id": "67339077",
            "created_at": "2015-10-06T05:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61041633,
                        -0.90034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b7b5b20f8605fc"
            },
            "id": "651263351444652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalGalapagos #galapagos #islasgalapagosecuador @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/3fouWVV1T7"
        },
        {
            "author_id": "2944080958",
            "created_at": "2015-10-06T04:17:37.000Z",
            "id": "651249930976165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e os mist\u00e9rios do Parque Nacional do Vale do Catimbau em Pernambuco ~ VIVA PERNAMBUCO... http://t.co/sjJG3AZbDj"
        },
        {
            "author_id": "3435393827",
            "created_at": "2015-10-06T03:20:53.000Z",
            "id": "651235651279581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DICAS: PARQUE NACIONAL EVERGLADES - Venha realizar um passeio de Airboat nos imensos p\u00e2ntanos e\u2026 https://t.co/ninikOBQQW"
        },
        {
            "author_id": "2271712518",
            "created_at": "2015-10-06T03:15:13.000Z",
            "id": "651234225870405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a lei que fiz da apa da serra dos cocais. Foi aprovada por unanimidade e promulgada em dezembro de 2014. http://t.co/8MgjHzr1Oh"
        },
        {
            "author_id": "84968874",
            "created_at": "2015-10-06T02:30:27.000Z",
            "id": "651222961253302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo e sua visita\u00e7\u00e3o compreende... http://t.co/dyw5SNQv80"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2015-10-06T01:58:53.000Z",
            "id": "651215014922096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalar \u00e9 sempre muito bom!\nToda segunda tem bate e volta at\u00e9 o Parque Nacional!\nUhuuuuu"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-10-06T01:45:41.000Z",
            "id": "651211695658897409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III CHAMADO DA FLORESTA na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns/Santar\u00e9m-PAR\u00c1... http://t.co/WfA8K4uI2x"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-10-06T01:08:28.000Z",
            "id": "651202327030853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/eJfPthDsKl"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-10-06T00:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "651196340160954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/uuimhUvBrv"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-10-06T00:32:18.000Z",
            "id": "651193226041253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cerca de 120 canastreiros na Eucaristia celebrando S\u00e3o Francisco junto \u00e0 Casca D'Anta - Parque Nacional da Canastra. http://t.co/CTPE4P4TsX"
        },
        {
            "author_id": "601802057",
            "created_at": "2015-10-06T00:14:53.000Z",
            "id": "651188841814974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look para se inspirar, Boa Noite @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Jd0VN0v5Nw"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-05T23:38:19.000Z",
            "id": "651179639897853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais e nos ajude a criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o:... http://t.co/uomYh33O5k"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-05T23:37:42.000Z",
            "id": "651179487455907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais e nos ajude a criar o Parque Nacional do Albard\u00e3o: http://t.co/45KiYW3f6G"
        },
        {
            "author_id": "142019335",
            "created_at": "2015-10-05T23:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "651176039909978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirolesa! #wishserrano #gramado #luademel #teamo #aventura #tirolesa @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/oGtmFJ7ANO"
        },
        {
            "author_id": "288868092",
            "created_at": "2015-10-05T23:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42391958,
                        -20.7242924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "651174981666140161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise \u26c5\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/43utm2sSHg"
        },
        {
            "author_id": "2332750694",
            "created_at": "2015-10-05T23:18:44.000Z",
            "id": "651174712391790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intervalo no ENCOB. @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/kgENU7AK4D"
        },
        {
            "author_id": "3374858949",
            "created_at": "2015-10-05T23:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77761115,
                        -4.29325381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "651172000828821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Sete Cidades in Brasileira e Piracuruca., Piau\u00ed https://t.co/un3Oyf96bI"
        },
        {
            "author_id": "227310882",
            "created_at": "2015-10-05T23:03:06.000Z",
            "id": "651170778906411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou parar l\u00e1 no parque municipal se for preciso s\u00f3 pra comprar um"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2015-10-05T22:59:47.000Z",
            "id": "651169944382537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia e Estrada Real\" http://t.co/Zqy2UeXAf3"
        },
        {
            "author_id": "3874925615",
            "created_at": "2015-10-05T22:29:09.000Z",
            "id": "651162236447162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR parque estadual turistico do alto ribeira http://t.co/thxHl7ce98"
        },
        {
            "author_id": "2972191487",
            "created_at": "2015-10-05T22:24:16.000Z",
            "id": "651161004433240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No post de hoje, conhe\u00e7a a avifauna e toda a biodiversidade de mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de... http://t.co/ogNlHu8Glm"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2015-10-05T22:23:08.000Z",
            "id": "651160721116434434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PGR: redefini\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Serra do Tabuleiro (SC) \u00e9 inconstitucional http://t.co/4o30krFyPj #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "126684805",
            "created_at": "2015-10-05T22:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.3956172,
                        -22.18707147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5409018cbc566bac"
            },
            "id": "651160662580723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob prote\u00e7\u00e3o divina e dos pneus. @ Parque Municipal https://t.co/M0L2PRAMN5"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2015-10-05T22:13:06.000Z",
            "id": "651158196149555201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PGR contesta lei de 2009 que redefiniu Parque Estadual Serra do #Tabuleiro http://t.co/bF7WpJwpCJ #ADI"
        },
        {
            "author_id": "64697393",
            "created_at": "2015-10-05T21:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "651153652279676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude2f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PdZnynSKKf"
        },
        {
            "author_id": "228778981",
            "created_at": "2015-10-05T21:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "651148347521150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando akela mina passa.. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/kIL6sZLozh"
        },
        {
            "author_id": "64697393",
            "created_at": "2015-10-05T21:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "651148340961239044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zm43kLis17"
        },
        {
            "author_id": "231798337",
            "created_at": "2015-10-05T21:08:19.000Z",
            "id": "651141892541804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del lado de Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/f8Q3wdtjwu"
        },
        {
            "author_id": "82687929",
            "created_at": "2015-10-05T21:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3433451,
                        -10.2090479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "651140424099196935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 1988 n\u00e3o havia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Edtado. Em 2013 t\u00ednhamos 9 areas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "541202472",
            "created_at": "2015-10-05T20:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93437464,
                        -19.91968278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "651136099826315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 para ver as \u00e1rvores do Parque Municipal ao fundo \ud83d\ude01 #belohorizonte #bh #viadutosantatereza\u2026 https://t.co/nF17bYbrb5"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2015-10-05T20:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "56441916",
                        "start": 101,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "651133752299491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 100 anos, bugios s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca, no RJ. http://t.co/o3kyM7XgXy @fund_boticario http://t.co/LVW5noVQ9L"
        },
        {
            "author_id": "2218419831",
            "created_at": "2015-10-05T20:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.66375779,
                        41.16916477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "651130322029932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Summer] @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ugajjYbgtl"
        },
        {
            "author_id": "193721426",
            "created_at": "2015-10-05T20:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39762405,
                        -23.50352907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "651126637178650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ItaimPaulista #ParqueCentralItaimPaulista @ Parque Municipal-Central Do Itaim Paulista https://t.co/UJ9lgVBWQo"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-10-05T19:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15007149",
                        "start": 87,
                        "username": "JohnKerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "651123604948545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Outro an\u00fancio \u00e9 que vamos criar uma \u00e1rea protegida, juntamente com Cuba\" - secret\u00e1rio @JohnKerry #OurOcean2015 http://t.co/A417loh4HZ"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2015-10-05T19:52:25.000Z",
            "id": "651122792771928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos de pra\u00e7as s\u00e3o reformados\n\nOs brinquedos da Pra\u00e7a Lidovino Fanton e do Parque Municipal passaram por... http://t.co/pHhMeh7mAV"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2015-10-05T19:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "651116737912434689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando O  primeiro dia de f\u00e9rias com uma caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/iByNVXpOb3"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2015-10-05T18:30:51.000Z",
            "id": "651102263075717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como enfrentar os modelos do dia a dia dentro das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca no... http://t.co/dQP28o5LA5"
        },
        {
            "author_id": "79833588",
            "created_at": "2015-10-05T18:29:30.000Z",
            "id": "651101924331274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba PASSEIO CICL\u00cdSTICO CONTRA O C\u00c2NCER DE MAMA NO DIA 17 DE OUTUBRO.\nSA\u00cdDA DO PARQUE MUNICIPAL AS 08:00H E CHEGADA... http://t.co/Y0pqm4qZX5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-05T18:28:52.000Z",
            "id": "651101764607942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCurso em Montes Claros ir\u00e1 formar 50 brigadistas volunt\u00e1rios. Inc\u00eandio na Serra do Mel avan\u00e7a e atinge parque estadual da Lapa Grande."
        },
        {
            "author_id": "2429423149",
            "created_at": "2015-10-05T18:22:38.000Z",
            "id": "651100199096557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: http://t.co/zaIqodwJEq http://t.co/zKldPImOoM"
        },
        {
            "author_id": "1421478894",
            "created_at": "2015-10-05T18:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "651097535818387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/2uEE9AipIs"
        },
        {
            "author_id": "508018920",
            "created_at": "2015-10-05T17:52:37.000Z",
            "id": "651092643515133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRA\u00c7A DO P\u00d4R DO SOL TER\u00c1 STATUS DE PARQUE\nhttp://t.co/9qJXFHacfN http://t.co/xx8bUspgiW"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2015-10-05T17:52:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "651092522006089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara in Duque de Caxias, Rio de Janeiro https://t.co/MeUglNZMtM"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-05T17:31:29.000Z",
            "id": "651087323250192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena curiosa foi registrada no parque nacional Kruger. 'Nunca tinha visto nada parecido com isso', disse Rudi du Plessis."
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-10-05T17:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "651085097479876610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/M2qimQEQxj"
        },
        {
            "author_id": "743603857",
            "created_at": "2015-10-05T17:13:30.000Z",
            "id": "651082800787906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e os mist\u00e9rios do Parque Nacional do Vale do Catimbau em Pernambuco: Catimbau, em Tupi, significa \u201c... http://t.co/koFPfqvSqx"
        },
        {
            "author_id": "3690886036",
            "created_at": "2015-10-05T16:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "651072515251437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Tecnica @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/dtlZ4FxgSL"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-10-05T15:32:02.000Z",
            "id": "651057262425845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma explos\u00e3o de cores da vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia\n\n#FotoIlhanEroglu... http://t.co/iyuyFdBwNU"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2015-10-05T15:30:09.000Z",
            "id": "651056790176706561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 um tipo de \u00e1rea protegida em que o propriet\u00e1rio da terra assume um compromisso com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza.... http://t.co/2pwH0HY7EI"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-10-05T15:22:08.000Z",
            "id": "651054772145930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 24/10, ter\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Mafalda na Sopa\" na Biblioteca Parque Estadual. A mostra \u00e9 gratuita com funcionamento de 11h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2015-10-05T15:00:01.000Z",
            "id": "651049207369998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Chobe, Delta do #Okavango e Reserva #Moremi\n8 dias e 7 noites\nO pacote inclui hospedagem com... http://t.co/sFfrffQ7UO"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2015-10-05T14:54:39.000Z",
            "id": "651047857005445124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena que foi formada em 2004 \u00e9 localizada em \u00e1rea do Parque Estadual Xixov\u00e1 enfrenta dificuldades... http://t.co/ORGKy77k7S"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-10-05T14:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "15007149",
                        "start": 93,
                        "username": "JohnKerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "651046407156158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Hj Chile anunciou designa\u00e7\u00e3o d + d 1 milh\u00e3o de quil\u00f4metros\u00b2 de oceano como \u00e1rea protegida\"- @JohnKerry #OurOcean2015 http://t.co/XdOneVoaRF"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-05T14:45:43.000Z",
            "id": "651045608522940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia.\n2.971m\n#summit #Mountaineers #mountains #brazil http://t.co/1T7X5zrmrv"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2015-10-05T14:31:18.000Z",
            "id": "651041979703410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha exposici\u00f3n recupera o legado de Xaime Isla Couto no centenario do seu nacemento, en Vigo, ata o 2 de novembro http://t.co/ky5CV61EUp"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2015-10-05T14:21:40.000Z",
            "id": "651039554368110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena que foi formada em 2004 \u00e9 localizada em \u00e1rea do Parque Estadual Xixov\u00e1 enfrenta dificuldades... http://t.co/gscRXFiQ4n"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-05T14:13:03.000Z",
            "id": "651037387322167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Trekking no Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - Praia... http://t.co/dxEFMCLaOY"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-10-05T14:10:37.000Z",
            "id": "651036775545094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que super-mat\u00e9ria de O Globo falando sobre a vida dos \"matutos\" que vivem em serras do Parque Estadual da Pedra... http://t.co/F9O95C6hQV"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2015-10-05T13:41:04.000Z",
            "id": "651029338733867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovada e modificada a composi\u00e7\u00e3o do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Verde Para Sempre (PA), confira. http://t.co/uqITgM2vAs"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2015-10-05T13:27:47.000Z",
            "id": "651025994522857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Papagaio contemplado de um jeito in\u00e9dito : Imers\u00f5es N http://t.co/K8YIPRMyf1 #Brasil #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "217785547",
            "created_at": "2015-10-05T13:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "651025690909913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3f @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/iahij7qTim"
        },
        {
            "author_id": "48035766",
            "created_at": "2015-10-05T13:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "651025131909849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as vezes Deus capricha dmais \ud83d\udc4c\u270c\ud83c\udf32 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/lrm23tJokb"
        },
        {
            "author_id": "217785547",
            "created_at": "2015-10-05T13:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "651024968738861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha - Floresta da Tijuca (04/10) @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/0qGMHB1Dnc"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2015-10-05T13:08:57.000Z",
            "id": "651021256024653825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio edificado da Mina dos Carris (Parque Nacional Pen\u00eada-Ger\u00eas, Portugal) http://t.co/QCPzBuu8h6"
        },
        {
            "author_id": "27663739",
            "created_at": "2015-10-05T13:08:55.000Z",
            "id": "651021247795494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio edificado da Mina dos Carris (Parque Nacional Pen\u00eada-Ger\u00eas, Portugal) http://t.co/UggmDtd7hI"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2015-10-05T13:01:23.000Z",
            "id": "651019352028921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Mais uma etapa da cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal das Dunas foi conclu\u00edda. Saiba mais: http://t.co/bNtSDRRQva"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-05T13:00:52.000Z",
            "id": "651019220365393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha Azul  no Parque  Nacional  Aparados  da  Serra. http://t.co/o99mStr8Lv"
        },
        {
            "author_id": "58567851",
            "created_at": "2015-10-05T12:49:52.000Z",
            "id": "651016451692695553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja, localizado na cidade de Urubici, dista 14 km do centro da cidade e pertence ao Parque Nacional... http://t.co/nDel2BfXqx"
        },
        {
            "author_id": "313312575",
            "created_at": "2015-10-05T11:58:05.000Z",
            "id": "651003422578212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Urbana criar\u00e1 um novo padr\u00e3o de uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2590311769",
            "created_at": "2015-10-05T11:45:20.000Z",
            "id": "651000215000993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bobos mais apaixonados \u2764\n#domingoNoParque tudo de booom. Lunardes te amo. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/BgtlEWQFZe"
        },
        {
            "author_id": "2590311769",
            "created_at": "2015-10-05T11:41:32.000Z",
            "id": "650999255998590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amomuitoooo  #PqSim \nDomingo eles, foi o melhor \u263a\u263a \u2764\u2764\u2764 \u2764\u2764\u2764 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/YFXIsANs9o"
        },
        {
            "author_id": "3640062857",
            "created_at": "2015-10-05T10:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "650986044242984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/LqOjEp1zAE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1481229302",
            "created_at": "2015-10-05T10:20:37.000Z",
            "id": "650978893583794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/m3ciwrrwfF"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2015-10-05T09:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "650971255970115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery in Franco da Rocha, SP https://t.co/czO6AvJAEv"
        },
        {
            "author_id": "320326669",
            "created_at": "2015-10-05T08:31:29.000Z",
            "id": "650951430015197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Portal Sul21  \u201cAustr\u00e1lia declara 50 mil km quadrados como \u00e1rea protegida ind\u00edgena\u201d.http://t.co/jH5GxQT3Y5 http://t.co/8dutMFQ0xR"
        },
        {
            "author_id": "191965167",
            "created_at": "2015-10-05T04:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "650886319040626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ensaiofotogr\u00e1fico #florestadatijuca #rj #latergram @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/N5Hon4Pqn9"
        },
        {
            "author_id": "1673389471",
            "created_at": "2015-10-05T03:55:59.000Z",
            "id": "650882098476253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odeio estudar no centro agr curso tb sinceramente vou morar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3057268516",
            "created_at": "2015-10-05T02:48:54.000Z",
            "id": "650865214515228673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de divers\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os veterin\u00e1rios em Barueri http://t.co/QdWxiy9ih8"
        },
        {
            "author_id": "569064019",
            "created_at": "2015-10-05T02:17:29.000Z",
            "id": "650857308302508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha Os Flamingos \ud83d\ude01#parquedasaves #flamingos @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/iyGyV2GmqN"
        },
        {
            "author_id": "569064019",
            "created_at": "2015-10-05T02:05:11.000Z",
            "id": "650854213568831489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude01#aventurasde1turismologo #arara #borboleta #tucano @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/qulZ9e7Yy8"
        },
        {
            "author_id": "466725770",
            "created_at": "2015-10-05T02:01:49.000Z",
            "id": "650853364532510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma, te liga http://t.co/I5ENvghIHx"
        },
        {
            "author_id": "14982012",
            "created_at": "2015-10-05T01:27:05.000Z",
            "id": "650844624102162433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parte da saga \"Superando Medinhos\" hoje, no Parque Municipal, na canoa tombada com a\u2026 https://t.co/2uGoKErjbT"
        },
        {
            "author_id": "101776452",
            "created_at": "2015-10-05T01:17:11.000Z",
            "id": "650842134623453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/GtJEPvtoiw"
        },
        {
            "author_id": "304797022",
            "created_at": "2015-10-05T01:10:21.000Z",
            "id": "650840414807818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero \u00e9 passar um dia inteiro no parque municipal, s\u00f3 de boa l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "213672017",
            "created_at": "2015-10-05T01:08:37.000Z",
            "id": "650839980101603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dialindo #fimdetarde #sunset #domingando #love #nofilter @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/l35wtIsHWW"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-10-05T01:00:02.000Z",
            "id": "650837819657613313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedimo-nos de #Cuyo debaixo do c\u00e9u estrelado do Parque Nacional El Leoncito #SanJuan #Experi\u00eanciaArgentina http://t.co/4r384l3LEL"
        },
        {
            "author_id": "2571849397",
            "created_at": "2015-10-05T00:57:45.000Z",
            "id": "650837244752715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas duas paix\u00f5es \u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/PtBE4o0alQ"
        },
        {
            "author_id": "96208313",
            "created_at": "2015-10-05T00:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "650833106367176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/dSupA7CzLg"
        },
        {
            "author_id": "560363969",
            "created_at": "2015-10-05T00:25:59.000Z",
            "id": "650829248224194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando nele, hoje fomos l\u00e1 no Parque Municipal, levar Maila p correr"
        },
        {
            "author_id": "574106712",
            "created_at": "2015-10-05T00:08:51.000Z",
            "id": "650824939445055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie \ud83d\udc2f @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/xDAOaEFHmv"
        },
        {
            "author_id": "153105534",
            "created_at": "2015-10-04T23:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.471775,
                        -23.022525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "650820616786980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a parte boa da rotina \u2661 @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/ArMn5kdicw"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-10-04T23:33:45.000Z",
            "id": "650816105825607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by tropikos23: P\u00f4r do sol no parque estadual terra ronca - Goi\u00e1s / Brasil. O parque \u00e9 composto por um dos maiores s\u2026 http://t.co/jq1vn2VbHL"
        },
        {
            "author_id": "632415002",
            "created_at": "2015-10-04T23:21:59.000Z",
            "id": "650813144294649856",
            "in_reply_to_user_id": "2677822935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LouehOMOssexual IEMG, conhece? \u00c9 l\u00e1 perto do parque municipal mesmk"
        },
        {
            "author_id": "90938654",
            "created_at": "2015-10-04T23:00:39.000Z",
            "id": "650807776436973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bem vindo \u00e0 ex\u00f3tica Aruba: http://t.co/RG9my9h3wa"
        },
        {
            "author_id": "1010352241",
            "created_at": "2015-10-04T22:51:25.000Z",
            "id": "650805452368932864",
            "in_reply_to_user_id": "86975373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cyruscensored poxa, a gente tinha uma aqui mas entregamos para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "478967409",
            "created_at": "2015-10-04T22:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58816081,
                        -25.53493115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "650803457700593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bvRzs1sy6O"
        },
        {
            "author_id": "76455987",
            "created_at": "2015-10-04T22:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3067223,
                        -18.9439527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "650803005483319296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1ecara de eu amo calor \ud83c\udf1e @ Parque Estadual Do Pau Furado https://t.co/ci78xSBbZU"
        },
        {
            "author_id": "85370598",
            "created_at": "2015-10-04T22:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "650801028540071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor companhia no melhor lugar! \u2764\ufe0f #biologando #DezKm @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/4cdXxQ4pJj"
        },
        {
            "author_id": "3568575502",
            "created_at": "2015-10-04T22:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "650800292452257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei com a Lola e o Dudu no parque de Barueri @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/eykf5X76D8"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2015-10-04T22:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "650799166587858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje. Ahahaha a la Mark. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/rSTsEYbqlX"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-10-04T22:16:46.000Z",
            "id": "650796732612280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A celebra\u00e7\u00e3o teve in\u00edcio com a b\u00ean\u00e7\u00e3o da \u00e1gua jorrando na bica na entrada do Parque Nacional..... http://t.co/2jyIF5yYP0"
        },
        {
            "author_id": "59254814",
            "created_at": "2015-10-04T21:42:33.000Z",
            "id": "650788120812654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no MS... Genocidio! http://t.co/sITRO7X1gQ"
        },
        {
            "author_id": "3358165984",
            "created_at": "2015-10-04T21:28:56.000Z",
            "id": "650784693869264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim do parque municipal de vinhedo at\u00e9 a rodovi\u00e1ria de valinhos de board... #morto"
        },
        {
            "author_id": "528901602",
            "created_at": "2015-10-04T21:10:27.000Z",
            "id": "650780041656311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#akvaristan #aquarium #akvaryum #aquarien A Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi feita em homenagem ao naturalista, con\u2026 http://t.co/XylaD39q9P"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-04T20:50:23.000Z",
            "id": "650774990237863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Aiuruoca - Parque Nacional do Itatiaia \n\"Aiuruoca waterfall\"\n\n#waterfall #itatiaia #trekking http://t.co/QyiN59Qw1F"
        },
        {
            "author_id": "632415002",
            "created_at": "2015-10-04T20:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "891528864094183424",
                        "start": 0,
                        "username": "boiolaustin"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "700736066421063680",
                        "start": 13,
                        "username": "httpzdallas"
                    }
                ]
            },
            "id": "650774671831474176",
            "in_reply_to_user_id": "1656496021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boiolaustin @HTTPZDALLAS isso foi no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-10-04T20:44:32.000Z",
            "id": "650773517630201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Bento parece que faz um esfor\u00e7o pra n\u00e3o dar uma dentro... http://t.co/KhjIgOYW6u"
        },
        {
            "author_id": "73393780",
            "created_at": "2015-10-04T20:10:46.000Z",
            "id": "650765021610250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dias Coach - Personal Training n' Care - far\u00e1 trilhas pelo Circuito das Grutas no Setor A do Parque Nacional da... http://t.co/w89Ah5cvYh"
        },
        {
            "author_id": "460405839",
            "created_at": "2015-10-04T20:01:01.000Z",
            "id": "650762569687396360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira do Salto do Rio Preto fica no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s e possui 120 metros... http://t.co/Os0mxORMzz"
        },
        {
            "author_id": "2811483550",
            "created_at": "2015-10-04T20:00:35.000Z",
            "id": "650762457070366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muita \u00e1rea verde, o Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari \u00e9 um convite a quem curte a natureza. Conhe\u00e7a! http://t.co/Ohapvab5Mc"
        },
        {
            "author_id": "2926983706",
            "created_at": "2015-10-04T19:58:04.000Z",
            "id": "650761824204365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/5pXVF6ffzy"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2015-10-04T19:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48953517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "650761181318262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @charles_umchato https://t.co/F225ZL2TZy"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-04T19:51:41.000Z",
            "id": "650760217769177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Pedra do Sino \nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \n#summit #sunset #mountains #Mountaineers #trekking #life http://t.co/GA4TUb0qDj"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-04T19:46:25.000Z",
            "id": "650758892138459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset in Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#summit #sunset #mountains #Mountaineers #trekking #Parnaso http://t.co/MjiCOsQnkE"
        },
        {
            "author_id": "3864337529",
            "created_at": "2015-10-04T19:44:02.000Z",
            "id": "650758292986314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis \n#Mountaineers #mountains #summit http://t.co/0L1BixymTC"
        },
        {
            "author_id": "465984891",
            "created_at": "2015-10-04T19:27:05.000Z",
            "id": "650754029773963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Eng Salvador Arena http://t.co/qEdMM771Hn"
        },
        {
            "author_id": "37522136",
            "created_at": "2015-10-04T19:26:47.000Z",
            "id": "650753951873171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destinos] Parque Nacional Arikok em Aruba http://t.co/qmG7sgl6Nn"
        },
        {
            "author_id": "15592130",
            "created_at": "2015-10-04T19:10:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "650749778125570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/RiOqomVShN"
        },
        {
            "author_id": "3201101727",
            "created_at": "2015-10-04T19:02:20.000Z",
            "id": "650747801022939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bacia do Cobre/S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental!\n#BaciaDoCobre #CrBio08 #Prote\u00e7\u00e3oAmbiental http://t.co/lHKt6Io9iO"
        },
        {
            "author_id": "82180414",
            "created_at": "2015-10-04T18:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76592705,
                        -6.41817263
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "de9af1fbc514f61d"
            },
            "id": "650744315766001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OFF! #bdayge \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/dHR0OUmdtN"
        },
        {
            "author_id": "367115525",
            "created_at": "2015-10-04T18:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "650737141270622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/oT2FPh7xAL"
        },
        {
            "author_id": "395272361",
            "created_at": "2015-10-04T18:08:28.000Z",
            "id": "650734244868653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Na\u00e7\u00f5es bombando! Limpei muita mesa.... agora casaaaaaa \u2014 se sentindo cansada em Parque Municipal Jaime... http://t.co/blzPXxKBh3"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-10-04T17:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "650731345698770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/RTKJqnbZ4F"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2015-10-04T17:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3055792828",
                        "start": 0,
                        "username": "ImprensaRosaatl"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2978175689",
                        "start": 17,
                        "username": "MaiorDeMinas0"
                    }
                ]
            },
            "id": "650728701236248576",
            "in_reply_to_user_id": "3055792828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ImprensaRosaAtl @MaiorDeMinas0 A ata de funda\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o no parque municipal foi lavrada por monteiro lobato como testemunha walt disney"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T17:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650728133004398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Beija-flor @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/xEcjui5IHQ"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-10-04T17:35:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "650725870081077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/IHPDdzbUNT"
        },
        {
            "author_id": "156423077",
            "created_at": "2015-10-04T17:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "650724701489266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc9 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/HnvtzpxsR5"
        },
        {
            "author_id": "299856504",
            "created_at": "2015-10-04T17:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "650723834010710017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/oJ7YBnnHNi"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T17:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650721060359303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/uSk6RAubIt"
        },
        {
            "author_id": "32510703",
            "created_at": "2015-10-04T17:07:52.000Z",
            "id": "650718993880252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco !! Depois Festa do Japa ! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Xzo1XARMK8"
        },
        {
            "author_id": "2337552318",
            "created_at": "2015-10-04T17:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232612,
                        -29.31314401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "650718010941030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/zVbQZydj5z"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2015-10-04T17:00:02.000Z",
            "id": "650717021173383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00e9degra\u00e7a | Vai visitar BH? Parque Municipal Am\u00e9rico Rene\u00e9 Giannetti \u00e9 o patrim\u00f4nio mais antigo de Belo Horizonte... http://t.co/NuVVytFjaK"
        },
        {
            "author_id": "2808449680",
            "created_at": "2015-10-04T16:57:24.000Z",
            "id": "650716360083791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Das \u00c1guas https://t.co/0rqy1Q6Ucq"
        },
        {
            "author_id": "325672710",
            "created_at": "2015-10-04T16:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1725306698",
                        "start": 0,
                        "username": "CRUZEIROteca"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "467880155",
                        "start": 14,
                        "username": "CECportal"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "174915025",
                        "start": 25,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3376992a082d67c7"
            },
            "id": "650712713333768192",
            "in_reply_to_user_id": "1725306698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CRUZEIROteca @CECportal @faelslim palha\u00e7o frangas fundado por filhinhos de papai q matavam aula para ir ao parque municipal pesquise otario"
        },
        {
            "author_id": "1733472030",
            "created_at": "2015-10-04T16:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "650709645196165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/N0bgpDa7VC"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T16:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650706914427277313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ernesto, Anderson Fidellis e a cabrueira #piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/AP7ahJXbxj"
        },
        {
            "author_id": "54013721",
            "created_at": "2015-10-04T15:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47749329,
                        -23.89830017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "650701854679003139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino hoje foi subindo a serra do Mar. #corridanofinde #instarunners #mygeonaute @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/japQCzNFVE"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T15:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650699527800811521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anderson Fidelis e a cabrueira @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/gkd265O081"
        },
        {
            "author_id": "2742047232",
            "created_at": "2015-10-04T15:39:39.000Z",
            "id": "650696793043431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece hoje (4/10) o Dia Animal 2015, \ud83d\udc31\u2764\ufe0f\ud83d\udc36 das 9h \u00e0s 16h, no Parque Municipal de Barueri. \n\nAinda\u2026 https://t.co/dA2cb6bwqm"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T15:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650696042023809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/eFXrgxpp1Q"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T15:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650694514793824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/UHdWV2JfRz"
        },
        {
            "author_id": "104459469",
            "created_at": "2015-10-04T15:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75087889,
                        -20.74132675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "650694107736752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/FddQUTmKOV"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T15:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650690834547871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/jH9SNWWY1I"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T15:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650687831220727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/MbKyk4HdWX"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T15:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650687204285509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/uoEkKnqitt"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T14:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650686075438952449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/5yIaUKsFUg"
        },
        {
            "author_id": "572596120",
            "created_at": "2015-10-04T14:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "650685906249236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/P02MeqHcU6"
        },
        {
            "author_id": "2154454709",
            "created_at": "2015-10-04T14:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75824108,
                        -9.61187175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650683299610800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/6R6Fnc1rCg"
        },
        {
            "author_id": "60952275",
            "created_at": "2015-10-04T14:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23866688,
                        -16.70359199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "650680856432898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo! \u26c5\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/SfG45zi3DV"
        },
        {
            "author_id": "60952275",
            "created_at": "2015-10-04T14:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23866688,
                        -16.70359199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "650680276100624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo!\u26c5\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/w4pwQ7gsbA"
        },
        {
            "author_id": "77264661",
            "created_at": "2015-10-04T14:30:09.000Z",
            "id": "650679302397259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa que tem 3.020 anos e fica no Parque Estadual de Vassununga! http://t.co/tzMm0BaeV8"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T14:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650678124653379585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Bkj5H0NG23"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-10-04T14:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "650677641733910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/V0d8HMrnCe"
        },
        {
            "author_id": "288868092",
            "created_at": "2015-10-04T14:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42391958,
                        -20.7242924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "650676590213496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You must believe \u26c5\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/JXPIN5tO3H"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T14:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650675640266452992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Fdv4n3lKPh"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T14:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650673590174519297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo esse parque #piquenique de #anivers\u00e1rio #natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/HW2cgWKwKu"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T14:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650673146224218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ufRyG28Ces"
        },
        {
            "author_id": "440380027",
            "created_at": "2015-10-04T14:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42391958,
                        -20.7242924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "650672829797679108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#igersminasgerais #ParqueEstadualSerradoBrigadeiro #MinasGerais @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/dJR5FgFvyV"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T13:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650667035236536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ChurJJGnpb"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T13:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650666345508433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/duCEZw3F7V"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2015-10-04T13:35:27.000Z",
            "id": "650665537547186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo! 4 de outubro \u00e9 o Dia da Natureza. Comemore visitando o Parque Natural Municipal.\n#DiaDaNatureza http://t.co/92d3MpXO4d"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-10-04T13:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650664032551108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique de #anivers\u00e1rio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/MBTTgSPQKJ"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-10-04T13:26:42.000Z",
            "id": "650663334082150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Viva a Vida! Paz e Bem. Na entrada do Parque Nacional da Canastra com S\u00e3o Francisco vamos louvar ao Pai Criador. http://t.co/KSw26EeTor"
        },
        {
            "author_id": "122803243",
            "created_at": "2015-10-04T13:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "3710512037",
                        "start": 41,
                        "username": "Jaguars_fa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17000395,
                        -29.91631728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "650660992708386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de #futebolamericano em Canoas - @jaguars_fa x Porto Alegre Crows \ud83c\udfc8 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/DFjggeSf2X"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-10-04T13:09:05.000Z",
            "id": "650658900119650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DOS ANIMAIS: Parque Estadual da Costa do Sol tem programa\u00e7\u00e3o... http://t.co/MCLfI58CIx"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-10-04T13:09:02.000Z",
            "id": "650658889348816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DOS ANIMAIS: Parque Estadual da Costa do Sol tem programa\u00e7\u00e3o domingo (4) - RC24h O... http://t.co/TqQnjPuqAC"
        },
        {
            "author_id": "38866530",
            "created_at": "2015-10-04T13:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "650657517807226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jcjUOyE4eG"
        },
        {
            "author_id": "158721242",
            "created_at": "2015-10-04T13:00:01.000Z",
            "id": "650656620616253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar este domingo para visitar o Parque Nacional da Tijuca e desfrutar de todo o verde no cora\u00e7\u00e3o... http://t.co/MzzBfgnl5W"
        },
        {
            "author_id": "440380027",
            "created_at": "2015-10-04T12:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42391958,
                        -20.7242924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "650654705643855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/bM7VUWMxlx"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2015-10-04T12:16:00.000Z",
            "id": "650645542893146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supremo suspende investiga\u00e7\u00e3o da Lava Jato sobre a Eletronuclear. Saiba mais em http://t.co/hWr7Ccy3Ii"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2015-10-04T12:14:50.000Z",
            "id": "650645249853927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Semmas flagra roubo de a\u00e7a\u00ed no Parque Municipal do Mindu. Saiba mais em http://t.co/hWr7Ccy3Ii"
        },
        {
            "author_id": "1357130179",
            "created_at": "2015-10-04T11:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.40024672,
                        38.20413695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17e17f3d8fa8e9dd"
            },
            "id": "650632327194910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/8FhInlv2sT"
        },
        {
            "author_id": "58095200",
            "created_at": "2015-10-04T10:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36986603,
                        -24.11166654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "650623886602698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando um pouco. #Intervales @ Parque Estadual Intervales https://t.co/Eb5S2KpbRn"
        },
        {
            "author_id": "264163588",
            "created_at": "2015-10-04T07:31:40.000Z",
            "id": "650573986586361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Joshua Tree\nhttp://t.co/h1tDdPjPWQ"
        },
        {
            "author_id": "45484247",
            "created_at": "2015-10-04T06:50:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "650563640312098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de dor &amp; sofrimento - Parque Nacional de Superag\u00fci http://t.co/I9Ez3kS2kT"
        },
        {
            "author_id": "873767478",
            "created_at": "2015-10-04T03:05:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "650506982772895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra de l\u00e1 eu ir pro parque municipal de bebedouro marcar o encontro de f\u00e3s"
        },
        {
            "author_id": "346912824",
            "created_at": "2015-10-04T03:01:02.000Z",
            "id": "650505880090357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vo no parque municipal haha"
        },
        {
            "author_id": "174042610",
            "created_at": "2015-10-04T02:34:11.000Z",
            "id": "650499125255999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RBS Not\u00edcias - Chuva dos \u00faltimos dias muda h\u00e1bito de animais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | http://t.co/jGNItkD3SN http://t.co/7nfUMtuuY0"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2015-10-04T01:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0188662,
                        -19.9919786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "650486383128248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ohhhh lugar maravilhoso galeraaa!!! Recomendo Parque Estadual Mata do Limoeiro em Itabira MG \ud83d\udc4f\ud83d\ude09\ud83d\ude0d http://t.co/ai9Ers96RS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-10-04T01:42:07.000Z",
            "id": "650486019842818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje no Canyon  Itaimbezinho  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra. http://t.co/JhebwGA6AZ"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2015-10-04T00:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "650471947784970240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Limoeiro muito liiiindaaa!!! @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/SOcOzxvB9c"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2015-10-04T00:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "650471816914444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado Maravilhosoooo!!! @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/NFiMpPS5TG"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2015-10-04T00:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "650471036446769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Limoeiro muito liiiindaaa!!! @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/SOcOzxNcxM"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2015-10-04T00:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "650470472203796481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito liiiindaaaa!!! @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/FX0V8JoimU"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2015-10-04T00:38:54.000Z",
            "id": "650470110755315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia hoje!! http://t.co/O5YPlrWeA2"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2015-10-04T00:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "650469929595072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira sensacionaaaallll!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude09 @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/kLVM2dvHtz"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2015-10-04T00:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "650468652785999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que longa caminhada!!! Mas valeu muito a pena! Muito liiiindooo!!! @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/FBoMlbVWvL"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-10-04T00:30:51.000Z",
            "id": "650468086286524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do C\u00e2nion do Poti ganha f\u00f4lego com visita ao local http://t.co/h8YUAWzYad #Vooz #C\u00e2nionDoPoti"
        },
        {
            "author_id": "2271712518",
            "created_at": "2015-10-04T00:30:19.000Z",
            "id": "650467953536860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a lei que fiz da apa da serra dos cocais.  Foi aprovada por unanimidade e promulgada em dezembro de 2014. http://t.co/qa5EB3SbRb"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2015-10-04T00:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "650467610094641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serrado Maravilhosoooo!!! @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/NFiMpPS5TG"
        },
        {
            "author_id": "2975348794",
            "created_at": "2015-10-04T00:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "650460617044701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da Alemanha em BH \ud83c\udde9\ud83c\uddea #uaiktoberfest @ Parque Municipal De Bh https://t.co/F6h1t1HMmQ"
        },
        {
            "author_id": "176431746",
            "created_at": "2015-10-03T23:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1012099116225220609",
                        "start": 0,
                        "username": "decomouta"
                    }
                ]
            },
            "id": "650456648075608064",
            "in_reply_to_user_id": "75645046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@decomouta do lado esquerdo da imagem. Perto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do rangedor :("
        },
        {
            "author_id": "412452084",
            "created_at": "2015-10-03T23:40:19.000Z",
            "id": "650455368334725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso Carla Brant e so chumbo em noiz :( http://t.co/YfYoQwsAhY"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2015-10-03T23:37:40.000Z",
            "id": "650454701708824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: helciodesouza\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal , BH.\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/mncyiLOK0c"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-10-03T23:33:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "650453561449574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/CL74psjKW1"
        },
        {
            "author_id": "1099589694",
            "created_at": "2015-10-03T23:12:45.000Z",
            "id": "650448430783930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar perfeito pra relaxar!\nParque Estadual do Ibitipoca https://t.co/AIpQABjzXm"
        },
        {
            "author_id": "43186516",
            "created_at": "2015-10-03T22:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.51030124,
                        -18.0514577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "650441519413891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia al natural @ Parque Nacional Amboro, Bolivia. https://t.co/kCjX8w3CMe"
        },
        {
            "author_id": "45464330",
            "created_at": "2015-10-03T22:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "650438493731057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Carpe diem, quam minimum credula postero\" @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2PwGot0vEB"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-10-03T22:14:29.000Z",
            "id": "650433768105361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi mais um dia aben\u00e7oado. Trilhas &amp; Passeios no Rio de Janeiro no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em... http://t.co/hL6DzlZgj2"
        },
        {
            "author_id": "90619873",
            "created_at": "2015-10-03T22:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "14116807",
                        "start": 118,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "650433069611118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Daniel Perches: Vin\u00edcola Undurraga ajuda a reflorestar Parque Nacional Torres del Paine\n\n https://t.co/e6eZ7Sb2xA via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "246449587",
            "created_at": "2015-10-03T22:02:54.000Z",
            "id": "650430854829740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uai!? \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf7b @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XfE3g4oQJE"
        },
        {
            "author_id": "45645780",
            "created_at": "2015-10-03T22:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "650430250631962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais s\u00e1bados como esse! #FaltouGenteA\u00ed #Friends #ParqueMunicipal @ Parque Municipal de Po\u00e7os de\u2026 https://t.co/rsAXfagSlT"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-10-03T21:43:24.000Z",
            "id": "650425946781052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa equipe esteve montando um de nossos roteiros de trilha para o ver\u00e3o, no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/kR9lsiKTIN"
        },
        {
            "author_id": "3359440359",
            "created_at": "2015-10-03T20:55:16.000Z",
            "id": "650413833606008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/eTaDdXqfIO"
        },
        {
            "author_id": "22562057",
            "created_at": "2015-10-03T20:37:41.000Z",
            "id": "650409406769840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: s\u00f3 uma lagoa @ Marli\u00e9ria https://t.co/TTzL894rAe"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2015-10-03T20:35:17.000Z",
            "id": "650408805763842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo n\u00e1utico \u00e9 forte no Paran\u00e1. Conhece os passeios de barco do Parque Estadual do Lago Azul, em Campo Mour\u00e3o? http://t.co/7EAbwDJMo5"
        },
        {
            "author_id": "73393780",
            "created_at": "2015-10-03T20:33:41.000Z",
            "id": "650408400539353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dias Coach - Personal Training n' Care - far\u00e1 trilhas pelo Circuito das Grutas no Setor A do Parque Nacional da... http://t.co/lmMkw7cpze"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2015-10-03T20:31:49.000Z",
            "id": "650407932727816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a em Costa Rica, o Parque Nacional Volc\u00e1n Arenal\nhttp://t.co/xF4rSEWvur   https://t.co/WD6vUrzbkZ"
        },
        {
            "author_id": "22562057",
            "created_at": "2015-10-03T20:26:14.000Z",
            "id": "650406524494434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: \u00e9 s\u00f3 um deck @ Marli\u00e9ria https://t.co/cjRkgOnjqF"
        },
        {
            "author_id": "22562057",
            "created_at": "2015-10-03T20:23:17.000Z",
            "id": "650405783138603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: \u00e9 s\u00f3 uma lagoa @ Marli\u00e9ria https://t.co/FW4dijQXSK"
        },
        {
            "author_id": "22562057",
            "created_at": "2015-10-03T20:19:21.000Z",
            "id": "650404795468107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: \u00e9 s\u00f3 uma plantinha @ Marli\u00e9ria https://t.co/jXNs5rtrfD"
        },
        {
            "author_id": "22562057",
            "created_at": "2015-10-03T20:15:51.000Z",
            "id": "650403913879973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: \u00e9 s\u00f3 uma \u00e1rvore 2 @ Marli\u00e9ria https://t.co/UQXU9CAYq3"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2015-10-03T19:57:56.000Z",
            "id": "650399402679406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha - Ponta  Grossa -PR\nForma\u00e7\u00f5es aren\u00edticas, rochas formadas a milh\u00f5es de anos. https://t.co/GQVrJMpRGC"
        },
        {
            "author_id": "3437030517",
            "created_at": "2015-10-03T19:55:19.000Z",
            "id": "650398744878391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea deve lembrar que \u00e9 proibido tirar pedras, flores e animais #LaGranSabana ent\u00e3o forma o Parque Nacional Canaima."
        },
        {
            "author_id": "49192559",
            "created_at": "2015-10-03T19:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "650398091141619716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time!!! #paintball \ud83d\udd2b @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/ZFxK8VePGt"
        },
        {
            "author_id": "16963536",
            "created_at": "2015-10-03T19:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "650397391582052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/VZyozLtlaN"
        },
        {
            "author_id": "85377993",
            "created_at": "2015-10-03T19:49:27.000Z",
            "id": "650397267522940933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras Letras na Central de Lan\u00e7amentos da Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/5LrB1jGN8e"
        },
        {
            "author_id": "49192559",
            "created_at": "2015-10-03T19:46:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "650396478305902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TROPA DE ELITE!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd2b @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/Wky7Gro2IE"
        },
        {
            "author_id": "106553668",
            "created_at": "2015-10-03T19:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "650396297866936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canela @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/IxoxoR9Jxz"
        },
        {
            "author_id": "107533177",
            "created_at": "2015-10-03T19:40:47.000Z",
            "id": "650395087004798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 simplesmente fant\u00e1stica!!!\n#cascatadocaracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Ov6MUd9jez"
        },
        {
            "author_id": "47997819",
            "created_at": "2015-10-03T18:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3401604,
                        -22.8705997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "650377815527944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou come\u00e7ando a entender essa cavada! =D @ Parque Municipal de Madureira https://t.co/gVZ4YR8wrm"
        },
        {
            "author_id": "121628987",
            "created_at": "2015-10-03T18:24:15.000Z",
            "id": "650375828744896513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Festa das Na\u00e7\u00f5es, no Parque Municipal. https://t.co/4fscPiafRT"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2015-10-03T17:52:35.000Z",
            "id": "650367860158562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A baixinha mais linda do mundo @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/zMIldRnEtQ"
        },
        {
            "author_id": "60132591",
            "created_at": "2015-10-03T17:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98404204,
                        -23.04503656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "650360694932701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Na\u00e7\u00f5es #like4like #instafood #chop \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/WfqUwfm2qO"
        },
        {
            "author_id": "3052206231",
            "created_at": "2015-10-03T17:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "650358471162920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde. @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/dUBmgVnEHM"
        },
        {
            "author_id": "36868688",
            "created_at": "2015-10-03T17:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943797,
                        -19.96573439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "650358392146366465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no parque, faltou o kbe\u00e7udo! @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/BzgaBX2wR5"
        },
        {
            "author_id": "321050720",
            "created_at": "2015-10-03T16:35:37.000Z",
            "id": "650348491449962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara a partir de novembro - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/AEFals7aJn"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-10-03T16:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "650343731116179461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombada 1.784 m, Mais perto do c\u00e9u... @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/Lmb11Vx6GQ"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-10-03T16:10:22.000Z",
            "id": "650342134701142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DOS ANIMAIS: Parque Estadual da Costa do Sol tem programa\u00e7\u00e3o domingo (4) http://t.co/EtrP7GCg2l http://t.co/jg2jtpgOk5"
        },
        {
            "author_id": "253548979",
            "created_at": "2015-10-03T16:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9531093,
                        -18.871868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "650341985182724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-10-03T16:09:03.000Z",
            "id": "650341802206195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DOS ANIMAIS: Parque Estadual da Costa do Sol tem programa\u00e7\u00e3o domingo (4) http://t.co/EtrP7GTRqV"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2015-10-03T15:47:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "650336346855354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriel saiu do IOT porque conseguiu trabalho no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Fico feliz quando vejo ele conseguindo essas coisas."
        },
        {
            "author_id": "152134610",
            "created_at": "2015-10-03T15:42:37.000Z",
            "id": "650335153932242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ela s\u00f3 me observando!!!! #mafaldanabpe @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/LQ90L0ci8j"
        },
        {
            "author_id": "447022511",
            "created_at": "2015-10-03T15:24:47.000Z",
            "id": "650330664449892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma verdadeira obra de arte da Natureza \n\nLago Tahoe no Parque Nacional Emerald Bay\nCalif\u00f3rnia... http://t.co/GyxMJJemRR"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-10-03T14:54:55.000Z",
            "id": "650323146730569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: TBC Mem\u00f3ria resgata mat\u00e9ria sobre Parque Estadual de Terra Ronca\nhttp://t.co/SzwSc0aZ0X"
        },
        {
            "author_id": "728818766",
            "created_at": "2015-10-03T14:52:58.000Z",
            "id": "650322655933960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Grupo K2 S\u00eanior e escoteiros \u2014 se sentindo orgulhoso em Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/VqShRf50JC"
        },
        {
            "author_id": "2734315456",
            "created_at": "2015-10-03T14:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "650321703910920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Passeando com as crian\u00e7as! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/HSlLYhWy3k"
        },
        {
            "author_id": "53207120",
            "created_at": "2015-10-03T13:55:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "650308242153840640",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho dica de presente...\u00e1lbum de fotos no parque municipal. ABS direto de Massachusetts ohaio"
        },
        {
            "author_id": "2757074033",
            "created_at": "2015-10-03T13:53:17.000Z",
            "id": "650307639117750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/LnLJtQLcYm"
        },
        {
            "author_id": "497445143",
            "created_at": "2015-10-03T13:48:39.000Z",
            "id": "650306470299439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira.#PedraGrande http://t.co/Hnrf3hj1Jn"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2015-10-03T13:43:02.000Z",
            "id": "650305055686545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara a partir de novembro - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/YlJxAJXlQW"
        },
        {
            "author_id": "497445143",
            "created_at": "2015-10-03T13:26:18.000Z",
            "id": "650300845213548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira. Pedra Grande. Zona Norte SP. #PedraGrande http://t.co/pQnB2o7kV7"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2015-10-03T13:20:26.000Z",
            "id": "650299368294227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos destroem parte da estrutura do Parque Natural Municipal\nLeia mais: http://t.co/GAkR9vjERb http://t.co/aaZlyLxP99"
        },
        {
            "author_id": "181750854",
            "created_at": "2015-10-03T13:06:17.000Z",
            "id": "650295811033591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Das Aguas https://t.co/xSMTAdOgUv"
        },
        {
            "author_id": "96990201",
            "created_at": "2015-10-03T13:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19957406,
                        -22.89550832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "650295704552906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Gente \u00e9 pra brilhar,n\u00e3o pra morrer de fome\" \ud83c\udf0e\ud83d\ude80\ud83d\udcda @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/qGYRZwYWIy"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-10-03T13:02:39.000Z",
            "id": "650294895576530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do C\u00e2nion do Poti ganha f\u00f4lego com visita ao local http://t.co/h8YUAWzYad #Vooz #C\u00e2nionDoPoti http://t.co/qpVrU6ZiFa"
        },
        {
            "author_id": "234859800",
            "created_at": "2015-10-03T12:57:00.000Z",
            "id": "650293473887825921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 ostententando!!!!! @ Parque Municipal do Montijo https://t.co/ptOxQAJyga"
        },
        {
            "author_id": "553606490",
            "created_at": "2015-10-03T12:51:42.000Z",
            "id": "650292139331465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara http://t.co/dAlE46M0z3"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-03T12:08:37.000Z",
            "id": "650281297286402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nAcompanhe-nos em:... http://t.co/Hjf2Cz3kqX"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-03T12:07:37.000Z",
            "id": "650281043266830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nAcompanhe-nos em:... http://t.co/f6fDDqm3LI"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-10-03T12:07:09.000Z",
            "id": "650280928363827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nAcompanhe-nos em:... http://t.co/mXwFuPeL1T"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2015-10-03T11:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "650276367574155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/ioQF3D6t0b"
        },
        {
            "author_id": "431066762",
            "created_at": "2015-10-03T10:36:35.000Z",
            "id": "650258136582987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Nacional De Monfrague https://t.co/Yswx1E3M6y"
        },
        {
            "author_id": "2799952746",
            "created_at": "2015-10-03T10:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.01688338,
                        37.14366054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bb3ff5feb410f60"
            },
            "id": "650255897839558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Loul\u00e9CoretoHostel com #artbody no #bubblefootball Algarve Cup 2015! @ Parque Municipal De Loul\u00e9 https://t.co/7GF66GD3m1"
        },
        {
            "author_id": "581387770",
            "created_at": "2015-10-03T10:15:49.000Z",
            "id": "650252909637169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frangas vcs s\u00e3o a torcida da elite mineira. Seu inicio no parque Municipal foram filhinhos de papai. N\u00e3o conhecem sua historia?"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2015-10-03T10:00:51.000Z",
            "id": "650249142665502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semmas flagra roubo de a\u00e7a\u00ed no Parque Municipal do Mindu   http://t.co/jnrg8k7Gok\n\n#A\u00e7a\u00ed,... http://t.co/j2QVW2syWf"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-03T09:57:26.000Z",
            "id": "650248282506199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, uma das esculturas naturais mais admiradas do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u,... http://t.co/VZ5D3tuFY3"
        },
        {
            "author_id": "191833380",
            "created_at": "2015-10-03T09:55:39.000Z",
            "id": "650247835703754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o da minha m\u00e3e sobre o Parque Municipal: s\u00f3 tem tarado, drogado, ladr\u00e3o... \ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-10-03T09:30:12.000Z",
            "id": "650241431383228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-10-03T03:07:28.000Z",
            "id": "650145112916267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Espa\u00e7o Silvestre agora \u00e9 membro do conselho consultivo do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! http://t.co/VuweutksK8"
        },
        {
            "author_id": "46311431",
            "created_at": "2015-10-03T02:46:13.000Z",
            "id": "650139762989367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00e3o III Semin\u00e1rio de Pesquisa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/utBVYT2QJ8"
        },
        {
            "author_id": "364825995",
            "created_at": "2015-10-03T02:25:36.000Z",
            "id": "650134575478247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Dia Animal no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri: No domingo, 4, Barueri ir\u00e1 comemorar o Dia Mu... http://t.co/EO8XxgAWMn"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-10-03T01:34:41.000Z",
            "id": "650121764521967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 15 anos http://t.co/EYAxvs4L6M"
        },
        {
            "author_id": "250238495",
            "created_at": "2015-10-03T01:04:11.000Z",
            "id": "650114085011521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara a partir de novembro - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/MdWg4a6Mm9"
        },
        {
            "author_id": "364825995",
            "created_at": "2015-10-03T00:56:56.000Z",
            "id": "650112261579755521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAPEVI EM FOCO: Domingo tem Dia Animal no Parque Municipal Dom Jos... http://t.co/9zfYrhs3TC"
        },
        {
            "author_id": "65213481",
            "created_at": "2015-10-03T00:40:26.000Z",
            "id": "650108108551884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero fazer um pattern com os desenhos do parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "58653049",
            "created_at": "2015-10-03T00:32:42.000Z",
            "id": "650106165519515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara http://t.co/04RAlkaX6I"
        },
        {
            "author_id": "824274980",
            "created_at": "2015-10-03T00:11:31.000Z",
            "id": "650100833883820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 come\u00e7a o Uaiktoberfest BH a partir das 11h no parque municipal.\n\nVenha conhecer um pouco da cultura alem\u00e3. http://t.co/obNRZMRDKh"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-10-03T00:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11240551,
                        -4.15546262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "650100477745627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/OdVhYmXJtJ"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-10-02T23:56:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "650097048570699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 15 anos http://t.co/37rwJXRSCX http://t.co/qynFzRaPbz"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2015-10-02T23:37:45.000Z",
            "id": "650092337293451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens brancas e agulhas negras do Parque Nacional mais antigo do pa\u00eds... http://t.co/8zqT2VRcwG"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-10-02T23:15:05.000Z",
            "id": "650086632012447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 flagrada roubando 150kg de a\u00e7a\u00ed do Parque do Mindu: Manaus - Uma fiscaliza\u00e7\u00e3o no\u00a0Parque Municipal do M... http://t.co/d9EcQAocJH"
        },
        {
            "author_id": "57167736",
            "created_at": "2015-10-02T23:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98155761,
                        -3.03436208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "650086144164564994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b @ Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/xy3zqQigKN"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2015-10-02T23:02:36.000Z",
            "id": "650083490587783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semmas flagra roubo de a\u00e7a\u00ed no Parque Municipal do Mindu http://t.co/qACYNJtEme"
        },
        {
            "author_id": "178198353",
            "created_at": "2015-10-02T22:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "650081458791575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/r8rIZBUeTs"
        },
        {
            "author_id": "1367603712",
            "created_at": "2015-10-02T22:34:23.000Z",
            "id": "650076387026567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/1w0uQxnydW"
        },
        {
            "author_id": "116179159",
            "created_at": "2015-10-02T22:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90175824,
                        -8.12646459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "650076357020545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o cheguei no Final Fortress mas j\u00e1 achei Froggy, a.k.a. C\u00e9sar. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/32GO726zBH"
        },
        {
            "author_id": "52183541",
            "created_at": "2015-10-02T22:15:59.000Z",
            "id": "650071759090225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro civil que ficou perdido quatro dias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s conta como foram os momentos de medo dentro da mata."
        },
        {
            "author_id": "140071503",
            "created_at": "2015-10-02T21:47:49.000Z",
            "id": "650064669261045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente Oportunidade em Morar ao lado do PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI.\n\n\u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o!\n\nApartamento de 85m\u00b2... http://t.co/EY8lTim99U"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-10-02T20:55:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "650051485783474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/T6XUKbT2Gu"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-10-02T20:50:09.000Z",
            "id": "650050158948823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia fica mais cara a partir de novembro http://t.co/juTs7zFkcc http://t.co/uvPsccVW4M"
        },
        {
            "author_id": "316071400",
            "created_at": "2015-10-02T20:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "650048411463385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fr\u00f4.\ud83d\udc9b @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/m0DnnBKO6Q"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-10-02T20:36:08.000Z",
            "id": "650046627999145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, obra de arte esculpida ao longo de tr\u00eas milh\u00f5es de... http://t.co/n7PY4r0NIa"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-10-02T20:35:29.000Z",
            "id": "650046465105002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, obra de arte esculpida ao longo de tr\u00eas milh\u00f5es de... http://t.co/bUElEpYgZH"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-10-02T20:29:10.000Z",
            "id": "650044875862204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\nDolina dos Macacos e Perna da Bailarina, o maior estalactite do mundo... http://t.co/xcAX0IVcPP"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-10-02T20:28:31.000Z",
            "id": "650044714188709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\nDolina dos Macacos e Perna da Bailarina, o maior estalactite do mundo... http://t.co/7bLZTN7IAK"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-02T20:23:03.000Z",
            "id": "650043337265647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n\nDolina dos Macacos e Perna da Bailarina, o maior estalactite do mundo... http://t.co/1rfQdscmv3"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-10-02T20:20:18.000Z",
            "id": "650042643896999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos gigantes do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, obra de arte esculpida ao longo de tr\u00eas milh\u00f5es de... http://t.co/USBs0HdhMB"
        },
        {
            "author_id": "163569084",
            "created_at": "2015-10-02T20:07:32.000Z",
            "id": "650039432855195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ushuaia #TierraDelFuego #findelmundoargentina @ Ushuaia, Parque Nacional\u2026 https://t.co/nnMQMvgpx7"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-10-02T19:43:53.000Z",
            "id": "650033479355355137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea atingida ainda n\u00e3o foi calculada pelo Corpo de Bombeiros. Fogo atingiu tamb\u00e9m o Parque Estadual da Lapa Grande."
        },
        {
            "author_id": "2348264533",
            "created_at": "2015-10-02T19:31:21.000Z",
            "id": "650030327432245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking for Brazil!\n  Serra da Canastra\n\nO parque Nacional da Serra da Canastra foi criado em em\u2026 https://t.co/zgHWCOKdcO"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-10-02T19:18:49.000Z",
            "id": "650027170778214400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DOS ANIMAIS: Parque Estadual da Costa do Sol tem programa\u00e7\u00e3o domingo (4)   http://t.co/yglo81NiXo http://t.co/4MsnFYMnjT"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-10-02T19:18:34.000Z",
            "id": "650027110325690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DOS ANIMAIS: Parque Estadual da Costa do Sol tem programa\u00e7\u00e3o domingo (4)   http://t.co/yglo81NiXo"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2015-10-02T19:18:05.000Z",
            "id": "650026989395382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha para o Ives Hotel na Semana do Saco Cheio e conhe\u00e7a as belezas do Parque Municipal Salto do Sucuri\u00fa!... http://t.co/kK5oKVqBfF"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-10-02T19:10:27.000Z",
            "id": "650025064935481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 15 anos: http://t.co/F0F5rNIXaf"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2015-10-02T17:35:55.000Z",
            "id": "650001274952380417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana, o Parque Municipal Jayme Ferragut vai recebendo a primeira Festa das Na\u00e7\u00f5es de VINHEDO,... http://t.co/NfhAutKhg4"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2015-10-02T17:25:05.000Z",
            "id": "649998552102400001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00f5es postais Vintage! \nKrakovia (Polonia), Vietna, Amalfi (Italia), New York, Israel e Yosemite (Parque Estadual nos Estados Unidos)"
        },
        {
            "author_id": "82654599",
            "created_at": "2015-10-02T17:03:01.000Z",
            "id": "649992996109348865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de acidente chama aten\u00e7\u00e3o de frequentadores do Parque Municipal - Gerais - Estado de Minas http://t.co/73JrJhTQ7N"
        },
        {
            "author_id": "42234951",
            "created_at": "2015-10-02T16:57:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.70573436,
                        -25.77518078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "649991540220276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 ano de muito amor @ Parque Estadual do Monge https://t.co/Jvqwh6aYDe"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-10-02T16:51:00.000Z",
            "id": "649989973224112129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de acidente chama aten\u00e7\u00e3o de frequentadores do Parque Municipal http://t.co/Q7PSSv7l3U http://t.co/EIqjxeuI7W"
        },
        {
            "author_id": "3090665594",
            "created_at": "2015-10-02T16:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73485869,
                        -29.35618587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "649986563779203073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/xRBNu3ku3C"
        },
        {
            "author_id": "1144070540",
            "created_at": "2015-10-02T16:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "649981866473320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Mafalda no almo\u00e7o :) (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/pMWJBl9HAZ http://t.co/OyZXFS2Sfw"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2015-10-02T16:04:32.000Z",
            "id": "649978280888549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o do Bubble Football \u2013 Algarve Cup 2015 anima Parque Municipal de Loul\u00e9 | 3\u2026 http://t.co/w074ozaTgD http://t.co/ePVkc5elmL"
        },
        {
            "author_id": "33727400",
            "created_at": "2015-10-02T16:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82995199,
                        -15.40547502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "649978083194372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/HPhMexJXaS"
        },
        {
            "author_id": "1538792196",
            "created_at": "2015-10-02T15:55:32.000Z",
            "id": "649976014563442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: parque nacional ou ref\u00fagio de vida silvestre? http://t.co/OuKtAeBPvb"
        },
        {
            "author_id": "561474748",
            "created_at": "2015-10-02T15:50:41.000Z",
            "id": "649974793794621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo Zero ... \u2014 se sentindo determinado em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/qzrsZFla4r"
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2015-10-02T15:36:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "649971147023478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti e seus 118 anos http://t.co/4qjJyf9geg"
        },
        {
            "author_id": "125034237",
            "created_at": "2015-10-02T15:28:05.000Z",
            "id": "649969106859499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver. Deodato Ramalho (PT), destaca a cria\u00e7\u00e3o das unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Sabiaguaba e espera que o projeto desenvolva a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "635088331",
            "created_at": "2015-10-02T15:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "649962912220508162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/RHlR0P95Zs"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-10-02T14:49:58.000Z",
            "id": "649959514855337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00f5es representam mais uma amea\u00e7a \u00e0 integridade do Parque Estadual do Rio Doce - http://t.co/kboS5FziS3 http://t.co/nHH7mGZ0nV"
        },
        {
            "author_id": "301354789",
            "created_at": "2015-10-02T14:48:10.000Z",
            "id": "649959059135832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cachoeira da Fuma\u00e7a !"
        },
        {
            "author_id": "325672710",
            "created_at": "2015-10-02T14:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "962286717511327744",
                        "start": 0,
                        "username": "UCruzeirense"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3376992a082d67c7"
            },
            "id": "649958260716519424",
            "in_reply_to_user_id": "375339296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UCruzeirense se \u00e9 do povo n\u00e3o sei, mas  o galo foi fundado por filhinhos de papai que matavam aula fim de semana indo p o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "325672710",
            "created_at": "2015-10-02T14:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "629927620",
                        "start": 0,
                        "username": "ZicaNeve"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "65344914",
                        "start": 10,
                        "username": "mikerenzetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3376992a082d67c7"
            },
            "id": "649953686039433216",
            "in_reply_to_user_id": "629927620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZicaNeve @mikerenzetti atletico cara foi fundado por filhinhos de papai que matavam aulas e iam para o parque  municipal que era famoso n e"
        },
        {
            "author_id": "116179159",
            "created_at": "2015-10-02T14:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90175824,
                        -8.12646459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "649953325257986049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: meus amores de Entomologia @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/u22zvRFn4D"
        },
        {
            "author_id": "67442512",
            "created_at": "2015-10-02T13:31:26.000Z",
            "id": "649939751471083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faeg destaca papel da popula\u00e7\u00e3o local na prote\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o que ladeia o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/I1B4hNImpl"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-10-02T13:28:45.000Z",
            "id": "649939076272009216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FF realiza audi\u00eancia p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas da Prata http://t.co/U9rwwd9Bp0"
        },
        {
            "author_id": "188136189",
            "created_at": "2015-10-02T13:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.21852151,
                        -17.31554186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf6ea767610b695e"
            },
            "id": "649936602756743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noix \u00e9 bunit\u00e3o tiu luucaasoliveira #banhoderio #brother #aia #instafranci @ Parque Municipal De Alto\u2026 https://t.co/fTiWcmSla0"
        },
        {
            "author_id": "1911065202",
            "created_at": "2015-10-02T13:18:31.000Z",
            "id": "649936501673848833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagina do Parque Nacional da Serra da Bocaina. Para os amantes da Natureza: http://t.co/azgfCFg5rB http://t.co/4ku13PhnAv"
        },
        {
            "author_id": "67442512",
            "created_at": "2015-10-02T13:13:54.000Z",
            "id": "649935339088412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO: come\u00e7a o 6\u00ba Sistema Faeg Senar Interage, que discute amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/Y8CX3oRG0j"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2015-10-02T12:51:01.000Z",
            "id": "649929579931439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. http://t.co/6KQFQsyH9h"
        },
        {
            "author_id": "110241294",
            "created_at": "2015-10-02T12:39:58.000Z",
            "id": "649926796985544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi-vi (euphoria Chlorotica)), ave encontrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/JbshkoASO8"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2015-10-02T12:38:20.000Z",
            "id": "649926386329759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: golfinhos nadam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim, a parte preservada da Ba\u00eda de Guanabara: https://t.co/HsNhY7i8pF"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CECportal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CECportal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CECportal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "6206b4e324009d6f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "San Cristobal, Ecuador",
                "id": "01b7b5b20f8605fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme, Brasil",
                "id": "5409018cbc566bac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte das Gameleiras, Brasil",
                "id": "de9af1fbc514f61d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Canad\u00e1",
                "id": "3376992a082d67c7",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Abar\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "id": "17e17f3d8fa8e9dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Grande, Brasil",
                "id": "ae4f154766b87c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loul\u00e9, Portugal",
                "id": "9bb3ff5feb410f60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Araguaia, Brasil",
                "id": "cf6ea767610b695e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "360637803",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fhhh, t\u00f4 com depress\u00e3o. Meu rival acabou.",
                "username": "bhlincolncesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46205401",
                "name": "Alterosa Esporte",
                "username": "alterosaesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473214502",
                "name": "Gui \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "guilhermevini07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140399875",
                "name": "Boc\u00f3 Rep\u00f3rter",
                "username": "BocoReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327107730",
                "name": "carol barros",
                "username": "barros_caarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150090271",
                "name": "Rafael Matias",
                "username": "Faelmjl_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418671053",
                "name": "Rail Europe Brasil",
                "username": "RailEuropeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70180737",
                "name": "The Chili Beach",
                "username": "TheChiliBeach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311034453",
                "name": "Joyce \u2651",
                "username": "Joyceemanuellle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758957026",
                "name": "Fer Rossetti",
                "username": "FerRosse77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975577552",
                "name": "isabela",
                "username": "iiisabelaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802495898",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "combofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865711575",
                "name": "Mirante Hotel Foz",
                "username": "MiranteHotelFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205669207",
                "name": "Hotel em Foz",
                "username": "hotelemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168622227",
                "name": "Compras no Paraguai",
                "username": "compraparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611807506",
                "name": "Descubra Po\u00e7os",
                "username": "descubrapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61346866",
                "name": "Zebra Marcondes",
                "username": "zebramarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56432516",
                "name": "Ivolar Junior",
                "username": "ivolarjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696852",
                "name": "Luis",
                "username": "petynanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118477795",
                "name": "piauinet",
                "username": "piauinet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240806507",
                "name": "djes transportes",
                "username": "operacional16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266503978",
                "name": "Erri Ishii",
                "username": "erri_ishii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901508419",
                "name": "anna",
                "username": "rdgss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020053037",
                "name": "Guilherme Amaral",
                "username": "AmaralGh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163973696",
                "name": "Curva Tempo",
                "username": "curvatempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43621999",
                "name": "R\u00f4mullo Lopes Viana",
                "username": "romhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832944464",
                "name": "PorOtrosLares",
                "username": "PorOtrosLares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873518359",
                "name": "Rio Line Turismo",
                "username": "RioLine_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654471735",
                "name": "VIAJAR LUGARES",
                "username": "VIAJARLUGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411337237",
                "name": "GIUSEPPE GIANGRECO",
                "username": "ElizeteGiuseppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125170767",
                "name": "Ronaldo Tim Beta",
                "username": "rmasantos30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745923139",
                "name": "piauishopping",
                "username": "PiauiShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298766587",
                "name": "Caraguablog",
                "username": "Caraguablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608475981",
                "name": "deisegaia",
                "username": "_zaharadeise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51592465",
                "name": "Julian Stella",
                "username": "JulianStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51605194",
                "name": "Gilberto Lima",
                "username": "gilgomeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290061925",
                "name": "Rededestak",
                "username": "RedeDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316444390",
                "name": "\u2665Glayce Katsopolis\u2665\u2665",
                "username": "annyseropedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170364134",
                "name": "Instaviagem",
                "username": "instaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864337529",
                "name": "Montanhista Outdoor",
                "username": "MountaineerOutd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79999959",
                "name": "Selene Antunes",
                "username": "delimamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539529933",
                "name": "Lena",
                "username": "lenaacarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673389471",
                "name": "jenifer di\ud83c\udd70\ufe0fs",
                "username": "jeniferdias21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299254120",
                "name": "Seguran\u00e7a Maranh\u00e3o",
                "username": "SegurancaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563227394",
                "name": "zaddy",
                "username": "forlouisinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266276907059798018",
                "name": "Bella Augusta",
                "username": "bella_augusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515466401",
                "name": "Brian Lee",
                "username": "LeePanicacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606770816",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscolx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58545929",
                "name": "Plantur Turismo",
                "username": "Plantur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377621856",
                "name": "Nat\u00e1lia Bissoli",
                "username": "BissoliNatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164163202",
                "name": "PuMac",
                "username": "DPuma7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018976641",
                "name": "N\u00f3s na Trip",
                "username": "Nosnatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3163971327",
                "name": "Relax In Aruba",
                "username": "RelaxInAruba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086364639",
                "name": "The Traveller",
                "username": "MyTravelLuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389301626",
                "name": "BibliotecadaFloresta",
                "username": "florestabiblio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131650711",
                "name": "ali se ama",
                "username": "heeyalice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3656950459",
                "name": "Flavio Maluf",
                "username": "oflaviomaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623928497",
                "name": "Fam\u00edlia Alvinegra",
                "username": "FamiliaDoGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95944443",
                "name": "Joede Cruciti",
                "username": "joedecruciti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210144889",
                "name": "\u211b\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc53",
                "username": "rofrancog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97655304",
                "name": "Eneida Freire",
                "username": "EneidaFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313444620",
                "name": "Emp\u00f3rio S\u00e1 Rita",
                "username": "EmporioSaRita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862651641",
                "name": "Marcia de Freitas Araujo",
                "username": "mdfaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251139895",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrebinacetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009989174",
                "name": "isa |\ud83d\udcfa AS FIVE",
                "username": "meuapegoluab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53670976",
                "name": "seuroteiro",
                "username": "seuroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781278204",
                "name": "Nora Serrano",
                "username": "Nora_nsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66901400",
                "name": "Mariane Guerra",
                "username": "MarianeGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225908764",
                "name": "portallitoralnorte",
                "username": "portal_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52450762",
                "name": "Fernando Aguiar",
                "username": "aguiaradvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286953697",
                "name": "Patrick Abreu",
                "username": "Patrick_Abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51053984",
                "name": "Almeidense Network",
                "username": "redealmeidense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2899868224",
                "name": "Fronteira Urgente",
                "username": "F_Urgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96208313",
                "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udf00\ud83c\udff9",
                "username": "Andre_Barradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232539285",
                "name": "Augusto (use PFF2)",
                "username": "qaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444057947",
                "name": "Vit\u00f3ria Fernandes",
                "username": "Vihfernandess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497814",
                "name": "Portal Lageano",
                "username": "PortalLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104459469",
                "name": "Biaa",
                "username": "Biaa_Rodriguezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187195523",
                "name": "Regina",
                "username": "Reginabilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59609307",
                "name": "Nossa Ilha Mais Bela",
                "username": "NossaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552844751",
                "name": "Odair Almeida",
                "username": "Odairbtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357740622",
                "name": "Lucas de Oliveira",
                "username": "silva19_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3732622401",
                "name": "BolivarHoy",
                "username": "BolivarHoy_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2590311769",
                "name": "Brenda Lee Silva ",
                "username": "brenda1152010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222929908",
                "name": "Ch\u00e1 Y\u00ea!",
                "username": "chayebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219513297",
                "name": "Suellen Barbosa \ud83d\udc9c",
                "username": "SueehLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332750694",
                "name": "Madson S Pingarilho",
                "username": "MadsonMarllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668654140",
                "name": "Eduardo Denne",
                "username": "denne72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911065202",
                "name": "Chill Inn Eco-Suites",
                "username": "ChillinnSuites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3663227477",
                "name": "Alugar Casas Ger\u00eas",
                "username": "Casasnogeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15346808",
                "name": "GustavoZR",
                "username": "gustavozr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39749112",
                "name": "kleyton carmo",
                "username": "kleytoncarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67339077",
                "name": "GonzaloNietoFotografia",
                "username": "gonzalotenieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944080958",
                "name": "ALDEIA DOS ANJOS",
                "username": "Aldeiadosanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435393827",
                "name": "Guia Miami Brasil",
                "username": "GuiaMiamiBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271712518",
                "name": "Henrique Conti",
                "username": "vereadorconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84968874",
                "name": "Turismo Consciente",
                "username": "tur_consciente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812167793",
                "name": "GiMarchinski#TIMBETA",
                "username": "GMarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601802057",
                "name": "Marcela Santos",
                "username": "ssantosmarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142019335",
                "name": "Fernanda Peracio",
                "username": "feperacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288868092",
                "name": "Juliana",
                "username": "Juuhh_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374858949",
                "name": "Raimundinha",
                "username": "raimundinha20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227310882",
                "name": "Drielly",
                "username": "driicaguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3874925615",
                "name": "Beatriz Oliver\u2665\u266a\u2665",
                "username": "Gata5Oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972191487",
                "name": "Aves & \u00c1rvores",
                "username": "avesarvores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126684805",
                "name": "\u00aeBeck",
                "username": "beckdadepressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697393",
                "name": "SAEJ",
                "username": "sidaespj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228778981",
                "name": "Arley",
                "username": "profbardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231798337",
                "name": "Angie",
                "username": "Angiepazos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82687929",
                "name": "Dryca Borges \ud83c\udf39",
                "username": "DrycaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541202472",
                "name": "Rafael ''Tchulanguero'' Paes",
                "username": "tchulanguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218419831",
                "name": "mag \ud83c\udf38",
                "username": "aflordoteudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193721426",
                "name": "Paulo_Mag\u00fa",
                "username": "Paulo_Magu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15007149",
                "name": "John Kerry",
                "username": "JohnKerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79833588",
                "name": "itatiaiamoc",
                "username": "RadioItatiaiaMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429423149",
                "name": "Wenceslao",
                "username": "Wencesl84102928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421478894",
                "name": "Lala",
                "username": "laahkunrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508018920",
                "name": "S\u00e3o Paulo News",
                "username": "SaoPaulo_News_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743603857",
                "name": "Viva Pernambuco",
                "username": "VIVAPETURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3690886036",
                "name": "DIEGO FARIAS",
                "username": "Digashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217785547",
                "name": "amanda",
                "username": "euamartinsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48035766",
                "name": "Denilson Jr.",
                "username": "junimsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27663739",
                "name": "Ricardo Saraiva",
                "username": "rsaraiva09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58567851",
                "name": "Claudia",
                "username": "kaujak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313312575",
                "name": "Paulo Magalh\u00e3es",
                "username": "_PauloMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3640062857",
                "name": "Antonio Regodeiro Cr",
                "username": "cr_regodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481229302",
                "name": "#leonay",
                "username": "DeElioenay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320326669",
                "name": "R\u00e9gis Mubarak",
                "username": "RegisMubarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191965167",
                "name": "Carol",
                "username": "afonsxcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057268516",
                "name": "Jornal Noticias",
                "username": "noticiasbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569064019",
                "name": "Erick Leonardo",
                "username": "kpetine88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466725770",
                "name": "CARLOS PINHEIRO CONSULTOR",
                "username": "HinodeCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14982012",
                "name": "cringer do caf\u00e9 \u2615 e do litr\u00e3o \ud83c\udf7b",
                "username": "magnohmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101776452",
                "name": "Alecsander Queiroz",
                "username": "alecsanderqueer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304797022",
                "name": "\u26a1\ufe0fNay",
                "username": "nayaraolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213672017",
                "name": "Lene Cola\u00e7o",
                "username": "lenecolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2571849397",
                "name": "\ud83e\udd8a",
                "username": "memphiix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560363969",
                "name": "Ra\u00edssa",
                "username": "RaissaSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574106712",
                "name": "Gaby Braga",
                "username": "gabryellybraga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153105534",
                "name": "Luana Brand\u00e3o",
                "username": "luanaa_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632415002",
                "name": "camy\u2079\u2079 loves tata",
                "username": "reveluvhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90938654",
                "name": "Greentur",
                "username": "Greentur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010352241",
                "name": ".",
                "username": "twrntypilots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478967409",
                "name": "Gustavo Costa",
                "username": "ghgcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76455987",
                "name": "Madonno",
                "username": "perigo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85370598",
                "name": "chatona",
                "username": "paulatsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3568575502",
                "name": "Thais Santos ",
                "username": "thaisnirva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59254814",
                "name": "Paula Gamper",
                "username": "PaulaGamper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358165984",
                "name": "Quiim_brt",
                "username": "BrtQuiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528901602",
                "name": "Akvaristan Akvaryum",
                "username": "Akvaristan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891528864094183424",
                "name": "tata",
                "username": "boiolaustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700736066421063680",
                "name": "salvo",
                "username": "httpzdallas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73393780",
                "name": "DIAS COACH Fit & Power",
                "username": "ProfDiogoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460405839",
                "name": "Nova Op\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "NovaOpcaoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811483550",
                "name": "Hotel Plaza PC",
                "username": "HotelPlazaPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926983706",
                "name": "Evelin",
                "username": "cerutti_evelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465984891",
                "name": "Mario Afonso",
                "username": "marioafonsosbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37522136",
                "name": "Revista SPORTS MAG",
                "username": "_SPORTS_MAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15592130",
                "name": "Dhuanny Almeida",
                "username": "Niight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3201101727",
                "name": "CRBio - 8\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "CRBio08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82180414",
                "name": "Edyenne Scheer",
                "username": "edyenne_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367115525",
                "name": "Willheln",
                "username": "wilhean_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395272361",
                "name": "Marcia Barbosa de Carvalho",
                "username": "MarciaGuiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3055792828",
                "name": "I.R.A! 1.9.2.1",
                "username": "ImprensaRosaatl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978175689",
                "name": "O CRUZEIR\u00c3O DA NA\u00c7\u00c3O",
                "username": "MaiorDeMinas0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156423077",
                "name": "Patr\u00edcia C.",
                "username": "jaaaded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299856504",
                "name": "Adrien #sigodevolta",
                "username": "AdrienS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32510703",
                "name": "Ale Monaceli",
                "username": "alemonaceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337552318",
                "name": "malu",
                "username": "malu__sci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808449680",
                "name": "Gersoni Ribeiro",
                "username": "GersoniRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325672710",
                "name": "coelhoeduardo",
                "username": "CoeEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725306698",
                "name": "CRUZEIROteca",
                "username": "CRUZEIROteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733472030",
                "name": "Mayara",
                "username": "maayaracslv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54013721",
                "name": "Vacina j\u00e1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "username": "fabiofischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742047232",
                "name": "Alphaville & Arredores",
                "username": "alpharredores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572596120",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "fckwolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154454709",
                "name": "Suzana (TimBeta)",
                "username": "suzanabs_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60952275",
                "name": "Piranha having Fun Tonight Rmx",
                "username": "olairj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77264661",
                "name": "Slaviero Hot\u00e9is",
                "username": "SlavieroHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440380027",
                "name": "Marcelo Silveira",
                "username": "MMart1ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122803243",
                "name": "moreno carvalho \ud83d\udcf7",
                "username": "morenocarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710512037",
                "name": "Canoas Jaguars F.A",
                "username": "Jaguars_fa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38866530",
                "name": "Alan Fl\u00f3rido",
                "username": "lanRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158721242",
                "name": "ROMA FIAT",
                "username": "romafiatrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357130179",
                "name": "ROKE",
                "username": "PalazonSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58095200",
                "name": "Alberto D\u00fcck",
                "username": "AlbertoDuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264163588",
                "name": "Mikel Calvo Garc\u00eda",
                "username": "mikelcalvog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45484247",
                "name": "Mike Litoris",
                "username": "PiKoKiNhA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873767478",
                "name": "Bia",
                "username": "BiiahViturino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346912824",
                "name": "Brenda Maia \u2020",
                "username": "breendaa_fmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174042610",
                "name": "Mauricio Gasparetto",
                "username": "m_gasparetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143873568",
                "name": "Franciellen Queiroga",
                "username": "Queirogaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605407672",
                "name": "Vooz Brasil",
                "username": "VoozBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975348794",
                "name": "Vivis",
                "username": "vivianesilvam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176431746",
                "name": "artho com th",
                "username": "tucofalamansa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012099116225220609",
                "name": "Deco mouta",
                "username": "decomouta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412452084",
                "name": "wellington vieira",
                "username": "wellingtonvie10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099589694",
                "name": "Larissa",
                "username": "lifegioanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43186516",
                "name": "Da",
                "username": "dapessacg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45464330",
                "name": "Matheus Saar",
                "username": "mthflip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619873",
                "name": "Don Oleari",
                "username": "donoleari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246449587",
                "name": "Barbara",
                "username": "babigasnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45645780",
                "name": "jonathan",
                "username": "Jgcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359440359",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Paulogalodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22562057",
                "name": "tio gegeca (rogerio)",
                "username": "tiogegeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935682345",
                "name": "Sorvbom",
                "username": "Sorvbom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437030517",
                "name": "Kauchi",
                "username": "kauchiTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49192559",
                "name": "eyeris",
                "username": "whateveriris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16963536",
                "name": "Eduardo do Vale",
                "username": "eudovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85377993",
                "name": "Outras Letras",
                "username": "outrasletras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106553668",
                "name": "Rodrigo Monteiro",
                "username": "psirodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107533177",
                "name": "Diego Roniere",
                "username": "DiegoRoniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47997819",
                "name": "Jorginho Vaz",
                "username": "VazJorginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121628987",
                "name": "Rodrigo Paix\u00e3o",
                "username": "paixao_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69356340",
                "name": "Nowhere Man",
                "username": "Midgot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60132591",
                "name": "Jess \u03df",
                "username": "tahara_jessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3052206231",
                "name": "Marck Martin",
                "username": "CostaMarck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36868688",
                "name": "Fabiano Trigueiro",
                "username": "FafaTrigueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321050720",
                "name": "Carla Seixas Luz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "csluz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618047146",
                "name": "veneno",
                "username": "caduxxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253548979",
                "name": "paulo",
                "username": "_paulorobertojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152134610",
                "name": "Janine Mello ( de \ud83c\udfe1)",
                "username": "nynemello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447022511",
                "name": "Apoio Viagens",
                "username": "ApoioViagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728818766",
                "name": "Luiz Paulo Junior",
                "username": "lpjunior586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734315456",
                "name": "Dorinha Gandra \u2665\ufe0f",
                "username": "DgGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53207120",
                "name": "Juliano Jhema \ud83c\udd59",
                "username": "julianojhema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757074033",
                "name": "Chame o Aur\u00e9lio",
                "username": "ChameoAurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497445143",
                "name": "J\u00falio Toyama",
                "username": "JulioToyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181750854",
                "name": "Ilza donizeti Barbos",
                "username": "Ilzaparquekemel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96990201",
                "name": "Luizinho \u2600\ufe0f",
                "username": "JoaoScarpa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234859800",
                "name": "Alex Souza",
                "username": "AlexfpnPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553606490",
                "name": "mary",
                "username": "mariadson2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431066762",
                "name": "S",
                "username": "SheilaBobEsponj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799952746",
                "name": "Loul\u00e9 Coreto Hostel",
                "username": "mafaldapeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581387770",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandrefer10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191833380",
                "name": "Gab",
                "username": "srttaferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46311431",
                "name": "Sonia Vipassana",
                "username": "SoniaVipassana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364825995",
                "name": "Jd Rosemary",
                "username": "JdRosemary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250238495",
                "name": "\ud83d\udc78\ud83d\ude0eRAQUEL DE DEUS",
                "username": "RAQUELDEDEUS11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65213481",
                "name": "andy\u2728\ud83c\udf08",
                "username": "abonecafrozen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58653049",
                "name": "Oscar da Silva Rocha",
                "username": "OSROC7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824274980",
                "name": "Uaiktoberfest",
                "username": "Uaiktoberfest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57167736",
                "name": "babi",
                "username": "babisilva__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178198353",
                "name": "x",
                "username": "aqmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367603712",
                "name": "Alex Correia",
                "username": "AlexCorreia55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116179159",
                "name": "dancer prodigy",
                "username": "johneando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183541",
                "name": "JL2 - TV Liberal",
                "username": "JL2edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140071503",
                "name": "Michel Rangel",
                "username": "mychelrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316071400",
                "name": "Livia",
                "username": "RevoltzLivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163569084",
                "name": "Melissa Pilotto",
                "username": "Melissa_Pilotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348264533",
                "name": "Rota365",
                "username": "rota0365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82654599",
                "name": "vilmar BH",
                "username": "vilmarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42234951",
                "name": "Matheus Pontarolla",
                "username": "mattpontarolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3090665594",
                "name": "mabi",
                "username": "mab_beatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144070540",
                "name": "Thatiana Fernandes",
                "username": "ThatianaFerOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33727400",
                "name": "Jonilson Fraga",
                "username": "FragaOJonilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538792196",
                "name": "Edivan Oliveira.",
                "username": "E_Oliveira30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561474748",
                "name": "Rogerio  Pueras",
                "username": "OngPueras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125034237",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Fortaleza",
                "username": "cmforoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635088331",
                "name": "Isabela",
                "username": "isaaaaaaacccccc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301354789",
                "name": "carlos r dos santos",
                "username": "lfmcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962286717511327744",
                "name": "Um Cruzeirense",
                "username": "UCruzeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629927620",
                "name": "Ziba",
                "username": "ZicaNeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65344914",
                "name": "maico",
                "username": "mikerenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67442512",
                "name": "Sistema Faeg Senar",
                "username": "SistemaFaeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188136189",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "afadasurtada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110241294",
                "name": "IBRTurismo",
                "username": "iBRTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "651777386120368128",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cpas47dsqxy50d0txp6oq9kkt5dp",
        "oldest_id": "649926386329759744",
        "result_count": 499
    }
}