{
    "data": [
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:20.000Z",
            "id": "636537414165532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/JRzaiJE5Rx"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:17.000Z",
            "id": "636537402786381826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/V3rr6fVtI2"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:17.000Z",
            "id": "636537401322573825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado  http://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:16.000Z",
            "id": "636537398403461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/YTXr7rvOXp"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:15.000Z",
            "id": "636537392996872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/cyWjWKSA02"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "636537384532709376",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era cons... http://t.co/nmz6KizwrB"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:09.000Z",
            "id": "636537367331909633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/CyjKghIP9b"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:06.000Z",
            "id": "636537355139092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/6r9kLBLqvB"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:06.000Z",
            "id": "636537354849677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/uu4KCndDeA"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2015-08-26T13:55:00.000Z",
            "id": "636537331650985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/NzMe4CPWh2"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:59.000Z",
            "id": "636537324084424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/3Hivw5kH2v"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:58.000Z",
            "id": "636537322096345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/33DOzcFLEm"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:57.000Z",
            "id": "636537317025431554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/F0N5nCYKPf"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:56.000Z",
            "id": "636537315083464709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/DroZNBtLzv"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:54.000Z",
            "id": "636537306116022276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/prISwIrHg7"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:54.000Z",
            "id": "636537303729467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/xyRTB9ml3g"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:51.000Z",
            "id": "636537293696663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/leOpL4m8Ak"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:50.000Z",
            "id": "636537290232233990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/OceVYNBHg3"
        },
        {
            "author_id": "2932459373",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "245031486",
                        "start": 0,
                        "username": "charlesjkenny"
                    }
                ]
            },
            "id": "636537270078717952",
            "in_reply_to_user_id": "245031486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charlesjkenny minha casa mando eu nao es desabrigado que va mandar va fazer comphania no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:43.000Z",
            "id": "636537258972069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/GVWvmvcysx"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:38.000Z",
            "id": "636537236989702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/PeQHdCplpx"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:35.000Z",
            "id": "636537225027567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/9YrxZIcuEH"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:32.000Z",
            "id": "636537212293640193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/pBuPV5cJW0"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:28.000Z",
            "id": "636537197454229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/nYgPdo480r"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:24.000Z",
            "id": "636537179657756673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Mv8dl8V6jQ"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:22.000Z",
            "id": "636537171617288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheir... http://t.co/70HvNdlAHR"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:20.000Z",
            "id": "636537161966206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/j8HSEiBhWZ"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:19.000Z",
            "id": "636537158510116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/rFd5C2jCSd"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:19.000Z",
            "id": "636537156861755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/f8ekUwThpD"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:15.000Z",
            "id": "636537141535731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/XhRE4Csw1K"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-08-26T13:54:06.000Z",
            "id": "636537102260301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/bV9cp8OJya"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:59.000Z",
            "id": "636537075043450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/d2Ep1VVP7s"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:55.000Z",
            "id": "636537056185872388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/qpaiT8kK3m"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:55.000Z",
            "id": "636537056148127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/gw7hTkOJ9h"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:50.000Z",
            "id": "636537037227581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/35SUe5vC54"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:47.000Z",
            "id": "636537024229433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/i3PIzRKEMm"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:44.000Z",
            "id": "636537012615405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/VBjyo901J2"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:32.000Z",
            "id": "636536960471822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/s8YhrBktD2"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:31.000Z",
            "id": "636536955522580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/dohuoNMmls"
        },
        {
            "author_id": "602293539",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:28.000Z",
            "id": "636536944093073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/RviYfXHIh1"
        },
        {
            "author_id": "556811726",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:26.000Z",
            "id": "636536936228741121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/NANLiM6RQV"
        },
        {
            "author_id": "559236254",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:25.000Z",
            "id": "636536933481517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/aJ9G3HhbOD"
        },
        {
            "author_id": "573887279",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:25.000Z",
            "id": "636536931065593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/A8Yvtrdvxg"
        },
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:24.000Z",
            "id": "636536928339230722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/44acN7EKWY"
        },
        {
            "author_id": "1381815672",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:24.000Z",
            "id": "636536926225301505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/AGGN9fqh47"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:19.000Z",
            "id": "636536908286263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/lYUm7JuEUA"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:19.000Z",
            "id": "636536907816525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/gh4aYXncGn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:13.000Z",
            "id": "636536881421938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Orm5Zmqbw7 Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante desde \u2026"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:09.000Z",
            "id": "636536865445838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/UIiUXdLA4i"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:05.000Z",
            "id": "636536847976411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/eAfqCahwSO"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-08-26T13:53:03.000Z",
            "id": "636536839898161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Gy7oqDY2Nd"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:33.000Z",
            "id": "636536712991150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodr... http://t.co/SM8aNvFJfT #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:25.000Z",
            "id": "636536679352807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/2kt1Eimh99"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:19.000Z",
            "id": "636536655080349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/5sdIoI3aQW"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:18.000Z",
            "id": "636536649359294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/eO49XZzidL"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:12.000Z",
            "id": "636536626747867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Un8FJeNBEM"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:07.000Z",
            "id": "636536606388674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/eciLK8Yobf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-26T13:52:00.000Z",
            "id": "636536573505331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/EJEdxOukMV"
        },
        {
            "author_id": "374630237",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:55.000Z",
            "id": "636536554282848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/fRwwF3QZn8"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:52.000Z",
            "id": "636536541754454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/1hNb2zX5J9"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:47.000Z",
            "id": "636536522750078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Qr6F3p8mYo"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:46.000Z",
            "id": "636536516613828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/oOeVY14t2y"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:41.000Z",
            "id": "636536497756241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/bcMk9zyZ3G"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:36.000Z",
            "id": "636536475002077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/eiCzHmL3Yc"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:32.000Z",
            "id": "636536458824712194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/yb77DZZSbp"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:31.000Z",
            "id": "636536454512939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Gozxje2qGN"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:31.000Z",
            "id": "636536452130537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/unm0u2JW6I"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:30.000Z",
            "id": "636536451375599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/vFGOrTBA7q"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:29.000Z",
            "id": "636536445402898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/GhL9Ra650t"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:26.000Z",
            "id": "636536433096810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Wvuyd0eq6M"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:20.000Z",
            "id": "636536409298374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/JiWr09HRfO"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:20.000Z",
            "id": "636536405611536386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/SPwHmHdcn8"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:19.000Z",
            "id": "636536401987682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/ygqrJWG8XB"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:16.000Z",
            "id": "636536391472517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/luBGgVD6Wz"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:12.000Z",
            "id": "636536375890739201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/8OxrBRRQLI"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:12.000Z",
            "id": "636536374573723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/CVtgZ5wnDH"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:09.000Z",
            "id": "636536362196307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/OkiliJz3BW"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:09.000Z",
            "id": "636536360212365314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/XwDiYEFxBA"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:08.000Z",
            "id": "636536359188992001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/iZsaXSHXYu"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:06.000Z",
            "id": "636536350074798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/lyBdUP0flj"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-08-26T13:51:01.000Z",
            "id": "636536329648496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/KHfDAv62kY"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:59.000Z",
            "id": "636536317543710721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuan... http://t.co/eXJ9dWWa19"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:58.000Z",
            "id": "636536316788760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/f8X6rRCRKm"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:57.000Z",
            "id": "636536309717168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/9ze50dLkpn"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:53.000Z",
            "id": "636536295825674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Mpckawtf4W"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:51.000Z",
            "id": "636536287189602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/3aDiilYwdA"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:51.000Z",
            "id": "636536284660428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/Z9Dtf3v6pz"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:46.000Z",
            "id": "636536266893430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro a... http://t.co/OAtMQHaMZB"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:37.000Z",
            "id": "636536228402167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/XFUTfB9gPE"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:37.000Z",
            "id": "636536227383001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/AfkMYj9kyb"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-08-26T13:50:34.000Z",
            "id": "636536216494583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/u7m3oBbBvv"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-26T13:48:49.000Z",
            "id": "636535774947573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/N42uHEXWgt"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-08-26T13:48:42.000Z",
            "id": "636535745679745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2015-08-26T13:48:39.000Z",
            "id": "636535733302329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado: Raimundo Rodrigues era conselheiro atuante d... http://t.co/MvsJQ7pTVI"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-08-26T13:48:37.000Z",
            "id": "636535724532076545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/Xw3Dbsfpto"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2015-08-26T13:43:11.000Z",
            "id": "636534357633691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no MA, \u00e9 assassinado http://t.co/HYjoXkipyH"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-08-26T13:21:39.000Z",
            "id": "636528936189607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em trilha na Serra do Mar de SP. @ Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es http://t.co/fziDjUCcPL"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2015-08-26T13:01:52.000Z",
            "id": "636523958884564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove observa\u00e7\u00e3o da lua nesta quarta (26)\nhttp://t.co/s86j6ST00I http://t.co/fz8fytIjcO"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2015-08-26T13:01:43.000Z",
            "id": "636523922171691009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso 4o. dia n\u00e3o Parque Nacional da Chapada Diamantina foi light quando comparado ao esfor\u00e7o f\u00edsico dos dias... http://t.co/tm2p4VjnS5"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2015-08-26T13:01:35.000Z",
            "id": "636523887363276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andei: Parque Nacional de Aparados da Serra. Essa semana com v\u00eddeo para n\u00e3o perder o costume. http://t.co/KVwPhX9gRh"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-08-26T12:54:56.000Z",
            "id": "636522214653829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u2600\u2600 Parque Estadual do #Cant\u00e3o \u00e9 surpreendente. Sendo uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o os bichos que vivem por l\u00e1 d\u00e3o... http://t.co/mVJJoeyslZ"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-08-26T12:54:53.000Z",
            "id": "636522199415975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mercado &amp; Eventos publicou uma \u00f3timo mat\u00e9ria sobre nosso cliente Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo. Confiram! #b4trocks http://t.co/xxAo8T9Grc"
        },
        {
            "author_id": "154589379",
            "created_at": "2015-08-26T12:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54337535",
                        "start": 0,
                        "username": "majucoutinho"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "214570761",
                        "start": 14,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "636519205882433537",
            "in_reply_to_user_id": "54337535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@majucoutinho @jornalnacional sim, Carolina no sul do Maranh\u00e3o! A cidade \u00e9 ponto de apoio para conhecer o Parque Nacional Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "2635760221",
            "created_at": "2015-08-26T12:21:37.000Z",
            "id": "636513831179681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local onde a comunidade caingangue estava localizada tratava-se de \u00e1rea protegida. Por isso, o avan\u00e7o das obras... http://t.co/NaD1HhgWFE"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2015-08-26T12:07:30.000Z",
            "id": "636510275861147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra e Litoral - Turismo &gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/vHoZyK1XQW"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-08-26T12:05:04.000Z",
            "id": "636509663635353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escrito nas estrelas [e nos astros]!\n\nHoje tem observa\u00e7\u00e3o astron\u00f4mica, aberta ao p\u00fablico, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/CefcnIBhAC"
        },
        {
            "author_id": "155562935",
            "created_at": "2015-08-26T12:00:16.000Z",
            "id": "636508456627769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o d\u00f3lar t\u00e3o alto, o neg\u00f3cio \u00e9 viajar por aqui pertinho mesmo. J\u00e1 conhece Torres del Paine? O Parque Nacional mai\u2026https://t.co/J5PGkY5DQ9"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-08-26T11:36:27.000Z",
            "id": "636502465165168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade amanhece com o Parque Municipal Milton Prates.\n\nBom dia, Montes Claros! http://t.co/uWc7dS1ZiE"
        },
        {
            "author_id": "47757099",
            "created_at": "2015-08-26T10:33:37.000Z",
            "id": "636486650168770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no para\u00edso... http://t.co/M2pCtzRxXR"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-08-26T10:11:48.000Z",
            "id": "636481158692372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: JURUBATIBAO PARQUEO Parque Nacional da Restinga de... http://t.co/KThD4ExxiH"
        },
        {
            "author_id": "3305134979",
            "created_at": "2015-08-26T09:30:02.000Z",
            "id": "636470649377161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio para o parque Nacional? S\u00f3 vou para n\u00e3o ter que arrumar a casa \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2669423394",
            "created_at": "2015-08-26T08:41:25.000Z",
            "id": "636458414164606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com destino a Barreirinhas para defender as comunidades tradicionais do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is amea\u00e7adas... http://t.co/3pGDkQchBg"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2015-08-26T08:00:52.000Z",
            "id": "636448209007591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vega para produ\u00e7\u00e3o de tabaco, Vi\u00f1ales, Cuba http://t.co/HEqbJkIr3A http://t.co/AgPkUCZr1Z"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-08-26T05:48:17.000Z",
            "id": "636414845726932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o e nevoeiro no extremo sul da capital paulista. @ Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo\u2026 http://t.co/zguuAanNhW"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2015-08-26T05:28:56.000Z",
            "id": "636409973849911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Quirimbas. J\u00e1 pensou ver elefantes enquanto curte as praias das Quirimbas. Just in... http://t.co/KEPJTjmdMx"
        },
        {
            "author_id": "423801962",
            "created_at": "2015-08-26T03:18:07.000Z",
            "id": "636377052241895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul   Cena foi filmada no Parque Nacional... http://t.co/sGeusvVFMk"
        },
        {
            "author_id": "100273330",
            "created_at": "2015-08-26T02:33:53.000Z",
            "id": "636365923235049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "UOL \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de tucanos.\nJanot, quando come\u00e7am as investiga\u00e7\u00f5es sobre a Lista de Furnas? https://t.co/NluDg30QnA"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2015-08-26T02:30:57.000Z",
            "id": "636365182772604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem \u00e0 Para\u00edba? Ent\u00e3o aproveite e conhe\u00e7a o Parque Estadual da Pedra da Boca. #aventura #desafios\u2026 https://t.co/jjCAlo0Ozl"
        },
        {
            "author_id": "268889735",
            "created_at": "2015-08-26T02:06:27.000Z",
            "id": "636359019473555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima virada cultural a menina caiu no laguinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "145715734",
            "created_at": "2015-08-26T01:56:45.000Z",
            "id": "636356577788829700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DOS VULC\u00d5ES DE RUANDA http://t.co/5k8k0hBBC4"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2015-08-26T01:39:03.000Z",
            "id": "636352120619466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar, n\u00facleo Curucutu: lugar muito bem cuidado que pouca gente conhece. @\u2026 http://t.co/AnkRx6M1uI"
        },
        {
            "author_id": "55854513",
            "created_at": "2015-08-26T01:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 41,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "636345615207800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/VL1PjkfYZF"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-08-26T00:47:28.000Z",
            "id": "636339140783644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse novo post sobre a viagem a Ruanda, finalmente chegamos na base da Montanha dos Gorilas. http://t.co/ZlmzMb6JZA"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-08-26T00:44:33.000Z",
            "id": "636338405392154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "04 de agosto de 2015 Sa\u00edmos do Memorial do Genoc\u00eddio de Ruanda e fomos at\u00e9 o Mercado de Artesanatos de Kigali.... http://t.co/uB25SvwSsp"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-08-26T00:44:25.000Z",
            "id": "636338371824979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DOS VULC\u00d5ES DE\u00a0RUANDA http://t.co/0pHUvzziqe http://t.co/oBvVci4tmv"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-08-26T00:42:32.000Z",
            "id": "636337898401460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @dazybrito https://t.co/jZ1Xoh9MXT"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-08-26T00:25:22.000Z",
            "id": "636333580965163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida selvagem...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/j3lLTjqth3"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-08-26T00:25:04.000Z",
            "id": "636333502414372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida selvagem...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/pfZxliN99o"
        },
        {
            "author_id": "360097753",
            "created_at": "2015-08-26T00:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1006432520",
                        "start": 0,
                        "username": "deboywholived"
                    }
                ]
            },
            "id": "636332683237396481",
            "in_reply_to_user_id": "1006432520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deboywholived @perrystupra aqui tem a floresta de tijuca e parque nacional da pedra branca :) etc"
        },
        {
            "author_id": "93072081",
            "created_at": "2015-08-25T23:33:12.000Z",
            "id": "636320451946508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar faz 38 anos com programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/uaazX0scq4"
        },
        {
            "author_id": "90121746",
            "created_at": "2015-08-25T23:02:34.000Z",
            "id": "636312741016264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Observaci\u00f3nDelD\u00eda\n\u00c1guila pescadora\nParque Nacional Arrecifes de Cozumel\nFoto \u00a9Luke Andrade\n#SoyNaturaLista http://t.co/RINEUdHrZ0"
        },
        {
            "author_id": "298899091",
            "created_at": "2015-08-25T22:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "636310704044249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/sLV37dnfcp"
        },
        {
            "author_id": "204356355",
            "created_at": "2015-08-25T22:24:07.000Z",
            "id": "636303064945848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana q vem vou no parque municipal com os amg \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3308126662",
            "created_at": "2015-08-25T21:55:04.000Z",
            "id": "636295755884556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/8R2091VCPw"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2015-08-25T21:37:55.000Z",
            "id": "636291438553251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem foi conclu\u00edda, em Mau\u00e1, a s\u00e9rie de oficinas de planejamento para a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual da Pedra Selada."
        },
        {
            "author_id": "41900637",
            "created_at": "2015-08-25T21:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14398703",
                        "start": 0,
                        "username": "samjovana"
                    }
                ]
            },
            "id": "636288396869173248",
            "in_reply_to_user_id": "14398703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samjovana acho que \u00e9 f\u00e1cil de achar na internet etc. Imperd\u00edvel. Cenas no Parque Municipal, Pra\u00e7a da Liberdade..."
        },
        {
            "author_id": "119864751",
            "created_at": "2015-08-25T20:58:21.000Z",
            "id": "636281480906416129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por hoje chegaaaa \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg http://t.co/Tcsfffsf7I"
        },
        {
            "author_id": "219466422",
            "created_at": "2015-08-25T20:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "636280841182834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino w/ Matheus, Marcelo e Serginho \ud83d\ude4c (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/WxBYO2hqDR"
        },
        {
            "author_id": "1520335356",
            "created_at": "2015-08-25T20:51:26.000Z",
            "id": "636279742388432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Igua\u00e7u, criado em 1939, pelo Decreto N\u00b0 1.035. https://t.co/MtbRD7mVvo"
        },
        {
            "author_id": "82896150",
            "created_at": "2015-08-25T20:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817378,
                        -25.5349758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "636279614176890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais!\n#CataratasDoIgua\u00e7u #FozDoIgua\u00e7u #MacucoSafari @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/qGiWLK2vIF"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2015-08-25T20:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 78,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "636276882422501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oper\u00e7\u00e3o Trilha Limpa \u2013 Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/aArfs8zcmd via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2015-08-25T20:11:06.000Z",
            "id": "636269590775894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura leva \u2018aul\u00e3o\u2019 de aer\u00f3bica ao Parque Municipal do Idoso http://t.co/1cZxIURHMA"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2015-08-25T20:10:20.000Z",
            "id": "636269398442033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura leva \u2018aul\u00e3o\u2019 de aer\u00f3bica ao Parque Municipal do Idoso http://t.co/7chFGxqYn8"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2015-08-25T20:10:19.000Z",
            "id": "636269392372871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura leva \u2018aul\u00e3o\u2019 de aer\u00f3bica ao Parque Municipal do Idoso http://t.co/TaUTEWwV7z"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2015-08-25T20:10:17.000Z",
            "id": "636269384768483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura leva \u2018aul\u00e3o\u2019 de aer\u00f3bica ao Parque Municipal do Idoso http://t.co/glXVk0CBdF"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2015-08-25T20:10:03.000Z",
            "id": "636269328900337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura leva \u2018aul\u00e3o\u2019 de aer\u00f3bica ao Parque Municipal do Idoso http://t.co/qbUddNw17V"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2015-08-25T20:10:03.000Z",
            "id": "636269328623493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura leva \u2018aul\u00e3o\u2019 de aer\u00f3bica ao Parque Municipal do Idoso http://t.co/JS19M0amfR"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2015-08-25T20:07:08.000Z",
            "id": "636268594364588033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TercaBoaPra pra conhecer as belezas do Parque Estadual da Pedra da Boca, Para\u00edba. Material em http://t.co/XXjaep2lwk http://t.co/e6m1ryh28Q"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-08-25T19:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98151246,
                        -3.11106141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "636265838606217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/TkiA16c3bm"
        },
        {
            "author_id": "1550347639",
            "created_at": "2015-08-25T19:41:00.000Z",
            "id": "636262016408231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/NWGNVn45HC"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-25T19:30:12.000Z",
            "id": "636259297098268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/xwg9tuMFCm"
        },
        {
            "author_id": "234865851",
            "created_at": "2015-08-25T19:20:03.000Z",
            "id": "636256744675512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas do Lake Louise no Parque Nacional de Banff, raramente ultrapassam os 5 graus, os alunos da KGIC foram ou... http://t.co/Jv5IgkvZpi"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-08-25T19:19:25.000Z",
            "id": "636256583379349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/QH2qIjrWkC"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-08-25T19:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "291815578",
                        "start": 125,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "636255206192324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados aprova altera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Catarina http://t.co/n2JejZE7zj via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-08-25T19:00:02.000Z",
            "id": "636251706678886401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai visitar o Rio Grande do Sul ou Santa Catarina? Ent\u00e3o, a dica \u00e9 dar um pulinho no Parque Nacional de Aparatos... http://t.co/OOxdMyX9sJ"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2015-08-25T18:49:24.000Z",
            "id": "636249030318755841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha a parceria em prol da prote\u00e7\u00e3o do boto cinza! Comiss\u00e3o aprova altera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SC\nhttp://t.co/Y0xVUeH0XU"
        },
        {
            "author_id": "304003292",
            "created_at": "2015-08-25T18:47:47.000Z",
            "id": "636248623026733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\n Conhe\u00e7a o C\u00e2nion do Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa dos... http://t.co/IHfRJLRMnu"
        },
        {
            "author_id": "65822062",
            "created_at": "2015-08-25T18:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "636247138461163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza X Cidade \ud83c\udf33\ud83c\udfeb @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/nv5n77vM9I"
        },
        {
            "author_id": "870767532",
            "created_at": "2015-08-25T18:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60821708,
                        -18.24486286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "636245994624155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o estava ruim hoje n\u00e3o :)\n#watterfall #diamantina #biribiri @ Parque Estadual Biribiri https://t.co/5V3ykJEwD5"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2015-08-25T18:01:13.000Z",
            "id": "636236906666131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9 - A palavra \u201cItamb\u00e9\u201d significa pedra afiada. Abriga v\u00e1rias nascentes e seu maior... http://t.co/911OHguhs4"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2015-08-25T18:00:02.000Z",
            "id": "636236606932918273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Natural Municipal Bosque da Barra? O parque foi criado visando a preserva\u00e7\u00e3o ambiental,... http://t.co/MIW1C26S0y"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2015-08-25T17:54:03.000Z",
            "id": "636235100930359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Bule.\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed - UNA em #BaixaGrandeDoRibeiro #Piau\u00ed #Nordeste #Brasil  pelo\u2026 https://t.co/XNow9dar8d"
        },
        {
            "author_id": "178923124",
            "created_at": "2015-08-25T17:45:40.000Z",
            "id": "636232993082867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as de Florian\u00f3polis ter\u00e3o aulas de futsal, duas vezes por semana no Parque Natural Municipal do Morro da Cruz"
        },
        {
            "author_id": "2544258889",
            "created_at": "2015-08-25T17:45:02.000Z",
            "id": "636232833036623873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes\n.\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 755,8 mil visitantes... http://t.co/ZsDOY3wN6s"
        },
        {
            "author_id": "1550347639",
            "created_at": "2015-08-25T17:44:05.000Z",
            "id": "636232595093762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito @ Parque Estadual do Jaragua https://t.co/cy5JPAmFFK"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-08-25T17:30:18.000Z",
            "id": "636229123405295618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/PCXRShFOzc"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-08-25T17:21:11.000Z",
            "id": "636226830106673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/nwGGZ5xlyd"
        },
        {
            "author_id": "191487595",
            "created_at": "2015-08-25T17:21:00.000Z",
            "id": "636226784367788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/YeKpBq3DH8"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-08-25T17:20:55.000Z",
            "id": "636226764105080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/3HoewAaM0K"
        },
        {
            "author_id": "459596475",
            "created_at": "2015-08-25T17:20:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "636226723382693889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal com as meninas, lugar bem lixo viu \ud83d\ude02\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-08-25T17:20:45.000Z",
            "id": "636226722367565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/eTqHiwUqfb"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-08-25T17:19:40.000Z",
            "id": "636226447967809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/c28TfPsztG"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-08-25T17:19:38.000Z",
            "id": "636226439516282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/M3ZWuNdbQ0"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-08-25T17:19:10.000Z",
            "id": "636226321681543169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/pzvW0We9iG"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-25T17:19:08.000Z",
            "id": "636226312261144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/QSsruEPhYT"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-08-25T17:18:19.000Z",
            "id": "636226109122592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/GGaWj1hQ2t"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-08-25T17:17:13.000Z",
            "id": "636225831791017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/kF0jB2bwPo"
        },
        {
            "author_id": "260390523",
            "created_at": "2015-08-25T17:16:38.000Z",
            "id": "636225684940169217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal #VSCO http://t.co/ySiwIgQ0z4"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-08-25T17:16:33.000Z",
            "id": "636225662328569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/He6awsU2xC"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-08-25T17:16:09.000Z",
            "id": "636225564873854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/TiH8VbOBIZ"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-08-25T17:08:24.000Z",
            "id": "636223615017480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/6QskkPVIOG"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-08-25T17:08:03.000Z",
            "id": "636223523791335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/sWdfleyhh0"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-08-25T17:05:44.000Z",
            "id": "636222943597453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/zZCQWxiY9s"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-08-25T17:05:22.000Z",
            "id": "636222847992524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/xrrGOcgVdZ"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-08-25T17:05:00.000Z",
            "id": "636222755944267777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/u9xHkTTLfE"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-08-25T17:04:53.000Z",
            "id": "636222729016881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/byFnVU6pCr"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-08-25T17:04:50.000Z",
            "id": "636222717457395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/rPPDi7GHGJ"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:56.000Z",
            "id": "636222238920851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/HrGcOVZZZs"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:40.000Z",
            "id": "636222171736502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/fclOxqutdj"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:34.000Z",
            "id": "636222143131312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/ueG1vDqKaz"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:31.000Z",
            "id": "636222132846882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/ybMzirTf0U"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-08-25T17:02:28.000Z",
            "id": "636222120750510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/gH5lCvvjqf"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2015-08-25T17:01:54.000Z",
            "id": "636221975703089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/SJ46IHPnhj"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-08-25T17:01:51.000Z",
            "id": "636221966089879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/ML3KvBUjnX"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-08-25T17:01:33.000Z",
            "id": "636221891284373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/H46liaArOt"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-08-25T17:01:21.000Z",
            "id": "636221838591266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/q48WTV6aqU"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-08-25T17:01:11.000Z",
            "id": "636221795247370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/n6Oaz2bCYs"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-08-25T17:00:57.000Z",
            "id": "636221739907739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/k7p5D3UZLY"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-08-25T17:00:52.000Z",
            "id": "636221719020048385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/tNyRhPVybq"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-08-25T17:00:44.000Z",
            "id": "636221685146882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/gJrt05bJyA"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-08-25T17:00:33.000Z",
            "id": "636221636039933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/PxtN5tUfg8"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-08-25T17:00:17.000Z",
            "id": "636221570931798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/irWAeSHzCD"
        },
        {
            "author_id": "99790826",
            "created_at": "2015-08-25T17:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "636221510504595457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/GLW1vyfdZ4"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-08-25T16:59:50.000Z",
            "id": "636221458952261634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/a4a35dPh9e"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-08-25T16:59:39.000Z",
            "id": "636221411032338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/7VZxcvt7mt"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-08-25T16:59:30.000Z",
            "id": "636221371815608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/VmKkMSOwlT"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-08-25T16:59:27.000Z",
            "id": "636221362432966656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/6EvO3zYYKs"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-08-25T16:59:23.000Z",
            "id": "636221342535315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/f0johkB7nk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-08-25T16:59:13.000Z",
            "id": "636221302701846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre na onda e viva natureza!\nSinta-se nosso Convidado!\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro-Parque Nacional... http://t.co/r9e7YmX0QF"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-08-25T16:58:53.000Z",
            "id": "636221217716875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/3EpuL2pD4I"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-08-25T16:58:49.000Z",
            "id": "636221201170350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/5Py4lgSisT"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-08-25T16:58:29.000Z",
            "id": "636221117946925057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/UnoGmreFRW"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-08-25T16:58:06.000Z",
            "id": "636221022560083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/uorqhlg821"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-08-25T16:57:56.000Z",
            "id": "636220979862089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/YQ0tr2mHXj"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-08-25T16:57:41.000Z",
            "id": "636220917870235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/IRtZa82MUw"
        },
        {
            "author_id": "2801540938",
            "created_at": "2015-08-25T16:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16707529,
                        41.7133449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "636220834869346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Peneda Ger\u00eas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Peneda-Ger\u00eas National Park https://t.co/2FacePztlT"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-08-25T16:56:57.000Z",
            "id": "636220733190893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/xGM25D9b7J"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:59.000Z",
            "id": "636220237168291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/QSsruEPhYT"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:56.000Z",
            "id": "636220226225352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/70hKtnCe1H"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:55.000Z",
            "id": "636220221418680321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/cmA1omM3PA"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:52.000Z",
            "id": "636220207564849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/NMKFfV5WWc"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:51.000Z",
            "id": "636220204284907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/0Ht8rSiF47"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:50.000Z",
            "id": "636220199012667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/n0QFcjEbJK"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:46.000Z",
            "id": "636220183955156993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/f0EYk4DZ3N"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:46.000Z",
            "id": "636220181291757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/oIfUpC3bvn"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:46.000Z",
            "id": "636220180478095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/VeFmBezYY9"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:44.000Z",
            "id": "636220171955269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/e7fr4bM766"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:41.000Z",
            "id": "636220162090209280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/TkMlzP8uEA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:40.000Z",
            "id": "636220157996564481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/sp5YRbnHfQ"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:38.000Z",
            "id": "636220150446886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/fHgqfZr0FI"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:38.000Z",
            "id": "636220147062013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/ssAgvZPJm5"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:34.000Z",
            "id": "636220133904543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/jgn8gK7fCi"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:31.000Z",
            "id": "636220117441904642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/Lta8sVB5k8"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:30.000Z",
            "id": "636220116028395521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/WwDsrgnwbH"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:29.000Z",
            "id": "636220112815570947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/YuhTWhhBA8"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:27.000Z",
            "id": "636220104330473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/QCo0QICe7m"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:24.000Z",
            "id": "636220092045377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/e6V7cCo0KZ"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:23.000Z",
            "id": "636220087775551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/6KFdYbMhDB"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:23.000Z",
            "id": "636220083694538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/48PbQECMM2"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:20.000Z",
            "id": "636220075054202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/SBz9gf3ZbT"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:20.000Z",
            "id": "636220071581388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/Qr0TJ4lUlW"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:19.000Z",
            "id": "636220066980167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/iVECo58CXe"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:13.000Z",
            "id": "636220045622808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/fChuNbhBTJ"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:02.000Z",
            "id": "636219997933584385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/jdxwaNct9F"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-08-25T16:54:01.000Z",
            "id": "636219992556466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave aproveita descuido e foge das garras de leopardo na \u00c1frica do Sul: Cena foi filmada no Parque Nacional Kru... http://t.co/3u2Xo836a1"
        },
        {
            "author_id": "1732884242",
            "created_at": "2015-08-25T16:51:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "636219291432525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Catacumba e muito bom \ud83d\ude00"
        },
        {
            "author_id": "159515588",
            "created_at": "2015-08-25T16:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "636217656933249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/Lta6Y30vYN"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-25T16:41:29.000Z",
            "id": "636216838410604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena foi filmada no Parque Nacional Kruger. Leopardo ainda tentou capturar a ave, mas n\u00e3o teve \u00eaxito."
        },
        {
            "author_id": "46942161",
            "created_at": "2015-08-25T16:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "63966574",
                        "start": 10,
                        "username": "EvergladesNPS"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "44992488",
                        "start": 62,
                        "username": "YellowstoneNPS"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "41675868",
                        "start": 82,
                        "username": "DeathValleyNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "636216013327958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dolphins @EvergladesNPS 3\u00ba Parque Nacional + grande del pais @YellowstoneNPS, 2\u00ba @DeathValleyNPS, 1\u00ba #99aniversario http://t.co/zVBnL0yWCZ"
        },
        {
            "author_id": "88165029",
            "created_at": "2015-08-25T16:26:38.000Z",
            "id": "636213103965941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida | ((o))eco http://t.co/M5iXfNZ4VR"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2015-08-25T16:25:55.000Z",
            "id": "636212922121887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Aul\u00e3o\u2019 de aer\u00f3bica vai animar usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso http://t.co/DxAtbYsm8q"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2015-08-25T16:20:27.000Z",
            "id": "636211545563865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheiras na Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\u2026 http://t.co/eOsxZBVbsL http://t.co/fBgX1tMEek"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2015-08-25T16:00:44.000Z",
            "id": "636206585426087940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis \u00e9 bastante famosa, localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os em meio a Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/wfK5dt8ATv"
        },
        {
            "author_id": "66737433",
            "created_at": "2015-08-25T15:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "636205515547217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2764\ud83c\udf33\u2764\ud83c\udf33 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/gnHn7Q8Rn9"
        },
        {
            "author_id": "87868750",
            "created_at": "2015-08-25T15:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "636203683282354177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde ninjas \ud83d\udc80\ud83d\ude35\ud83d\ude0e #ninjadance @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/JtLMIErKYF"
        },
        {
            "author_id": "210907661",
            "created_at": "2015-08-25T15:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75356587,
                        -23.48149792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "636201029181292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha! \ud83d\udd1d\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf32 @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/tmUrE5ky0I"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2015-08-25T15:06:14.000Z",
            "id": "636192869515153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O senador Paulo Rocha vota contra a altera\u00e7\u00e3o da categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Cachimbo, no... http://t.co/d2FjIqGsFP"
        },
        {
            "author_id": "173533635",
            "created_at": "2015-08-25T15:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "636192491952214017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero estar sempre ao seu lado, voc\u00ea me tr\u00e1s paz. @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/LLZFovAWcT"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2015-08-25T14:45:10.000Z",
            "id": "636187568065921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida \ud83d\udc2f &gt; http://t.co/fPQiRwUM12 http://t.co/4dgTLIKGck"
        },
        {
            "author_id": "35723879",
            "created_at": "2015-08-25T14:43:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "636187257158897664",
            "in_reply_to_user_id": "52045621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermePensou e ter\u00e3o todo direito. Ser\u00e1 dever do GDF manter o espa\u00e7o limpo. \u00c9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "39431522",
            "created_at": "2015-08-25T14:41:05.000Z",
            "id": "636186538594824193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na parte alta de Macei\u00f3, est\u00e1 sendo alvo da falta de educa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o.. https://t.co/66cnAMqPu0"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-08-25T14:14:19.000Z",
            "id": "636179803796807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados aprova altera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Catarina\nhttp://t.co/hSiaHyxwp6"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-08-25T14:14:16.000Z",
            "id": "636179790807060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove a astronomia no campus. http://t.co/j9Yuij817K"
        },
        {
            "author_id": "48044020",
            "created_at": "2015-08-25T13:57:21.000Z",
            "id": "636175534448320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recado do SPOT de hoje \u00e9 sobre a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o do PEIb - Parque Estadual de Ilhabela, que ocupa... http://t.co/fLzbxX2AZK"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-08-25T13:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61266549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "636173163571879937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ru0cPlzlyf"
        },
        {
            "author_id": "2717849404",
            "created_at": "2015-08-25T13:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11215773,
                        -4.15715084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "636171083255808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/dxuA6OeV2W"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-08-25T13:37:01.000Z",
            "id": "636170418282491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, criada por munic\u00edpio, no Estado do Rio de... http://t.co/k3nZR0RYx1"
        },
        {
            "author_id": "176609937",
            "created_at": "2015-08-25T13:34:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "636169778063876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VL5tkqu9Y5"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-08-25T13:33:08.000Z",
            "id": "636169438790877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida | ((o))eco http://t.co/twZlrupvNm"
        },
        {
            "author_id": "2362474178",
            "created_at": "2015-08-25T13:32:35.000Z",
            "id": "636169301850984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/yp29RcmBbo"
        },
        {
            "author_id": "244130014",
            "created_at": "2015-08-25T13:17:32.000Z",
            "id": "636165515275333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Mogi abre inscri\u00e7\u00f5es para visitas http://t.co/9i2c4lRWx5"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2015-08-25T13:13:52.000Z",
            "id": "636164591836262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 flagrado rolando em colina em parque no Alasca: Um urso foi filmado se divertindo no Parque Nacional de... http://t.co/ShC0FCAU5c"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-08-25T13:06:11.000Z",
            "id": "636162659256266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras - Epis\u00f3dio 24 - Mar Sem Fim http://t.co/qH5C7E756N"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-08-25T13:05:04.000Z",
            "id": "636162374446284804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abriga a maior \u00e1rea de dunas do pa\u00eds, al\u00e9m de lagoas de \u00e1guas... http://t.co/RwwKkz93ZA"
        },
        {
            "author_id": "211600217",
            "created_at": "2015-08-25T12:58:13.000Z",
            "id": "636160652311166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida | ((o))eco http://t.co/koSHtO2ikq"
        },
        {
            "author_id": "41541243",
            "created_at": "2015-08-25T12:45:56.000Z",
            "id": "636157561541029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe do Programa Por A\u00ed est\u00e1 em Foz do Igua\u00e7u para mais uma mat\u00e9ria!!!\nParque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/80gayMb5qZ"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-08-25T12:42:42.000Z",
            "id": "636156745719619585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida | ((o))eco http://t.co/xuqruK0qAl"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-08-25T12:37:56.000Z",
            "id": "636155545993396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A VIDA PULSA NA CAATINGA\nReserva Biol\u00f3gica Saltinho - Tamandar\u00e9-PE\nFoto: http://t.co/XdZjsdzPbN"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2015-08-25T12:32:02.000Z",
            "id": "636154064947048449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais do Parque Nacional Chapada Diamantina - Bahia. \u2935\n\n\udbb9\udcef: M\u00e1rcio Cabral, Terra Chapada, Tom Alves e Karsten Rau."
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2015-08-25T12:29:27.000Z",
            "id": "636153411260555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vingan\u00e7a: Le\u00e3o mata um guia no mesmo parque nacional onde Cecil vivia. https://t.co/t9rlE4sgar"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-08-25T12:26:02.000Z",
            "id": "636152553907068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Suspeita \u00e9 que o produto tenha sido extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nDupla disse aos policiais que pegou palmito pronto e fazia a \u2026"
        },
        {
            "author_id": "3147957082",
            "created_at": "2015-08-25T12:13:47.000Z",
            "id": "636149470300758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova per\u00edcia determinar\u00e1 se condom\u00ednio Alamoana invadiu \u00e1rea da Floresta Nacional em\u00a0Cabedelo http://t.co/mSkdzo3uBS"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-08-25T12:00:41.000Z",
            "id": "636146173498101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A VIDA PULSA NA CAATINGA\nParque Nacional da Serra da Capivara-PI\nFoto: Laila Santos http://t.co/qG8TfZUzBv"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-08-25T10:50:19.000Z",
            "id": "636128464202940417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional de Thingueller, Islandia http://t.co/Q2D5DX4Uik"
        },
        {
            "author_id": "126295451",
            "created_at": "2015-08-25T10:39:36.000Z",
            "id": "636125767227834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset at Organs Range National Park near A\u00e7u Rocks. // P\u00f4r do sol no Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/RhjDnXk3bh"
        },
        {
            "author_id": "33329079",
            "created_at": "2015-08-25T10:27:18.000Z",
            "id": "636122672737468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da folga @ Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/3qoBzAZKH6"
        },
        {
            "author_id": "163449120",
            "created_at": "2015-08-25T09:33:19.000Z",
            "id": "636109088208867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse sol q brilha no meu rosto...um resto de esperan\u00e7a! #BomDia @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/ETb0czh3kd"
        },
        {
            "author_id": "111166842",
            "created_at": "2015-08-25T04:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.906251,
                        -23.386844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "98175311b24f0df1"
            },
            "id": "636032944897945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Tubar\u00e3o - Parque Municipal da Pedra Montada (Guararema, SP) @ Pedra Montada Guararema https://t.co/ZO9bQgKvOv"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2015-08-25T03:26:30.000Z",
            "id": "636016776560668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro inusitado na entrada do Parque Nacional do Kilimanjaro, especificamente em Machame Gate.\u2026 https://t.co/d84Dlm6cmK"
        },
        {
            "author_id": "212957358",
            "created_at": "2015-08-25T03:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "636011569302872065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaaaaaaaahhhhhh \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nAos 11's levei um hadouken \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/QNkrJx7Uc1"
        },
        {
            "author_id": "46292445",
            "created_at": "2015-08-25T02:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "636000759239282689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do final de semana! \ud83c\udf3f\ud83c\udf33 @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/FaGn0Qhfml"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2015-08-25T01:40:31.000Z",
            "id": "635990104474058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca, na Para\u00edba: aventura, desafios e supera\u00e7\u00e3o... Veja um pouco do que... http://t.co/fXT35hpYXr"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2015-08-25T01:27:10.000Z",
            "id": "635986745012658181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde de turistas no primeiro semestre -  http://t.co/QCY2WRWIFV"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-25T01:01:17.000Z",
            "id": "635980232156184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar acima da nuvens,vistas espetaculares,ver a Janela do C\u00e9u. Tudo isso trazemos para voc\u00ea de Ibitipoca.Confira. http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2015-08-25T00:36:17.000Z",
            "id": "635973938787561473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/L5DKumbUVc"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-08-25T00:12:18.000Z",
            "id": "635967903389630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Comiss\u00e3o aprova altera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Catarina http://t.co/ulTJIFjdiR"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-08-25T00:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "635966715655024644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/HxzJ3YtFNX"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-25T00:01:40.000Z",
            "id": "635965228996554754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muito sol na cabe\u00e7a um banho refrescante de cachoeira.Isso \u00e9 o que voc\u00ea vai experimentar em Ibitipoca. Veja http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "92139083",
            "created_at": "2015-08-24T23:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "791635",
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "635963006246064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida - http://t.co/7eZSjiPZvy via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "159261054",
            "created_at": "2015-08-24T23:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "635962800213491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De s\u00e1bado, 22/08, no parque municipal de BH. #parquemunicipal #festivaldaindiabh #harekrishna @\u2026 https://t.co/rPmegex00F"
        },
        {
            "author_id": "92139083",
            "created_at": "2015-08-24T23:50:22.000Z",
            "id": "635962383664549892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que ocorre quando uma estrada corta uma \u00e1rea protegida | ((o))eco http://t.co/ygti3tElm2"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2015-08-24T23:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11215773,
                        -4.15715084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "635960251456602114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/0lsVSRNMyd"
        },
        {
            "author_id": "60679834",
            "created_at": "2015-08-24T23:36:39.000Z",
            "id": "635958929831256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CU3URA/p - Monumento Natural Algar do Carv\u00e3o http://t.co/WklhxTZObJ"
        },
        {
            "author_id": "68980792",
            "created_at": "2015-08-24T23:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "635956610800709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/Q74XjqAX0r via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "608408927",
            "created_at": "2015-08-24T23:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92322869,
                        -21.71440874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "635953893483134980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda encantada por Ibitipoca! #flower #ibitipoca @ Parque Estadual de\u2026 https://t.co/fJ0cMgM8NU"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T23:01:35.000Z",
            "id": "635950105263259649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta do Monjolinho \u00e9 s\u00f3 uma das dezenas de atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Ibitipoca. Veja tudo aqui. http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "341546905",
            "created_at": "2015-08-24T22:59:03.000Z",
            "id": "635949470492917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/BFHUnT6Kvk http://t.co/spCH1aRzyW"
        },
        {
            "author_id": "370867608",
            "created_at": "2015-08-24T22:36:09.000Z",
            "id": "635943707238400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de voc\u00ea, pra me fazer feliz... \ud83d\udc91\u2764 @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/LqE75VVtZy"
        },
        {
            "author_id": "1297150369",
            "created_at": "2015-08-24T22:24:34.000Z",
            "id": "635940790963847172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL GORGONA http://t.co/oIFqt3fnkL"
        },
        {
            "author_id": "135711787",
            "created_at": "2015-08-24T22:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "635935343968157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83d\udcf7 @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/EFsP5wWOiC"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T22:01:38.000Z",
            "id": "635935019526156289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trekking no Parque do Ibitipoca reserva muitas surpresas da flora local. No lugar t\u00e3o seco orqu\u00eddeas florescem http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "56692859",
            "created_at": "2015-08-24T21:58:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "635934223782801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(A) Genivan Vale informa que pediu apoio para a retomada dos voos no aeroporto Dix-Sept Rosado e a\u00e7\u00f5es para o parque nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "3161558669",
            "created_at": "2015-08-24T21:55:15.000Z",
            "id": "635933411782340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de #Quelepa http://t.co/MWzXn9f7t4"
        },
        {
            "author_id": "196820583",
            "created_at": "2015-08-24T21:20:53.000Z",
            "id": "635924763928604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Lago Azul e encante-se! Saiba mais em http://t.co/pTiiUDyZAD http://t.co/x73QAKao2B"
        },
        {
            "author_id": "344833195",
            "created_at": "2015-08-24T21:13:27.000Z",
            "id": "635922895722676225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louco, louco, louco ta todo mundo louco\ud83d\udca2 @ Parque estadual rio Doce https://t.co/N7NdebFrZY"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T21:01:55.000Z",
            "id": "635919991586562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da Janela do C\u00e9u achei q n\u00e3o teria mais nada para admirar.Mas a cachoeirinha q n\u00e3o tem nada de \u201cinha\u201d \u00e9 demais http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2015-08-24T20:50:02.000Z",
            "id": "635916999948800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do mau tempo e da mudan\u00e7a no trajeto, ciclistas puderam curtir as belezas da Floresta Nacional de Irati http://t.co/YZoJyFUcNR"
        },
        {
            "author_id": "2892203026",
            "created_at": "2015-08-24T20:49:55.000Z",
            "id": "635916973709201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do mau tempo e da mudan\u00e7a no trajeto, ciclistas puderam curtir as belezas da Floresta Nacional de Irati http://t.co/j3zQp1vEV1"
        },
        {
            "author_id": "356521354",
            "created_at": "2015-08-24T20:48:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "635916498503077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dia #nublado !! Friioo \u2744\u26c4 bom!! \u263a @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque\u2026 https://t.co/wxeEhlvRuZ"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-08-24T20:47:36.000Z",
            "id": "635916388457127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o aprova altera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Catarina http://t.co/Kq2zT1mktY"
        },
        {
            "author_id": "2751720891",
            "created_at": "2015-08-24T20:36:19.000Z",
            "id": "635913548456194049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal (@ Rio Branco in Belo Horizonte, MG) https://t.co/3GKrasFN1s"
        },
        {
            "author_id": "791879718",
            "created_at": "2015-08-24T20:34:07.000Z",
            "id": "635912995747446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo visual do parque nacional da Tijuca!!! #CristoRedentor #Corcovado #Errejota http://t.co/UqSAl6Zf5x"
        },
        {
            "author_id": "2696012532",
            "created_at": "2015-08-24T20:22:51.000Z",
            "id": "635910159680712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo Sobre o Parque Estadual do\u00a0Ibitipoca! http://t.co/X6HGrynMna http://t.co/LZsZ3b1Xkg"
        },
        {
            "author_id": "2730920116",
            "created_at": "2015-08-24T20:02:18.000Z",
            "id": "635904989907550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Municipal de Alta Vila https://t.co/5TpXnCTF4i"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T20:01:39.000Z",
            "id": "635904824769421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar da Janela do C\u00e9u? N\u00e3o \u00e9 o lugar que vamos qdo morremos, mas tem muito do divino. Veja as fotos e babe. http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "106811225",
            "created_at": "2015-08-24T19:57:27.000Z",
            "id": "635903768765317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o \u00e9 assim: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi dest... http://t.co/Nm8833H826"
        },
        {
            "author_id": "3319218338",
            "created_at": "2015-08-24T19:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "218490040",
                        "start": 43,
                        "username": "cesarferrario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.92458,
                        -53.136775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "635903590683541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #puq #instaPuq\n\nFoto de / Photo by @cesarferrario\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMonumento Natural \"Los #Ping\u00fcinos\",\u2026 https://t.co/sd9h0JnSvS"
        },
        {
            "author_id": "254307148",
            "created_at": "2015-08-24T19:51:10.000Z",
            "id": "635902188099891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde na serra do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, sem efeito nenhum, est\u00e1 guardado na mem\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2015-08-24T19:49:01.000Z",
            "id": "635901647885983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria veiculada ontem (23/08) sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.... http://t.co/d7xCiahQYV"
        },
        {
            "author_id": "195430773",
            "created_at": "2015-08-24T19:42:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.474226,
                        -20.65649981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "635900060501430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o fds \ud83c\udf43 #GoPro #capixabadagema #TBT @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/PyEKDFk1S1"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2015-08-24T19:38:59.000Z",
            "id": "635899122709495808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de grupo de trabalho d\u00e1 in\u00edcio ao processo de gest\u00e3o participativa da unidade de... http://t.co/n7r74Kq0em"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-08-24T19:30:11.000Z",
            "id": "635896908209192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA]\n\n#YoAmoFalcon http://t.co/tIqYmSKdAu"
        },
        {
            "author_id": "3305782157",
            "created_at": "2015-08-24T19:17:00.000Z",
            "id": "635893588501614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda tarde para todos!\ud83d\ude18\ud83d\ude33\ud83c\udf40\ud83c\udf32\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3a @ Parque Nacional https://t.co/fMGKa5qHE0"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2015-08-24T19:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "55239812",
                        "start": 86,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "635893345768865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da cidade de Derrubadas ao Parque Estadual do Turvo - Veja http://t.co/3bz82fv9qj via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "57076970",
            "created_at": "2015-08-24T19:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "635891673982238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicia! \ud83d\udd1d\ud83d\uddfb\u2615\ufe0f #luademel #pedraazul @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/5427kH3hbu"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T19:01:40.000Z",
            "id": "635889730014588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei a Janela do C\u00e9u,mas S\u00e3o Pedro estava ocupado p/ me atender.O jeito foi ficar admirando tanta beleza.Ibitipoca http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "249155396",
            "created_at": "2015-08-24T18:48:59.000Z",
            "id": "635886539642380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL MORROS DE MACAIRA, ESTADO GUARICO. #DIADELOSPARQUESNACIONALES http://t.co/tSAhbBwkuc"
        },
        {
            "author_id": "249155396",
            "created_at": "2015-08-24T18:40:54.000Z",
            "id": "635884502942937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL CERRO DE SANTA ANA, ESTADO FALCON #DIADELOSPARQUESNACIONALES http://t.co/NRuyUEaOvI"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-08-24T18:30:21.000Z",
            "id": "635881847373885443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais, \u00e9 ideal para quem deseja passar uns dias em contato com a... http://t.co/w7lHVCQX4O"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2015-08-24T18:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "635881732374401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/kU3qPijAeW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2015-08-24T18:20:55.000Z",
            "id": "635879474811285508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Barra.\nFoto: Alexandre Macieira | Riotur http://t.co/vUv1Sqn5ID"
        },
        {
            "author_id": "175283071",
            "created_at": "2015-08-24T18:10:56.000Z",
            "id": "635876963169734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parecepintura #natureza #aquiteminverno #atibaia #penedo @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/aSpDRveopG"
        },
        {
            "author_id": "58786840",
            "created_at": "2015-08-24T18:04:33.000Z",
            "id": "635875356629729284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making of do ensaio da Rayla e Rafael\nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Estadual dos 3 Picos e Pousada do Escultor - Cachoeiras de... http://t.co/S8JQJX9lKa"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T18:02:28.000Z",
            "id": "635874831423176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma gruta com tr\u00eas entradas?Ela existe.\u00c9 um dos pontos altos do Circuito Janela do C\u00e9u em Ibitipoca.Gruta dos 3 Arcos http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "1947437654",
            "created_at": "2015-08-24T17:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "62891396",
                        "start": 80,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "635874096417476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o\n\nhttp://t.co/U74FW2Pr3T via @mturismo"
        },
        {
            "author_id": "1627153578",
            "created_at": "2015-08-24T17:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "635872158053478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a vida\n\u00c9 boa\nQuando se brinca... @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/9QOowRQpXw"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-08-24T17:50:00.000Z",
            "id": "635871693651599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques da cidade:\n\nEstamos publicando mais algumas fotos do Parque Estadual da Lapa Grande, regi\u00e3o norte, para... http://t.co/HaKyugFmeh"
        },
        {
            "author_id": "86163152",
            "created_at": "2015-08-24T17:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5339154,
                        -20.76343241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "635863422291300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade desse lugar! \ud83d\ude22 @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Mg/es https://t.co/3k0IQuKEyl"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2015-08-24T17:14:09.000Z",
            "id": "635862672320233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOIS LIND\u00d5ES ENCONTRADOS!\n\nParque Estadual Xixov\u00e1 - Japu\u00ed, Praia Grande, SP\n\nEsses dois meninos est\u00e3o perdidos,... http://t.co/rV7guzOmD9"
        },
        {
            "author_id": "175283071",
            "created_at": "2015-08-24T17:14:00.000Z",
            "id": "635862636350021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parecepintura #natureza #aquiteminverno #atibaia #penedo @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/GG29EWkbxr"
        },
        {
            "author_id": "2433666495",
            "created_at": "2015-08-24T17:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "635860369383276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa nem de legenda \u2600\ufe0f\ud83c\udf05 @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/zcKIUIVEqD"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T17:02:42.000Z",
            "id": "635859789772361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta da Cruz tem uma claraboia enorme no teto e um sal\u00e3o gigante.Linda, fica na trilha Janela do c\u00e9u em Ibitipoca http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "65915896",
            "created_at": "2015-08-24T16:52:10.000Z",
            "id": "635857140557574145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trof\u00e9u Pouso Alegre MTB XCO\nDia 25 de outubro, no Parque Natural Municipal (Horto)\nSejam bem vindos!"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-08-24T16:47:20.000Z",
            "id": "635855924796768260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ; assista http://t.co/yDI9toKHy6"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-08-24T16:44:01.000Z",
            "id": "635855090792796162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ; assista http://t.co/Hn55H0JgnQ"
        },
        {
            "author_id": "332899391",
            "created_at": "2015-08-24T16:42:35.000Z",
            "id": "635854729474519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, viajantes! Conhe\u00e7a o C\u00e2nion do Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na... http://t.co/75Nok7reNE"
        },
        {
            "author_id": "59121878",
            "created_at": "2015-08-24T16:41:44.000Z",
            "id": "635854516164759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, viajantes! Conhe\u00e7a o C\u00e2nion do Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na... http://t.co/yOqh1pmQay"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-24T16:33:01.000Z",
            "id": "635852321612763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ; assista\" http://t.co/ajsgyV8F4R"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-24T16:26:49.000Z",
            "id": "635850759549026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ; assista http://t.co/uMjBCE562E"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-08-24T16:26:46.000Z",
            "id": "635850749264723970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ; assista http://t.co/nWHB4Wqvox"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-24T16:26:43.000Z",
            "id": "635850734458769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ; assista\" http://t.co/ajsgyV8F4R"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-08-24T16:22:30.000Z",
            "id": "635849673366835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ;\u00a0assista http://t.co/cdIn4Q79p4"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-08-24T16:21:18.000Z",
            "id": "635849373247631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ; assista http://t.co/By2Yl4YlMe"
        },
        {
            "author_id": "159515588",
            "created_at": "2015-08-24T16:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "635848118907633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc52\ud83d\udc53\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf05 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/HT9bVrZkYM"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-08-24T16:16:08.000Z",
            "id": "635848070249476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhote de lobo-guar\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, RJ; assista http://t.co/IZh4SUXOqK"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2015-08-24T16:11:51.000Z",
            "id": "635846993588318210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - karijini National Park \u2013 Austr\u00e1lia: Karijini National Park \u00e9 um parque nacional australiano localizado ... http://t.co/iJXfnVtQ7Z"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2015-08-24T16:11:50.000Z",
            "id": "635846988655816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - karijini National Park \u2013 Austr\u00e1lia: Karijini National Park \u00e9 um parque nacional australiano localizado ... http://t.co/iV1AlzfEa0"
        },
        {
            "author_id": "2362474178",
            "created_at": "2015-08-24T16:08:25.000Z",
            "id": "635846130564235264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/hRAOLcpxxv"
        },
        {
            "author_id": "2362474178",
            "created_at": "2015-08-24T16:07:38.000Z",
            "id": "635845934170157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/1c4LJAJiU7"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T16:02:34.000Z",
            "id": "635844656778117121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem subida que n\u00e3o acaba mais. Mas l\u00e1 em cima o visual vale cada gota de suor. Circuito Janela do C\u00e9u, Ibitipoca http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-08-24T15:22:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "635834512681910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/6Nvm2Rioeh"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-08-24T15:22:08.000Z",
            "id": "635834481056817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende decreto que reduziu unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Brumadinho - http://t.co/Va37PuN3yJ"
        },
        {
            "author_id": "62692699",
            "created_at": "2015-08-24T15:10:20.000Z",
            "id": "635831511099568129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bandidos continuam fazendo a festa na \u00e1rea protegida pelo Programa Ronda Cidad\u00e3 http://t.co/H8d4KZvret"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2015-08-24T15:09:38.000Z",
            "id": "635831338512318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a postagem desse m\u00eas em nosso blog! Acesse http://t.co/t0yg6LHVMW #girocariocatour #mtur #rioguiaoficial #turismo #trilhas"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T14:55:25.000Z",
            "id": "635827757293944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar por cima das nuvens sem ser um anjo. Isto \u00e9 poss\u00edvel no Parque estadual do Ibitipoca. Confira como aqui. http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "109234370",
            "created_at": "2015-08-24T14:55:18.000Z",
            "id": "635827730429399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1ustria Sankt Jakob Hotel-Pousada Parque Nacional Caminhadas Defereggental Hotel / EFG 10520 https://t.co/3sWBBjsege http://t.co/WIOmqHSYnu"
        },
        {
            "author_id": "3344759241",
            "created_at": "2015-08-24T14:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "791635",
                        "start": 70,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "635827612695269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Floresta Nacional | ((o))eco - http://t.co/vgfF9iQ3k0 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2792702916",
            "created_at": "2015-08-24T14:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97887655,
                        -22.44278822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "635824142881816578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/RJ \ud83c\udf43\ud83c\udf04\ud83d\ude0e @\u2026 https://t.co/lVMmzTLYvi"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2015-08-24T14:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "635823587031654400",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - 43\u00ba BPM - GOVERNADOR VALADARES - ALUNOS DO PROERD VISITAM PARQUE MUNICIPAL https://t.co/G6AspsRIEc"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-08-24T14:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "635822858623696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/OPU9N1Az56"
        },
        {
            "author_id": "64071952",
            "created_at": "2015-08-24T14:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75203601,
                        -20.74128645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "635820830631559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/96ACwq0MNL"
        },
        {
            "author_id": "60352194",
            "created_at": "2015-08-24T14:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "635820664482627588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo e esperando. (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/6BHd3odPMR"
        },
        {
            "author_id": "64071952",
            "created_at": "2015-08-24T14:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75203601,
                        -20.74128645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "635820283874680834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/mf0WaoQXbM"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-08-24T14:20:00.000Z",
            "id": "635818844443938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - The New York Times (LEGENDADO) http://t.co/Mkz0kB6nlQ"
        },
        {
            "author_id": "44176278",
            "created_at": "2015-08-24T14:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.32881379,
                        -3.91997598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e32192decc296cf8"
            },
            "id": "635817144211611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural das fal\u00e9sias de beberibe, hoje protegido por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral,\u2026 https://t.co/m0cvYZa0ku"
        },
        {
            "author_id": "73697181",
            "created_at": "2015-08-24T14:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "635816744548986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu melhor amigo \u00e9 o meu irm\u00e3o \ud83d\udc97 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/GkbZ9GJIpX"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T14:02:23.000Z",
            "id": "635814412507586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha mais longa de Ibitipoca \u00e9 tamb\u00e9m a que revela as maiores belezas. Confira as fotos de tirar o f\u00f4lego. http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-08-24T14:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "62891396",
                        "start": 62,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "635813854161666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. Leia+ no @MTurismo: http://t.co/z0EbEKQDuP http://t.co/nUvDz2NCzY"
        },
        {
            "author_id": "1317500004",
            "created_at": "2015-08-24T13:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77827518,
                        -22.87398827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "635812449187459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/oFipOMptqQ"
        },
        {
            "author_id": "127351522",
            "created_at": "2015-08-24T13:50:59.000Z",
            "id": "635811544488611841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje \u00e0 tarde governador Sartori sanciona lei q torna o Balne\u00e1rio dos Prazeres \u00e1rea de relevante interesse cultural e ambiental."
        },
        {
            "author_id": "559183791",
            "created_at": "2015-08-24T13:43:39.000Z",
            "id": "635809696834842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com\u00e9dia rom\u00e2ntica @ Parque Municipal De Bh https://t.co/tRzKi7ClUh"
        },
        {
            "author_id": "371381914",
            "created_at": "2015-08-24T13:34:14.000Z",
            "id": "635807326667079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Perij\u00e1: Aguas sulfurosas (H2S) \udbb8\udf27 Sumamente Hermoso. #Pic #Nature  #River #instamoment #Beautiful... http://t.co/MKsSaqpPmw"
        },
        {
            "author_id": "200825185",
            "created_at": "2015-08-24T13:27:25.000Z",
            "id": "635805613251936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se houvesse seriedade de nossos gestores p\u00fablicos na hora de tomar decis\u00f5es, os impactos poderiam ser bem menores... http://t.co/OYb2ICgzZn"
        },
        {
            "author_id": "1655970919",
            "created_at": "2015-08-24T13:20:24.000Z",
            "id": "635803845650706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO #G1 http://t.co/TMuqFnoYYV"
        },
        {
            "author_id": "99790826",
            "created_at": "2015-08-24T13:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "635803782111215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/oOcTD2vheF"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2015-08-24T13:16:40.000Z",
            "id": "635802905879048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea encontrar\u00e1 umas das paisagens mais espetaculares da Gr\u00e3-Bretanha no Parque Nacional de Snowdonia... http://t.co/7U3mHrPDHT"
        },
        {
            "author_id": "57076970",
            "created_at": "2015-08-24T13:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "635799621307138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linnnnnndas! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83d\ude48\ud83d\udc8d\ud83d\udc90 #amoflores #pedraazul #luademel @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/9jdSIHG3wI"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-08-24T13:02:46.000Z",
            "id": "635799410681712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuitos do Parque Estadual do Ibitipoca \u2013 Circuito Janela do C\u00e9u http://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "284158547",
            "created_at": "2015-08-24T12:41:09.000Z",
            "id": "635793971357216769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Branco Online - Achei Ouro Branco! http://t.co/Xa6iuUKPuF"
        },
        {
            "author_id": "284158547",
            "created_at": "2015-08-24T12:41:07.000Z",
            "id": "635793961584623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Branco Online - Achei Ouro Branco! http://t.co/SqYaMsD6a0"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-08-24T12:33:15.000Z",
            "id": "635791979847225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-Pau-de-Topete-Vermelho\n\n(Campephilus melanoleucos)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de... http://t.co/SsWoWgIdqZ"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-08-24T12:32:36.000Z",
            "id": "635791816651051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-Pau-de-Topete-Vermelho\n\n(Campephilus melanoleucos)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de... http://t.co/IYHleJhQHY"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-08-24T12:27:48.000Z",
            "id": "635790609475891201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-Pau-de-Topete-Vermelho\n\n(Campephilus melanoleucos)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de... http://t.co/38gA85BQ6X"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-08-24T12:27:27.000Z",
            "id": "635790523966423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-Pau-de-Topete-Vermelho\n\n(Campephilus melanoleucos)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de... http://t.co/7zblYOo3Td"
        },
        {
            "author_id": "3300757457",
            "created_at": "2015-08-24T12:04:47.000Z",
            "id": "635784818467426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto, o belo monumento natural formado pelas fal\u00e9sias da praia de Morro Branco, em Beberibe (CE). Prepare o... http://t.co/kiP7wHJ5Ug"
        },
        {
            "author_id": "3130855491",
            "created_at": "2015-08-24T12:00:05.000Z",
            "id": "635783636688633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio \u00e9 conhecido por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds. #Parab\u00e9nsUbajara #Cear\u00e1 http://t.co/6K9y183oYk"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-24T11:48:06.000Z",
            "id": "635780619683758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO: Segundo os bombeiros, fogo come\u00e7ou na madr... http://t.co/l4E6BmeASr"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-24T11:48:02.000Z",
            "id": "635780601757331456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO: Segundo os bombeiros, fogo come\u00e7ou na madr... http://t.co/s9d20ORURM"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-24T11:48:01.000Z",
            "id": "635780596279586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO: Segundo os bombeiros, fogo come\u00e7ou na madr... http://t.co/DAyO3JLUi1"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-08-24T11:47:58.000Z",
            "id": "635780585890316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO: Segundo os bombeiros, fogo come\u00e7ou na madr... http://t.co/zNMbuS9Bu1"
        },
        {
            "author_id": "440144459",
            "created_at": "2015-08-24T11:40:26.000Z",
            "id": "635778687712030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e amor e #fam\u00edlia parque municipal de #ontem perfeito \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc97 https://t.co/JI33NHgVmM"
        },
        {
            "author_id": "2776525261",
            "created_at": "2015-08-24T11:37:09.000Z",
            "id": "635777864185585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: Hoje - The Black Mamba - XXXVI FATACIL 2015 Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Lagoa http://t.co/HPn3VeWQNW"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-08-24T11:25:59.000Z",
            "id": "635775051317440517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crep\u00fasculo...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas http://t.co/BnmZD8W4Bv"
        },
        {
            "author_id": "281677695",
            "created_at": "2015-08-24T11:25:45.000Z",
            "id": "635774996334313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL GORGONA http://t.co/5emcJlAZCA"
        },
        {
            "author_id": "3059679718",
            "created_at": "2015-08-24T11:10:01.000Z",
            "id": "635771036882051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RapidinhasDaRTVE\n\n#portalE Parque Estadual Mata do Segredo: possui 177,58 hectares e \u00e9 utilizado tamb\u00e9m para... http://t.co/xJFJwdDqt8"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-08-24T11:04:56.000Z",
            "id": "635769754062467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(g1.goi\u00e1s) Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO: Segundo os bombeiros, fogo come... http://t.co/2cZWmvK17d"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2015-08-24T11:04:53.000Z",
            "id": "635769743211802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO http://t.co/3eHyOvWkMp"
        },
        {
            "author_id": "783096739",
            "created_at": "2015-08-24T10:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.97679458,
                        38.70926065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "635765426669113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rockalas com a minha nova tatto da chapicao @ Parque Municipal do Montijo https://t.co/qgSZaOGDYH"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-24T10:32:17.000Z",
            "id": "635761539987836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO http://t.co/V7aVGVnBTT"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-24T10:26:24.000Z",
            "id": "635760057641254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO\" http://t.co/O5t2lz90Fy"
        },
        {
            "author_id": "783096739",
            "created_at": "2015-08-24T10:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.97679458,
                        38.70926065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "635759526826876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o #baetas ficou dl\u00e7 #haircut #fresh @ Parque Municipal do Montijo https://t.co/SwoZt8SXvM"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-24T10:12:45.000Z",
            "id": "635756623269498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO\" http://t.co/O5t2lz90Fy"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-24T10:12:28.000Z",
            "id": "635756552218128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO http://t.co/1bYBmnleMj"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-08-24T10:12:13.000Z",
            "id": "635756490800922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO http://t.co/1MASxLNzeZ"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2015-08-24T10:10:08.000Z",
            "id": "635755965468516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em GO http://t.co/I7O9LOz44I"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2015-08-24T10:10:01.000Z",
            "id": "635755934111952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRIT\u00c2NICO ESCREVEU PEDIDO DE SOCORRO NO AREAL \n\nUm turista brit\u00e2nico de 63 anos perdeu-se no Parque Nacional... http://t.co/Y8km1kJTn4"
        },
        {
            "author_id": "120794117",
            "created_at": "2015-08-24T09:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1089440808",
                        "start": 0,
                        "username": "fifthattck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "635747094003863552",
            "in_reply_to_user_id": "1089440808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fifthattck ent\u00e3o nao foi o mesmo, oq eu fui foi no parque municipal jiajdis  0800 brigamos com os cara pra deixar a gente jogar kkk"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-08-24T08:42:55.000Z",
            "id": "635734015912361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n| #GaliciaNorte #spain \nhttp://t.co/uxZBzmucs0 http://t.co/J12z9VE3Ta"
        },
        {
            "author_id": "628636717",
            "created_at": "2015-08-24T07:59:46.000Z",
            "id": "635723156737650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ARDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) do Uatum\u00e3 \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada na regi\u00e3o... http://t.co/SVflS2RC4G"
        },
        {
            "author_id": "3031328381",
            "created_at": "2015-08-24T05:52:56.000Z",
            "id": "635691239539666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MUNDO\nEUA: 2 TURISTAS CONTRA\u00cdRAM PESTE NO PARQUE NACIONAL DE YOSEMITE\nhttp://t.co/oTL0pkENkN http://t.co/iIxggUWaVL"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2015-08-24T03:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "635658482046382084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/aJaBL3ox7A"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2015-08-24T03:23:14.000Z",
            "id": "635653567400034308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gavi\u00e3o-de-rabo-branco (Geranoaetus albicaudatus).\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed - UNA em\u2026 https://t.co/pOC3GAirAn"
        },
        {
            "author_id": "2419181563",
            "created_at": "2015-08-24T02:55:26.000Z",
            "id": "635646567211405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL GORGONA http://t.co/qyuVnXfELH"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2015-08-24T02:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41381935,
                        -22.87170974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "635645466353475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa ir quem nunca fez nada pra ficar \ud83d\ude14\ud83d\ude0c @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/MVttK4wnKw"
        },
        {
            "author_id": "1350342824",
            "created_at": "2015-08-24T02:34:42.000Z",
            "id": "635641352471080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de ferias;) https://t.co/ZDUxtaRfnR"
        },
        {
            "author_id": "368524893",
            "created_at": "2015-08-24T02:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41381935,
                        -22.87170974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "635639329436618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romance na #Miss\u00e3oBETA @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/VienUDMTHD"
        },
        {
            "author_id": "425236158",
            "created_at": "2015-08-24T02:20:32.000Z",
            "id": "635637787874738177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alternativa de passeio, Parque Estadual do Prosa conserva esp\u00e9cies do Cerrado http://t.co/gG9LvPwqmL"
        },
        {
            "author_id": "171595814",
            "created_at": "2015-08-24T02:15:40.000Z",
            "id": "635636560130498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente destaca potencial da Estrada Parque Pantanal e de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Lad\u00e1rio -t: http://t.co/NBAm7DJUBt"
        },
        {
            "author_id": "171595814",
            "created_at": "2015-08-24T02:15:19.000Z",
            "id": "635636475003076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alternativa de passeio, Parque Estadual do Prosa conserva esp\u00e9cies do Cerrado - See more at: http://t.co/wgD8fyyV0C"
        },
        {
            "author_id": "137182150",
            "created_at": "2015-08-24T01:42:54.000Z",
            "id": "635628316645564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "debaixo dos carac\u00f3is @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/EzyikQGsYg"
        },
        {
            "author_id": "3003492143",
            "created_at": "2015-08-24T01:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "635626262011244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/WM4bF9QqIf"
        },
        {
            "author_id": "3003492143",
            "created_at": "2015-08-24T01:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "635625434382749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/ikb49E37gy"
        },
        {
            "author_id": "2842365105",
            "created_at": "2015-08-24T01:30:45.000Z",
            "id": "635625258263810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL GORGONA http://t.co/ueDXAECKP8"
        },
        {
            "author_id": "134231062",
            "created_at": "2015-08-24T01:30:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "635625164647067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mt bom estudar entre pra\u00e7a da liberdade, parque municipal e shop cidade pq sempre tem lugar pra ir quando tem aula n\u00e3o importante"
        },
        {
            "author_id": "131667900",
            "created_at": "2015-08-24T01:28:24.000Z",
            "id": "635624667231977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mineiros saindo na TV sem ser Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "101861970",
            "created_at": "2015-08-24T01:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "108759829",
                        "start": 0,
                        "username": "pamzineide"
                    }
                ]
            },
            "id": "635624052850356225",
            "in_reply_to_user_id": "108759829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamzineide pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o \u00e9 aquela perto do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1648626260",
            "created_at": "2015-08-24T01:23:28.000Z",
            "id": "635623423092375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha fail para o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo, Rio de Janeiro. http://t.co/0nPieHUMKY"
        },
        {
            "author_id": "55972752",
            "created_at": "2015-08-24T01:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "635622314537799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos todas filhas de Dandara, Frida e Pagu \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/k0aO9ZInN2"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2015-08-24T01:17:31.000Z",
            "id": "635621925939712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara\". http://t.co/ZTH10Fr7P9 \" #Nordeste #Patrim\u00f4nio #ArteRupestre #Piau\u00ed http://t.co/RLLokEIyxR"
        },
        {
            "author_id": "334105497",
            "created_at": "2015-08-24T01:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "635621656422182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/csoaR7zCCx"
        },
        {
            "author_id": "191529002",
            "created_at": "2015-08-24T01:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "544596435",
                        "start": 0,
                        "username": "PuchalskiGab"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7206612,
                        -29.3323593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "635618673252827138",
            "in_reply_to_user_id": "544596435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@puchalskigab \ud83d\udc9c\u2764\ud83c\udf08 @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/eY7inmfXZg"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-08-24T00:58:18.000Z",
            "id": "635617089668149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos um bom in\u00edcio de semana e vivam...,Natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro \n Parque Nacional... http://t.co/25wm7LM88w"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:51:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635615326793822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do cal\u00e7ado @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/iZMUcqjGVZ"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635614848546668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do cal\u00e7ado @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vhAh3FY9xB"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635614515929980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas nuvens... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/wIAAsqKXWU"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635614193576771585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas nuvens... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sqQ3eBW11J"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635613856329506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do cal\u00e7ado @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/JhaoJpmpZq"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635613002910277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas nuvens... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/aKBKAOgsAx"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635612646117666817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico cristal ao fundo @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/IO3Ll2pncW"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635612269414641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra duas irm\u00e3s ao fundo @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bQ3EUCiFny"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635611917034254340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pico da bandeira \u00e9 o mais a direita com nuvens @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/MhI2ugpG6M"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2015-08-24T00:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81353311,
                        -20.54408805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "635611508622401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Duas Irm\u00e3s @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/yDMAuI138x"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2015-08-24T00:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4418144,
                        -22.9322834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "635609828979830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul !!! @ Parque Estadual Da Pedra Branca - Pau Da Fome https://t.co/1Pceczdh2y"
        },
        {
            "author_id": "184057295",
            "created_at": "2015-08-24T00:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "62141285",
                        "start": 58,
                        "username": "_annaf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00245551,
                        -22.97986573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "635607773338824706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fodtruckkk (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ @_annaf) https://t.co/ndRG1eL3eD"
        },
        {
            "author_id": "953777364",
            "created_at": "2015-08-24T00:19:23.000Z",
            "id": "635607299424428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional Gran Paradiso (em italiano: Parco nazionale del Gran Paradiso), situado no Vale de Aosta ao... http://t.co/XOQVDV8uAP"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-08-24T00:12:33.000Z",
            "id": "635605576555347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhece as Cataratas do Igua\u00e7u? As belezas deste destino atrairam 755mil pessoas s\u00f3 em 2015! http://t.co/ks7cEF721s"
        },
        {
            "author_id": "106303066",
            "created_at": "2015-08-24T00:10:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "635604991047303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @igorhgmarques) https://t.co/f371sVMujU"
        },
        {
            "author_id": "30498468",
            "created_at": "2015-08-24T00:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23869197,
                        -16.70361621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "635602722323099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque \u2764 #vimeusmores #renovandoasenergias @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/h9BRx1j3SC"
        },
        {
            "author_id": "35540550",
            "created_at": "2015-08-23T23:47:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635599152773267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s cansados! (mas realizados) #ihavethisthingwithfloors @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 https://t.co/1D2MUxFO8K"
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2015-08-23T23:41:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "635597852308295681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Cristais @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/b3bYKtJQ9f"
        },
        {
            "author_id": "142010862",
            "created_at": "2015-08-23T23:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "255736620",
                        "start": 1,
                        "username": "OLVzla"
                    }
                ]
            },
            "id": "635595421939855361",
            "in_reply_to_user_id": "255736620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@OLVzla: \u00a1ARDE TUCACAS! http://t.co/ZOYqNCAjWG\""
        },
        {
            "author_id": "3313616632",
            "created_at": "2015-08-23T23:28:08.000Z",
            "id": "635594398844223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente se sente pequeno nesse c\u00e2nion maravilhoso!\n\nO Parque Nacional Talampaya fica na prov\u00edncia de\u2026 https://t.co/UUwmDBrH3w"
        },
        {
            "author_id": "255736620",
            "created_at": "2015-08-23T23:07:55.000Z",
            "id": "635589310780051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00a1ARDE TUCACAS! http://t.co/AwmM94RcoY"
        },
        {
            "author_id": "2726958209",
            "created_at": "2015-08-23T23:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72822775,
                        -23.54486479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "635588327073312769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por voc\u00ea, viajaria a prazo pro inferno. \ud83d\udc95\ud83d\udc6d @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/kocInjK34p"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2015-08-23T22:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60194,
                        -21.92932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "635586924720324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que visual \ud83d\ude01 @ Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/p4DF9uzTsL"
        },
        {
            "author_id": "369573976",
            "created_at": "2015-08-23T22:56:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "635586416668487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no Topo 2015 Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a Belo Horizonte http://t.co/NGNcVWOnUE"
        },
        {
            "author_id": "256193761",
            "created_at": "2015-08-23T22:38:22.000Z",
            "id": "635581877995372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirada que me enamora cada dia mass sergio_d53 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/r7bmzcUsEW"
        },
        {
            "author_id": "69956490",
            "created_at": "2015-08-23T22:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "75141518",
                        "start": 100,
                        "username": "brubs_lrds"
                    }
                ]
            },
            "id": "635581407432212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Food's Truck! Finalizando as atividades do fds \ud83d\ude0b (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ @brubs_lrds) https://t.co/U09WsJGlVq"
        },
        {
            "author_id": "3352119045",
            "created_at": "2015-08-23T22:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30728798,
                        -30.29807487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bab45403b4c83b52"
            },
            "id": "635580694937370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PokoFutebol \u26bd\u2665 (@ Gattin\u00e3o - Parque Municipal in Barra do Ribeiro, RS) https://t.co/3bLW0KjEVf"
        },
        {
            "author_id": "1674457484",
            "created_at": "2015-08-23T22:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "635580520408215553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/tig6jyLIAv"
        },
        {
            "author_id": "191529002",
            "created_at": "2015-08-23T22:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7206612,
                        -29.3323593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "635580295971012609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/FW2EvXOoHJ"
        },
        {
            "author_id": "1627153578",
            "created_at": "2015-08-23T22:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "635580249867165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de domingo etc @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/PWltn7g6fn"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-08-23T22:20:40.000Z",
            "id": "635577421845123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ariranhas est\u00e3o voltando \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3  http://t.co/PpbnJY0cg9"
        },
        {
            "author_id": "305332641",
            "created_at": "2015-08-23T22:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "635577064326885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje \ud83d\udc9c @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/6fwSSBjCwk"
        },
        {
            "author_id": "135458804",
            "created_at": "2015-08-23T22:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.26266657,
                        -2.76124554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3ad351c4aecdd76"
            },
            "id": "635576090581442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segni di vento @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/AiznkfLtGH"
        },
        {
            "author_id": "379189344",
            "created_at": "2015-08-23T22:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "635574624856731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de promo\ud83c\udf88 #Pinocho @ Parque Municipal de Azul https://t.co/1FRPsDDh6r"
        },
        {
            "author_id": "47197768",
            "created_at": "2015-08-23T22:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22012882,
                        -19.61473705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "635573722062188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quaase engenheiras eletricistas! \u26a1\ufe0f#sangueazul @ Parque Estadual Da Mata\u2026 https://t.co/0uzwOnkJYQ"
        },
        {
            "author_id": "61869803",
            "created_at": "2015-08-23T21:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "635568390409711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/xiOgctbvY5"
        },
        {
            "author_id": "222586843",
            "created_at": "2015-08-23T21:34:56.000Z",
            "id": "635565913295687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra National Park / Parque Nacional da Serra da Canastra | Chilling out after hiking \udbb8\udc43 Descansando... http://t.co/NpSF0L8MIy"
        },
        {
            "author_id": "147650726",
            "created_at": "2015-08-23T21:29:25.000Z",
            "id": "635564523320119299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NJHBYkmbVG - Serra da Canastra National Park / Parque Nacional da Serra da Canas\u2026 http://t.co/v88fN0IMLO http://t.co/iSuJ37tfbS"
        },
        {
            "author_id": "309163536",
            "created_at": "2015-08-23T21:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "635563373875339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/aPW6Usoscn"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-08-23T21:20:10.000Z",
            "id": "635562197452746753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds http://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "312298196",
            "created_at": "2015-08-23T21:14:47.000Z",
            "id": "635560842331709441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do nosso dia hoje no Parque Municipal, foi sensacional! Alegria pra l\u00e1 e pra c\u00e1. Deus \u00e9 bom demais! #DoutoresAlegrosos"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-08-23T21:11:38.000Z",
            "id": "635560049998450688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1999, lutei pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Pedra do Cantagalo. #QuemTemHist\u00f3riaConta http://t.co/chiWzFfaKS"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-08-23T21:11:36.000Z",
            "id": "635560040502534145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/htrND20gll"
        },
        {
            "author_id": "399748426",
            "created_at": "2015-08-23T21:09:25.000Z",
            "id": "635559489354223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a https://t.co/skbpY16dPn http://t.co/Q7hIrjsmP4"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Branca, Brasil",
                "id": "98175311b24f0df1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aquiraz, Brasil",
                "id": "e32192decc296cf8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Ribeiro, Brasil",
                "id": "bab45403b4c83b52",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tut\u00f3ia, Brasil",
                "id": "d3ad351c4aecdd76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932459373",
                "name": "purobrasil",
                "username": "purobrasilbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245031486",
                "name": "Charles Kenny",
                "username": "charlesjkenny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602293539",
                "name": "Aline \u2766 \u200f",
                "username": "Aly_ne17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556811726",
                "name": "Maiara",
                "username": "Maiaraals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559236254",
                "name": "HENRIQUE",
                "username": "_Henry236_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573887279",
                "name": "Priscila Machado",
                "username": "PriMachado5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381815672",
                "name": "Mory Lima",
                "username": "Moori_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630237",
                "name": "adriano lotescco",
                "username": "adrianolotescco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246220217",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "phototravel360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154589379",
                "name": "dillan",
                "username": "dilaelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54337535",
                "name": "Maria J\u00falia Coutinho",
                "username": "majucoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2635760221",
                "name": "Giro do Vale",
                "username": "giro_do_vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374157802",
                "name": "Serra e Litoral",
                "username": "SerraeLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155562935",
                "name": "Aline Rodrigues",
                "username": "line_twitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757099",
                "name": "IVAN DINIZ",
                "username": "biomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305134979",
                "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc32\u2077 | JoonDay\ud83d\udc9a",
                "username": "taehyaart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669423394",
                "name": "Dutra 7713",
                "username": "Dutra7713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423801962",
                "name": "Gilberto M  Junior",
                "username": "JoinhaDovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100273330",
                "name": "Agenor Bevilacqua",
                "username": "AgeBevilacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842695573",
                "name": "Jornalismo de Viagem",
                "username": "jdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268889735",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "jaspionrosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145715734",
                "name": "Valci Barreto",
                "username": "valcibarretoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55854513",
                "name": "Rosinha ou Rosa",
                "username": "arosafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360097753",
                "name": "erica",
                "username": "estounaarya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006432520",
                "name": "raquel",
                "username": "deboywholived",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93072081",
                "name": "Dicas e Turismo",
                "username": "dicaseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90121746",
                "name": "CONABIO",
                "username": "Conabio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298899091",
                "name": "vitor cupello",
                "username": "vitorcupello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204356355",
                "name": "Julia",
                "username": "juumazarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308126662",
                "name": "Patricia TIM BETA",
                "username": "9Sobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41900637",
                "name": "Ced\u00ea Silva",
                "username": "CedeSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119864751",
                "name": "mauricio meira",
                "username": "mauriciojpan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219466422",
                "name": "\u00c9 o Botinho",
                "username": "pinheirorenan01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520335356",
                "name": "JO\u00c3O PAULO SARAIVA",
                "username": "J_PauloSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82896150",
                "name": "Diego Muricca",
                "username": "dmgalipolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495276162",
                "name": "Walter Dutra Marques",
                "username": "walterdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550347639",
                "name": "Juliana",
                "username": "Juh061208",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234865851",
                "name": "Nexus Intercambio",
                "username": "nexusviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304003292",
                "name": "CTT-Central Turismo",
                "username": "CttCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65822062",
                "name": "bia",
                "username": "_biafraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870767532",
                "name": "inconstantina",
                "username": "_inconstantina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178923124",
                "name": "Priscila Ara\u00fajo",
                "username": "priscilaarauj0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544258889",
                "name": "Kondor Viagens",
                "username": "Kondor_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191487595",
                "name": "AngeloBritto",
                "username": "angelobbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459596475",
                "name": "l\u00edris",
                "username": "_lisalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260390523",
                "name": "jon",
                "username": "soslalisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99790826",
                "name": "Bruna Rupp",
                "username": "brunaruppenthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801540938",
                "name": "piccolo",
                "username": "ALV_RB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732884242",
                "name": "BEA",
                "username": "beatriz49832577",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159515588",
                "name": "Maysa \ud83c\udf35",
                "username": "MaysaRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46942161",
                "name": "\ud83d\udfe3 Mildred Real",
                "username": "mildredreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63966574",
                "name": "Everglades National Park",
                "username": "EvergladesNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44992488",
                "name": "Yellowstone National Park",
                "username": "YellowstoneNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41675868",
                "name": "Death Valley NP",
                "username": "DeathValleyNPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88165029",
                "name": "Eterno Aprendiz",
                "username": "HeitorTarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66737433",
                "name": "Matheus Ca\u00edque",
                "username": "matheuscaiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87868750",
                "name": "Neto Rom\u00e3o",
                "username": "NetoRomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210907661",
                "name": "Sheila Oliveira",
                "username": "oliveiraasheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677675820",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "senadorpaulor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173533635",
                "name": "bia",
                "username": "bcmnfrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35723879",
                "name": "ahhh quero vacinaaa para todos!!!",
                "username": "purpleskuld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39431522",
                "name": "TV Ponta Verde",
                "username": "tvpontaverdesbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48044020",
                "name": "CarlosNunes Ilhabela",
                "username": "CarlosRNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717849404",
                "name": "Camila Lima",
                "username": "deliciasupreme1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176609937",
                "name": "Felipe Rezende #OctaCampe\u00e3o \ud83c\udfc6",
                "username": "lipe_rezzende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362474178",
                "name": "Regina Alves",
                "username": "vilela2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244130014",
                "name": "Su\u00e9llen N\u00f3brega",
                "username": "suellencursino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211600217",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "profjabiorritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41541243",
                "name": "Programa Por A\u00ec",
                "username": "ProgramaPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3147957082",
                "name": "portaldenoticiaspb",
                "username": "pnoticiaspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126295451",
                "name": "Pr\u00edamo Melo",
                "username": "priamomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33329079",
                "name": "Laura Arag\u00e3o",
                "username": "LauraAragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163449120",
                "name": "raulinoneto@msn.com \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "RAULINOSAMPAIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111166842",
                "name": "Ruan",
                "username": "ruanmaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212957358",
                "name": "Edmilson Ara\u00fajo",
                "username": "Eddyferente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46292445",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "analu_psilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812167793",
                "name": "GiMarchinski#TIMBETA",
                "username": "GMarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92139083",
                "name": "Professor Negreiros",
                "username": "ProfNegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159261054",
                "name": "S\u00e9rgio de Oliveira \ud83d\udea9",
                "username": "Sergio_oilevira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60679834",
                "name": "ct-spot",
                "username": "ct_spot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68980792",
                "name": "Ellaine C\u00e0ssiolato",
                "username": "elaregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608408927",
                "name": "iludida.com",
                "username": "_katiargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341546905",
                "name": "PalpitesAcoesViagem",
                "username": "PAcoesemViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370867608",
                "name": "Matheus Lima",
                "username": "matheusllima19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297150369",
                "name": "COLOMBIANS TOURS",
                "username": "COLOMBIANSTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135711787",
                "name": "Laura Castro",
                "username": "laurinhacastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56692859",
                "name": "Genivan Vale",
                "username": "GenivanVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3161558669",
                "name": "Wilmer Chavez Fotograf\u00eda",
                "username": "Wilmerchavez28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196820583",
                "name": "Trilhas & Lugares",
                "username": "TrilhaseLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344833195",
                "name": "batore7sacana",
                "username": "pohabatore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892203026",
                "name": "aRede Castro",
                "username": "aRedeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356521354",
                "name": "Poliana  Silva",
                "username": "its_pollysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751720891",
                "name": "B\u00e1rbara Gabriela",
                "username": "barbinhasilva21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791879718",
                "name": "josi estetic",
                "username": "josiestetic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696012532",
                "name": "Casal s\u00f3 Viagem",
                "username": "CasalsoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730920116",
                "name": "In\u00eas",
                "username": "nes_figueiredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811225",
                "name": "Mia Ackerman.",
                "username": "miaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319218338",
                "name": "InstaPuq",
                "username": "InstaPuq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218490040",
                "name": "C\u00e9sar Ferrario",
                "username": "cesarferrario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254307148",
                "name": "Lucas Motta",
                "username": "mottallucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195430773",
                "name": "personal das \ud83c\udf1f",
                "username": "arthuraloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305782157",
                "name": "Tu M\u00fasica",
                "username": "Tu_musica_col",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57076970",
                "name": "J\u00falia Gabriela",
                "username": "jugabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249155396",
                "name": "Jesus Barreto",
                "username": "jesuscamatagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175283071",
                "name": "Drika Mattos",
                "username": "MattosDrika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58786840",
                "name": "Jean Carlos Monnerat",
                "username": "jcmonnerat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947437654",
                "name": "Prime Viagens e Eventos",
                "username": "PrimeCHoteleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1627153578",
                "name": "eduardoapenas",
                "username": "eduardoapenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86163152",
                "name": "Mayara",
                "username": "Maypaiom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433666495",
                "name": "Thamiris Cid",
                "username": "thamirispcid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65915896",
                "name": "CARLOS HENRIQUE",
                "username": "ciclosulminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332899391",
                "name": "M\u00eddia Livre",
                "username": "midialivre3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59121878",
                "name": "BlogDilmaBR3",
                "username": "BlogDilmaBR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62692699",
                "name": "Heitor Greg\u00f3rio",
                "username": "HeitorGregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109234370",
                "name": "EfG Existenzmakler Schweiz und International",
                "username": "Existenzmakler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344759241",
                "name": "F\u00eanix G",
                "username": "LopGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792702916",
                "name": "Guilherme Guimaraes",
                "username": "EquinosVetgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64071952",
                "name": "rafael vilela",
                "username": "RafaelVilela02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60352194",
                "name": "Robertinha\u0950",
                "username": "robertinhapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44176278",
                "name": "\u1da0\u02e1\u1d43\u1d5b\u02e2",
                "username": "flavianolee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73697181",
                "name": "call me PFF2",
                "username": "natflixbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317500004",
                "name": ".",
                "username": "LorhaineGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127351522",
                "name": "Catarina Paladini",
                "username": "sec_catarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559183791",
                "name": "Robson Valadares",
                "username": "RobsonValadares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371381914",
                "name": "Pablo Emanuel",
                "username": "EmanueLBrachoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200825185",
                "name": "AnimaVida",
                "username": "AnimaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655970919",
                "name": "Amarilio fernandes",
                "username": "amariliosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284158547",
                "name": "Aparecida Couto",
                "username": "cidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300757457",
                "name": "Via Real Turismo",
                "username": "viarealturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130855491",
                "name": "adailcarneiro",
                "username": "adailcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440144459",
                "name": "D. Marques",
                "username": "deivy_loiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776525261",
                "name": "Ria Hostel Alvor",
                "username": "RiaHostelAlvor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281677695",
                "name": "David Su\u00e1rez-Duque",
                "username": "davsuaduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3059679718",
                "name": "Portal da Educativa",
                "username": "p_educativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783096739",
                "name": "\ud83d\udc72\ud83c\udfff",
                "username": "f00dfucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120794117",
                "name": "fefe",
                "username": "fefesapphic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089440808",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "fifthattck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628636717",
                "name": "Formaci\u00f3nIB",
                "username": "formacionIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031328381",
                "name": "Anne Calanchoe",
                "username": "AnneCalanchoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419181563",
                "name": "Bryan Gamboa",
                "username": "BryanGamboaXAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941979",
                "name": "R\u00e1dio Jovem Rio",
                "username": "radiojovemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350342824",
                "name": "Roxanna\u2764",
                "username": "White_Kings_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368524893",
                "name": "V\u00e1gner Benatti",
                "username": "VagnerBenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425236158",
                "name": "Alex Risadinha",
                "username": "eventosdoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171595814",
                "name": "Agora Vai MS",
                "username": "alesouza26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137182150",
                "name": "Daniel Marenco",
                "username": "danielmarenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003492143",
                "name": "Soama & Jo\u00e3o",
                "username": "soama_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842365105",
                "name": "Enera SAS",
                "username": "infoenera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134231062",
                "name": "Stephanie",
                "username": "stephaniefreit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131667900",
                "name": "Georgia",
                "username": "georgiarc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101861970",
                "name": "\u064b",
                "username": "wescleyinthejar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108759829",
                "name": "low quality Chopper",
                "username": "pamzineide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648626260",
                "name": "Rafael Procopio",
                "username": "Procopio83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55972752",
                "name": "t\u00e9dio infinito",
                "username": "euamoessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334105497",
                "name": "Marleide",
                "username": "marleidsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191529002",
                "name": "vivs",
                "username": "PrettyWhenIcry_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544596435",
                "name": "Gabriela",
                "username": "PuchalskiGab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184057295",
                "name": "gabriel calixto",
                "username": "ga_calixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141285",
                "name": "Anna",
                "username": "_annaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953777364",
                "name": "adilson tottene",
                "username": "AdilsonTottene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106303066",
                "name": "t",
                "username": "engogaiht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30498468",
                "name": "Tuanni",
                "username": "Tsuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35540550",
                "name": "Samantha Jones",
                "username": "luizfelipeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142010862",
                "name": "Pedro Da\u00b4costa",
                "username": "Dacostagiraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255736620",
                "name": "OLV",
                "username": "OLVzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313616632",
                "name": "Camila",
                "username": "omelhormesdoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726958209",
                "name": "THS",
                "username": "thaisbonomomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369573976",
                "name": "Lauren Sousa",
                "username": "LaurenSousa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256193761",
                "name": "jhoandry blandon",
                "username": "jhoablandon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69956490",
                "name": "Anny Gabrielly",
                "username": "Anny_Gabrielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75141518",
                "name": "Brubs",
                "username": "brubs_lrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352119045",
                "name": "business woman |",
                "username": "aafropriinces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674457484",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasfaccioli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305332641",
                "name": "Thabata Chris",
                "username": "funfufufu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135458804",
                "name": "emilio martinotti",
                "username": "e_martinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379189344",
                "name": "Dai Larraburu \u2020",
                "username": "day_larra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47197768",
                "name": "(Lu)lal\u00e1",
                "username": "uaiLais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61869803",
                "name": "joelho da urach",
                "username": "alineeea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222586843",
                "name": "Voyages \u2764\ufe0f #Travel",
                "username": "VoyagesLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147650726",
                "name": "Hotels-live.com",
                "username": "Hotelslive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309163536",
                "name": "Lonny",
                "username": "lonnyane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312298196",
                "name": "Doutores Alegrosos",
                "username": "Dr_Alegrosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399748426",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "bjeanx",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "636537414165532672",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cm9bd8eyth1ufj264qp3e27451fh",
        "oldest_id": "635559489354223616",
        "result_count": 496
    }
}