{
    "data": [
        {
            "author_id": "367788444",
            "created_at": "2015-08-02T01:57:25.000Z",
            "id": "627659437612867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/HLiV3EINuv"
        },
        {
            "author_id": "367788444",
            "created_at": "2015-08-02T01:56:27.000Z",
            "id": "627659191742779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cool @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/SLVwvcELx5"
        },
        {
            "author_id": "42633233",
            "created_at": "2015-08-02T01:16:38.000Z",
            "id": "627649170954952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivermos em S\u00e3o Raimundo Nonato em 2009 e conhecemos as belezas do Parque Nacional Serra da Capivara, e ficamos... http://t.co/n1WvlL9XDA"
        },
        {
            "author_id": "2570499569",
            "created_at": "2015-08-02T01:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60651615,
                        -18.23918949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "627648960027566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/u9qRzCs5tZ"
        },
        {
            "author_id": "331727161",
            "created_at": "2015-08-02T01:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.96085016,
                        -15.85349014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "627648101910757381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra esquentar... @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/xWFrDPuf1z"
        },
        {
            "author_id": "906824977",
            "created_at": "2015-08-02T01:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627647786260037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de natureza \ud83c\udf3c\ud83d\udc24 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/wNWBaSwr6k"
        },
        {
            "author_id": "294335118",
            "created_at": "2015-08-02T01:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627645924731392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19 #saudades @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/pPNJiytDel"
        },
        {
            "author_id": "181154923",
            "created_at": "2015-08-02T00:53:55.000Z",
            "id": "627643454554775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre as aventuras no Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\ud83c\udf43 @\u2026 https://t.co/mFlSIdxH9H"
        },
        {
            "author_id": "40906062",
            "created_at": "2015-08-02T00:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "627641745426223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa das Pedras #amazing @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/gN9Ql3a2pZ"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-08-02T00:46:44.000Z",
            "id": "627641648420225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe flagra desmatamento e produ\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o em Rio Claro http://t.co/MnR0LAKA0n"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-08-02T00:45:02.000Z",
            "id": "627641220756475908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/2LcuJ3byAH"
        },
        {
            "author_id": "38201139",
            "created_at": "2015-08-02T00:08:31.000Z",
            "id": "627632028352126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira da serra, dos rol\u00eas, da vida... @ Parque Estadual da Cantareira\u2026 https://t.co/uUHYoV74rS"
        },
        {
            "author_id": "733374018",
            "created_at": "2015-08-01T23:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817093,
                        -25.53496959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627621399536996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking through the jungle @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/U0RBGNdsS6"
        },
        {
            "author_id": "2769439648",
            "created_at": "2015-08-01T23:04:50.000Z",
            "id": "627616004902912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que a pedra era grande para aguentar as bochechas! \ud83d\uddfb\ud83d\ude01 @ Pedra Grande - Parque Estadual da\u2026 https://t.co/fc2RjJU6lw"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-08-01T23:00:45.000Z",
            "id": "627614977180827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/coViKukm8S"
        },
        {
            "author_id": "48697739",
            "created_at": "2015-08-01T22:58:28.000Z",
            "id": "627614401261109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho : conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra  e trazer um queijo daqueles...  :)"
        },
        {
            "author_id": "800249167",
            "created_at": "2015-08-01T22:55:40.000Z",
            "id": "627613697339465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude06\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TD3ZrhPSFm"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-08-01T22:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.59865684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "627612970009407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/BTdkVt2YDN"
        },
        {
            "author_id": "28004596",
            "created_at": "2015-08-01T22:26:38.000Z",
            "id": "627606389813284865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol merece (quase) fugidinha se Sp @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/KbXmktp0n8"
        },
        {
            "author_id": "123377067",
            "created_at": "2015-08-01T22:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "627605239412195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/2kowcZIamJ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-08-01T22:19:28.000Z",
            "id": "627604587399131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/MyiuIz36I7"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-08-01T22:19:25.000Z",
            "id": "627604573314658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/8KlAmEqGFo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-08-01T22:19:24.000Z",
            "id": "627604571565658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/NiUmCRfeRX"
        },
        {
            "author_id": "513377691",
            "created_at": "2015-08-01T22:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.66845804,
                        -25.47442942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d7f9e024f799036e"
            },
            "id": "627600154284191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/EetzoR4gwg"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-08-01T22:01:16.000Z",
            "id": "627600007068299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma revoada de papagaios no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em Santa Catarina   http://t.co/ArYnzQNwxF"
        },
        {
            "author_id": "1458513314",
            "created_at": "2015-08-01T21:50:42.000Z",
            "id": "627597348177358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei o dia tira do foto no parque municipal de bh"
        },
        {
            "author_id": "187396261",
            "created_at": "2015-08-01T21:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "627596137424359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com o amor... @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/yZNYBBtNTl"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-08-01T21:45:02.000Z",
            "id": "627595923133063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/mnY7QuWn1x"
        },
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-08-01T21:44:06.000Z",
            "id": "627595688528875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma atividade de caminhada na Natureza, l\u00e1 na  Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - RS com  Ag\u00eancia... http://t.co/0eS29X3Z5V"
        },
        {
            "author_id": "268409242",
            "created_at": "2015-08-01T21:42:56.000Z",
            "id": "627595391404519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d ...esse Jo\u00e3o sabe me fazer feliz! ^_^ @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/YeUAbRSH1h"
        },
        {
            "author_id": "338091810",
            "created_at": "2015-08-01T21:41:11.000Z",
            "id": "627594952403472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Noticias]Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/qMR2TJ01PQ \n\n                Bloqueio parcial \u2026"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-08-01T21:33:30.000Z",
            "id": "627593020158820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Roraima] Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/PyQyxCwXvo - #ForaRomeroJuc\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-01T21:31:14.000Z",
            "id": "627592449448378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/lb3ICXE6dh \nBloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e pro\u2026"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-08-01T21:30:38.000Z",
            "id": "627592298616877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por morador... http://t.co/QjxMyAoDMm"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-08-01T21:30:19.000Z",
            "id": "627592218946056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/uwWHfNPT98"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-08-01T21:30:12.000Z",
            "id": "627592190416424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR: Bloqueio parcial \u00e9 feito por moradores e... http://t.co/hobMTMUoXA"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-01T21:28:36.000Z",
            "id": "627591786177781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/49iBBYnLDb"
        },
        {
            "author_id": "187396261",
            "created_at": "2015-08-01T21:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "627591536793006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine algu\u00e9m com medo...\n#sabado \n#sp\n#picodojaragua @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/putLn02lhN"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-01T21:27:24.000Z",
            "id": "627591484318089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/G4r9mNXagG"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-01T21:27:21.000Z",
            "id": "627591471647051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR\" http://t.co/3fHcv1lbSX"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-08-01T21:27:13.000Z",
            "id": "627591435664142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/VbiszSbELd"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-08-01T21:27:01.000Z",
            "id": "627591388792782853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/XCRyHgqLCo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-01T21:26:59.000Z",
            "id": "627591377103257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/lb3ICXE6dh"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2015-08-01T21:24:06.000Z",
            "id": "627590653715853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/N7EQA5lShx"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-01T21:23:11.000Z",
            "id": "627590424224493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/bwQnys0Mzm"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-08-01T21:22:29.000Z",
            "id": "627590246603972609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra o Parque Nacional do Lavrado bloqueia a BR-174 em RR http://t.co/XCRyHg9adO"
        },
        {
            "author_id": "69229505",
            "created_at": "2015-08-01T21:03:01.000Z",
            "id": "627585346218405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedoslagos #parque #lago #pordosol #friends #instafriends #sol #sun #natureza @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/yFs3mfFt5d"
        },
        {
            "author_id": "428503464",
            "created_at": "2015-08-01T20:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1111615399387430912",
                        "start": 3,
                        "username": "bianca_ot"
                    }
                ]
            },
            "id": "627583881416437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\udc36 @bianca_ot \u2764 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/iLou4K4xMg"
        },
        {
            "author_id": "44701006",
            "created_at": "2015-08-01T20:55:16.000Z",
            "id": "627583398530289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 uma das poucas florestas de clima temperado que ainda restam no mundo e fica a... http://t.co/V9cBLfyEJw"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2015-08-01T20:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "3313896507",
                        "start": 64,
                        "username": "betina_vellinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "627582606066995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @betina_vellinho https://t.co/WApFkshz7g"
        },
        {
            "author_id": "187396261",
            "created_at": "2015-08-01T20:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "627580835819094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati e eu\n#sabado\n#natureza \n#fauna \n#parque\n#picodojaragua \n#sp @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/up6M6PZhBl"
        },
        {
            "author_id": "91574164",
            "created_at": "2015-08-01T20:43:02.000Z",
            "id": "627580320158744578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de 10km de escalada \ud83c\udf01\ud83d\udcaa\ud83d\ude05 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ZoPdRFvS4e"
        },
        {
            "author_id": "91920184",
            "created_at": "2015-08-01T20:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30741066,
                        -18.46488074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "627576822709006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia para observa\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Pico Itamb\u00e9....lugar fodasticamente\u2026 https://t.co/xEAt2KRHso"
        },
        {
            "author_id": "2751434555",
            "created_at": "2015-08-01T20:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1636429957",
                        "start": 0,
                        "username": "Tegorin"
                    }
                ]
            },
            "id": "627576092682010624",
            "in_reply_to_user_id": "1636429957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tegorin \u00c9 o parque municipal daqui , \u00e9 lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "155894621",
            "created_at": "2015-08-01T20:24:18.000Z",
            "id": "627575603387088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "215406375",
            "created_at": "2015-08-01T19:58:41.000Z",
            "id": "627569157714903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda n\u00e3o entendi como o Parque Nacional de Itatiaia n\u00e3o fica em Itatiaia mas tanto faz agora, quem liga pra Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2015-08-01T19:50:15.000Z",
            "id": "627567036604874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil tamb\u00e9m foi morto no Zimbabu\u00e9 http://t.co/noviKS2Ifx"
        },
        {
            "author_id": "21492030",
            "created_at": "2015-08-01T19:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "21783395",
                        "start": 1,
                        "username": "tvi24pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "627566413650071552",
            "in_reply_to_user_id": "21783395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@tvi24pt: Irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil tamb\u00e9m foi morto no Zimbabu\u00e9 http://t.co/JxKTCfuvrU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2921659667",
            "created_at": "2015-08-01T19:46:24.000Z",
            "id": "627566067238457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cr\u00f4nicas de N\u00e1rnia (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) https://t.co/1hyxQZeVFs http://t.co/z6DvG4kzX5"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2015-08-01T19:44:09.000Z",
            "id": "627565500583677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil tamb\u00e9m foi morto no Zimbabu\u00e9 http://t.co/TcLHUWKcxi"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-08-01T19:40:01.000Z",
            "id": "627564461667258369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimb\u00e1bue: irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil \u00e9 morto a tiros durante ca\u00e7a ilegal em parque nacional. #MUNDO #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2015-08-01T19:39:13.000Z",
            "id": "627564257203355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do le\u00e3o Cecil tamb\u00e9m foi morto no Zimbabu\u00e9 http://t.co/PDheWxw6Zk"
        },
        {
            "author_id": "2293708501",
            "created_at": "2015-08-01T19:35:27.000Z",
            "id": "627563312759349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPauloS\u00e3o Lugares e encontros. Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 aberto no primeiro semestre de 2016: http://t.co/5ORNqsjxlF"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-08-01T19:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02952874,
                        -8.35584039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "627561282007384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/VWZHYptvwI"
        },
        {
            "author_id": "177803775",
            "created_at": "2015-08-01T19:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235946,
                        -29.31309235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "627554416997072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar Pai d'egua \ud83c\udf43\ud83d\udca7\u270c @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/GU1ZkbpZtU"
        },
        {
            "author_id": "28004596",
            "created_at": "2015-08-01T18:47:44.000Z",
            "id": "627551303187742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/kfbZZjWk3f"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-08-01T18:45:04.000Z",
            "id": "627550630031290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/RWU4SBFIp2"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2015-08-01T18:23:07.000Z",
            "id": "627545107693215748",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves atropeladas e/ou encontradas mortas em rodovias no entorno do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026material valios\u00edssimo!"
        },
        {
            "author_id": "65938564",
            "created_at": "2015-08-01T18:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "627543536855027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha! \ud83d\udeb5\ud83c\udffb\ud83d\udca8 #mtb #mountainbike @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/VUht2cSpaT"
        },
        {
            "author_id": "348800375",
            "created_at": "2015-08-01T17:52:50.000Z",
            "id": "627537486760280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo \ud83d\udc9d @ Parque Municipal De Bh https://t.co/o1wpYNtkZO"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-08-01T17:48:58.000Z",
            "id": "627536515170590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe flagra desmatamento e produ\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o em Rio Claro http://t.co/6izZH9O71k"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-08-01T17:48:47.000Z",
            "id": "627536466785255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe flagra desmatamento e produ\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o em Rio Claro http://t.co/DTl2GdKVM0"
        },
        {
            "author_id": "2239948788",
            "created_at": "2015-08-01T17:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "317259953",
                        "start": 0,
                        "username": "daypoxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "627534473672957952",
            "in_reply_to_user_id": "317259953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daypoxa to achando viu amiga? no site aparece que a edi\u00e7\u00e3o desse ano foi aquela gratuita no parque municipal ):"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-08-01T17:13:18.000Z",
            "id": "627527538613485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1: \u00c1rvores do local for... http://t.co/JJ5Py4s5AN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-01T17:06:07.000Z",
            "id": "627525730440769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1\" http://t.co/sCwkOKb6ki"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2015-08-01T17:01:59.000Z",
            "id": "627524689129283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um para\u00edso, onde o contato com a natureza e a... http://t.co/3uQm7ws71Y"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-08-01T16:58:14.000Z",
            "id": "627523744962072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Natural Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os? Al\u00e9m de ser importante como estrat\u00e9gia de... http://t.co/eRDzI0UoU9"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-08-01T16:52:38.000Z",
            "id": "627522335390728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/lWTQzeUMJu"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-01T16:52:28.000Z",
            "id": "627522296710889473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/3NH5eI9OW5 \n\u00c1rvores do local foram cortadas e vegeta\u00e7\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-01T16:50:47.000Z",
            "id": "627521871043514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1\" http://t.co/sCwkOKb6ki"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-08-01T16:46:10.000Z",
            "id": "627520709040869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/B8CUVH3DZ5"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-08-01T16:46:08.000Z",
            "id": "627520699209379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/Se81B5nBaU"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-08-01T16:46:05.000Z",
            "id": "627520689403080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/0SEiRPrEgQ"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-08-01T16:43:52.000Z",
            "id": "627520128985399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA presen\u00e7a e ocupa\u00e7\u00e3o do homem americano est\u00e1 presente no Parque Nacional Catimbau nas... http://t.co/FYkzJc5Gbt"
        },
        {
            "author_id": "2743095095",
            "created_at": "2015-08-01T16:42:50.000Z",
            "id": "627519868871512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/TnVNs4hkLe"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-08-01T16:42:20.000Z",
            "id": "627519744732758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1\" http://t.co/sCwkOKb6ki"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-08-01T16:42:05.000Z",
            "id": "627519680002043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/3NH5eI9OW5"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-08-01T16:42:02.000Z",
            "id": "627519667410759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/HnszJQhVR3"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-08-01T16:41:58.000Z",
            "id": "627519653464682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/zKc1YGlh5k"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-08-01T16:41:51.000Z",
            "id": "627519620874960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/Wt1j95hGlB"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2015-08-01T16:41:07.000Z",
            "id": "627519440318525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o identifica invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macap\u00e1 http://t.co/xUHfvD4aod"
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2015-08-01T16:34:43.000Z",
            "id": "627517827193405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 \u00e9 Galo rs #13k #run #fun \ud83d\ude05 \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\ude0e @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/NIKO9ErmuR"
        },
        {
            "author_id": "73438441",
            "created_at": "2015-08-01T16:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "627514845336850432",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma Porque n\u00e3o se pronunciam sobre o campo de golfe ol\u00edmpico? devastando uma \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica no Rio.. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2015-08-01T15:50:26.000Z",
            "id": "627506684425039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Parque nacional. Po\u00e7o 2 irm\u00e3os https://t.co/CkLhcLp7OL"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-08-01T15:45:01.000Z",
            "id": "627505319019720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/ZEB9JCF55e"
        },
        {
            "author_id": "21229726",
            "created_at": "2015-08-01T15:33:57.000Z",
            "id": "627502536648466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida segue tranquila no parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "721213978",
            "created_at": "2015-08-01T15:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "627500710842736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/KpvCJdVKT6"
        },
        {
            "author_id": "1948027448",
            "created_at": "2015-08-01T15:00:04.000Z",
            "id": "627494009703809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATA ARCO IRIS, PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO.\n#ParquesNacionalesBolivia http://t.co/mkuQeEUymC"
        },
        {
            "author_id": "222172571",
            "created_at": "2015-08-01T14:54:19.000Z",
            "id": "627492560789970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 #Family @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/1Lgtjsl1cl"
        },
        {
            "author_id": "14208603",
            "created_at": "2015-08-01T14:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "627483267055419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZV1M - CQRJVHF 2015 Parque Nacional de Itatiaia Quero mais!!!  http://t.co/kFaJg10UrT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "262476984",
            "created_at": "2015-08-01T14:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.62659583,
                        -25.19207139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "627481975927013380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De algum momento dos anos 40 @ Floresta Nacional do Assungui https://t.co/0n6r71muoa"
        },
        {
            "author_id": "187949832",
            "created_at": "2015-08-01T14:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75589956,
                        -23.46018378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "627481382231638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/GUbYZziB9K"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-08-01T14:06:25.000Z",
            "id": "627480506549014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18 em familia! Parque Nacional Chobe em Borswana! Segundo ouvimos falar, esse pequeno deve ter em\u2026 https://t.co/E4OjlaOCRe"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-08-01T14:03:26.000Z",
            "id": "627479757777711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "11h - GuBM combate princ\u00edpio de inc\u00eandio ao realizar ronda na \u00e1rea do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a. R.Geraldo Dias, N.2, B.SolarDo Barreiro ..."
        },
        {
            "author_id": "118885721",
            "created_at": "2015-08-01T14:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1049921,
                        -26.4830733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "627479616043749377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que comecem os jogos! #parceria #migs #stammtish2015 #n\u00f3sfomos #hojetemhein @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/eJ7QAmW2bt"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-08-01T13:47:11.000Z",
            "id": "627475664921329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u Leia mais: http://t.co/oHJ9Yk2g0T"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-08-01T13:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2212632067",
                        "start": 25,
                        "username": "AuyuittuqNP"
                    }
                ]
            },
            "id": "627471575281963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nunavut Parque Nacional @AuyuittuqNP \u00e9 o + popular do territ\u00f3rio e mto procurado p/ praticantes de alpinismo e esqui http://t.co/VZ1xuq7G8Y"
        },
        {
            "author_id": "162102690",
            "created_at": "2015-08-01T13:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "627464693913923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/KOjuQglfpy da Neblina - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "72740357",
            "created_at": "2015-08-01T12:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "627461704528568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/1YRITdSb60"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-08-01T12:50:50.000Z",
            "id": "627461487305605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual Forno Grande, Castelo, ES por @pedraazules O Parque Estadual do Forno Grande protege... http://t.co/056IhRbjwl"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-08-01T12:50:49.000Z",
            "id": "627461482180161537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Forno Grande, Castelo, ES por pedraazules O Parque Estadual do Forno Grande protege o\u2026 https://t.co/1FlgoVrY3m"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-08-01T12:48:39.000Z",
            "id": "627460935964340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone foi o primeiro parque nacional, no sentido pleno da palavra, a ser estabelecido n\u2026 http://t.co/HYuagpa4cQ"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-08-01T12:45:03.000Z",
            "id": "627460029440851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/MnlvueYww1"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-08-01T12:45:02.000Z",
            "id": "627460025770848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/bSLXUJ2V1U"
        },
        {
            "author_id": "62361532",
            "created_at": "2015-08-01T12:13:21.000Z",
            "id": "627452054273937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERCEP\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DOS VISITANTES DO PARQUE MUNICIPAL DOM NIVALDO MONTE EM NATAL/RN - http://t.co/iYIh9MaAv3"
        },
        {
            "author_id": "2939147542",
            "created_at": "2015-08-01T11:57:03.000Z",
            "id": "627447950604697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir no parque municipal com as crian\u00e7as, ihuuul"
        },
        {
            "author_id": "3099361279",
            "created_at": "2015-08-01T11:51:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0073b76548e5984f"
            },
            "id": "627446622960496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um pulo na Grande Barreira de Corais, Whitehaven e no parque Nacional de Whitsunday\n\nhttps://t.co/BVIeOi6qHD http://t.co/EjmIdlSlzT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-08-01T10:13:38.000Z",
            "id": "627421924839305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-08-01T09:43:17.000Z",
            "id": "627414288395735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed com registros humanos de 50 mil anos pode fechar este ano:  O Parque Nacional Serra da Capivar... http://t.co/Ockf2PPQx5"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-08-01T09:43:17.000Z",
            "id": "627414286231470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed com registros humanos de 50 mil anos pode fechar este ano:  O Parque Nacional Serra d... http://t.co/nbC4OPEAyC #betalab"
        },
        {
            "author_id": "24685530",
            "created_at": "2015-08-01T09:43:11.000Z",
            "id": "627414261267042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha visitar o #Jalapao, no #Tocantins.\nhttp://t.co/GHMQESgpV3\n#viagem http://t.co/tTFgBaOUn0"
        },
        {
            "author_id": "57957670",
            "created_at": "2015-08-01T06:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89805984,
                        -22.64177036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ade1fe819b31ad55"
            },
            "id": "627358187889537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os animais s\u00e3o bons para n\u00f3s, seja bom para eles.\" \ud83d\udc12 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/JPlmjzz6QB"
        },
        {
            "author_id": "2740070891",
            "created_at": "2015-08-01T04:18:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "627332558100013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os amigos me chamam pra parque nacional, pra fazer trilha, pra pedra do sino... mas gente, eu n\u00e3o sou amiga da natureza"
        },
        {
            "author_id": "3371896606",
            "created_at": "2015-08-01T03:27:38.000Z",
            "id": "627319752252366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um lugar paradis\u00edaco, mas \u00e9 S\u00e3o Bernardo mesmo... @ Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena https://t.co/jhUUiKBNCV"
        },
        {
            "author_id": "30168319",
            "created_at": "2015-08-01T03:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "90052937",
                        "start": 44,
                        "username": "CarolCastroReal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789872,
                        -22.87423768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "627314995563524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Auuuuu ! #luacheia #bluemoon #fullmoon ( RP @carolcastroreal ) @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/1itm9bYyAr"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-08-01T03:00:46.000Z",
            "id": "627312991734599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mQ6wd3pPHq"
        },
        {
            "author_id": "2157874260",
            "created_at": "2015-08-01T02:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "627297933159985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/rjXhU5Mp5s"
        },
        {
            "author_id": "46683798",
            "created_at": "2015-08-01T02:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235946,
                        -29.31309235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "627297862884433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/GTgZN5KojJ"
        },
        {
            "author_id": "64712103",
            "created_at": "2015-08-01T01:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627292393914671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blu \ud83d\udc99\ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/4WDRb7qNc1"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-08-01T01:34:14.000Z",
            "id": "627291215466229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 AGOSTO 2015 \u2013 TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPERO/SP\nUm roteiro que une o m\u00edstico, hist\u00f3ria e... http://t.co/fv0dRlB5eM"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2015-08-01T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "299183659",
                        "start": 91,
                        "username": "Piranhas_AL"
                    }
                ]
            },
            "id": "627289502088884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Pedra do Sino. Riqueza de Belezas Naturais no Sert\u00e3o Alagoano, em @Piranhas_AL, visitem! http://t.co/ouPSvTH02X"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-08-01T00:45:02.000Z",
            "id": "627278831674523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/a0XQWFLIOE"
        },
        {
            "author_id": "234572821",
            "created_at": "2015-08-01T00:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98151246,
                        -3.11106141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "627276154244833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival folcl\u00f3rico \ud83d\udc83\ud83d\udc83 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/3QHdQfOeHn"
        },
        {
            "author_id": "322422157",
            "created_at": "2015-08-01T00:19:27.000Z",
            "id": "627272391819964424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Homem das Cataratas: Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u dia 07 de... http://t.co/OZ7o8p46aX"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-08-01T00:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "25397474",
                        "start": 7,
                        "username": "viajenaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "627267558287081474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O blog @viajenaviagem preparou um roteiro de 3 dias para aproveitar o Parque Estadual Terra Ronca-GO. http://t.co/f4mFGQ6Hxq"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-31T23:27:22.000Z",
            "id": "627259287312543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP Parque Estadual da Ilha Anchieta comemora dia de seu padroeiro: Entre as atra\u00e7\u00f5es agendadas para este s\u00e1... http://t.co/HJvEWCtgsl"
        },
        {
            "author_id": "48920287",
            "created_at": "2015-07-31T23:14:43.000Z",
            "id": "627256101524930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no ponto mais alto do Parque Estadual do Desengano, e a vista est\u00e1 espetacular! #1761mDeAltitude"
        },
        {
            "author_id": "633866823",
            "created_at": "2015-07-31T23:10:01.000Z",
            "id": "627254918450167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Lugar mais lindo do mundo! \ud83d\ude0d #enel2015 #fun&amp;sun https://t.co/C3FaDApMTr"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-07-31T22:59:42.000Z",
            "id": "627252323375411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/YirSUB4a4L"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2015-07-31T22:33:56.000Z",
            "id": "627245840646582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "3369537591",
            "created_at": "2015-07-31T22:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82950518,
                        -15.40541916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "627245233324052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza como uso do saber e apropria\u00e7\u00e3o da sociedade... @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/1kLOp94GhM"
        },
        {
            "author_id": "47656701",
            "created_at": "2015-07-31T22:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.74433,
                        -20.36662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "495140c1a7aa580d"
            },
            "id": "627242722789847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 a vez das belas \"flores de cerejeiras\" ou \"sakuras\" que fazem parte do Parque Estadual da\u2026 https://t.co/WyVOFIkpHb"
        },
        {
            "author_id": "1928681785",
            "created_at": "2015-07-31T22:19:47.000Z",
            "id": "627242278034239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal c o m\u00f4 hoje \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2015-07-31T22:00:17.000Z",
            "id": "627237371277279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do  Parque Nacional de Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2015-07-31T21:50:22.000Z",
            "id": "627234876517969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/cHfLIGvzxY"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-07-31T21:45:02.000Z",
            "id": "627233533187112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/trcMsCOGb0"
        },
        {
            "author_id": "201869610",
            "created_at": "2015-07-31T21:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92437605,
                        -21.72010711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "627230436364820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca #f\u00e9rias #cachoeira #natureza #lindodemais @ Ibitipoca - MG https://t.co/3JnZfe4nLC"
        },
        {
            "author_id": "401046108",
            "created_at": "2015-07-31T21:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64762502,
                        -27.21090033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "627228161542123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje \u221a @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/BLhJ7RoAFq"
        },
        {
            "author_id": "197142656",
            "created_at": "2015-07-31T21:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47928618,
                        -25.61373468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "627226594206175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#p\u00f4r-do-sol em Parque Nacional do Igua\u00e7u @ Cataratas Do Iguacu - Brasil https://t.co/8Dpp82SKOM"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-31T20:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.59865684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "627221888197107716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/qqmDTLup3m"
        },
        {
            "author_id": "312419918",
            "created_at": "2015-07-31T20:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235946,
                        -29.31309235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "627221871713517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol \ud83d\ude03 #cascatadocaracol #caracol #waterfall #canela #brazil @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/w44rypkee9"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2015-07-31T20:57:28.000Z",
            "id": "627221562794602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biografia de Franz Kohlenberger ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/BZBbkdyayD"
        },
        {
            "author_id": "2384443448",
            "created_at": "2015-07-31T20:52:15.000Z",
            "id": "627220249755172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desta vez elefantes assassinados por ca\u00e7adores covardes: http://t.co/zisW18YRwa"
        },
        {
            "author_id": "2384443448",
            "created_at": "2015-07-31T20:50:47.000Z",
            "id": "627219880006299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um crime dos ca\u00e7adores covardes! Aonde chegar\u00e1 tanta estupidez e gan\u00e2ncia!? - http://t.co/zisW18YRwa"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-07-31T20:27:48.000Z",
            "id": "627214096987918340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Homem das Cataratas\n\nA versatilidade de Franz \u00e9 evidenciada em \u201cBarman durante a noite, aventureiro durante o... http://t.co/jCZ6CvwTbW"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2015-07-31T20:10:39.000Z",
            "id": "627209781321838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste #s\u00e1bado\n\n#Parque Estadual da #Ilha #Anchieta comemora dia de seu padroeiro: http://t.co/zRy0YuTWPU http://t.co/zPD0etnb9k"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-07-31T20:09:57.000Z",
            "id": "627209605744066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 cerca de um m\u00eas que se verifica na nossa \u00e1rea de implanta\u00e7\u00e3o (Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda... http://t.co/cOpdILThnR"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-07-31T20:00:17.000Z",
            "id": "627207170484862977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antas s\u00e3o avistadas no Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo http://t.co/cg7yAeLzXs http://t.co/PdZuXyjo7U"
        },
        {
            "author_id": "74885540",
            "created_at": "2015-07-31T20:00:06.000Z",
            "id": "627207125350117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais tarde vai rolar observa\u00e7\u00e3o.\r#astronomia #bluemoon #telesc\u00f3pio @ Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9 https://t.co/XJ9S7uG9Ku"
        },
        {
            "author_id": "344110816",
            "created_at": "2015-07-31T19:45:19.000Z",
            "id": "627203404297678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente Ziza Carvalho visita Juazeiro para cria\u00e7\u00e3o de parque estadual. http://t.co/jqdTm5nDg2"
        },
        {
            "author_id": "182461919",
            "created_at": "2015-07-31T19:17:24.000Z",
            "id": "627196380281483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 bem assim. Raramente ca\u00e7adores abatem animais selvagem na \u00c1frica.  Elefantes s\u00e3o constantemente abatidos no... http://t.co/pegzMdvoHA"
        },
        {
            "author_id": "318110260",
            "created_at": "2015-07-31T19:15:01.000Z",
            "id": "627195779665534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio da gestante Alline e Dudu que fiz no \u00faltimo dia 09 no parque municipal. \nPara mais detalhes\u2026 https://t.co/rQBBhqjwMx"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-07-31T19:13:49.000Z",
            "id": "627195479080603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes do Parque Estadual Pico Paran\u00e1, entre os munic\u00edpios de Antonina e Campina Grande do Sul, no Litoral... http://t.co/ZJM3Aih4bk"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-07-31T19:10:36.000Z",
            "id": "627194668737015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e Exatamente neste dia, h\u00e1 15 anos atr\u00e1s, foi criada a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o.\u2600\u2600\u2600A APA tem... http://t.co/v4rKeTPM3Y"
        },
        {
            "author_id": "56536619",
            "created_at": "2015-07-31T19:08:29.000Z",
            "id": "627194137570320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTRA RORAIMA \u00bb Produtores pedem a Senador que Parque Nacional do Lavrado n\u00e3o seja demarcado http://t.co/3CcS9xpZ9S"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-07-31T18:45:02.000Z",
            "id": "627188237065322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/7nSL7joQ0n"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2015-07-31T18:45:00.000Z",
            "id": "627188228739698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Blue Springs fica a 40 minutos de Orlando e \u00e9 um lugar muito procurado por mergulhadores de... http://t.co/qBpnqO8MOK"
        },
        {
            "author_id": "2713397149",
            "created_at": "2015-07-31T18:31:01.000Z",
            "id": "627184706023477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#destinosnoah\n\nPetar\nLocalizado no estado de S\u00e3o Paulo, o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) \u00e9 um... http://t.co/qLganKoczI"
        },
        {
            "author_id": "154968452",
            "created_at": "2015-07-31T18:16:26.000Z",
            "id": "627181037911736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal passa por consulta p\u00fablica em audi\u00eancia http://t.co/sRmxhfQ8pQ http://t.co/mTNzEEikLb"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-07-31T18:11:01.000Z",
            "id": "627179674498523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Serra da Mantiqueira, o Parque Estadual de Itatiaia \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem gosta de fazer... http://t.co/l2TJNFDzAO"
        },
        {
            "author_id": "1908807524",
            "created_at": "2015-07-31T17:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.36074237,
                        39.35319559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9de471cda4f80c83"
            },
            "id": "627173656775532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\u26c5 @ Parque Municipal de Peniche https://t.co/FlvTVgw03W"
        },
        {
            "author_id": "221856274",
            "created_at": "2015-07-31T17:44:31.000Z",
            "id": "627173007400656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma e quatro filhotes foram encontrados sem as presas de marfim, que chegam a custar US$ 1000 por cerca de 500 g.... http://t.co/ClPbrvR22e"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-07-31T17:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193003734",
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "627172307014930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mmeioambiente PTz\u00f3ide deixa pescador matar tudo, \"\u00edndio\" invadir \u00e1rea protegida, mas complica Ecoturismo em UCs pq \u00e9 \"coisa de burgu\u00eas\"."
        },
        {
            "author_id": "56441280",
            "created_at": "2015-07-31T17:14:03.000Z",
            "id": "627165336798932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Parque Natural Municipal das Gar\u00e7as \n# Lazer, esporte e sa\u00fade no bairro Planalto\n# Zago reivindica preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/uVh9Hk72hp"
        },
        {
            "author_id": "2778929532",
            "created_at": "2015-07-31T17:09:30.000Z",
            "id": "627164191380537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00eamica ambiental da Bioce\u00e2nica: Ferrovia patrocinada pela China cruzar\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Divi... http://t.co/r2K82nRNMH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-07-31T17:03:11.000Z",
            "id": "627162605493354497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Extrativista http://t.co/Te72kjA94C"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2015-07-31T16:46:04.000Z",
            "id": "627158295740968961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00eamica ambiental da Bioce\u00e2nica: Ferrovia patrocinada pela China cruzar\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Divi... http://t.co/GC7FP92GtE"
        },
        {
            "author_id": "258992158",
            "created_at": "2015-07-31T16:42:08.000Z",
            "id": "627157304438312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/CAbB34MCkp"
        },
        {
            "author_id": "3359265652",
            "created_at": "2015-07-31T16:23:19.000Z",
            "id": "627152571287891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto del \u00d1acunday.\nParque Nacional \u00d1acunday.\nDepartamento de Alto Paran\u00e1.\nhttp://t.co/8benpg0vFj"
        },
        {
            "author_id": "144509220",
            "created_at": "2015-07-31T16:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6631019,
                        -27.25899283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df6d3ef6660d5af0"
            },
            "id": "627152254060072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aqui, ningu\u00e9m lembra das dores, s\u00f3 vemos as cores das flores...\" \ud83c\udf35\ud83c\udf3a\ud83d\udcab\ud83d\udc9a @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/fmVLW9UKJS"
        },
        {
            "author_id": "219796985",
            "created_at": "2015-07-31T15:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "219796985",
                        "start": 84,
                        "username": "sigatatiane"
                    }
                ]
            },
            "id": "627146402787934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que tem pra hoje! F\u00e9rias acabando.... Parque Natural Municipal Bosque da Barra. @sigatatiane http://t.co/XoxjrC13Yj"
        },
        {
            "author_id": "857091090",
            "created_at": "2015-07-31T15:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "627144886257643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventania \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/Qte5l0ZuSD"
        },
        {
            "author_id": "2691434479",
            "created_at": "2015-07-31T15:48:09.000Z",
            "id": "627143719481946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou levar umas camisas pra vender no encontro! (R$ 30,00) \n14h \u00e0s 18h no parque municipal severino montenegro.... http://t.co/RKg31l3Oqg"
        },
        {
            "author_id": "45648436",
            "created_at": "2015-07-31T15:47:42.000Z",
            "id": "627143606101483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/dag65Dpzrx"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-07-31T15:45:03.000Z",
            "id": "627142938783432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/4alZgM33WU"
        },
        {
            "author_id": "83902836",
            "created_at": "2015-07-31T15:22:45.000Z",
            "id": "627137329833054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou pessoal. Queria deixar aqui o meu apoio para que se fa\u00e7a uma UC- unidade de conserva\u00e7\u00e3o - da \u00e1rea de dunas e... http://t.co/kmrijeyCwP"
        },
        {
            "author_id": "75589941",
            "created_at": "2015-07-31T15:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "627137147015925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui eu s\u00f3 levarei a paz. @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/s5ugJv6Mct"
        },
        {
            "author_id": "2751004381",
            "created_at": "2015-07-31T15:17:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "627135979766317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade acontecer\u00e1 na maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha  http://t.co/lfYJS80tsU http://t.co/BF30D1Imdz"
        },
        {
            "author_id": "112519435",
            "created_at": "2015-07-31T15:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.83416936,
                        -29.35001475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "627133120727396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Pinheiro Grosso in Canela, Rio Grande do Sul https://t.co/cphZnHPDH8"
        },
        {
            "author_id": "74885540",
            "created_at": "2015-07-31T15:05:11.000Z",
            "id": "627132907614814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais viajens a trabalho como essa \r#nofilter #semfiltro @ Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9 https://t.co/vo2aUdB1UL"
        },
        {
            "author_id": "225210188",
            "created_at": "2015-07-31T15:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "627132884533571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sorte \ud83c\udf40 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/sEZaR7p19n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-31T15:01:48.000Z",
            "id": "627132056846344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "75589941",
            "created_at": "2015-07-31T15:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "627131650384732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/m3MLn4rGdQ"
        },
        {
            "author_id": "134220514",
            "created_at": "2015-07-31T14:47:08.000Z",
            "id": "627128367507243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvir Vanguart da nostalgia do show deles no Parque Municipal que foi simplesmente um amor"
        },
        {
            "author_id": "281618327",
            "created_at": "2015-07-31T14:45:09.000Z",
            "id": "627127868003328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ainda acho que rola uma trilha com os dogs no parque nacional! http://t.co/slSt1i7M7p"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2015-07-31T14:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 125,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "627122478532460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRE.Ferrovia patrocinada p/chineses passar\u00e1 em parque nacional e perto de aldeias ind\u00edgenas -  \n http://t.co/mIgcxR7mt6 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2015-07-31T14:20:04.000Z",
            "id": "627121554086825985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferrovia bioce\u00e2nica patrocinada pelos chineses atravessaria o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre http://t.co/noi3LBjd0F"
        },
        {
            "author_id": "1380340993",
            "created_at": "2015-07-31T14:05:27.000Z",
            "id": "627117875669696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes de 19 bairros, ONGs, universidades e Prefeitura participaram do evento. Projeto prev\u00ea jun\u00e7\u00e3o de... http://t.co/iMlzMAVMNb"
        },
        {
            "author_id": "115795017",
            "created_at": "2015-07-31T13:38:02.000Z",
            "id": "627110975028756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/06U4f9n2SI"
        },
        {
            "author_id": "151996657",
            "created_at": "2015-07-31T13:27:47.000Z",
            "id": "627108394743279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Estadual de Terra Ronca em Goi\u00e1s abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica... http://t.co/LrHRYb5fY5"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-07-31T13:23:31.000Z",
            "id": "627107322331013122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antas s\u00e3o avistadas no Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo http://t.co/cg7yAetZ5U http://t.co/d2SKToYxf0"
        },
        {
            "author_id": "30710862",
            "created_at": "2015-07-31T13:15:32.000Z",
            "id": "627105312944820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Trabalhar esse FODIDO N\u00c3O QUER N\u00c9? \n\nMas destruir uma reserva ecol\u00f3gica ahhh  tudo de bom hein? \u00ac\u00ac \n\nTEM QUE... http://t.co/lk7aVUp02M"
        },
        {
            "author_id": "76040968",
            "created_at": "2015-07-31T13:15:12.000Z",
            "id": "627105231525031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano promove curso de aperfei\u00e7oamento em GPS para policiais da Upam http://t.co/MfgMEsqPgJ"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-31T13:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "814058",
                        "start": 7,
                        "username": "dre"
                    }
                ]
            },
            "id": "627102878415589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost @dre.martire na Cachoeira da farofa, dentro do parque nacional da Serra do cipo Mg  Siga tamb\u00e9m pousada... http://t.co/9H3RHihI2P"
        },
        {
            "author_id": "337718764",
            "created_at": "2015-07-31T12:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "627101351248572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/f7ggIRqynC"
        },
        {
            "author_id": "239921798",
            "created_at": "2015-07-31T12:58:40.000Z",
            "id": "627101067134771200",
            "in_reply_to_user_id": "65747472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinidfr uma cidade t\u00e3o conhecida no nordeste ): tem tudo pra ser um parque nacional e ser bem preservado"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-07-31T12:56:57.000Z",
            "id": "627100638355128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA J\u00c1 PODE FAZER UM FIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA!\nVoo Charter directo de Maputo \u00e0 Gorongosa!... http://t.co/8GZpuBbJeC"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-07-31T12:45:02.000Z",
            "id": "627097637184012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/21yjbfOVnC"
        },
        {
            "author_id": "161093745",
            "created_at": "2015-07-31T12:30:45.000Z",
            "id": "627094045421096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desumanidade n\u00e3o para. Vai devastar o planeta... :'( http://t.co/HRAhIlxVsB"
        },
        {
            "author_id": "108597954",
            "created_at": "2015-07-31T12:30:01.000Z",
            "id": "627093860389376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, na Amaz\u00f4nia,  \u00e9 o terceiro maior parque de floresta tropical do mundo, com \u00e1rea total... http://t.co/gjKAXhZsFB"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-07-31T12:16:07.000Z",
            "id": "627090362637660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo, na TV Cultura, \u00e0s 19h, voc\u00ea vai conhecer uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o condenada! http://t.co/rQk7KFkeix #marsemfim #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "142116308",
            "created_at": "2015-07-31T11:41:17.000Z",
            "id": "627081595208474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/G8iSZLqOy5"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2015-07-31T11:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "627080867995848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/3dRontScdM"
        },
        {
            "author_id": "346106519",
            "created_at": "2015-07-31T11:29:36.000Z",
            "id": "627078654430842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/8 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) http://t.co/CicPB8OnCQ"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2015-07-31T11:15:28.000Z",
            "id": "627075097359220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro\n http://t.co/fUh0nuh9rs"
        },
        {
            "author_id": "20923063",
            "created_at": "2015-07-31T10:54:39.000Z",
            "id": "627069858614788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/yzZ3y9UdpS"
        },
        {
            "author_id": "2320733233",
            "created_at": "2015-07-31T10:49:38.000Z",
            "id": "627068597857320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/X5kgxgha80"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2015-07-31T10:44:21.000Z",
            "id": "627067266694144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais - A noite do dia 6 de julho era para ser como outra segunda-feira qualquer no Parque Nacional de Hwang... http://t.co/EEFfrLyaG7"
        },
        {
            "author_id": "129316164",
            "created_at": "2015-07-31T09:47:32.000Z",
            "id": "627052970778099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/SbxuF1Y2L4"
        },
        {
            "author_id": "181613945",
            "created_at": "2015-07-31T09:04:22.000Z",
            "id": "627042104070553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO\u00c9 Independente - Mundo http://t.co/eP9GcVEwBV"
        },
        {
            "author_id": "156106027",
            "created_at": "2015-07-31T08:18:54.000Z",
            "id": "627030663431122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte brutal do le\u00e3o Cecil, no Parque Nacional do Zimbabue, por um dentista americano foi recebida com raiva em... http://t.co/Yi0QdhIell"
        },
        {
            "author_id": "192968488",
            "created_at": "2015-07-31T05:15:36.000Z",
            "id": "626984532818984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Penso q os animais mortos devam ser substitu\u00eddos por seus assassinos e q passem a viver expostos as mesmas condi\u00e7\u00f5es.\nhttp://t.co/9EEZFJOnog"
        },
        {
            "author_id": "259857241",
            "created_at": "2015-07-31T03:18:34.000Z",
            "id": "626955080261046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/q1c34VLPeg"
        },
        {
            "author_id": "57059339",
            "created_at": "2015-07-31T03:15:39.000Z",
            "id": "626954346182373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/odI7WAYV5i"
        },
        {
            "author_id": "36739380",
            "created_at": "2015-07-31T03:11:31.000Z",
            "id": "626953310000406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dizer ent\u00e3o que essa hist\u00f3ria de matar le\u00e3o em parque nacional no Zimb\u00e1bue \u00e9 \"t\u00e3\u00e3\u00e3o 2008\"? http://t.co/e4Vt3k79xN"
        },
        {
            "author_id": "179486439",
            "created_at": "2015-07-31T02:37:05.000Z",
            "id": "626944642668457985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Frio muda paisagens do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/gXbmq2211e #G1"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-07-31T02:30:03.000Z",
            "id": "626942872646848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/aDZV8KDzez"
        },
        {
            "author_id": "79247909",
            "created_at": "2015-07-31T02:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "626940455901642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol resolveu aparecer no melhor dia \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\u2600\ufe0f\ud83d\udc9b @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/xQlkpEUZof"
        },
        {
            "author_id": "188134380",
            "created_at": "2015-07-31T02:06:28.000Z",
            "id": "626936937522200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o mundo em que n\u00f3s vivemos, onde o Poder financeiro, vale mais do que valores humanos. http://t.co/snzke2nncC"
        },
        {
            "author_id": "321070043",
            "created_at": "2015-07-31T01:15:20.000Z",
            "id": "626924069800280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "607458717",
            "created_at": "2015-07-31T01:12:12.000Z",
            "id": "626923281325666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara que tem nome de parque nacional \u00e9 resistente o \u00fanico nesse governo que at\u00e9 agora ta dando a cara pra bater..v\u00e3o vendo"
        },
        {
            "author_id": "42155661",
            "created_at": "2015-07-31T01:08:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626922368439611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me and ma grrls em um dia desses a\u00ed #tbt @ Parque Municipal de Madureira https://t.co/X5xJGKu7N2"
        },
        {
            "author_id": "1848927954",
            "created_at": "2015-07-31T01:04:45.000Z",
            "id": "626921405544800257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/xRLbpNZNUK"
        },
        {
            "author_id": "2984170486",
            "created_at": "2015-07-31T00:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "626919848904392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero longe de mim tudo o que me impede de sorrir \u2728\ud83d\udc9b @ Parque Municipal De Bh https://t.co/voZju6twAV"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-07-31T00:45:02.000Z",
            "id": "626916444349927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/4GeKCHyrNs"
        },
        {
            "author_id": "96747219",
            "created_at": "2015-07-31T00:44:59.000Z",
            "id": "626916432224256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com imenso orgulho que participo de mais uma conquista para Uberl\u00e2ndia. O novo Parque Natural Municipal do... http://t.co/rxCs5AotaD"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-31T00:37:07.000Z",
            "id": "626914453817294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "305763557",
            "created_at": "2015-07-31T00:24:37.000Z",
            "id": "626911306533113857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/AtV4xUIT0x"
        },
        {
            "author_id": "412801412",
            "created_at": "2015-07-31T00:19:38.000Z",
            "id": "626910053547798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/btbLY6AiTG"
        },
        {
            "author_id": "38201139",
            "created_at": "2015-07-31T00:19:11.000Z",
            "id": "626909939445972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/yOsEivze8Q"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2015-07-31T00:12:56.000Z",
            "id": "626908363989905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/wPm9kMsMpF"
        },
        {
            "author_id": "572297106",
            "created_at": "2015-07-31T00:09:07.000Z",
            "id": "626907406853873668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/k0GPhDZGtK"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-07-31T00:05:38.000Z",
            "id": "626906528755220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/0CH2djGSk0"
        },
        {
            "author_id": "102903268",
            "created_at": "2015-07-31T00:05:15.000Z",
            "id": "626906434056421377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma elefanta e quatro filhotes mortos dentro de um parque nacional no Qu\u00eania https://t.co/5bmRwAxGba"
        },
        {
            "author_id": "2716497579",
            "created_at": "2015-07-31T00:03:04.000Z",
            "id": "626905884262731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/0ZowiTJbjE"
        },
        {
            "author_id": "156972298",
            "created_at": "2015-07-31T00:03:02.000Z",
            "id": "626905874288779265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/X3BC671vg3"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:42.000Z",
            "id": "626905788636749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no veja Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/5ZOAWc1Uz8 via veja"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:41.000Z",
            "id": "626905784845078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no veja Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/vtBPArDvqQ via veja"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:40.000Z",
            "id": "626905781447737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as de uma f\u00eamea e quatro filh... http://t.co/N5JA61ybJT"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:37.000Z",
            "id": "626905770848681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as de uma f\u00eamea e quatro filh... http://t.co/13FZSqns5Y"
        },
        {
            "author_id": "151535591",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:29.000Z",
            "id": "626905734354112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as de uma f\u00eamea e quatro filh... http://t.co/INFj9O9Urk"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:28.000Z",
            "id": "626905730549837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as de uma f\u00eamea e quatro filh... http://t.co/hM4sWYJOVS"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2015-07-31T00:02:18.000Z",
            "id": "626905691526017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania: As carca\u00e7as... http://t.co/kg05i9eDWT #noticias #news"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2015-07-31T00:00:01.000Z",
            "id": "626905115363028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes africanos em parque nacional do Qu\u00eania http://t.co/YDJNRT9e6A"
        },
        {
            "author_id": "375702435",
            "created_at": "2015-07-30T23:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "626902865911615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Butterfly \ud83c\udf3f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/FCal6xw2f2"
        },
        {
            "author_id": "75169986",
            "created_at": "2015-07-30T23:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "626902294420979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/LSV02sN4ky"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2015-07-30T23:48:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "626902199705174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/zj3WXdGnGv"
        },
        {
            "author_id": "3382180773",
            "created_at": "2015-07-30T23:47:55.000Z",
            "id": "626902071132966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convido a todos as fas que postam no twiter para ir conhecer o Parque Nacional da Serra do Cipo #QueroNoTVZ Vitor e Guilherme Rua Principal"
        },
        {
            "author_id": "66851073",
            "created_at": "2015-07-30T23:34:19.000Z",
            "id": "626898646492180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/koxcAAF4wN"
        },
        {
            "author_id": "1358170382",
            "created_at": "2015-07-30T23:29:45.000Z",
            "id": "626897498200797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE PORRA \u00c9 ESSA ;//// http://t.co/EsTWherBAN"
        },
        {
            "author_id": "45372072",
            "created_at": "2015-07-30T23:22:01.000Z",
            "id": "626895552681222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APP da Guanabara mostra que \u00e9 poss\u00edvel fazer uso sustent\u00e1vel do meio ambiente... http://t.co/63eUhOKu3n"
        },
        {
            "author_id": "119459446",
            "created_at": "2015-07-30T23:06:42.000Z",
            "id": "626891695943217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/lpSyBJhuEu"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2015-07-30T23:06:16.000Z",
            "id": "626891588753563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM: O problema no Parquinho Infantil dentro do Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari, dos 15 brinquedos, pelo... http://t.co/ttizDxrYUY"
        },
        {
            "author_id": "198992791",
            "created_at": "2015-07-30T23:00:10.000Z",
            "id": "626890051700568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seres humanos n\u00e9 :( http://t.co/1YfAHaCME2"
        },
        {
            "author_id": "47214673",
            "created_at": "2015-07-30T22:58:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7206612,
                        -29.3323593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "626889629157998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando as falsiane de plant\u00e3o @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/D02QP1J57x"
        },
        {
            "author_id": "245955208",
            "created_at": "2015-07-30T22:56:15.000Z",
            "id": "626889067368738820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATUREZA // Os bandidos continuam a mostrar a sua ra\u00e7a. http://t.co/Rv0Tdnc1Ne"
        },
        {
            "author_id": "867994783",
            "created_at": "2015-07-30T22:52:05.000Z",
            "id": "626888019497369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/6UqdlmZ8d9"
        },
        {
            "author_id": "61528122",
            "created_at": "2015-07-30T22:51:07.000Z",
            "id": "626887778081439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza!!! Lament\u00e1vel http://t.co/ubmxHzIqMQ"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-07-30T22:49:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "626887398010564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/VDIzs6nWrD"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-07-30T22:45:45.000Z",
            "id": "626886425502425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nCarolina - Maranh\u00e3o \nhttps://t.co/63DC0D49mC http://t.co/ngfLUbBml0"
        },
        {
            "author_id": "182601674",
            "created_at": "2015-07-30T22:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785696,
                        -15.78726779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626885292125999106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a paz que nos roubaram, gra\u00e7as a Deus temos de volta. @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/OUp8cl4HEe"
        },
        {
            "author_id": "42139261",
            "created_at": "2015-07-30T22:36:13.000Z",
            "id": "626884027941810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/FGeV4QraON"
        },
        {
            "author_id": "2617454892",
            "created_at": "2015-07-30T22:24:48.000Z",
            "id": "626881152880656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite no Parque Municipal da Festa come\u00e7a a ficar movimentada."
        },
        {
            "author_id": "333767430",
            "created_at": "2015-07-30T22:15:54.000Z",
            "id": "626878914045063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/1MbdMovPie"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2015-07-30T22:12:18.000Z",
            "id": "626878006041165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite com o Rio visto por Thiago Lontra do Parque Nacional da Floesta\u2026 https://t.co/mPVsebGdRj"
        },
        {
            "author_id": "503582405",
            "created_at": "2015-07-30T22:12:08.000Z",
            "id": "626877963816927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/Am4qosU0FK"
        },
        {
            "author_id": "595627817",
            "created_at": "2015-07-30T22:07:26.000Z",
            "id": "626876783397224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/ejkpZnGQ2C"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-07-30T22:07:25.000Z",
            "id": "626876780264165378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RTRevistaISTOE: Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/6L1VIhq9qq"
        },
        {
            "author_id": "58278566",
            "created_at": "2015-07-30T22:07:17.000Z",
            "id": "626876744759427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/BSVIgFtvMj"
        },
        {
            "author_id": "293298857",
            "created_at": "2015-07-30T22:04:09.000Z",
            "id": "626875957429817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco #elefantes em Parque Nacional do #Qu\u00eania\nhttp://t.co/qkQuZdLrN7"
        },
        {
            "author_id": "242887261",
            "created_at": "2015-07-30T21:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "327046040",
                        "start": 70,
                        "username": "wendrewgurjo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85408081,
                        -2.66734837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "626874590841729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA w/ @wendrewgurjo https://t.co/DrF4A5pZHW"
        },
        {
            "author_id": "811884728",
            "created_at": "2015-07-30T21:57:53.000Z",
            "id": "626874380958724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/XijwQrf1cE"
        },
        {
            "author_id": "136369321",
            "created_at": "2015-07-30T21:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52451079,
                        -18.57414959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "626874152406904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque com as quian\u00e7as \ud83d\udc6f @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/5LYOZtW6Xp"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2015-07-30T21:55:06.000Z",
            "id": "626873678140178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Depois do le\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ca\u00e7adores matam cinco elefantes no Qu\u00eania http://t.co/xy1wtyneZh"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-07-30T21:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "626871186123845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/RtFk8WYEmA"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-07-30T21:45:03.000Z",
            "id": "626871151038492674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/vi98Kk1A86"
        },
        {
            "author_id": "1342509954",
            "created_at": "2015-07-30T21:43:05.000Z",
            "id": "626870655502446593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO\u00c9 Independente - Mundo http://t.co/S2HZJjD8dh"
        },
        {
            "author_id": "57957670",
            "created_at": "2015-07-30T21:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0706834,
                        -22.585807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "626869727193886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picoftheday @ Parque Nacional Itatiaia https://t.co/a0aAUdWCtC"
        },
        {
            "author_id": "116522786",
            "created_at": "2015-07-30T21:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "626868980062494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando no Pico do Jaragu\u00e1 \ud83d\udcf7 @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/06XwYsZlcG"
        },
        {
            "author_id": "326496544",
            "created_at": "2015-07-30T21:34:22.000Z",
            "id": "626868461025759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de esp\u00e9cies de animais diminuiu 52% desde 1970: \nCecil no Parque Nacional do Hwange, no Zimb\u00e1bue, h\u00e1 u... http://t.co/Ui2Oru7CRF"
        },
        {
            "author_id": "47656701",
            "created_at": "2015-07-30T21:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.74433,
                        -20.36662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "495140c1a7aa580d"
            },
            "id": "626868347188191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de Pedra Azul, mas dessa vez do PEPAZ - Parque Estadual Pedra Azul - logo do bosque rosa que\u2026 https://t.co/caNmdW3Jbc"
        },
        {
            "author_id": "464878714",
            "created_at": "2015-07-30T21:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92553736,
                        -21.71832031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "626866436699459586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vem e me traz aquela paz\"\ud83d\ude0d\ud83c\udf43 @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/dDi6I0nBTC"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2015-07-30T21:23:56.000Z",
            "id": "626865835785723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GESTORES DA FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO CAPACITA IND\u00cdGENAS PARA COMBATE A INC\u00caNDIOS http://t.co/Ep6nP3qdjy"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-30T21:07:41.000Z",
            "id": "626861748012875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda do Geres.\n\n30 Julho 2015 Canyoning Tour.\n\nVem conhecer as Maravilhas escondidas neste... http://t.co/XWEX0C0NeC"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-07-30T21:06:15.000Z",
            "id": "626861387327873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#EMem\u00f3ria- Concha ac\u00fastica no Parque Municipal,em BH. Estrutura foi implantada na d\u00e9cada de 1950.O registro \u00e9 de 1972 http://t.co/9MCShraQTI"
        },
        {
            "author_id": "185187112",
            "created_at": "2015-07-30T21:00:11.000Z",
            "id": "626859860567674882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Paru - Monte Alegre -Par\u00e1 - Brasil #RRX #UMF-IX\ud83d\ude81\u270c\ufe0f https://t.co/7giAsL4E8j"
        },
        {
            "author_id": "623601371",
            "created_at": "2015-07-30T20:52:09.000Z",
            "id": "626857838908964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e2nia, Brasil http://t.co/OR1btONK7F"
        },
        {
            "author_id": "2966434384",
            "created_at": "2015-07-30T20:49:10.000Z",
            "id": "626857086027202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Promo\u00e7\u00e3o Ariani Viagens!\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira... http://t.co/YJfvxMttL7"
        },
        {
            "author_id": "162567541",
            "created_at": "2015-07-30T20:41:33.000Z",
            "id": "626855169490296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "podiam criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o nessa montanha q acharam a nova espesp\u00e9cie de planta carn\u00edvora hein"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-07-30T20:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02952874,
                        -8.35584039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "626852943757725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/gw45xdUcPn"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2015-07-30T20:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "626851685860802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde com elas \ud83d\udc81\ud83d\udc97 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/qStm9qmxoF"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2015-07-30T20:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "9317502",
                        "start": 114,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "626849400862736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - Internacional - Estad\u00e3o http://t.co/iTsvwZXikz via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2015-07-30T20:01:51.000Z",
            "id": "626845180415492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de vereadores participam da \u201cI reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Azul\u201d\nSaiba... http://t.co/FoM33loV39"
        },
        {
            "author_id": "2190632386",
            "created_at": "2015-07-30T19:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626844627451125761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#021 \ud83c\udf40 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/vZuUhiwEig"
        },
        {
            "author_id": "2855651344",
            "created_at": "2015-07-30T19:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "119835328",
                        "start": 85,
                        "username": "carlareiis"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1396771615656931331",
                        "start": 97,
                        "username": "OPolaroid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "626842653351641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @carlareiis @opolaroid https://t.co/EBtVb8e9rk"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2015-07-30T19:48:58.000Z",
            "id": "626841938499608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - http://t.co/vSChtjvCP1 http://t.co/5WSvoPedKg"
        },
        {
            "author_id": "71826185",
            "created_at": "2015-07-30T19:34:44.000Z",
            "id": "626838355246977025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/DZlQa3k18B"
        },
        {
            "author_id": "2274607674",
            "created_at": "2015-07-30T19:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77980274,
                        -29.67972818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "626837980892807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/imSgPcV1Q2"
        },
        {
            "author_id": "8387632",
            "created_at": "2015-07-30T19:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "322093607",
                        "start": 69,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626835269925388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando a visita na Floresta da Tijuca (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) https://t.co/jBSvvZIR18 http://t.co/P6OVDRXqDV"
        },
        {
            "author_id": "72917379",
            "created_at": "2015-07-30T18:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626824686685581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @wrlsn https://t.co/q8RFnR3xka"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-30T18:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "161336887",
                        "start": 0,
                        "username": "EuropaJa"
                    }
                ]
            },
            "id": "626823819915829248",
            "in_reply_to_user_id": "161336887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuropaJa Sim, \u00e9 um canyon chamado Viamala Schlucht! ---&gt; http://t.co/nOLz5LUsCf ;-)"
        },
        {
            "author_id": "330668034",
            "created_at": "2015-07-30T18:15:25.000Z",
            "id": "626818395233619969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo esse arquivo do PasseiDireto: https://t.co/pLvdGwQzgz"
        },
        {
            "author_id": "3376711685",
            "created_at": "2015-07-30T18:03:33.000Z",
            "id": "626815405605154818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, fazia tempo que eu n\u00e3o ia no parque municipal\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "42762415",
            "created_at": "2015-07-30T18:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "626815045498982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revolutionary Park. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/y9C47qD3O7"
        },
        {
            "author_id": "64283742",
            "created_at": "2015-07-30T17:54:41.000Z",
            "id": "626813176932401153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloque um anzol na boca do seu filho, desgra\u00e7ado. V\u00e1 pesc\u00e1-lo. Pra ele parar de andar armado pela cidade... http://t.co/IIZOoQ1AJp"
        },
        {
            "author_id": "2588161148",
            "created_at": "2015-07-30T17:48:03.000Z",
            "id": "626811505795825665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam 5 elefantes no Qu\u00eania; crime tem liga\u00e7\u00e3o com o tr\u00e1fico de marfim http://t.co/tw0sHy0DSu http://t.co/O6l2djsW6Y"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2015-07-30T17:45:35.000Z",
            "id": "626810886255157249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-Bio far\u00e1 consulta pr\u00e9via junto a comunidades do Parque Estadual Charapucu. http://t.co/ZiqJfwRy5j"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-07-30T17:43:48.000Z",
            "id": "626810438865539073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Ca\u00e7adores matam 5 elefantes no Qu\u00eania; crime tem liga\u00e7\u00e3o com o tr\u00e1fico de marfim http://t.co/zjUo9KWGZz http://t.co/9D0ky1F28e"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2015-07-30T17:42:03.000Z",
            "id": "626809995905011713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam 5 elefantes no Qu\u00eania; crime tem liga\u00e7\u00e3o com o tr\u00e1fico de marfim http://t.co/PTubFkds4I http://t.co/fGyqN9AoAl"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2015-07-30T17:38:03.000Z",
            "id": "626808991247564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s, no dia 30 de julho de 2015, fez o resgate de mais um indefeso animal em... http://t.co/nTAhqqGolu"
        },
        {
            "author_id": "1231897423",
            "created_at": "2015-07-30T17:31:49.000Z",
            "id": "626807422309548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de condenado deveria TAMB\u00c9M passar uma noite no Parque Nacional Hwange, sem armas ! FDP  http://t.co/sIucB5yyKY"
        },
        {
            "author_id": "333767430",
            "created_at": "2015-07-30T17:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "9317502",
                        "start": 114,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "626805068268830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - Internacional - Estad\u00e3o http://t.co/WJQvIsrQIt via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "333767430",
            "created_at": "2015-07-30T17:22:12.000Z",
            "id": "626805002368061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - Internacional - Estad\u00e3o http://t.co/aHvIkLNeXN"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-30T17:07:13.000Z",
            "id": "626801228912197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost dre.martire na Cachoeira da farofa, dentro do parque nacional da Serra do cipo Mg\n\n Siga\u2026 https://t.co/LYvSQIkDCY"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2015-07-30T17:03:16.000Z",
            "id": "626800235344297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Torres del Paine\n\nA Patag\u00f4nia chilena tem algumas das mais estonteantes belezas naturais do... http://t.co/dG8ggygOKR"
        },
        {
            "author_id": "197997177",
            "created_at": "2015-07-30T17:02:17.000Z",
            "id": "626799988924792832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Torres del Paine\n\nA Patag\u00f4nia chilena tem algumas das mais estonteantes belezas naturais do... http://t.co/ahjcrLilZj"
        },
        {
            "author_id": "38201139",
            "created_at": "2015-07-30T16:56:18.000Z",
            "id": "626798485086543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/TKHuMTqEa4"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-07-30T16:23:48.000Z",
            "id": "626790304016953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais belas paisagens do Parque Estadual da Ilha Grande, quem sabe onde \u00e9 ? http://t.co/H21S3gEoDZ"
        },
        {
            "author_id": "243011893",
            "created_at": "2015-07-30T16:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.351985,
                        -21.98421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd335e9c26057149"
            },
            "id": "626789409707401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilh\u00e3o das 7 quedas... Valeu valeu \ud83d\udd1d\ud83c\udf34\ud83c\udf41\ud83c\udf43 #nature #trilha #cachu #ferias @ Parque Estadual Nova Baden https://t.co/lEYBBabI0x"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-07-30T16:19:00.000Z",
            "id": "626789095079964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/yIZqzorg2e"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-07-30T16:18:57.000Z",
            "id": "626789085579902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania: Segundo guardas do Parque Nacional Tsavo, os ani... http://t.co/gw1vsaO3kY"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-07-30T16:12:37.000Z",
            "id": "626787490746232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta o turismo de aventura no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Palmas http://t.co/84e8BbLf2h, see more http://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "34739744",
            "created_at": "2015-07-30T16:05:35.000Z",
            "id": "626785720074571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal prende seis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qmRXi4iFB4"
        },
        {
            "author_id": "109234370",
            "created_at": "2015-07-30T16:00:24.000Z",
            "id": "626784415797104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1ustria Sankt Jakob Hotel-Pousada Parque Nacional Caminhadas Defereggental Hotel / EFG 10520 https://t.co/3sWBBjsege http://t.co/PYWxKGR1Nj"
        },
        {
            "author_id": "34682535",
            "created_at": "2015-07-30T15:57:39.000Z",
            "id": "626783724676456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"2015 Jul 29 Parque Nacional do Itatiaia RJ\" http://t.co/XhFLyUEazH"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-30T15:54:41.000Z",
            "id": "626782975859027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal prende seis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Kc7WCyWRhC Opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal prende seis no Pa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "96747219",
            "created_at": "2015-07-30T15:49:35.000Z",
            "id": "626781693609807873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA SOBRE O PARQUE MUNICIPAL DO C\u00d3RREGO DO \u00d3LEO\n\nAmigos, hoje teremos a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a... http://t.co/O7QgFWJ7b3"
        },
        {
            "author_id": "96747219",
            "created_at": "2015-07-30T15:43:29.000Z",
            "id": "626780158175768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA SOBRE O PARQUE MUNICIPAL DO C\u00d3RREGO DO \u00d3LEO\n\nAmigos, hoje teremos a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a... http://t.co/KSWMgsb6RD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-30T15:41:26.000Z",
            "id": "626779643979300865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania: Segundo guardas do Parque Nacional Tsavo, os ani... http://t.co/dnoU8vzkV4"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-07-30T15:41:25.000Z",
            "id": "626779638140792832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania: Segundo guardas do Parque Nacional Tsavo, os ani... http://t.co/WQqIv8QPFh"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-07-30T15:41:23.000Z",
            "id": "626779628275810305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania: Segundo guardas do Parque Nacion... http://t.co/WQqIv8QPFh #teamfollowback"
        },
        {
            "author_id": "226999267",
            "created_at": "2015-07-30T15:37:35.000Z",
            "id": "626778675401261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de Jericoacoara pr\u00f3ximo ao distrito de Pre\u00e1 - CE, BRA. https://t.co/pbYWOJUH0n http://t.co/UN8Y282Jpb"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-07-30T15:36:06.000Z",
            "id": "626778299029524481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania http://t.co/QQKbzYG1Qu"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-07-30T15:33:36.000Z",
            "id": "626777669695336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DA BARRA DO RIO MAMANGUAPE - PB: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 http://t.co/bwDCTXqYbZ"
        },
        {
            "author_id": "75122758",
            "created_at": "2015-07-30T15:22:50.000Z",
            "id": "626774962582458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam cinco elefantes em Parque Nacional do Qu\u00eania - http://t.co/NbpN5ObulY http://t.co/It6NVfdhJ9"
        },
        {
            "author_id": "485248483",
            "created_at": "2015-07-30T14:54:51.000Z",
            "id": "626767919452549121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se acham deuses\npense bem antes de votar http://t.co/BByfkUZ23w"
        },
        {
            "author_id": "887080022",
            "created_at": "2015-07-30T14:40:02.000Z",
            "id": "626764189965680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soajo, en pleno Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/zTgTM09Rn3"
        },
        {
            "author_id": "43590120",
            "created_at": "2015-07-30T14:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523593,
                        -29.31309268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "626762659770314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol   \ud83d\ude09\ud83d\ude0d #beauty #nature #cascatadocaracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/bM7tFXuRb1"
        },
        {
            "author_id": "38201139",
            "created_at": "2015-07-30T14:25:29.000Z",
            "id": "626760529198096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea do dia @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/gGUkYtWZuP"
        },
        {
            "author_id": "3099592157",
            "created_at": "2015-07-30T14:24:50.000Z",
            "id": "626760367264415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/uHi7sEpcyY"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-30T14:03:23.000Z",
            "id": "626754967626489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma revoada de papagaios no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Os roxinhos est\u00e3o voando tamb\u00e9m no Wikiparques!!!... http://t.co/K6DRxM0YdL"
        },
        {
            "author_id": "235205076",
            "created_at": "2015-07-30T14:02:21.000Z",
            "id": "626754706417799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ambiental dos Sabi\u00e1s \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio, com 35 hectares:  http://t.co/8nhSMjjX5g http://t.co/hqcai1lmaX"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2015-07-30T13:56:20.000Z",
            "id": "626753195448995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bel\u00edssimo v\u00eddeo da TAM Airlines sobre o Parque Nacional de Aparados da Serra!\n\nViveremos esses e muitos outros... http://t.co/jqOjNDqrpZ"
        },
        {
            "author_id": "2860758263",
            "created_at": "2015-07-30T13:39:58.000Z",
            "id": "626749076357279745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o das Nascentes \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e mananciais, com fauna e flora da Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/iBmeTw0YKp"
        },
        {
            "author_id": "1380340993",
            "created_at": "2015-07-30T13:29:18.000Z",
            "id": "626746389654032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 \u00e0s 19h desta quinta-feira (30), Rua do Engenheiro, n\u00ba 416 no Bairro Planalto. (Bom Dia Minas) http://t.co/1pQ6SjdFZ1"
        },
        {
            "author_id": "96605197",
            "created_at": "2015-07-30T13:11:38.000Z",
            "id": "626741944824238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O video completo do treinamento realizado no parque municipal hoje pela manh\u00e3. ...   #tatendo #CA10 #professorCarlos http://t.co/KlDkyClIO6"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2015-07-30T13:01:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "626739453202182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c #nikeplus #corrida #brasil #bh #running #meta46minutos @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/Qy20dXkhmt"
        },
        {
            "author_id": "124506740",
            "created_at": "2015-07-30T13:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "580000715",
                        "start": 96,
                        "username": "EncontreV"
                    }
                ]
            },
            "id": "626739363586670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta o turismo de aventura no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Palmas http://t.co/JYv4B1TjLt via @encontrev"
        },
        {
            "author_id": "96605197",
            "created_at": "2015-07-30T12:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "626736921667108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREININHO DE HOJE. .. #preparacaofisica #CA10 #professorCarlos @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque\u2026 https://t.co/y4IfZFmLrF"
        },
        {
            "author_id": "96605197",
            "created_at": "2015-07-30T12:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "626735443862790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o. ..  #CA10 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/Kbe7zEfqYP"
        },
        {
            "author_id": "343594589",
            "created_at": "2015-07-30T12:31:43.000Z",
            "id": "626731900892225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 um imbecil esse Bolsonaro! Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/zjNr1tjLMF"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2015-07-30T12:18:06.000Z",
            "id": "626728473722286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA NO CQA: Um pouquinho sobre meu passeio no Parque Nacional da  Serra dos \u00d3rg\u00e3os! http://t.co/e7P7iNKuTO"
        },
        {
            "author_id": "586570547",
            "created_at": "2015-07-30T12:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "626724809070743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/IOPNjQ6nwV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-30T11:58:43.000Z",
            "id": "626723596325531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram @clubedosaventureiros\nAgulha do Diabo - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ - Brasil http://t.co/bC9MUYo95U"
        },
        {
            "author_id": "580000715",
            "created_at": "2015-07-30T11:51:15.000Z",
            "id": "626721715603640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta o turismo de aventura no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Palmas http://t.co/ygEGxg9Gk9"
        },
        {
            "author_id": "20280487",
            "created_at": "2015-07-30T11:34:30.000Z",
            "id": "626717499216695297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Yvn8qijNWK"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-07-30T11:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2829613808",
                        "start": 2,
                        "username": "inout_viajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "626716390397841409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @inout_viajes destaca os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o, conhecido por deserto brasileiro http://t.co/ZGFdiOGYBB"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-30T11:04:49.000Z",
            "id": "626710028242812932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado, seu lindo. @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/FivlRABnGk"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-30T10:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60356158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "626700457063391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/OKRKEUIGlj"
        },
        {
            "author_id": "50605330",
            "created_at": "2015-07-30T10:14:14.000Z",
            "id": "626697299234828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em familia. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das 7 Maravilhas de Portugal. Desfrute de 5 noites para... http://t.co/HsZvnh179f"
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2015-07-30T10:10:21.000Z",
            "id": "626696321274118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em familia. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das 7 Maravilhas de Portugal. Desfrute de 5 noites para... http://t.co/5nUs9Esc7e"
        },
        {
            "author_id": "96735923",
            "created_at": "2015-07-30T09:56:40.000Z",
            "id": "626692879474409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 tudo isso! http://t.co/5Tnhg3GuOg"
        },
        {
            "author_id": "144505216",
            "created_at": "2015-07-30T09:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "626692740030570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome to ... @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/tjlb93NEBT"
        },
        {
            "author_id": "66312892",
            "created_at": "2015-07-30T08:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "71283780",
                        "start": 94,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2ed12baae808979a"
            },
            "id": "626670789425803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New dataset: 456 tree observations from a recent inventory in Brazil's Parque Nacional do Ja\u00fa @Ascom_Inpa http://t.co/xlpzcQN4BX"
        },
        {
            "author_id": "2194394539",
            "created_at": "2015-07-30T05:57:03.000Z",
            "id": "626632578112561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GESTORES DA FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO CAPACITA IND\u00cdGENAS PARA COMBATE A INC\u00caNDIOS http://t.co/JmaSKg7RQe #R\u00e1dioYand\u00ea #Ind\u00edgenas #MS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-30T05:47:28.000Z",
            "id": "626630164655546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2768590222",
            "created_at": "2015-07-30T05:37:10.000Z",
            "id": "626627575452946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No dia 6 de julho ou perto disso, Walter James Palmer foi levado ao Parque Nacional Hwange pelo ca\u00e7ador... http://t.co/gRr7t4nqdQ"
        },
        {
            "author_id": "34411258",
            "created_at": "2015-07-30T05:20:27.000Z",
            "id": "626623366347145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que segue o #semno\u00e7\u00e3o! http://t.co/CPDE8V2I20"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2015-07-30T05:07:38.000Z",
            "id": "626620141925724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/ZjMWLLIjPx"
        },
        {
            "author_id": "85435503",
            "created_at": "2015-07-30T03:53:44.000Z",
            "id": "626601545065496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/yKVP1hMhxr"
        },
        {
            "author_id": "203935280",
            "created_at": "2015-07-30T03:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "626594271467040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Lei de Newton \u2b06 @ Parque Municipal do Mind\u00fa https://t.co/p4ksxuEqv3"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2015-07-30T03:17:01.000Z",
            "id": "626592303512223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro\n http://t.co/fUh0nuh9rs"
        },
        {
            "author_id": "412546531",
            "created_at": "2015-07-30T02:53:29.000Z",
            "id": "626586382048325633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos hoje pro parque municipal e morri de rir."
        },
        {
            "author_id": "202689253",
            "created_at": "2015-07-30T02:28:54.000Z",
            "id": "626580196632596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Myd3uMBlrj"
        },
        {
            "author_id": "909270462",
            "created_at": "2015-07-30T01:55:00.000Z",
            "id": "626571661953904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/RQqsO0RgOu"
        },
        {
            "author_id": "3208108781",
            "created_at": "2015-07-30T01:46:29.000Z",
            "id": "626569518706524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o de Socorrista no parque Nacional do Itatiaia, http://t.co/EzwymujSvl"
        },
        {
            "author_id": "1086304699",
            "created_at": "2015-07-30T01:44:51.000Z",
            "id": "626569107736010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem \u00e9 pato?\nAquele da lagoa do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-07-30T01:33:31.000Z",
            "id": "626566257886785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dentista americano filho da puta que matou o le\u00e3o do parque nacional j\u00e1 tinha condena\u00e7\u00e3o nos EUA ligada \u00e0 matan\u00e7a de um urso. \u00c9 um corno."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-30T00:59:13.000Z",
            "id": "626557627674169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/wPWLN0IMWl"
        },
        {
            "author_id": "3208108781",
            "created_at": "2015-07-30T00:51:44.000Z",
            "id": "626555741260881921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma temperatura de 2\u00ba C e altutude de 2800 mts, na parte alta do Parque Nacional do Itatiia, treinados os socorristas http://t.co/9sxm21aBjC"
        },
        {
            "author_id": "175540758",
            "created_at": "2015-07-30T00:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "4718941894",
                        "start": 53,
                        "username": "euuRafael"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "626552819286417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @euurafael https://t.co/bO6WfqPuyN"
        },
        {
            "author_id": "26918547",
            "created_at": "2015-07-30T00:22:40.000Z",
            "id": "626548425895514116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonetes, eis o amor de voc\u00eas... http://t.co/SMwhMxpAZQ"
        },
        {
            "author_id": "3208108781",
            "created_at": "2015-07-30T00:15:50.000Z",
            "id": "626546709536051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Resgate no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/lLgXaA8BPQ"
        },
        {
            "author_id": "57080504",
            "created_at": "2015-07-30T00:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523593,
                        -29.31309268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "626546194718793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias \ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/D4YFejBuK5"
        },
        {
            "author_id": "108581264",
            "created_at": "2015-07-30T00:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "626544501839036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "good night (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/fyEy1yoWb9"
        },
        {
            "author_id": "1347775730",
            "created_at": "2015-07-30T00:00:54.000Z",
            "id": "626542949611012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esta rede de espera foi apreendida no Parque Estadual da Ilha do Cardoso. Pol\u00edcia Ambiental trabalhando! http://t.co/sJ3UU2dY3x"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-07-29T23:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "626542472286576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#apex40 #originalskateboards @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/lYq0lyyXKm"
        },
        {
            "author_id": "337477553",
            "created_at": "2015-07-29T23:50:48.000Z",
            "id": "626540407376248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"achei que tava agindo dentro da lei\" \u00e9 dentro da lei ca\u00e7ar animais por divers\u00e3o e matar um le\u00e3o numa \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "385603392",
            "created_at": "2015-07-29T23:40:01.000Z",
            "id": "626537696115208193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/vMEo8WobD2"
        },
        {
            "author_id": "2494915369",
            "created_at": "2015-07-29T23:22:46.000Z",
            "id": "626533353626284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LUTOCECIL\n*Cecil, um le\u00e3o de 13 anos era a estrela do parque nacional Hwange por sua vasta cabeleira negra.\n\"A... http://t.co/ba4mxKeEuO"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-07-29T23:14:29.000Z",
            "id": "626531266607906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias completa 10 anos de exist\u00eancia. A comemora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dia 25 de Outubro de... http://t.co/HJvcUWNZ27"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2015-07-29T23:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74288679,
                        2.8050769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "626530204983365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/8HCaKtb29s"
        },
        {
            "author_id": "2854427091",
            "created_at": "2015-07-29T22:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "626526748692381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e seus primeiros moradores https://t.co/7XznK50hKZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2854427091",
            "created_at": "2015-07-29T22:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "626526070511136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e seus primeiros moradores - 2\u00aa parte https://t.co/7RBvUPb8Mj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "77073162",
            "created_at": "2015-07-29T22:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "626524969145602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a m\u00e3e natureza te devolve a calma. #snapsave #dehoje @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/mAAlhLIIoe"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-07-29T22:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "626520161139474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do rol\u00ea de skate a noite! (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @prii_schneider) https://t.co/n23OPOtISr"
        },
        {
            "author_id": "2250431070",
            "created_at": "2015-07-29T22:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "22914738",
                        "start": 119,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "626519155651555329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/Oyr2hIcK4H via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "52202061",
            "created_at": "2015-07-29T22:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75356587,
                        -23.48149792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "626517946022629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casar\u00e3o Afonso Sardinha! @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/6WKAW9uGnh"
        },
        {
            "author_id": "292570655",
            "created_at": "2015-07-29T22:12:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "626515788971814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado \ud83d\udc9f @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QewRJJ76Ey"
        },
        {
            "author_id": "53550420",
            "created_at": "2015-07-29T22:12:00.000Z",
            "id": "626515542774562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o... http://t.co/wvd3Q8QLZB"
        },
        {
            "author_id": "33369735",
            "created_at": "2015-07-29T21:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "626511221706096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse? #NoFilter @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/m4U4fi4enQ"
        },
        {
            "author_id": "80456957",
            "created_at": "2015-07-29T21:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "626509493870964740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VamuGalo \ud83d\ude4c\u26bd @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/ZcUc8Si1VB"
        },
        {
            "author_id": "1137602418",
            "created_at": "2015-07-29T21:31:46.000Z",
            "id": "626505420866252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei na Biblioteca Parque Estadual e trouxe um livro pra casa"
        },
        {
            "author_id": "580500164",
            "created_at": "2015-07-29T21:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "22914738",
                        "start": 17,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "626504921236553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiscalAmbiental @o_eco: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/RnCrWUwLrM\""
        },
        {
            "author_id": "35955778",
            "created_at": "2015-07-29T21:28:19.000Z",
            "id": "626504552750186503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WCEKxHuToX"
        },
        {
            "author_id": "74609993",
            "created_at": "2015-07-29T21:20:10.000Z",
            "id": "626502499881648130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/KOcnUfTFf3"
        },
        {
            "author_id": "231787405",
            "created_at": "2015-07-29T21:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817573,
                        -25.53497095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "626500558753525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosh.  #waterfall #river #rainbow #parana #fozdoiguacu #cataratas #nature #brazil @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/2fHaimM00p"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-07-29T21:10:53.000Z",
            "id": "626500165147488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/89bHeVai3j"
        },
        {
            "author_id": "9725132",
            "created_at": "2015-07-29T21:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6137229,
                        -23.6495133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "626500120113192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem vai para Foz do Igua\u00e7u n\u0101o deixe de conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u e tamb\u00e9m o\u2026 https://t.co/R0I7HgvHKi"
        },
        {
            "author_id": "3247943103",
            "created_at": "2015-07-29T21:08:47.000Z",
            "id": "626499634324750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d\ud83d\udc49\ud83c\udffbCriado em 1970 para proteger o principal ponto de recarga do len\u00e7ol termal da regi\u00e3o, o Parque Estadual Serra\u2026 http://t.co/hI9Zx8QFmu"
        },
        {
            "author_id": "14631937",
            "created_at": "2015-07-29T21:06:52.000Z",
            "id": "626499151866523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "to s\u00f3 as camisinha do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "144049505",
            "created_at": "2015-07-29T20:47:16.000Z",
            "id": "626494219801116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/f47SNN4hiD"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2015-07-29T20:44:03.000Z",
            "id": "626493410594148353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Monte Alegre, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em 2001, ainda viva efetivamente sem... http://t.co/jAtwK0XmIO"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-07-29T20:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2829613808",
                        "start": 2,
                        "username": "inout_viajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "626489962096033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @inout_viajes destaca os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o, conhecido por deserto brasileiro http://t.co/ZGFdiOGYBB http://t.co/uP7iYVYuJP"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-07-29T20:18:40.000Z",
            "id": "626487021192675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vai debater Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TCPZc3eULB"
        },
        {
            "author_id": "371439056",
            "created_at": "2015-07-29T20:00:26.000Z",
            "id": "626482432967995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente acha que n\u00e3o pode ficar pior, vem o Deputado Bolsonaro para nos fazer \"cair os buti\u00e1 do bolso\",... http://t.co/heiHQjlULG"
        },
        {
            "author_id": "9595882",
            "created_at": "2015-07-29T20:00:11.000Z",
            "id": "626482372079452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro: uma piada em forma de pol\u00edtico. Sem gra\u00e7a, por sinal http://t.co/3YSq9Ama0R"
        },
        {
            "author_id": "371439056",
            "created_at": "2015-07-29T19:58:01.000Z",
            "id": "626481824953298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mah vem c\u00e1, hein deputado Bolsonaro pulou a fila de NO\u00c7\u00c3O, mesmo n\u00e9 hein?... http://t.co/OvsdngKl9x"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-07-29T19:55:07.000Z",
            "id": "626481096121823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimb\u00e1bue acusa ca\u00e7ador profissional por n\u00e3o impedir morte de le\u00e3o Cecil, atra\u00e7\u00e3o de parque nacional. #MUNDO #REUTERS"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2015-07-29T19:47:01.000Z",
            "id": "626479058474418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corujinha-sapo \u00e9 mapeada no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/5iXCoaVf1v http://t.co/zcsYRq8zLR"
        },
        {
            "author_id": "363801092",
            "created_at": "2015-07-29T19:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1163038662",
                        "start": 0,
                        "username": "NemuelMuniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "626478263070760961",
            "in_reply_to_user_id": "1163038662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NemuelMuniz Tecnicamente, o ca\u00e7ador n\u00e3o foi \"ilegal\". Ele atraiu o le\u00e3o pra fora da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-07-29T19:42:47.000Z",
            "id": "626477990549950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara debater\u00e1 a revis\u00e3o integral do Plano de Manejo do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/NIx1kmcscE http://t.co/diYZlPcdVH"
        },
        {
            "author_id": "3314471687",
            "created_at": "2015-07-29T19:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626474378977497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udc9a\ud83c\udf32\n#job @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/T9DLGV64iT"
        },
        {
            "author_id": "2802535639",
            "created_at": "2015-07-29T19:13:24.000Z",
            "id": "626470600165486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um \u00f4nibus com problemas mec\u00e2nicos ocupa uma faixa da Av. Celso Garcia, na altura do Parque Estadual do Bel\u00e9m, na pista no sentido Bairro."
        },
        {
            "author_id": "1664097350",
            "created_at": "2015-07-29T18:47:30.000Z",
            "id": "626464081646592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta o turismo de aventura no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Palmas - http://t.co/WswswNREbW http://t.co/IK7ATBamaH"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2015-07-29T18:44:38.000Z",
            "id": "626463358586216449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal se prepara para a Festa do Moranguinho\nUma nova estrutura est\u00e1 sendo constru\u00edda ao lado do... http://t.co/Wu2yGuQseG"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-07-29T18:44:02.000Z",
            "id": "626463206349869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o est\u00e3o sendo planejadas para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho. O... http://t.co/dLzR8VrsYo"
        },
        {
            "author_id": "1395719443",
            "created_at": "2015-07-29T18:40:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7206612,
                        -29.3323593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "626462239718023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privil\u00e9gio dos olhos \ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/UUN26MylM3"
        },
        {
            "author_id": "556448975",
            "created_at": "2015-07-29T18:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.65239577,
                        -15.60145872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626462019047321604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades desse lugar.\n\n#chapadadosveadeiros @ Parque Nacional dos Saltos https://t.co/wmxABc3AKA"
        },
        {
            "author_id": "65919703",
            "created_at": "2015-07-29T18:23:09.000Z",
            "id": "626457954125004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora Dilma e vem bolsonaro kkkk \nNaum sei quem \u00e9 pior os ptistas ou os oposicionistas. http://t.co/1nLofsx2qo"
        },
        {
            "author_id": "174996362",
            "created_at": "2015-07-29T18:18:17.000Z",
            "id": "626456726246715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+++++ CUIDADO COM AS IGREJAS QUE VOC\u00ca VAI! ++++\nEu acho que a B\u00edblia \u00e9 CLARA em dizer que haver\u00e3o falsos... http://t.co/pXoOH0OzUS"
        },
        {
            "author_id": "86143340",
            "created_at": "2015-07-29T18:09:41.000Z",
            "id": "626454564527452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo agora, dia 2 de agosto, tem oficina de rap, eletr\u00f4nica e jardinagem para as crian\u00e7as no Parque Municipal... http://t.co/ZAtA91juZs"
        },
        {
            "author_id": "19324935",
            "created_at": "2015-07-29T17:45:53.000Z",
            "id": "626448571857043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ahqpywTlaE parab\u00e9ns a voc\u00ea que votou neste senhor"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-07-29T17:27:31.000Z",
            "id": "626443950295920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos visitam sede do Parque Estadual de Ilhabela\n\nA equipe do \u201cCentro de Apoio ao Idoso\u201d levou os participantes... http://t.co/Tw9gwmCgbk"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-07-29T17:17:31.000Z",
            "id": "626441435101827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara vai debater revis\u00e3o integral do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ynm49FOa0e"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2015-07-29T17:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1083162081287983104",
                        "start": 0,
                        "username": "cavallife"
                    }
                ]
            },
            "id": "626438354851233793",
            "in_reply_to_user_id": "213094701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cavallife Ol\u00e1, agradecemos suas observa\u00e7\u00f5es, mas usamos a foto do Parque Fritz Plaumann, que fica em Conc\u00f3rdia. http://t.co/7nzCEhmVu5"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2015-07-29T17:00:39.000Z",
            "id": "626437191405805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico: aplic\u00e1vel em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que permitem urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. Saibam mais http://t.co/JEueSlMZqm"
        },
        {
            "author_id": "626725136",
            "created_at": "2015-07-29T17:00:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626437066881167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Natureza, deusa do viver, a beleza pura do nascer\" @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/pFoDknal4Q"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-07-29T16:58:04.000Z",
            "id": "626436539879440388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Mirante das Torres - Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia - Chile http://t.co/aTHXoOM6Hb"
        },
        {
            "author_id": "256185803",
            "created_at": "2015-07-29T16:45:57.000Z",
            "id": "626433492361080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ser essa besta http://t.co/QYZmv1vUQU"
        },
        {
            "author_id": "58205052",
            "created_at": "2015-07-29T16:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53710696,
                        -23.11655355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "626430754034196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HoraDoMama\u00e7o #Atibaia #Participe @ Parque Municipal Edmundo Zanoni https://t.co/EnBsK9O7NK"
        },
        {
            "author_id": "8428782",
            "created_at": "2015-07-29T16:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626426502272434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/4kKfrvUaUe"
        },
        {
            "author_id": "749780077",
            "created_at": "2015-07-29T16:17:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0ababd6f282787a7"
            },
            "id": "626426448790880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no Parque Municipal daqui"
        },
        {
            "author_id": "69138727",
            "created_at": "2015-07-29T16:12:42.000Z",
            "id": "626425122606284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/s01Xab1Oev"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-07-29T15:44:25.000Z",
            "id": "626418007498211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal oferece op\u00e7\u00f5es de trilhas ecol\u00f3gicas: http://t.co/EZT8iMImPp http://t.co/sej8Rm9Nx6"
        },
        {
            "author_id": "1126180286",
            "created_at": "2015-07-29T15:44:14.000Z",
            "id": "626417959863320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 esses a\u00ed que vcs querem ..... vai se fuder bolsonaro http://t.co/hI4aqD9vio"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-07-29T15:25:21.000Z",
            "id": "626413208488669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de lazer destrutivo de um imbecil poderoso \u00e9 mais importante do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil... http://t.co/BiuqlJ645p"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-07-29T15:25:21.000Z",
            "id": "626413207297654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de lazer destrutivo de um imbecil poderoso \u00e9 mais importante do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil... http://t.co/HCZix9aZlq"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-07-29T15:25:19.000Z",
            "id": "626413198690881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de lazer destrutivo de um imbecil poderoso \u00e9 mais importante do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil http://t.co/TbH3Bpm4Yh"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-07-29T15:25:19.000Z",
            "id": "626413197659086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de lazer destrutivo de um imbecil poderoso \u00e9 mais importante do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil http://t.co/PMG4vXSrZK"
        },
        {
            "author_id": "143635591",
            "created_at": "2015-07-29T15:24:01.000Z",
            "id": "626412873481228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista no Parque Nacional de Yellowstone: O fot\u00f3grafo David Lane \u00e9 um amante da astrofotografia. E... http://t.co/1iWwZr1yAS"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-07-29T15:13:42.000Z",
            "id": "626410277286887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza adaptada - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto Marcus Cabaleiro http://t.co/blP4jon0BT"
        },
        {
            "author_id": "110777245",
            "created_at": "2015-07-29T15:07:48.000Z",
            "id": "626408789080543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O le\u00e3o, chamado Cecil, era uma atra\u00e7\u00e3o popular entre os visitantes do Parque Nacional de Hwange no Zimb\u00e1bue.... http://t.co/lcFzaNONrY"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2015-07-29T15:03:36.000Z",
            "id": "626407733818953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR resgata turistas perdidos em trilho do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/lumZ65Vge7"
        },
        {
            "author_id": "52878379",
            "created_at": "2015-07-29T14:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "626403961722007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/nKvhuvInTa"
        },
        {
            "author_id": "47727942",
            "created_at": "2015-07-29T14:46:34.000Z",
            "id": "626403446149791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Rio Vermelho. #floripa @ florianopolis https://t.co/A3GNNYpixD"
        },
        {
            "author_id": "1395719443",
            "created_at": "2015-07-29T14:41:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73483374,
                        -29.35601656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "626402085970571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43 (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS w/ @vikarobinson_ @naathaliarosa_) https://t.co/It3M7twZuG"
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2015-07-29T14:39:59.000Z",
            "id": "626401790649585664",
            "in_reply_to_user_id": "152067382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeeyNads a APA, at\u00e9 onde eu sei, quem gerencia \u00e9 a SEMA pq ela \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e tem o seu gestor pr\u00f3prio."
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2015-07-29T14:36:54.000Z",
            "id": "626401014753697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem que fiz para  O Eco e WWF-Brasil sobre \u00faltimo trecho de Mangue na Ba\u00eda da Guanabara. Onde modelos... http://t.co/0xYPo8SCph"
        },
        {
            "author_id": "57777255",
            "created_at": "2015-07-29T14:24:19.000Z",
            "id": "626397847810875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Jair (em)Bolsonaro \u00e9 uma piada mesmo. Agora se acha acima da lei. http://t.co/hoiSOTaTTc"
        },
        {
            "author_id": "23602858",
            "created_at": "2015-07-29T14:23:40.000Z",
            "id": "626397684769902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o quero quero domina @ Parque Nacional Vila Lobos http://t.co/VPd8r5PiFq"
        },
        {
            "author_id": "358737250",
            "created_at": "2015-07-29T14:15:51.000Z",
            "id": "626395716424986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Roncador, Parque Estadual do Desengano \udbb8\udc43 #gopro #goprooftheday #goprohero #nature #waterfall... http://t.co/vSqAlrn3h0"
        },
        {
            "author_id": "591068899",
            "created_at": "2015-07-29T14:13:59.000Z",
            "id": "626395246750994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos falar de privil\u00e9gios? Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/iI79578GqD"
        },
        {
            "author_id": "31759179",
            "created_at": "2015-07-29T13:47:36.000Z",
            "id": "626388607893377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/3oKEryDCE6 bolsonaro sendo bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-29T13:42:57.000Z",
            "id": "626387435681771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a Opera\u00e7\u00e3o Quel\u00f4nios, realizada na Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 (AM): http://t.co/zfIzMg2mb3 http://t.co/SMeenZSivA"
        },
        {
            "author_id": "196837781",
            "created_at": "2015-07-29T13:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17753683,
                        -22.93227669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626385016919080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/I3DzyuDb0v"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-07-29T13:11:55.000Z",
            "id": "626379627670409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia\nFoto Marcus Cabaleiro\n#MarcusCabaleiro #Jureia #Nikon #Ponte http://t.co/8g7pXhjUaj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-07-29T13:05:57.000Z",
            "id": "626378125845364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/8WMsRmH809"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-07-29T13:00:03.000Z",
            "id": "626376642416525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Los Glaciares, ao sul da Argentina, a geleira Perito Moreno encanta os turistas e \u00e9... http://t.co/cdvZ0KeeLb"
        },
        {
            "author_id": "167948568",
            "created_at": "2015-07-29T12:56:49.000Z",
            "id": "626375829157756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/xHdkL623iy"
        },
        {
            "author_id": "53667720",
            "created_at": "2015-07-29T12:48:24.000Z",
            "id": "626373708978913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "55 mil dolares para um local para trair o le\u00e3o para que saisse da \u00e1rea protegida. Ferido \u00e9 ca\u00e7ado por dois dias... http://t.co/mD6MZEyx9c"
        },
        {
            "author_id": "20531919",
            "created_at": "2015-07-29T12:43:51.000Z",
            "id": "626372564949041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um exemplo de bolsonarice http://t.co/ySzGdku7LW"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2015-07-29T12:31:39.000Z",
            "id": "626369494634602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria que fiz para o O Eco e a  WWF | OBSERVAT\u00d3RIO DE UCs! Sobre o \u00faltimo manguezal Carioca! http://t.co/d271IoDbk6"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-07-29T12:20:19.000Z",
            "id": "626366641190895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimb\u00e1bue diz que turista americano est\u00e1 envolvido na morte do le\u00e3o Cecil, atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de parque nacional. #CA\u00c7AILEGAL #REUTERS"
        },
        {
            "author_id": "67402943",
            "created_at": "2015-07-29T12:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46822091",
                        "start": 0,
                        "username": "OdeCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "626365476764037120",
            "in_reply_to_user_id": "46822091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OdeCarvalho o dentista corrompeu um funcion\u00e1rio de um parque nacional onde vivia um esp\u00e9cime protegido. N\u00e3o foi uma ca\u00e7a \"comum\""
        },
        {
            "author_id": "337902296",
            "created_at": "2015-07-29T12:12:36.000Z",
            "id": "626364700444393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Click camisa concept em Parque Nacional do Igua\u00e7u com Cleverson Ramos #mauroribeirosports http://t.co/xOr7B2BSnI"
        },
        {
            "author_id": "156803765",
            "created_at": "2015-07-29T12:10:38.000Z",
            "id": "626364207341174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ImzBqfFYRH"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2015-07-29T12:04:10.000Z",
            "id": "626362577304600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Domingo Dia 02 de Agosto voc\u00ea esta convidado a participar de uma aventura nas trilhas do Parque Nacional da... http://t.co/Y0Agzye8AA"
        },
        {
            "author_id": "568598522",
            "created_at": "2015-07-29T12:01:15.000Z",
            "id": "626361844664528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Conselho Gestor do Parque Municipal M'Boi Mirim.\n#Mboimirim http://t.co/iti2SqfeFV"
        },
        {
            "author_id": "2374260079",
            "created_at": "2015-07-29T11:52:10.000Z",
            "id": "626359557577555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aperta o cerco contra aterros ilegais no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s.: A Nova autua\u00e7\u00e3o foi ... http://t.co/UEYGngT4de"
        },
        {
            "author_id": "1567134950",
            "created_at": "2015-07-29T11:40:31.000Z",
            "id": "626356626296078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quilombolas do Cunani n\u00e3o podem ter territ\u00f3rio reduzido pelo PARNA Cabo Orange. Ver no: http://t.co/f54OIssTHZ"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-29T11:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60356158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "626353372694712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/chHGUTs5Ox"
        },
        {
            "author_id": "151130249",
            "created_at": "2015-07-29T11:25:30.000Z",
            "id": "626352848368967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2015-07-29T11:02:19.000Z",
            "id": "626347014771601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!!! Bom dia Mundo !!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KkfAhpARP1"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-07-29T11:00:13.000Z",
            "id": "626346482640269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece daqui a pouco, \u00e0s 10h, em Penedo, uma reuni\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da... http://t.co/HHTCLNeL1a"
        },
        {
            "author_id": "38572026",
            "created_at": "2015-07-29T10:53:03.000Z",
            "id": "626344681291563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! Est\u00e1 no ar a visita no Lago das Carpas http://t.co/NOdFRyFQnD \ud83c\udf88 Vai l\u00e1 no blog e veja que lugar incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-07-29T10:43:51.000Z",
            "id": "626342364873912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto Marcus Cabaleiro \n#MarcusCabaleiro #Jureia #Nikon #Ponte http://t.co/Lr0xmcW8UY"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2015-07-29T10:36:30.000Z",
            "id": "626340516561559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Milton Prates traz esse flagrante do dia bom.\n\nBom dia, Montes Claros! http://t.co/9QEwBMAkiK"
        },
        {
            "author_id": "188976350",
            "created_at": "2015-07-29T10:31:47.000Z",
            "id": "626339328340275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZLMWh5RDo1"
        },
        {
            "author_id": "226673525",
            "created_at": "2015-07-29T10:29:02.000Z",
            "id": "626338638809268225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como sempre se acham acima do bem e do mal!! http://t.co/FekQEVEVPI"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balsa Nova, Brasil",
                "id": "d7f9e024f799036e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Sydney, New South Wales",
                "id": "0073b76548e5984f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pira\u00ed, Brasil",
                "id": "ade1fe819b31ad55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marechal Floriano, Brasil",
                "id": "495140c1a7aa580d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Peniche, Portugal",
                "id": "9de471cda4f80c83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tijucas, Brasil",
                "id": "df6d3ef6660d5af0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lambari, Brasil",
                "id": "dd335e9c26057149",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dinamarca",
                "country_code": "DK",
                "full_name": "Hovedstaden, Danmark",
                "id": "2ed12baae808979a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Mour\u00e3o, Brasil",
                "id": "0ababd6f282787a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "367788444",
                "name": "JON (\u0e08\u0e2d\u0e19)",
                "username": "jonnathaericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42633233",
                "name": "Roque Moreira",
                "username": "roquemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570499569",
                "name": "Valeria Fraga ",
                "username": "valeriacsfraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331727161",
                "name": "Leonardo Kazuo",
                "username": "leonardokazuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906824977",
                "name": "marie",
                "username": "_stemarie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294335118",
                "name": "Luiza Migliorini",
                "username": "lulumigliorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181154923",
                "name": "Ana \ud83c\udf40",
                "username": "_carolinnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40906062",
                "name": "Gray Habbit.",
                "username": "Siga_a_coelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250062194",
                "name": "C\u00e2mara Barra Gar\u00e7as",
                "username": "camarabag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38201139",
                "name": "Tiago Cunha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "t_cunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733374018",
                "name": "Alejandro Rojas",
                "username": "ajrojas92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769439648",
                "name": "St\u00e9phanie Martinelli",
                "username": "SteSwater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48697739",
                "name": "marcus correa",
                "username": "whitecast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800249167",
                "name": "snap: julianabam",
                "username": "run_ju_run",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28004596",
                "name": "Julia",
                "username": "latorredajulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123377067",
                "name": "A. Gamba",
                "username": "agusgambaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513377691",
                "name": "agustina\ud83d\udc9a",
                "username": "agusyonaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458513314",
                "name": "carol",
                "username": "wh0horan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187396261",
                "name": "Alessandro Andrade",
                "username": "alesandro1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509662703",
                "name": "CImadaSErra",
                "username": "CImadaSErra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268409242",
                "name": "\u2698 L\u00eddia Rodrigues",
                "username": "LiidiaRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338091810",
                "name": "oopa team talk",
                "username": "oopa_team_talk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69229505",
                "name": "MayconAlves",
                "username": "MayconAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428503464",
                "name": "Felipe Poersch",
                "username": "FelipePoersch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111615399387430912",
                "name": "Bianca  OT",
                "username": "bianca_ot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44701006",
                "name": "Revista Hype",
                "username": "revistahype",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313896507",
                "name": "b\u00ea",
                "username": "betina_vellinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91574164",
                "name": "Beatriz Rocco",
                "username": "BiiaRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91920184",
                "name": "Dio \ud83d\udc14\ud83d\udda4",
                "username": "Dio_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751434555",
                "name": "mands",
                "username": "chweyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636429957",
                "name": "Paula",
                "username": "Tegorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155894621",
                "name": "Hamilton Pinheiro",
                "username": "hpjr48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215406375",
                "name": "kato",
                "username": "sussumuHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21492030",
                "name": "Luciano Alvarez",
                "username": "LucianoAlvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2921659667",
                "name": "Amon Carvalho \u201cAMONzito\u201d",
                "username": "amon_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293708501",
                "name": "S\u00e3o Paulo S\u00e3o\u2122",
                "username": "SaoPauloSaoOfic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177803775",
                "name": "Philipe Romano",
                "username": "philiperomano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65938564",
                "name": "Carolina Mussi",
                "username": "carolmussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348800375",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "Debinha_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239948788",
                "name": "marcelinha",
                "username": "marcelasweerts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317259953",
                "name": "day",
                "username": "daypoxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743095095",
                "name": "Pablo Monteiro",
                "username": "pablomfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73438441",
                "name": "Ian Miranda",
                "username": "ianmiiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21229726",
                "name": "stanley da cu\u00edca",
                "username": "sstnlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721213978",
                "name": "Marcelly Carvalho",
                "username": "marcellylmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948027448",
                "name": "Conociendo Bolivia",
                "username": "cono_bolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222172571",
                "name": "Kalliny",
                "username": "KallinyFerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14208603",
                "name": "Luiz Claudio",
                "username": "luizzcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262476984",
                "name": "ET Bilu (filial Paran\u00e1)",
                "username": "RafaUrge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187949832",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leo_Palestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118885721",
                "name": "Arindeli",
                "username": "arindelii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2212632067",
                "name": "AuyuittuqNP",
                "username": "AuyuittuqNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162102690",
                "name": "F\u00e1bio Mansur",
                "username": "fabiomansurdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72740357",
                "name": "Adriana Brunoro",
                "username": "AdrianaBrunoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62361532",
                "name": "Pesquisa & Inova\u00e7\u00e3o",
                "username": "PesquisaNatalRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939147542",
                "name": "Ma\u00ed",
                "username": "maira__raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099361279",
                "name": "Just Journeys!",
                "username": "just_journeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24685530",
                "name": "Walter Soares \u2605\u5f61",
                "username": "WalterLSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57957670",
                "name": "lucas morera",
                "username": "luacskywalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740070891",
                "name": "mallu",
                "username": "losttghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371896606",
                "name": "J\u00e9ssica Gon\u00e7alves",
                "username": "pontojapg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30168319",
                "name": "Hannah Lima",
                "username": "HannahLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90052937",
                "name": "* Carol Castro *",
                "username": "CarolCastroReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157874260",
                "name": "Jimena",
                "username": "Jimena_Navarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46683798",
                "name": "Nat\u00e1lia Hickmann",
                "username": "NatiHickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64712103",
                "name": "Ajelandro",
                "username": "Gallejandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299183659",
                "name": "Piranhas ' Alagoas",
                "username": "Piranhas_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234572821",
                "name": "Nanda Montenegro \ud83c\udf80",
                "username": "eu_montenegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322422157",
                "name": "IGUBR",
                "username": "IGUBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48920287",
                "name": "Rafael C. Tavares",
                "username": "anpix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633866823",
                "name": "Ana Basileu",
                "username": "ana_basileu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369537591",
                "name": "Bruno Gon\u00e7alves",
                "username": "Brun0sg12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47656701",
                "name": "Yuri Barichivich",
                "username": "barichy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928681785",
                "name": "lett \ud83e\udd0d",
                "username": "lettbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201869610",
                "name": "Bea",
                "username": "biiacorreia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401046108",
                "name": "aline",
                "username": "alinedias20Y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197142656",
                "name": "Andrea Carla Gurgel",
                "username": "andreacgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312419918",
                "name": "Ricardo Madeira",
                "username": "RicoMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384443448",
                "name": "Regina C\u00e9lia",
                "username": "Innocencio9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74885540",
                "name": "Home Lucas Office",
                "username": "lucauns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344110816",
                "name": "Daniel Macedo",
                "username": "DanielMacedo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182461919",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio Dias",
                "username": "cacaucachoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318110260",
                "name": "Bruno Barbosa",
                "username": "brunobarbosapho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56536619",
                "name": "Boa Vista Agora",
                "username": "BoaVista_Agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713397149",
                "name": "NOAH",
                "username": "NoahViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154968452",
                "name": "Gazeta Uberl\u00e2ndia",
                "username": "gazetaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908807524",
                "name": "john",
                "username": "atireipauaogato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221856274",
                "name": "Jose Luiz Escarrone",
                "username": "armazempinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441280",
                "name": "Adriano Zago",
                "username": "oAdrianoZago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778929532",
                "name": "Cuaderno del Profesor/a",
                "username": "cuadernoprofes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258992158",
                "name": "Wel jr",
                "username": "_welferst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359265652",
                "name": "Descubrepy",
                "username": "descubrepy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144509220",
                "name": "Haid\u00ea Machado",
                "username": "haaaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219796985",
                "name": "Tatiane Nascimento",
                "username": "sigatatiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857091090",
                "name": "is\ud83c\udd8e\ufe0fella",
                "username": "_bellasenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691434479",
                "name": "Felipe Marinho",
                "username": "FeelipeML",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45648436",
                "name": "HERMANNY  CRUZ",
                "username": "HERMANNYMODELS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83902836",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "MineirinhoSurf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75589941",
                "name": "meio amarga",
                "username": "apollaroid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751004381",
                "name": "Alagoas Boreal",
                "username": "alagoasboreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112519435",
                "name": "Laura PFF2 e Vacina Para Todos Cordeiro",
                "username": "gigiacordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225210188",
                "name": "Mait\u00ea",
                "username": "_maiteguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134220514",
                "name": "Caroli",
                "username": "ahcaroli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281618327",
                "name": "Larissa Ferreira",
                "username": "Lari_fb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380340993",
                "name": "UFU Sustent\u00e1vel",
                "username": "UFUSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115795017",
                "name": "\u0442\u043d\u0131\u03b1g\u03c3 \u03b1\u0192\u0192\u03c3\u03b7s\u03c3",
                "username": "domthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151996657",
                "name": "Turin Viagens Ltda",
                "username": "turinviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30710862",
                "name": "Suzan 1/2 Imunizadah \ud83d\udc0a\ud83d\udc89 #VIVAOSUS",
                "username": "suzan_fenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76040968",
                "name": "Brenda Ticiane",
                "username": "ticianeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814058",
                "name": "Dre",
                "username": "dre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337718764",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Raupp1909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239921798",
                "name": "sofi",
                "username": "taylorifesea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161093745",
                "name": "no, thanks",
                "username": "calalho_blasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108597954",
                "name": "Vai Voando",
                "username": "vaivoando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142116308",
                "name": "S\u00e9rgio  Mota",
                "username": "Sergiomotasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346106519",
                "name": "Setor Comercial Sul",
                "username": "scssul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20923063",
                "name": "Nilton Roberto",
                "username": "Aliadopoars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320733233",
                "name": "Marcos Goulart",
                "username": "marcossommaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129316164",
                "name": "Moiseis Rocha Brito",
                "username": "Moiseis_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181613945",
                "name": "tw",
                "username": "twp201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156106027",
                "name": "Alberto Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83d\udd96\ud83c\udfa4\ud83c\udfae\ud83e\udd87",
                "username": "avs_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192968488",
                "name": "#Moro2022 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696",
                "username": "paulo_manso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259857241",
                "name": "sibajunior",
                "username": "sibajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57059339",
                "name": "Raphael Panichi",
                "username": "PanichiRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36739380",
                "name": "Douglas Lambert",
                "username": "douglaslambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179486439",
                "name": "Gabriel Cassol",
                "username": "gabrielcassol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79247909",
                "name": "Renata Chandocha",
                "username": "rehchandocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188134380",
                "name": "RAJEY RAPPER DO AMOR",
                "username": "rajey_original",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321070043",
                "name": "Edson Mazzei",
                "username": "MazzeiEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607458717",
                "name": "sodre",
                "username": "adgeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42155661",
                "name": "o som do tabu quebrando",
                "username": "raphanara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1848927954",
                "name": "Sagran Carvalho",
                "username": "SagranC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984170486",
                "name": "Rodrigo Lemes",
                "username": "Principetolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96747219",
                "name": "Sil\u00e9sio Miranda",
                "username": "silesiomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305763557",
                "name": "Pericles Chaves",
                "username": "Periclesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412801412",
                "name": "Bento Villas-Boas",
                "username": "bentovillasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572297106",
                "name": "Carla Driely",
                "username": "DrielyCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102903268",
                "name": "Tigra de Zamboja",
                "username": "Pernetinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716497579",
                "name": "Timbeta",
                "username": "txtimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156972298",
                "name": "Marsuel Medeiros",
                "username": "MarsuelMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151535591",
                "name": "Rebeca Britto",
                "username": "rebecabritto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375702435",
                "name": "falen",
                "username": "Falencita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75169986",
                "name": "Tat\u00e1 \ud83c\udf41 #TeamCamilla",
                "username": "TavaresJuNNior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382180773",
                "name": "Sharliane Alves",
                "username": "sharliane_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66851073",
                "name": "Persephone Vanessa",
                "username": "Pers3phon9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358170382",
                "name": "Radialista Ivandi",
                "username": "ArraisJi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45372072",
                "name": "Nina D'Arc",
                "username": "ninadarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119459446",
                "name": "joao batista",
                "username": "guimajj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198992791",
                "name": "Fillipe Alves",
                "username": "Boletossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47214673",
                "name": "felipe soares",
                "username": "fepesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245955208",
                "name": "Lu\u00eds Paulo Rodrigues",
                "username": "luispaulopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867994783",
                "name": "COS Ambiental",
                "username": "CosAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61528122",
                "name": "Samuel Reis",
                "username": "samuellreys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182601674",
                "name": "Holanda \u2721",
                "username": "matheus_zureba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42139261",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "assisfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617454892",
                "name": "Festa do Pescador",
                "username": "festadopescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333767430",
                "name": "Theodomiro Lustosa",
                "username": "theolustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503582405",
                "name": "Pensamentos",
                "username": "PensamentosSaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595627817",
                "name": "Renato",
                "username": "Renatopugas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58278566",
                "name": "Gatonaro",
                "username": "Marcosssocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293298857",
                "name": "JG Souza",
                "username": "PresenteFollow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242887261",
                "name": "Mar",
                "username": "mayra_saldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327046040",
                "name": "Wendrew Gurj\u00e3o",
                "username": "wendrewgurjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811884728",
                "name": "Karina Meirelles",
                "username": "Ka_Meirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136369321",
                "name": "Fl\u00f4r",
                "username": "flornascimento_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342509954",
                "name": "CLAUDIO RUIZN\u00c3OCOMOUROMASCOMFERROQUESEDENDEPATRIA",
                "username": "JustiaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116522786",
                "name": "marc \ud83d\udc89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcus_b18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326496544",
                "name": "Fcjp",
                "username": "_Fcjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464878714",
                "name": "\u2743",
                "username": "AylaMachado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185187112",
                "name": "Mauro Caldas",
                "username": "Mauro_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623601371",
                "name": "nuno luis",
                "username": "nunoluisphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966434384",
                "name": "Ariani Viagens",
                "username": "ArianiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162567541",
                "name": "princess noia",
                "username": "felyeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2190632386",
                "name": "MasterChef de Larica",
                "username": "pb_bittar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855651344",
                "name": "tio",
                "username": "denguiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119835328",
                "name": ".",
                "username": "carlareiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396771615656931331",
                "name": "Olivia's polaroid",
                "username": "OPolaroid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71826185",
                "name": "Catraca",
                "username": "viresanct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274607674",
                "name": "Luanna Soares",
                "username": "LuannaSoaress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8387632",
                "name": "neta da Patti Smith",
                "username": "clandestini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72917379",
                "name": "B2",
                "username": "Daniel_AP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161336887",
                "name": "visiteurope.com",
                "username": "EuropaJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330668034",
                "name": "Marcel Merlo Mendes",
                "username": "MarcelMerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376711685",
                "name": "Matheus Rezende",
                "username": "Matheusrezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42762415",
                "name": "Sinnerman",
                "username": "julioguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64283742",
                "name": "Pug",
                "username": "vipugel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588161148",
                "name": "Estad\u00e3o Metr\u00f4 SP",
                "username": "EstadaoMetroSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231897423",
                "name": "Adri",
                "username": "Adricarmo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197997177",
                "name": "Viaje Bem Turismo SP",
                "username": "viajebemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243011893",
                "name": "Thales Ribeiro",
                "username": "thaleser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34739744",
                "name": "Pron_Seguranca",
                "username": "tribuna_policia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109234370",
                "name": "EfG Existenzmakler Schweiz und International",
                "username": "Existenzmakler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34682535",
                "name": "Eliel Amaral Soares",
                "username": "prelielsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226999267",
                "name": "Apolo na Escadaria Selar\u00f3n",
                "username": "luisgomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75122758",
                "name": "Inter Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoInter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485248483",
                "name": "Simone Natura",
                "username": "NaturaSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887080022",
                "name": "Jes\u00fas \u00c1lvarez",
                "username": "vlasej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43590120",
                "name": "Ana Lu",
                "username": "aninha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099592157",
                "name": "Julio Cesar(B3TA)",
                "username": "juliocezar171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235205076",
                "name": "Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "saojose_pmsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860758263",
                "name": "Viajante Brasileiro",
                "username": "OviajanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96605197",
                "name": "Carlos Avellar",
                "username": "carlosavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124506740",
                "name": "CaeH - Creator Content",
                "username": "CaeHCreator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580000715",
                "name": "Encontre sua Viagem",
                "username": "EncontreV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343594589",
                "name": "Denis Silva",
                "username": "DenisSilvaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586570547",
                "name": "Leo K8 (de \ud83d\ude37) \ud83d\udc3a\ud83c\udf40\ud83e\udd81\ud83c\udf2a",
                "username": "oleokeiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20280487",
                "name": "Silvia Dotta",
                "username": "silviadotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2829613808",
                "name": "Revista Inout Viajes",
                "username": "inout_viajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50605330",
                "name": "Jos\u00e9 Gra\u00e7a",
                "username": "queroviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96138466",
                "name": "Casa de F\u00e9rias PT",
                "username": "casadeferiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96735923",
                "name": "Auditor Welliton Resende",
                "username": "wellitonresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144505216",
                "name": "Rebeca",
                "username": "rebecadscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66312892",
                "name": "GBIF",
                "username": "GBIF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194394539",
                "name": "R\u00e1dio Yand\u00ea",
                "username": "RadioYande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768590222",
                "name": "SOPHIA",
                "username": "sophiaibarguenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34411258",
                "name": "harley.tenorio",
                "username": "harleytenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85435503",
                "name": "Lindy",
                "username": "lindiery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935280",
                "name": "meowth \u2728",
                "username": "AGRlANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412546531",
                "name": "Pamela Borges \u2661",
                "username": "pamborgmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202689253",
                "name": "Marcio Rocha",
                "username": "fmarciopsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909270462",
                "name": "Elizete Lopes",
                "username": "LizlopesLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208108781",
                "name": "CVB Resende",
                "username": "cvb_resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086304699",
                "name": "Maxwell Freitas",
                "username": "MxwllFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175540758",
                "name": "Padu Lene\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "PaduPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4718941894",
                "name": "Rafael",
                "username": "euuRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26918547",
                "name": "Elaine Wenz Saisse",
                "username": "ElaineWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57080504",
                "name": "Maria Eduarda Leal",
                "username": "dudaleaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108581264",
                "name": "Oto Patam\u00e1",
                "username": "lucasraffnuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347775730",
                "name": "Robis Nassaro",
                "username": "robisnassaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337477553",
                "name": "gabriela",
                "username": "styleswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385603392",
                "name": "jose guilherme",
                "username": "jose_g_s_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494915369",
                "name": "F\u00e3 Clube Afro Reggae",
                "username": "ClubafroReggae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798801802",
                "name": "Neto @tim\u24d1 \u24d4 \u24e3 \u24d0Lab",
                "username": "OctacilioNeto83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854427091",
                "name": "Arnildo Welter",
                "username": "ArnildoWelter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77073162",
                "name": "Tai",
                "username": "Taimunchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250431070",
                "name": "Magrela comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MagrelaCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52202061",
                "name": "Diego Maturo",
                "username": "diegomaturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292570655",
                "name": "Brrrrruna",
                "username": "bruna_ec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53550420",
                "name": "Marcos Noggerini",
                "username": "noggerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33369735",
                "name": "Emanoelle Farias",
                "username": "EmanoelleComO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456957",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabrigol13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137602418",
                "name": "juliana",
                "username": "jgs_ju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35955778",
                "name": "Eron Nogueira",
                "username": "eron_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74609993",
                "name": "Ton Alves",
                "username": "tonalvesgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231787405",
                "name": "ana \ud83c\udf93",
                "username": "505gald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9725132",
                "name": "eloahcristina",
                "username": "eloahcristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247943103",
                "name": "\u041f\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u0433\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432",
                "username": "video_gopro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14631937",
                "name": "m\u00f4re",
                "username": "luckyapolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144049505",
                "name": "Marcella Macahyba",
                "username": "mcmacahyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371439056",
                "name": "UPAN",
                "username": "UPAN_1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9595882",
                "name": "missmoura",
                "username": "MissMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163038662",
                "name": "Nemuel Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "NemuelMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314471687",
                "name": "Mara Martins",
                "username": "maralmmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802535639",
                "name": "Mobilidade Sampa",
                "username": "MobilidadeSampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664097350",
                "name": "Passagens A\u00e9reas",
                "username": "PassagensAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395719443",
                "name": "Natacha \ud83c\udf38",
                "username": "natachamatoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556448975",
                "name": "fullonzero techinista",
                "username": "fullonzero61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65919703",
                "name": "Eduardo Cezar",
                "username": "Edu4e20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174996362",
                "name": "Hsama",
                "username": "h_sama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86143340",
                "name": "Casulo Cultura",
                "username": "casulocultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19324935",
                "name": "Coach de fracasso \u262d",
                "username": "G4B1S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083162081287983104",
                "name": "F\u00ea Cavalli",
                "username": "cavallife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725136",
                "name": "Carlos Andr\u00e9",
                "username": "crlsandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256185803",
                "name": "Ronaldo Silva",
                "username": "RonaldoLRSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58205052",
                "name": "Ana Elisa Gouv\u00eaa",
                "username": "ana__gouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8428782",
                "name": "fernandup \ud83c\udf1b\ud83c\udf1d\ud83c\udf1c",
                "username": "fernandup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749780077",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juliagar6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69138727",
                "name": "a.guy.named.eudetenis\u30a8\u30a6\u30c7\u30c6\u30cb\u30b9_\u795e\u306e\u5584\u826e",
                "username": "EUDETENIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126180286",
                "name": "Beto Octa campe\u00e3o",
                "username": "AlbertoSLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143635591",
                "name": "MISTURA URBANA",
                "username": "mistura_urbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110777245",
                "name": "Lenilton Lima",
                "username": "leniltonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52878379",
                "name": "Fernanda Manieri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa",
                "username": "freakfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47727942",
                "name": "Portal Norte da Ilha",
                "username": "P_NortedaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163920125",
                "name": "hu GO",
                "username": "hugoffline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57777255",
                "name": "Paulo Soares Drumond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23602858",
                "name": "Rafael Mota",
                "username": "rafael_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358737250",
                "name": "Angelo Corcione",
                "username": "corcioneangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591068899",
                "name": "Fui de Viagem \ud83c\udf0d",
                "username": "fuiideviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31759179",
                "name": "marcia",
                "username": "dayanymatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196837781",
                "name": "\ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94",
                "username": "iamedusquarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167948568",
                "name": "Thiago 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb",
                "username": "ThiagoFSR83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53667720",
                "name": "ONG Amigas do Parto",
                "username": "AmigasDoParto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20531919",
                "name": "Dan Ramos #Tormenta20 \ud83d\udc18",
                "username": "danramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67402943",
                "name": "Bob to be Wilde",
                "username": "born_2_b_w",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46822091",
                "name": "Olavo de Carvalho",
                "username": "OdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337902296",
                "name": "Mauro Ribeiro",
                "username": "MauroRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156803765",
                "name": "Ricardo",
                "username": "rgjornalismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568598522",
                "name": "M'Boi Mirim",
                "username": "mboimirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374260079",
                "name": "Norte da Ilha",
                "username": "NortedaIlhaonli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567134950",
                "name": "Marcos J Quadros",
                "username": "MarcosMQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151130249",
                "name": "Dr. Leonardo Alves",
                "username": "DrLeonardoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38572026",
                "name": "Priscila Machado \u273f",
                "username": "correprii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188976350",
                "name": "Felipe Cavalcante.'.",
                "username": "motocontinuum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226673525",
                "name": "Genildo Cunha Silva",
                "username": "genildocunha",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "627659437612867585",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cj9yij3wmrmufr76nf4rrrzdjwql",
        "oldest_id": "626338638809268225",
        "result_count": 500
    }
}