{
    "data": [
        {
            "author_id": "509662703",
            "created_at": "2015-07-26T14:46:59.000Z",
            "id": "625316386638696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel - Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula/RS http://t.co/SvVif6dKbZ"
        },
        {
            "author_id": "361635252",
            "created_at": "2015-07-26T14:46:10.000Z",
            "id": "625316183718408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio parque municipal http://t.co/GfOFwW3i4k"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-26T14:30:02.000Z",
            "id": "625312124647051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono do Parque Nacional da Serra da Capivara - v\u00eddeos... http://t.co/cKWUpWjnpY"
        },
        {
            "author_id": "1344068011",
            "created_at": "2015-07-26T14:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 0,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "625311265146171392",
            "in_reply_to_user_id": "1505684996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParquesOficial Que onda esto? http://t.co/RBZpQnF43H"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-07-26T14:13:53.000Z",
            "id": "625308056784662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acharam o rosto? @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/xP9TOR829x"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-07-26T14:12:29.000Z",
            "id": "625307706694475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/Dy7qpD3WjB"
        },
        {
            "author_id": "36646246",
            "created_at": "2015-07-26T14:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "108162334",
                        "start": 57,
                        "username": "brunavieira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53710696,
                        -23.11655355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "625307301466009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP w/ @brunavieira https://t.co/9jljpGZsOc"
        },
        {
            "author_id": "278231150",
            "created_at": "2015-07-26T14:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "625306722823966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83c\udf37\ud83c\udf32\ud83c\udf3b @ Parque Municipal De Bh https://t.co/KvcN6waRDe"
        },
        {
            "author_id": "325807230",
            "created_at": "2015-07-26T14:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "625305967157190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do colono e motorista \ud83d\ude18\ud83d\udc83\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Hk8kogbUUO"
        },
        {
            "author_id": "35552367",
            "created_at": "2015-07-26T14:01:02.000Z",
            "id": "625304826449121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, do Mirante do Cruzeiro. @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins http://t.co/X3ZOwxuAXU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-26T13:53:38.000Z",
            "id": "625302964148793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEvento ser\u00e1 nos dias 31 de julho, 1\u00ba e 2 de agosto no Parque Municipal. Interessados devem se inscrever at\u00e9 28 de julho."
        },
        {
            "author_id": "125830232",
            "created_at": "2015-07-26T13:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "625301616607035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear no parque uooou \ud83c\udfb6 #fimdesemamanoparque #barba rs @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque\u2026 https://t.co/WL4U8YfBT7"
        },
        {
            "author_id": "53751978",
            "created_at": "2015-07-26T13:44:42.000Z",
            "id": "625300716324810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/KzFnaKMOVK"
        },
        {
            "author_id": "149363584",
            "created_at": "2015-07-26T13:43:31.000Z",
            "id": "625300415320576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza... http://t.co/kFSPhQERMr"
        },
        {
            "author_id": "127194072",
            "created_at": "2015-07-26T13:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "625298432706658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sede, nao resistir @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/pBITT4zfo5"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "created_at": "2015-07-26T13:27:10.000Z",
            "id": "625296302881046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/Mx6KKojXAu"
        },
        {
            "author_id": "125830232",
            "created_at": "2015-07-26T13:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87312307,
                        -23.49710372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "625296137164091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fitness (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/YznkPYEwAu"
        },
        {
            "author_id": "35930678",
            "created_at": "2015-07-26T13:26:14.000Z",
            "id": "625296068109053953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele (Jair Bolsonaro) se acha acima do bem e do mal e ainda tem um monte de paspalhos por ai que o aplaudem com... http://t.co/4uwQTHXCwf"
        },
        {
            "author_id": "74021009",
            "created_at": "2015-07-26T13:15:36.000Z",
            "id": "625293390960144385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuPicNicIgrejaApost\u00f3licaB\u00ean\u00e7\u00e3oEVida\n\nVem gente! \nNos encontramos no coreto do parque municipal!  Ainda d\u00e1... http://t.co/g7nmJSpbXO"
        },
        {
            "author_id": "514636971",
            "created_at": "2015-07-26T13:15:19.000Z",
            "id": "625293319464038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 ou 3 Dormit\u00f3rios de Frente para o Parque Municipal http://t.co/trNTZyHCfF"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2015-07-26T13:12:18.000Z",
            "id": "625292559234015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No entorno do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, mata desaparece \u00e0 medida que o gado avan\u00e7a  http://t.co/SZB2qAXmty http://t.co/frgMgaVc9i"
        },
        {
            "author_id": "2284930845",
            "created_at": "2015-07-26T13:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "625291999365742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no meio de tanta gente eu encontrei voc\u00ea ! \u2764\ufe0f #Barreirosa\u2600\ufe0f\ud83c\udf34 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/eYsGoYH2MK"
        },
        {
            "author_id": "89261786",
            "created_at": "2015-07-26T13:07:28.000Z",
            "id": "625291345867878401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/8b384LzXXE"
        },
        {
            "author_id": "129316164",
            "created_at": "2015-07-26T12:32:38.000Z",
            "id": "625282576689729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/czQY9yYiQT"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-07-26T12:23:29.000Z",
            "id": "625280276478980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Bom dia!! \ud83c\udf04 Bom mesmo \u00e9 \u201cturistar\u201d no pr\u00f3prio estado! Conhe\u00e7a o Esp\u00edrito Santo! Parque Estadual... http://t.co/AbMKbp9fnm"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-07-26T12:23:28.000Z",
            "id": "625280272079134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! \ud83c\udf04 Bom mesmo \u00e9 \"turistar\" no pr\u00f3prio estado! Conhe\u00e7a o Esp\u00edrito Santo! Parque Estadual\u2026 https://t.co/fvmwMzIJup"
        },
        {
            "author_id": "38572026",
            "created_at": "2015-07-26T12:21:00.000Z",
            "id": "625279650713989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de trilha ? ar puro, natureza, atividade f\u00edsica ?  Visite o Blog http://t.co/nqKwMZaOuw e conhe\u00e7a a trilha da Pedra Grande, \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "33523743",
            "created_at": "2015-07-26T11:53:51.000Z",
            "id": "625272818146672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo dos absurdos e pior o povo reelege e apoia http://t.co/GL2VFunGfo"
        },
        {
            "author_id": "223329631",
            "created_at": "2015-07-26T11:42:58.000Z",
            "id": "625270077848449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/wxZvGX3MKU"
        },
        {
            "author_id": "1358170382",
            "created_at": "2015-07-26T10:49:02.000Z",
            "id": "625256505118474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/HSA6ppkV7A"
        },
        {
            "author_id": "54013721",
            "created_at": "2015-07-26T10:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "625247702029348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/MATjw5BaYp"
        },
        {
            "author_id": "1064941968",
            "created_at": "2015-07-26T06:12:43.000Z",
            "id": "625186970591973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/xhpenYdm8s"
        },
        {
            "author_id": "42439033",
            "created_at": "2015-07-26T05:01:17.000Z",
            "id": "625168992265572356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/wKsl35RCI0"
        },
        {
            "author_id": "42439033",
            "created_at": "2015-07-26T05:01:02.000Z",
            "id": "625168931129462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/tyq4Vlck6H"
        },
        {
            "author_id": "67778848",
            "created_at": "2015-07-26T04:33:54.000Z",
            "id": "625162099732316161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ocupa\u00e7\u00f5es desordenadas crescem 62% em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em S\u00e3o Sebasti\u00e3o.\n23 DE JULHO DE 2015 /... http://t.co/2k7KUpjTsz"
        },
        {
            "author_id": "67778848",
            "created_at": "2015-07-26T04:28:34.000Z",
            "id": "625160760922996738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ocupa\u00e7\u00f5es desordenadas crescem 62% em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em S\u00e3o Sebasti\u00e3o.\n23 DE JULHO DE 2015 /... http://t.co/8gB2do8zEC"
        },
        {
            "author_id": "68425736",
            "created_at": "2015-07-26T04:02:51.000Z",
            "id": "625154285857325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace of mind. #tbt @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/NxZSv5hNS8"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2015-07-26T03:44:35.000Z",
            "id": "625149690766585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava um frio do Cacete l\u00e1 no Parque Nacional, mas n\u00e3o tem como visitar as cataratas sem passar na passarela. Resultado? \ud83d\ude37\ud83d\udc4e"
        },
        {
            "author_id": "751135514",
            "created_at": "2015-07-26T03:16:51.000Z",
            "id": "625142711037915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/rtO3ioBlT9"
        },
        {
            "author_id": "174149720",
            "created_at": "2015-07-26T03:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "625141766791012353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#felicesfiestaspatrias @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/cH1u2ofjv4"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-07-26T03:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02858846,
                        -8.35584039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "625141400242401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/YC2y39I7u2"
        },
        {
            "author_id": "2475034678",
            "created_at": "2015-07-26T02:54:30.000Z",
            "id": "625137085909979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/tQvQ6jq9yB"
        },
        {
            "author_id": "3343201289",
            "created_at": "2015-07-26T02:48:19.000Z",
            "id": "625135532218126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaNoite \u263a\ufe0f @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/bbnyOR9Lit"
        },
        {
            "author_id": "968004529",
            "created_at": "2015-07-26T02:06:43.000Z",
            "id": "625125060081242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/6xJKrh6RVb"
        },
        {
            "author_id": "207574059",
            "created_at": "2015-07-26T01:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 44,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625122662331883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Julina (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/v6Jyty9WrA"
        },
        {
            "author_id": "337298865",
            "created_at": "2015-07-26T01:53:01.000Z",
            "id": "625121611717472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial dos Advogados. .. Festa juliana meu povo... #ComidasTipicas #Dancas (@ Parque Municipal do Idoso) https://t.co/Mxvpko7Am5"
        },
        {
            "author_id": "1025503010",
            "created_at": "2015-07-26T01:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "625116248146358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ https://t.co/RIolV134xq"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2015-07-26T01:30:05.000Z",
            "id": "625115840434802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Nevados - Col\u00f4mbia. Dia de uphill longo, vento forte e muito frio."
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2015-07-26T01:28:49.000Z",
            "id": "625115525153226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Nevados - Col\u00f4mbia - dia de uphill gigante, vento forte e muito frio. #southamericanepic #tourdafrique #magrelas"
        },
        {
            "author_id": "294566850",
            "created_at": "2015-07-26T01:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02858846,
                        -8.35584039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "625113867660722180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/FSz9hKjLLD"
        },
        {
            "author_id": "90110424",
            "created_at": "2015-07-26T01:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 55,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625113079840382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial da Oab amazonas (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/8lC33L05x3"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-26T00:48:07.000Z",
            "id": "625105279785533441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/JLHMLC3Ny3"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-26T00:46:54.000Z",
            "id": "625104974457008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/e1hM2SSWer"
        },
        {
            "author_id": "179302206",
            "created_at": "2015-07-26T00:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "625104802360492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma selfie diferente! \u2764\ufe0f #arara #inlove #bicharada @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/haZmuA6PZU"
        },
        {
            "author_id": "336659445",
            "created_at": "2015-07-26T00:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "625104687751131137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A liberdade e a paz que a alma precisa ter. \ud83c\udf3e\u267b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MkpWm6At8L"
        },
        {
            "author_id": "39652312",
            "created_at": "2015-07-26T00:42:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.39039984,
                        38.78752991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "625103782322532354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Lagos no parque nacional da Pena!!! #MaryandCaroltakePortugal @ Sintra-Pena Castle https://t.co/vlJHCzLv4X"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-26T00:30:38.000Z",
            "id": "625100879880957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Bahia (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/5VDNbBIkzb"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-26T00:29:52.000Z",
            "id": "625100688155103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra da Canastra - Minas Gerais (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/4ik9AWebm5"
        },
        {
            "author_id": "71530380",
            "created_at": "2015-07-26T00:28:57.000Z",
            "id": "625100459213254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa \u00e9 certa: se o Parque Nacional do Hwange fosse privado, e c os lucros q aquele esp\u00e9cime trazia em turismo, o le\u00e3o n\u00e3o seria morto."
        },
        {
            "author_id": "3366574576",
            "created_at": "2015-07-26T00:27:47.000Z",
            "id": "625100163950850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de Samoa  https://t.co/favmMKngqG #travel #agencia #viaja #placer http://t.co/Y8FMYUb9n3"
        },
        {
            "author_id": "384932083",
            "created_at": "2015-07-25T23:46:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "625089752056791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/Tnpd6StOJq"
        },
        {
            "author_id": "216409226",
            "created_at": "2015-07-25T23:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "287213280",
                        "start": 62,
                        "username": "luschwengber_"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "273436117",
                        "start": 77,
                        "username": "eudouglas_"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "256743492",
                        "start": 89,
                        "username": "DudinhaLuizaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "625087190037594112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @luschwengber_ @eudouglas_ @dudinhaluizaa https://t.co/3hKRf7qFYt"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-25T23:30:01.000Z",
            "id": "625085626967302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono do Parque Nacional da Serra da Capivara - v\u00eddeos... http://t.co/XuBCF4YUoI"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2015-07-25T23:17:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "625082535274541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/ntG7wFw521"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T23:11:51.000Z",
            "id": "625081054790029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/HCNDOeQqCF"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T23:08:36.000Z",
            "id": "625080236623949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/9ta9WQ1fmi"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-07-25T23:07:25.000Z",
            "id": "625079938014703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RTRevistaISTOE: Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/F4uL3rY489"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T23:02:42.000Z",
            "id": "625078753597759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/41brZjjl9O"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2015-07-25T23:01:09.000Z",
            "id": "625078360155254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/CEBYxXo9Im"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T22:55:49.000Z",
            "id": "625077019655708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional De Itatiaia. \n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil\u2026 https://t.co/ppmX2D2Ner"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-25T22:49:55.000Z",
            "id": "625075533898981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima das nuvens. Parque Nacional De Itatiaia,  Morro do Couto.\n#canon #70d #canon70d #instagram\u2026 https://t.co/wXxIlnBxXa"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-25T22:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "625073177593532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/x6DjyRNP9e"
        },
        {
            "author_id": "69746182",
            "created_at": "2015-07-25T22:32:07.000Z",
            "id": "625071056349491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que festival que est\u00e1 acontecendo aqui pr\u00f3ximo ao Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-25T22:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "625070930625216514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo \ud83d\udc9c @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/n0kUD8vsCu"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-25T22:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "625070514021777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrinha e cunhada \u2764 @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/uz9gb9zPsl"
        },
        {
            "author_id": "83459194",
            "created_at": "2015-07-25T22:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "625064958628392961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levei minha alma pra passear @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/oDPzmL3R8k"
        },
        {
            "author_id": "2975606284",
            "created_at": "2015-07-25T22:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625063552659922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/8i27EYogqQ"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-07-25T21:53:53.000Z",
            "id": "625061433257107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversariantes do m\u00eas! \u2728 muito bem acompanhada #aniversario #friends #muitoamor @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/IBvXAWleyS"
        },
        {
            "author_id": "41500969",
            "created_at": "2015-07-25T21:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5567386,
                        -20.4209517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "625060714441523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos parar na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Damha e bem na hora passou uma macaquinha m\u00e3e com um filhote nas costas gente coisa mais gostosa"
        },
        {
            "author_id": "3200301461",
            "created_at": "2015-07-25T21:41:38.000Z",
            "id": "625058352754753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural... http://t.co/Q9HizFKJy4"
        },
        {
            "author_id": "298245098",
            "created_at": "2015-07-25T21:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.41875641,
                        -20.61612571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "625057271207337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ent\u00e3o corro pra praia pra ver o mar, sentir a onda bater, id\u00e9ias clarear\" \ud83c\udf05\u267b @ Parque estadual\u2026 https://t.co/zIezfqhToT"
        },
        {
            "author_id": "2876498938",
            "created_at": "2015-07-25T21:31:47.000Z",
            "id": "625055870309654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho do Parque Estadual Cunhambebe em Rio Claro - RJ 23/07/25015 http://t.co/HwQxBNTB2M"
        },
        {
            "author_id": "2734485013",
            "created_at": "2015-07-25T21:28:27.000Z",
            "id": "625055031134449666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio cheio de glamour r\u00fastico escondido numa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em\u2026 https://t.co/pPa8Mr2vmd"
        },
        {
            "author_id": "489496721",
            "created_at": "2015-07-25T21:27:06.000Z",
            "id": "625054695413927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminos verdes! #instasize #vegetacion #naturaleza @ parque nacional yurubi https://t.co/bmQWCP9V3V"
        },
        {
            "author_id": "190004450",
            "created_at": "2015-07-25T21:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95523,
                        -29.19461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "625052564749459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/FkVcMeV023"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-25T21:00:45.000Z",
            "id": "625048060775780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto est\u00e3o no Parque Nacional dos \u00c9crins e v\u00e3o escalar a Agulha Dibona: http://t.co/0Dtj5gooIK"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-07-25T20:51:31.000Z",
            "id": "625045739027107841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma multid\u00e3o se reuniu na g\u00e9lida manh\u00e3 deste \u00faltimo s\u00e1bado (25) no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 para a o inicio da 8\u00aa... http://t.co/IZhBONJXI1"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2015-07-25T20:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82979447,
                        -15.40585566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "625044949743083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Show! \u2600\ufe0f (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) https://t.co/CcqtavxD5J"
        },
        {
            "author_id": "55104117",
            "created_at": "2015-07-25T20:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "625043263536410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de maromba (na cachoeira) @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CEH7nAvG4q"
        },
        {
            "author_id": "3295970176",
            "created_at": "2015-07-25T20:26:10.000Z",
            "id": "625039357192339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/8 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) - Galeria de fotos - Correio Braziliense http://t.co/euwlSNm1Gk"
        },
        {
            "author_id": "386305726",
            "created_at": "2015-07-25T20:05:59.000Z",
            "id": "625034281115623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual do Sumidouro em Lagoa Santa, Gruta da Lapinha. https://t.co/0e5xc0quKI"
        },
        {
            "author_id": "21422711",
            "created_at": "2015-07-25T19:46:57.000Z",
            "id": "625029490419347456",
            "in_reply_to_user_id": "2800854009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mynameismarymj A fam\u00edlia da minha m\u00e3e \u00e9 de l\u00e1 perto, \u00e9 mesmo dentro do Parque Nacional onde tenho a casa."
        },
        {
            "author_id": "37969444",
            "created_at": "2015-07-25T19:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "625028341108752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da Laura com a Tia Kamila e o padrinho... No Parque Natural Municipal! @ Parque Natural\u2026 https://t.co/EwemtQ3BZx"
        },
        {
            "author_id": "37969444",
            "created_at": "2015-07-25T19:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "625027373956775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/raWGuuSrwQ"
        },
        {
            "author_id": "37969444",
            "created_at": "2015-07-25T19:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "625027173896855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Natural Municipal... @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/cLsytE3tg9"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-07-25T19:32:17.000Z",
            "id": "625025800157335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Sindicatos discutem a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida silvestre Tatu-bola: Nesta quinta-f... http://t.co/Xmt9pYAyZz #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-25T19:20:19.000Z",
            "id": "625022786415628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP Preserva\u00e7\u00e3o ambiental: on\u00e7a pintada \u00e9 vista no Parque Estadual Serra do Mar: A presen\u00e7a do felino, amea\u00e7... http://t.co/R1pUa4xXFk"
        },
        {
            "author_id": "388031142",
            "created_at": "2015-07-25T19:07:55.000Z",
            "id": "625019667086725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nois fui l\u00e1 no parque municipal bater um bola"
        },
        {
            "author_id": "623601371",
            "created_at": "2015-07-25T18:51:39.000Z",
            "id": "625015573454434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do emblem\u00e1tico Vale da Lua, um dos ex-libris do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, localizado na... http://t.co/CoCm3JeH7d"
        },
        {
            "author_id": "39001175",
            "created_at": "2015-07-25T18:46:35.000Z",
            "id": "625014299946319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, pessoas. S\u00f3 para efeito de registro: estou aqui na Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-07-25T18:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 57,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "625009373706911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio da Bia \ud83d\ude0d (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/1FPRlAzp7k"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2015-07-25T17:29:16.000Z",
            "id": "624994841102053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14:26 #atendimento_pr\u00e9_hospitalar local Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3, Martorano Sj, #Sao_Joaquim, descri\u00e7\u00e3o: atendimento ao um masculino com ..."
        },
        {
            "author_id": "1025503010",
            "created_at": "2015-07-25T17:26:07.000Z",
            "id": "624994046851829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu definitivamente mal nasci pra fazer trilhas! Por\u00e9m a vista do parque nacional aqui de Itatiaia compensou bem"
        },
        {
            "author_id": "815582868",
            "created_at": "2015-07-25T17:15:05.000Z",
            "id": "624991272105852929",
            "in_reply_to_user_id": "2237769902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_tua_sereiaa AHAH coitado,j\u00e1 foi alguns meses no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2802880407",
            "created_at": "2015-07-25T17:01:15.000Z",
            "id": "624987789432524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre o Rio Cara\u00edva, o Oceano Atl\u00e2ntico e o Parque Nacional do Monte Pascoal est\u00e1 a vila de Cara\u00edva, uma das... http://t.co/CvJPipH9HS"
        },
        {
            "author_id": "150233842",
            "created_at": "2015-07-25T16:44:04.000Z",
            "id": "624983466568982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Rio.\nSerra do Mendanha, Campo Grande.\n\nO Parque Natural Municipal do Mendanha em Campo\u2026 https://t.co/x9htSu1ObH"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2015-07-25T16:09:06.000Z",
            "id": "624974666189422592",
            "in_reply_to_user_id": "1496927005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulirs_ \u00e9 agora 13h no parque municipal e vamos subir pra liberdade, vamo, vai ter fotos \u2764"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-25T15:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "624972052651450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/fB27go7dR5"
        },
        {
            "author_id": "620320521",
            "created_at": "2015-07-25T15:49:15.000Z",
            "id": "624969670186151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto N\u00e1talia Roos ~Reserva bi\u00f3logica do Atol Das Rocas #j4y* http://t.co/YqvbIjfQLm"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-07-25T15:34:27.000Z",
            "id": "624965947556655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Nova - MG\nL\u00e1 vem mais Brasil!!!!!!!!!!!\n\nCriado em 21 de outubro de 2003, o Parque... http://t.co/bEmahRNyLF"
        },
        {
            "author_id": "365780981",
            "created_at": "2015-07-25T15:30:31.000Z",
            "id": "624964957193420805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem e aventura: Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses Guia Viajar Melhor http://t.co/JUhfunD45l"
        },
        {
            "author_id": "365780981",
            "created_at": "2015-07-25T15:27:09.000Z",
            "id": "624964109214191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, destino perfeito para amantes do Ecoturismo Guia Viajar Melhor http://t.co/SEaHf2yfwn"
        },
        {
            "author_id": "365780981",
            "created_at": "2015-07-25T15:24:45.000Z",
            "id": "624963507021176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: O para\u00edso \u00e9 aqui Guia Viajar Melhor http://t.co/qXeFHd3mqn"
        },
        {
            "author_id": "223329631",
            "created_at": "2015-07-25T15:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "624958962446807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita \u270c\ud83c\udffb\ufe0f Tia graciosamarques e prima thaisabraham !! @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/9lw7uTM67W"
        },
        {
            "author_id": "3380399703",
            "created_at": "2015-07-25T15:02:59.000Z",
            "id": "624958025372168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 15km na conta.\n#Feliz \n#GeracaoSaude \n#AmoPedalar \n#Prima @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/oizlgZQ6IA"
        },
        {
            "author_id": "3380399703",
            "created_at": "2015-07-25T14:59:03.000Z",
            "id": "624957036565004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 15km pra conta.\n#Feliz\n#GeracaoSaude\n#AmoPedalar @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/E4S6Z3yKoO"
        },
        {
            "author_id": "1025503010",
            "created_at": "2015-07-25T14:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56967742,
                        -22.48191076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "624956236539260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2744\ufe0f (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/JjGzRCtqNc"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2015-07-25T14:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "624951034788622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 1 - Trilha Suspensa! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc #30tododia #derepente30 #equipelund @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/LdwK2DZXkY"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-07-25T14:17:22.000Z",
            "id": "624946546480525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma multid\u00e3o se reuniu na g\u00e9lida manh\u00e3 deste \u00faltimo s\u00e1bado (25) no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 para a o inicio da 8\u00aa... http://t.co/jknKjpfQnF"
        },
        {
            "author_id": "1252196444",
            "created_at": "2015-07-25T14:14:35.000Z",
            "id": "624945846963056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado do Parque Estadual dos Pirineus em chamas #FogoNosPirineus"
        },
        {
            "author_id": "890897486",
            "created_at": "2015-07-25T14:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33996333,
                        -20.30430038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "624945377679163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo \u2665 #park #ES PARQUE FONTE GRANDE. @ Parque Estadual do Morro Fonte Grande https://t.co/eGMkLTb9yj"
        },
        {
            "author_id": "48757493",
            "created_at": "2015-07-25T13:44:22.000Z",
            "id": "624938243025436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/Fxth2uDVgr http://t.co/TV5ytM0GFY"
        },
        {
            "author_id": "2293708501",
            "created_at": "2015-07-25T13:31:24.000Z",
            "id": "624934980410585089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#S\u00e3oPauloS\u00e3o Lugares e encontros. Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 aberto no primeiro semestre de 2016: http://t.co/5ORNqsjxlF"
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2015-07-25T13:30:02.000Z",
            "id": "624934637333147649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema (antiga Fazenda Ipanema), \u00e9 um dos grandes patrim\u00f4nios da nossa regi\u00e3o. Localizada... http://t.co/N4qPFEcLLl"
        },
        {
            "author_id": "331296769",
            "created_at": "2015-07-25T13:27:25.000Z",
            "id": "624933977745457153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/QxUtRS4D7C"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-07-25T13:21:04.000Z",
            "id": "624932377098362881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/Ha4o7DAS9a"
        },
        {
            "author_id": "136344822",
            "created_at": "2015-07-25T13:15:02.000Z",
            "id": "624930860689571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Rio do Campo vamos para Agrol\u00e2ndia participar da Abertura da Fecol, a Festa da Colheita no Parque Municipal de Eventos Erhard Grimm."
        },
        {
            "author_id": "258832170",
            "created_at": "2015-07-25T12:50:23.000Z",
            "id": "624924659125981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem encontramos pela estada! \ud83d\udc3a\ud83c\udf0b @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/vlToliB9fG"
        },
        {
            "author_id": "1392115412",
            "created_at": "2015-07-25T12:49:59.000Z",
            "id": "624924555375734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regram infraerobrasil\nO Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 deslumbrante! \ud83d\udc96 Situado no\u2026 https://t.co/2mxWrY0XHV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-25T12:31:25.000Z",
            "id": "624919882489049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos Morcegos - Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca (PNT) - Rio de Janeiro - RJ\nConhe\u00e7a as... http://t.co/667nOY6WkT"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-25T12:26:10.000Z",
            "id": "624918561220349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/YUe5VbAU27"
        },
        {
            "author_id": "129586078",
            "created_at": "2015-07-25T11:57:27.000Z",
            "id": "624911335432822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frustra\u00e7\u00e3o: Representantes de Paulo C\u00e2mara n\u00e3o comparecem a reuni\u00e3o de debate do Ref\u00fagio da Vida... http://t.co/QqoxlG08Rg"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2015-07-25T11:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "624909667999817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/TRb0DliIdL via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "3001461379",
            "created_at": "2015-07-25T11:35:17.000Z",
            "id": "624905759474720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39167469",
            "created_at": "2015-07-25T11:32:52.000Z",
            "id": "624905148616318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Facebook me lembrou que ha dois anos eu estava nesse lugar. Chama Bryce. Eh um parque nacional que\u2026 https://t.co/3FHJ1VWy6U"
        },
        {
            "author_id": "1010983262",
            "created_at": "2015-07-25T11:25:00.000Z",
            "id": "624903171089891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Londres poder\u00e1 ser primeira cidade do mundo reconhecida como Parque Nacional: http://t.co/EEag6KQxmk"
        },
        {
            "author_id": "83848485",
            "created_at": "2015-07-25T11:00:04.000Z",
            "id": "624896893227634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bosque Nevado da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo (Chile) est\u00e1 em temporada entre os meses de julho e setembro e \u00e9... http://t.co/hSCz4uYBAa"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-07-25T10:57:08.000Z",
            "id": "624896157932748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Menina - ES, Parque Nacional do Capara\u00f3..\"como uma onda no mar\". - A foto \u00e9 do Anderson Nascimento http://t.co/2vO3J1OKXw"
        },
        {
            "author_id": "6251192",
            "created_at": "2015-07-25T08:23:02.000Z",
            "id": "624857377804824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERGENCIA MEDICA Parque Municipal De Barranco AMB-16"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-07-25T08:02:06.000Z",
            "id": "624852110199291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/t3PgIuxAd4 http://t.co/NdORdYw5go"
        },
        {
            "author_id": "44459256",
            "created_at": "2015-07-25T05:56:10.000Z",
            "id": "624820416679444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria trazer os gatinhos do parque municipal aqui pra casa mas s\u00f3 trago desaforos."
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2015-07-25T05:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "70799317",
                        "start": 92,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "624816379271757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/MjMEEJ5Rs5 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "561247646",
            "created_at": "2015-07-25T05:16:00.000Z",
            "id": "624810307203014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feliz #N\u00edver22 #Sucegado #Renovado @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/1TZlYvyUzq"
        },
        {
            "author_id": "141212418",
            "created_at": "2015-07-25T04:20:27.000Z",
            "id": "624796327575179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq tem q adorar um parque n\u00e9?! Tem hora q no parque municipal tem tanta sapat\u00e3o deitada na grama fazendo programa de casal que misericordia"
        },
        {
            "author_id": "1458599755",
            "created_at": "2015-07-25T02:29:34.000Z",
            "id": "624768422652448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal n\u00e3ooooo.\nImagina euu ai no meio dessa lagoa! http://t.co/ULPZ9b4PC2"
        },
        {
            "author_id": "2491100398",
            "created_at": "2015-07-25T02:18:19.000Z",
            "id": "624765591770034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, por Vagner Carvalheiro (licen\u00e7a Creative Commons)\n\nBELEZA\u2026 https://t.co/FA5iOp43X3"
        },
        {
            "author_id": "1010106085",
            "created_at": "2015-07-25T02:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "624762232967155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto da serra... BH gigante!  Vista top! @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/rDJQBzCTa3"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-25T00:48:49.000Z",
            "id": "624743067397001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #naoprecisadelegenda @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fcGDxqCcRW"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-25T00:47:08.000Z",
            "id": "624742645726871557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/deGKDxxi3x"
        },
        {
            "author_id": "258015550",
            "created_at": "2015-07-25T00:41:28.000Z",
            "id": "624741217612472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas fotos foram tiradas l\u00e1 no Parque Municipal de Rio das Ostras! amanh\u00e3 tem mais! vem tamb\u00e9m!!\nENTRADA FRANCA!!"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-25T00:17:58.000Z",
            "id": "624735305707483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Paz @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/zEo9B9K1tz"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-25T00:15:24.000Z",
            "id": "624734660212490242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Pregui\u00e7a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SReaXKgIQY"
        },
        {
            "author_id": "359488158",
            "created_at": "2015-07-24T23:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "12488442",
                        "start": 127,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "624719483349913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ABRE SELE\u00c7\u00c3O PARA FOOD TRUCKS EM SHOWS NO PARQUE MUNICIPAL :: Acorda Petr\u00f3polis http://t.co/rWBp2N8GTW via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "37632389",
            "created_at": "2015-07-24T23:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "37632389",
                        "start": 81,
                        "username": "JacksonCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "624717034610380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset in the valley. Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque - PE - Brasil. #photo @jacksoncarvalho https://t.co/QgnlZMSGv3"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2015-07-24T22:26:17.000Z",
            "id": "624707199076536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caldeir\u00e3o do diabo:\n\nO parque estadual Judge C.R. Magney, nos Estados Unidos, \u00e9 mais conhecido por abrigar o... http://t.co/MuW7QGtAiM"
        },
        {
            "author_id": "2555790262",
            "created_at": "2015-07-24T22:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.14908,
                        38.87619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "624706542261116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pamplona no cabe\u00e7o de montachique @ Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique https://t.co/9gsu2EM0kF"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-24T22:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60356158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "624705586916102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/yITFmfw89y"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-24T21:53:31.000Z",
            "id": "624698952487714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/bazNDCf2DZ"
        },
        {
            "author_id": "371855538",
            "created_at": "2015-07-24T21:38:08.000Z",
            "id": "624695081858170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kXApAaxHbf"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-24T21:29:17.000Z",
            "id": "624692856725356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo no cume das Prateleiras!\nParque Nacional do Itatiaia \u00e9 com a Grade 6!\n#grade6viagens \n#thule \n#solo \n#pni... http://t.co/ho1nFYYAwz"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2015-07-24T21:13:25.000Z",
            "id": "624688860258172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o os Campos de cima da Serra, trechos 4x4 a mais de 1.000m de altitude no Parque Nacional de Aparados da... http://t.co/B80ccE2eoU"
        },
        {
            "author_id": "293543353",
            "created_at": "2015-07-24T21:08:38.000Z",
            "id": "624687659747815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima seco e ainda com esse inc\u00eandio no parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-24T21:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624686262935527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEla sorriu, e seu sorriso foi como um abra\u00e7o.\u201d\n\u2014 Extraordin\u00e1rio. @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/XnxugjrHBf"
        },
        {
            "author_id": "24676828",
            "created_at": "2015-07-24T20:58:18.000Z",
            "id": "624685059069620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00e3o, Paulistana-PI https://t.co/6TNcW2PsJ5"
        },
        {
            "author_id": "587107569",
            "created_at": "2015-07-24T20:55:26.000Z",
            "id": "624684337116639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/mu3Aroxy7j"
        },
        {
            "author_id": "295916341",
            "created_at": "2015-07-24T20:42:39.000Z",
            "id": "624681120618151940",
            "in_reply_to_user_id": "1359916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcus6294 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2015-07-24T20:39:24.000Z",
            "id": "624680300342321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/N9xRBUgUYV"
        },
        {
            "author_id": "3258938580",
            "created_at": "2015-07-24T20:21:51.000Z",
            "id": "624675885250121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/CzCycjey0T"
        },
        {
            "author_id": "1563625632",
            "created_at": "2015-07-24T20:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "624675024977444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c4\u2744\ud83c\udf42\ud83d\udea1\n#Canela #Turistando #FrioB\u00e3o #SerraGaucha @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/fnWdqEOVJW"
        },
        {
            "author_id": "587107569",
            "created_at": "2015-07-24T20:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "624671705257127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/lBaD12JEc2"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-24T19:56:18.000Z",
            "id": "624669453549203460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\n\n Atividade dia 24 de Julho de 2015.\n\n Book now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/9QjWkeLlJT"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-07-24T19:54:44.000Z",
            "id": "624669061843042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca, adquire embarca\u00e7\u00e3o para fiscalizar a parte marinha da unidade. http://t.co/YR0Ww3H7Cb"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2015-07-24T19:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "55239812",
                        "start": 93,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "624667716578856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado guarda-parque desaparecido no Parque Estadual do Turvo http://t.co/QGa5Hx3UPB via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-24T19:47:51.000Z",
            "id": "624667327037087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/nHQxO6Ilj7"
        },
        {
            "author_id": "79177060",
            "created_at": "2015-07-24T19:43:44.000Z",
            "id": "624666293950660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesas e o tio L\u00facio!!!\rParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/NH94Us0JMu"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-24T19:39:48.000Z",
            "id": "624665303188905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchauzim \ud83d\ude0c @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/suQTbl3PKW"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-24T19:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "624665178886533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/qtCQIgMNJ3"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2015-07-24T19:31:36.000Z",
            "id": "624663236894425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Jeovani discute a cria\u00e7\u00e3o do parque municipal de Araruama http://t.co/2OQXvzDhsy"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-24T19:10:55.000Z",
            "id": "624658035806375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEPB - Parque Estadual da Pedra Branca (Rio de Janeiro-RJ) - Circuito Vargem Grande: Cafund\u00e1 + Alto da Mangalarga... http://t.co/FXl9GlmJYJ"
        },
        {
            "author_id": "79177060",
            "created_at": "2015-07-24T19:02:31.000Z",
            "id": "624655920618962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha gata!!!\rParque Nacional!!! https://t.co/65ekt7LRkT"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-07-24T18:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "624649129826893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/S0XQwpmtXd"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-24T18:33:12.000Z",
            "id": "624648541130985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; Via Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade &lt;&lt; \n\nPrograma Arpa CONTRATA: consultoria pessoa f\u00edsica para... http://t.co/tuMKQXbdAF"
        },
        {
            "author_id": "1563625632",
            "created_at": "2015-07-24T18:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "624646474694033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/bUivcHhEBv"
        },
        {
            "author_id": "246551304",
            "created_at": "2015-07-24T18:17:00.000Z",
            "id": "624644465995595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Uruapan nos sorprende con su Parque Nacional Eduardo Ru\u00edz. http://t.co/SYcQcYbGEY"
        },
        {
            "author_id": "72352615",
            "created_at": "2015-07-24T18:02:54.000Z",
            "id": "624640916796637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-- Mais uma de Biribiri \ud83d\udc46 @ Parque Estadual de Biribiri, Diamantina, MG, https://t.co/3636ov8ING"
        },
        {
            "author_id": "3031594444",
            "created_at": "2015-07-24T17:52:48.000Z",
            "id": "624638376663195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha casa e parque municipal de Barueri #mpn #LUANGATO #LuanSantana #ESCREVEAI  https://t.co/JlEQ3wGZke"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-24T17:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624637634812489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos\u2764 @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/omAXJNSZng"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2015-07-24T17:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "624633731714842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantareira #cantareira #parque #saopaulo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/8VmBp6GSnl"
        },
        {
            "author_id": "3332027519",
            "created_at": "2015-07-24T17:08:57.000Z",
            "id": "624627337817124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ZHW6cPa8G7"
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2015-07-24T17:05:11.000Z",
            "id": "624626390491635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal, Janaina Rodrigues vai falar sobre o espa\u00e7o da pintura na cidade \u00e0s 16h. A aula \u00e9 aberta. Apare\u00e7a e participe :)"
        },
        {
            "author_id": "148044578",
            "created_at": "2015-07-24T17:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "721586621787860993",
                        "start": 0,
                        "username": "dstramell"
                    }
                ]
            },
            "id": "624626152372633600",
            "in_reply_to_user_id": "3304345359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dstramell s\u00f3 se for nos que n\u00e3o pagam ou s\u00e3o baratos tipo: zool\u00f3gico, parque nacional, floresta da tijuca, arpoador, parque laje, jardim b"
        },
        {
            "author_id": "135632935",
            "created_at": "2015-07-24T17:02:23.000Z",
            "id": "624625687425601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns registros do bioma Cerrado protegido pelo Parque Estadual Juquery. http://t.co/ZE5dSeWjlV"
        },
        {
            "author_id": "164785606",
            "created_at": "2015-07-24T16:59:37.000Z",
            "id": "624624989845630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O IVP 5002 PET, diferencia seu animal de estima\u00e7\u00e3o de potenciais amea\u00e7as na \u00e1rea protegida. http://t.co/p7oR8zXphV http://t.co/KNYtfy4ZxZ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-07-24T16:45:08.000Z",
            "id": "624621346501214214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nia | \ud83d\udd0e Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate invas\u00e3o na Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM) http://t.co/tyZlHhdivJ #ARPA #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "325772117",
            "created_at": "2015-07-24T16:05:00.000Z",
            "id": "624611245832843268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial dos advogados:\nQuando: 25 de julho, a partir das 17 horas \nOnde: Parque municipal do idoso de Manaus."
        },
        {
            "author_id": "325772117",
            "created_at": "2015-07-24T15:37:00.000Z",
            "id": "624604198462599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial dos Advogados, seccional Amazonas: Dia 25/07/2015, a partir das 17 horas, no Parque municipal do Idoso,... http://t.co/ODSjHWAukn"
        },
        {
            "author_id": "39132729",
            "created_at": "2015-07-24T15:36:27.000Z",
            "id": "624604063083069441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/AZENm7wHa5"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2015-07-24T15:16:41.000Z",
            "id": "624599087489220609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens mais bonitas e impressionantes do Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses atrai turistas do mundo inteiro."
        },
        {
            "author_id": "74100255",
            "created_at": "2015-07-24T15:15:31.000Z",
            "id": "624598793925738499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Madureira mais uma vez arde em chamas na altura do bairro k11 em dire\u00e7\u00e3o ao parque municipal http://t.co/lcdQcmeU3G"
        },
        {
            "author_id": "212701414",
            "created_at": "2015-07-24T15:12:04.000Z",
            "id": "624597924421373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tijuca - Cristo redentor http://t.co/zq5Njymhot"
        },
        {
            "author_id": "770240372",
            "created_at": "2015-07-24T14:57:22.000Z",
            "id": "624594224625745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/fd6TaEYDcI"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2015-07-24T14:34:17.000Z",
            "id": "624588418744496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANT\u00c3O POLICIAL: Guarda do Parque Estadual do Turvo est\u00e1 desaparecido em Derrubadas - RS ::... http://t.co/3xOS6cArR3"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2015-07-24T14:34:09.000Z",
            "id": "624588382186766337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem buscas a guarda desaparecido no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas.\nAt\u00e9 agora as equipes de buscas ainda n\u00e3o tiveram \u00eaxito."
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-07-24T14:21:24.000Z",
            "id": "624585173661782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores na cabe\u00e7a, nossos p\u00e9s descal\u00e7os... eles vem pra o Sunset Festival em agosto no Parque Municipal de Urussanga!! #BaladaBiz"
        },
        {
            "author_id": "2259054963",
            "created_at": "2015-07-24T14:13:25.000Z",
            "id": "624583163990384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no curso foi doido demais,liberou mais cedo ai e o meninos fomos pro parque municipal carburar \ud83d\ude0d\ud83c\udf41"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2015-07-24T14:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "624580760402558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase l\u00e1!  #nikeplus #meta46minutos #running #bh #brasil #corrida @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/0e60rKKvg6"
        },
        {
            "author_id": "3132879925",
            "created_at": "2015-07-24T14:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9007149,
                        -6.0698333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "624580557402435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esses meus pensamentos, s\u00e3o t\u00e3o confusos. @ Parque Nacional da Serra dos Caraj\u00e1s https://t.co/D9gL1j3bUG"
        },
        {
            "author_id": "2819195695",
            "created_at": "2015-07-24T13:57:17.000Z",
            "id": "624579106047442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no shopping boulevard com o Herculano depois l\u00e1 no Parque Municipal n\u00e9 \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "author_id": "2423994313",
            "created_at": "2015-07-24T13:44:10.000Z",
            "id": "624575806212308993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa faz 55 anos desde a sua cria\u00e7\u00e3o http://t.co/iT4xNroA2s"
        },
        {
            "author_id": "1262646319",
            "created_at": "2015-07-24T13:30:02.000Z",
            "id": "624572246678478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de beleza, o parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/IUK3dt69qM"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-07-24T13:08:56.000Z",
            "id": "624566938908409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros usou aeronave para combater chamas no Parque Nacional: http://t.co/4GxSbsKLCE #R7DF http://t.co/rtuibrvN3h"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-07-24T13:01:17.000Z",
            "id": "624565011441131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional e chegou a amea\u00e7ar casas e planta\u00e7\u00f5es: \nhttp://t.co/tFUjb9IRIB #R7DF http://t.co/p1zUD4SbYj"
        },
        {
            "author_id": "336659445",
            "created_at": "2015-07-24T12:47:12.000Z",
            "id": "624561467862466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hj \u00e9 dia de trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "55457963",
            "created_at": "2015-07-24T12:16:17.000Z",
            "id": "624553685876637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "782746560",
            "created_at": "2015-07-24T11:52:59.000Z",
            "id": "624547825091768321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE A TUA #SEXTAFEIRA SEJA DE PAZ. EU ESTOU NO PARQUE NACIONAL  DA TIJUCA AGORA... PRESERVAR A\u2026 https://t.co/VwadnZoXp5"
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2015-07-24T11:47:54.000Z",
            "id": "624546546026180609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bonjour com post novo no blog: Caminho das pedras pro Parque Nacional das Calanques http://t.co/oydyfLeViy http://t.co/jHn7lj0gEy"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2015-07-24T11:36:48.000Z",
            "id": "624543753232097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinho @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/b9NAHyMMKz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-24T11:36:25.000Z",
            "id": "624543654779219972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-07-24T11:34:10.000Z",
            "id": "624543089084870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente chegou o grande dia, dia do nosso acampamento no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Salinas - Nova... http://t.co/zigSjxh04z"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2015-07-24T11:32:40.000Z",
            "id": "624542710272290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos. Para os que gostam, flores \ud83d\ude09 #flowers #bh #park @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/aUsv2cTMkT"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2015-07-24T11:31:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98380064,
                        -23.04510222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "624542437885779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Km at\u00e9 o momento... (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/icN3A4y4we"
        },
        {
            "author_id": "74608769",
            "created_at": "2015-07-24T11:24:45.000Z",
            "id": "624540717990420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 s\u00e9rie \"posando para o amoor\" #sergiopiresfotografia #top #horto #letsgoinkers @ Floresta Estadual\u2026 https://t.co/IykEAJ4IU3"
        },
        {
            "author_id": "311535296",
            "created_at": "2015-07-24T11:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "17718003",
                        "start": 61,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "624540639716376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 fui: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/FMEDoXm3GX"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-07-24T11:15:03.000Z",
            "id": "624538276167290885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, mel...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil... http://t.co/6zJvn5EiYv"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-07-24T11:14:28.000Z",
            "id": "624538130100711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, mel...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil... http://t.co/f2fXGBukuc"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-07-24T11:11:16.000Z",
            "id": "624537325687697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, mel...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil... http://t.co/Izozg3cEJT"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-07-24T11:10:55.000Z",
            "id": "624537236864901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, mel...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil... http://t.co/QVrAnS15pI"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-07-24T11:01:21.000Z",
            "id": "624534828818538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Amarela - PE do Rio Doce, MG - #perd #conservation #lake #brazil #mg # @ Parque Estadual do Rio\u2026 https://t.co/tDWykgBvtX"
        },
        {
            "author_id": "186144866",
            "created_at": "2015-07-24T10:05:08.000Z",
            "id": "624520684023193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/2WiIH5RrjA"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2015-07-24T10:01:27.000Z",
            "id": "624519755295232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que Vamos!\n23/8 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) - Galeria de fotos - Correio Braziliense http://t.co/vOWy6V78tH"
        },
        {
            "author_id": "568321547",
            "created_at": "2015-07-24T08:14:55.000Z",
            "id": "624492944800804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adapt\u00e1ndonos ao novo sistema de autorizaci\u00f3ns de acceso ao Monumento Natural da Praia das Catedrais. Desta volta... http://t.co/PGLPZ04Yqk"
        },
        {
            "author_id": "224963434",
            "created_at": "2015-07-24T06:57:11.000Z",
            "id": "624473384827645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/UJRB9BpxOQ"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T03:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624426766103379969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo demais \u2764\ufe0f#ParqueNacionalDasAves #muitoamor #MiguelFofo @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/pf4AkDWMmn"
        },
        {
            "author_id": "189641113",
            "created_at": "2015-07-24T03:42:00.000Z",
            "id": "624424263836110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens mais bonitas e impressionantes do Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses atrai... http://t.co/08crGeP3QP"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T03:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624420690616283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui as Araras s\u00e3o livres e soltas \u263a\ufe0f\ud83d\udc4f lindo de se ver #ParqueNacionalDasAves @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/lhlpnjmCPU"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T03:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624417547069325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f#ParqueNacionalDasAves @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/8AKRHX7k5g"
        },
        {
            "author_id": "1360745323",
            "created_at": "2015-07-24T03:11:38.000Z",
            "id": "624416622946721796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de hoje turistando pela cidade \u2661 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/nl20GqmrX3"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T03:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624415766247567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta fofura \ud83d\ude0d\ud83c\udf33 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/OW8gqbQ2HO"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2015-07-24T03:02:26.000Z",
            "id": "624414307502170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama e ICMBio lan\u00e7am estudos para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integra\u00e7\u00e3o Kepler-452b"
        },
        {
            "author_id": "2828189009",
            "created_at": "2015-07-24T02:53:52.000Z",
            "id": "624412149717315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Argentinos ficam maravilhados com beleza do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8zQUMH0FfW"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T02:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624411677149261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo vcs \u2764\ufe0f#f\u00e9riascomafamilia @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/vnUCPjeP8x"
        },
        {
            "author_id": "318739304",
            "created_at": "2015-07-24T02:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624411193701203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou admirando o Tucano mam\u00e3e #MiguelFofo @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/4cZzNPGAgq"
        },
        {
            "author_id": "14629347",
            "created_at": "2015-07-24T02:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "14943499",
                        "start": 0,
                        "username": "anacoli"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "7937132",
                        "start": 9,
                        "username": "Agua_"
                    }
                ]
            },
            "id": "624400843584983044",
            "in_reply_to_user_id": "14943499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacoli @Agua_ Xiiii, aqui \u00e9 fraco de belezas naturais. Tem a Fazenda Ipanema, onde tem um morro bonito que hoje \u00e9 Floresta Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "341546905",
            "created_at": "2015-07-24T01:51:05.000Z",
            "id": "624396350726148101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Marapendi (Rio de Janeiro) http://t.co/zIVJqySDWT http://t.co/ckit5JRpni"
        },
        {
            "author_id": "66523081",
            "created_at": "2015-07-24T01:36:42.000Z",
            "id": "624392730509225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL O RESUMO: Araruama vai ganhar um Parque Municipal http://t.co/77yyp0Wmsf"
        },
        {
            "author_id": "516137482",
            "created_at": "2015-07-24T01:30:02.000Z",
            "id": "624391053378871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio oferece belas praias, florestas virgens, flora e fauna. Voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender! http://t.co/OsDUCEof8B"
        },
        {
            "author_id": "3021808324",
            "created_at": "2015-07-24T01:15:47.000Z",
            "id": "624387468591140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de MInas Gerais, Brasil. P\u00e1ginas | via Facebook http://t.co/IwZjPSFx5Z"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-24T01:01:26.000Z",
            "id": "624383857517809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto est\u00e3o no Parque Nacional dos \u00c9crins e v\u00e3o escalar a Agulha Dibona: http://t.co/0Dtj5gooIK"
        },
        {
            "author_id": "55854513",
            "created_at": "2015-07-24T00:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 75,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "624379203920769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabando com a pregui\u00e7a!!! X\u00f4, pregui\u00e7a!!!! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/77HUWgp1DI"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2015-07-24T00:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "10228272",
                        "start": 123,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "624376990099881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrada Nascente no Parque Estadual Serra Verde pela Equipe PESV e Brigadistas Volunt\u00e1rios.: http://t.co/N5QkXw5BOv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "363235609",
            "created_at": "2015-07-24T00:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "624375947760939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Vw5V2UHSus"
        },
        {
            "author_id": "309164664",
            "created_at": "2015-07-24T00:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "624374460565561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fecha a bocha xistina \ud83d\ude02\u270b\ud83c\udf1d @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/1V9CbT9Lqr"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2015-07-24T00:02:54.000Z",
            "id": "624369127268986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza no Monumento Natural das Ilhas Cagarras http://t.co/RoBsHEzBl3"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-23T23:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "624365853639839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/yczVfUfYMD"
        },
        {
            "author_id": "133972148",
            "created_at": "2015-07-23T23:45:07.000Z",
            "id": "624364652663693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, hoje vai rolar uma quintaneja massa l\u00e1 na Adega (perto do parque municipal). Quem estiver a procura de... http://t.co/JxNUbBNr1N"
        },
        {
            "author_id": "521604899",
            "created_at": "2015-07-23T23:23:39.000Z",
            "id": "624359248642748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GCM / SP - SUDAM / IRDAM CARMO (LESTE).\n\nFLAGRANTE DE CRIME AMBIENTAL.\n\nPARAB\u00c9NS \u00c1S EQUIPES!\n\nSELVA!!!... http://t.co/gEcTuieL1E"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2015-07-23T23:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30437662,
                        -18.4672483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "624358135256481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9 in Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Minas Gerais https://t.co/DUQRWxpRow"
        },
        {
            "author_id": "35651851",
            "created_at": "2015-07-23T22:58:04.000Z",
            "id": "624352811627757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 desse ou \u00e9 do picol\u00e9 creme de ovos do parque municipal? https://t.co/lrdqgVO8YU"
        },
        {
            "author_id": "57956355",
            "created_at": "2015-07-23T22:53:46.000Z",
            "id": "624351726540300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades NAO DEIXEM DE VISITAR"
        },
        {
            "author_id": "1549432586",
            "created_at": "2015-07-23T22:44:25.000Z",
            "id": "624349374810861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa @ Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/130h8nGutD"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2015-07-23T22:41:13.000Z",
            "id": "624348570234261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O role hoje foi no Parque Nacional Tierra del Fuego aqui em Ushuaia. Trekking leve de 4 horas at\u00e9 a fronteira com o\u2026 http://t.co/JureE9sG1k"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2015-07-23T22:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "624348563825364993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O role hoje foi no Parque Nacional Tierra del Fuego aqui em Ushuaia. Trekking leve de 4 horas at\u00e9 a\u2026 https://t.co/xCz7xi7sX8"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2015-07-23T22:13:19.000Z",
            "id": "624341549632094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite Desbravadores! \n\nA 485 km de Bras\u00edlia, o Parque Estadual de Terra Ronca (PETeR) \u00e9 um destino conhecido... http://t.co/Ru1r2HHTuE"
        },
        {
            "author_id": "88406680",
            "created_at": "2015-07-23T22:02:05.000Z",
            "id": "624338722499117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres poder\u00e1 ser 1\u00aa cidade do mundo reconhecida como parque nacional http://t.co/eDf3ysoDts"
        },
        {
            "author_id": "269452832",
            "created_at": "2015-07-23T22:01:50.000Z",
            "id": "624338660486455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi muito bom. Eu e a Ana comemoramos nosso anivers\u00e1rio de 2 anos e 4 meses juntos no Parque Municipal \ud83d\ude0d\u2764"
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2015-07-23T21:30:24.000Z",
            "id": "624330746065391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Reeditor Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas em Planaltina/DF. http://t.co/hq2GY1d1AL"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2015-07-23T21:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "624330623658823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rescaldo no Parque Estadual Serra Verde - PESV.: http://t.co/KKXxBxjXLO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "44701006",
            "created_at": "2015-07-23T21:05:14.000Z",
            "id": "624324416508276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os apaixonados que procuram um lugar inusitado para passar bons momentos a dois, a Reserva Biol\u00f3gica Huilo... http://t.co/DWEOdBTxoj"
        },
        {
            "author_id": "3160103443",
            "created_at": "2015-07-23T21:01:48.000Z",
            "id": "624323551458299909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica: http://t.co/Rm9ekXN0dp"
        },
        {
            "author_id": "51483367",
            "created_at": "2015-07-23T21:01:29.000Z",
            "id": "624323470386593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/6jm5xpQVwp"
        },
        {
            "author_id": "103606146",
            "created_at": "2015-07-23T20:54:24.000Z",
            "id": "624321688528814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #Nofilter https://t.co/Z88fHRegwe"
        },
        {
            "author_id": "200198075",
            "created_at": "2015-07-23T20:45:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "624319480701652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rosto lindo e um sorriso encantador kkkkkk @ Parque Municipal do Mind\u00fa https://t.co/RDjt94iyCY"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2015-07-23T20:39:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "624318010459684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre organismos nacionais e internacionais dever\u00e1 contribuir com a preserva\u00e7\u00e3o da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-23T19:42:17.000Z",
            "id": "624303537825181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nItaiquara Alimentos \u00e9 apontada por queima irregular de canaviais em fazendas. G1 aguarda retorno da empresa; dire\u00e7\u00e3o de Parque Nacional\u2026"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-07-23T19:33:19.000Z",
            "id": "624301282644246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/8 - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) http://t.co/MkGW6qC75j"
        },
        {
            "author_id": "2293708501",
            "created_at": "2015-07-23T19:32:08.000Z",
            "id": "624300985960275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPauloS\u00e3o Encontros e lazer. Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 aberto no primeiro semestre de 2016: http://t.co/5ORNqsjxlF"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2015-07-23T19:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60821708,
                        -18.24486286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "624300162941349889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um olhar de reprova\u00e7\u00e3o para esse vandalismo @ Parque Estadual Biribiri https://t.co/z14FkxkPc6"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-07-23T19:25:05.000Z",
            "id": "624299209836097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\n\n#ChapadaDasMesas\n#PreserveCerrado\n#PlanteUmaArvore\n#EuAmoCarolina\n#Maranhao http://t.co/wWeL3Oxlfz"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2015-07-23T19:11:15.000Z",
            "id": "624295729260036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Londres poder\u00e1 ser primeira cidade do mundo reconhecida como Parque Nacional. Entenda: http://t.co/cPfzLtmAVj"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-07-23T19:05:27.000Z",
            "id": "624294268438495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es amea\u00e7a casasem brazl\u00e2ndia: http://t.co/hcitQ1SHQK #R7DF http://t.co/2iZ4enHcLm"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-07-23T19:01:59.000Z",
            "id": "624293398976065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara tem muita beleza e prote\u00e7\u00e3o do mar e costa! http://t.co/x9uRpB5UOb http://t.co/axIkdRQ2eB"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2015-07-23T18:47:40.000Z",
            "id": "624289795062243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a Inc\u00eandio Florestal na UC. Parque Estadual Serra Verde - PESV.\nDATA: 22/07/2015. http://t.co/In4HrSmSTR"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2015-07-23T18:45:02.000Z",
            "id": "624289132580372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas.\n\nF\u00eameas de vaga-lume fazem a... http://t.co/Z4yLxYwNz7"
        },
        {
            "author_id": "22437353",
            "created_at": "2015-07-23T18:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "17025771",
                        "start": 32,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "624283992301379586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#m\u00eadamais Palco cadeira amarela @parque municipal \ud83d\udc4d http://t.co/U71wxhnV8c"
        },
        {
            "author_id": "3382016495",
            "created_at": "2015-07-23T18:21:13.000Z",
            "id": "624283137674203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Erawan,\u00a0Tail\u00e2ndia https://t.co/OrkWJLFJJ0 http://t.co/fBgTV1eCyF"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-07-23T18:13:35.000Z",
            "id": "624281218004201473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o galera que curtiu a Promo\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago e ainda n\u00e3o enviou as respostas. Para quem pretende concorrer a um... http://t.co/EXbfbfQSUs"
        },
        {
            "author_id": "236222739",
            "created_at": "2015-07-23T17:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2511951,
                        -30.031184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "624276468777021441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vontade de levar pra casa.... @ Parque Estadual Delta Do Jacui https://t.co/slTZXQEmH6"
        },
        {
            "author_id": "163543420",
            "created_at": "2015-07-23T17:47:32.000Z",
            "id": "624274660138598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista dos penhascos no parque nacional de Monte Arbel em Israel.... http://t.co/hTQCEzNSCj"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2015-07-23T17:44:01.000Z",
            "id": "624273777308921857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u00edcia Larcher Longo adicionou 12 novas fotos.\nParque Nacional da Serra da Capivara e Museu do Homem Americano http://t.co/m2RCWIGloo"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2015-07-23T17:42:57.000Z",
            "id": "624273507531292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u00edcia Larcher Longo adicionou 12 novas fotos.\nParque Nacional da Serra da Capivara e Museu do Homem Americano http://t.co/mx9A9SZ6rm"
        },
        {
            "author_id": "158150494",
            "created_at": "2015-07-23T17:21:43.000Z",
            "id": "624268163807637506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tanto de papel que eu to jogando fora precisou cortar uma \u00e1rvore do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "460465844",
            "created_at": "2015-07-23T17:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "624264249632784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/dGHJVck8qT"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2015-07-23T17:03:13.000Z",
            "id": "624263508696260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves em Foz do Igua\u00e7u\n\nLocalizado pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 um dos maiores parques de... http://t.co/YlRiNfbLFN"
        },
        {
            "author_id": "197997177",
            "created_at": "2015-07-23T17:01:54.000Z",
            "id": "624263177073659905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves em Foz do Igua\u00e7u\n\nLocalizado pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 um dos maiores parques de... http://t.co/CSudteCUvx"
        },
        {
            "author_id": "59133861",
            "created_at": "2015-07-23T16:43:47.000Z",
            "id": "624258619563847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi assim..\n\nContando Cantando a Hist\u00f3ria do Samba, hj no Parque Municipal, programa\u00e7\u00e3o do Festival de... http://t.co/NCrqRqYEOW"
        },
        {
            "author_id": "207662757",
            "created_at": "2015-07-23T16:38:12.000Z",
            "id": "624257214262444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\ufffdloga denuncia abandono do Parque Nacional da Serra da Capivara - v\ufffddeos - (http://t.co/OnCM9IPA7w)"
        },
        {
            "author_id": "151120191",
            "created_at": "2015-07-23T16:35:19.000Z",
            "id": "624256487523790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guarda Civil flagra o descarte irregular de entulho numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/XvFTGrtBWU"
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2015-07-23T16:31:36.000Z",
            "id": "624255551355101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfrutar do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por rodovias ficou mais f\u00e1cil e seguro."
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-07-23T16:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "174096312",
                        "start": 3,
                        "username": "SPARTACUS_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "624254957022224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @SPARTACUS_BR  Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana, ganha trilha de 8 km http://t.co/jmZ9dsKtHo #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "2726418354",
            "created_at": "2015-07-23T16:23:59.000Z",
            "id": "624253634986033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Even cows are happy over here.\n#portugaltailormade @ Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wP6TcqgdhL"
        },
        {
            "author_id": "174096312",
            "created_at": "2015-07-23T16:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "285443624",
                        "start": 0,
                        "username": "InformeRJO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "131286287",
                        "start": 12,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "624251826897072128",
            "in_reply_to_user_id": "285443624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@InformeRJO @minc_rj  Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana, ganha trilha de 8 km http://t.co/PgMMzUzcuB #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-23T16:15:09.000Z",
            "id": "624251411472084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana, ganha trilha de 8 km http://t.co/bRRFRuae8N #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-23T16:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624250037355347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83d\udc97\u270c @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/B2QzI0W5i5"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-23T16:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624249470042161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63 @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/1Aq27CtDGf"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-07-23T16:02:00.000Z",
            "id": "624248104099934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um momento incr\u00edvel que eu e os meus clientes tivemos a semana passada no Parque Nacional do Pilanesberg http://t.co/U6dTBBSBa7"
        },
        {
            "author_id": "279718300",
            "created_at": "2015-07-23T15:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "85331176",
                        "start": 0,
                        "username": "alobrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "624246952679636992",
            "in_reply_to_user_id": "85331176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alobrasilia assista a Record e f\u00e9 como esta perto do parque Nacional neste momento.  DESESPERADOR"
        },
        {
            "author_id": "2565832116",
            "created_at": "2015-07-23T15:53:20.000Z",
            "id": "624245921707130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, que horror esse inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional \ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "108318488",
            "created_at": "2015-07-23T15:53:11.000Z",
            "id": "624245884134383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ensaio fotogr\u00e1fico no Parque Municipal\" http://t.co/LAhqGF0W6G"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-07-23T15:42:46.000Z",
            "id": "624243263495667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora no #Balan\u00e7oGeral: #Balan\u00e7oGeralDF: Agora: Inc\u00eandio perto do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-07-23T15:41:41.000Z",
            "id": "624242990656131073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Quem aqui adora uma cachoeira?! Essa da foto fica no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de \u2026 http://t.co/Zch2F2qdoh http://t.co/fstVXtZnaM"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-23T15:37:20.000Z",
            "id": "624241895837986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RiodeJaneiro \nJ\u00e1 conheceu a Vista Chinesa? O local fica no Parque Nacional da Tijuca, dur\u2026 http://t.co/bvPzpXtIyE http://t.co/oVfnbJaBpS"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2015-07-23T15:25:20.000Z",
            "id": "624238877713268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas do Desterro. Video para assistir com calma e pensar sobre o mau uso das \u00e1guas do Parque Nacional da Tijuca,... http://t.co/dULnfdvuzS"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2015-07-23T15:18:00.000Z",
            "id": "624237028713103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea queimada fica situada na zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/40qBKXYnZI"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2015-07-23T15:12:31.000Z",
            "id": "624235650175270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CAUSADO POR BAL\u00c3O NA SERRA DA TIRIRICA - Visita\u00e7\u00e3o suspensa no Parque Estadual da Serra da Tiririca.... http://t.co/PWREez2fY4"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2015-07-23T15:09:07.000Z",
            "id": "624234793983610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o suspensa no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/nkwah1IeOB"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2015-07-23T15:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "43326346",
                        "start": 94,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "624234793241198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Visita\u00e7\u00e3o suspensa no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/St0DFHi1JF @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "111200731",
            "created_at": "2015-07-23T15:08:01.000Z",
            "id": "624234518522654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem tem um tablero de arquitetura antigo con lampada para emprestar ou alugar para uma expo de Mafalda na Biblioteca Parque Estadual?"
        },
        {
            "author_id": "410339867",
            "created_at": "2015-07-23T15:05:12.000Z",
            "id": "624233808158720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/08 #JAF 5TO MOTOSHOW MOTEROS PITENSES MITRE 225 PARQUE MUNICIPAL MARTINIANO CHAMAS GRAL PINTO PCIA BS AS 23HS http://t.co/wBUUqqmmXB"
        },
        {
            "author_id": "54397735",
            "created_at": "2015-07-23T15:03:24.000Z",
            "id": "624233357753348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery \u00e9 o meu preferido  #espntemtour"
        },
        {
            "author_id": "291888072",
            "created_at": "2015-07-23T14:58:32.000Z",
            "id": "624232133679300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APARECIDA d #GOI\u00c2NIA&gt;&gt;&gt;Sancionada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra das Areias  http://t.co/wKcoVP9QEO"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-23T14:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "624231930150690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o precisamos dos olhos para amar, certo? Apenas sentimos dentro de n\u00f3s.\" \ud83d\udc91 @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/gSXL0a0V9P"
        },
        {
            "author_id": "23602858",
            "created_at": "2015-07-23T14:57:10.000Z",
            "id": "624231787666014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coisa t\u00e1 feia @ Parque Nacional Vila Lobos http://t.co/0QiiWA8k2p"
        },
        {
            "author_id": "54922117",
            "created_at": "2015-07-23T14:55:52.000Z",
            "id": "624231460300541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem o dia!\nPedal no Parque Estadual Da Fonte Grande - Vitoria Es http://t.co/dNHlM5gMo5"
        },
        {
            "author_id": "23602858",
            "created_at": "2015-07-23T14:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "624230037273886722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja ao caminhar no parque #naotempreco #nature @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/zIc4mMtnlL"
        },
        {
            "author_id": "135508314",
            "created_at": "2015-07-23T14:43:48.000Z",
            "id": "624228423435747329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7aram os concertos no Palco Cadeira Amarela (Parque Municipal). Finos a 0,80\u20ac e sombra gr\u00e1tis. #m\u00eadamais"
        },
        {
            "author_id": "15290930",
            "created_at": "2015-07-23T14:42:02.000Z",
            "id": "624227977413292033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe posando no C\u00e2nion Bandeirinhas, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. http://t.co/Q3OQP6CTHK"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-07-23T14:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25504671,
                        -16.62774385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "624226601304244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/aNorIU6fg9"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-07-23T14:28:48.000Z",
            "id": "624224649346437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a floresta nacional nos EUA - http://t.co/CMLekCXmpj"
        },
        {
            "author_id": "1728604159",
            "created_at": "2015-07-23T14:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "624223344016105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/gCAjk0T3oa"
        },
        {
            "author_id": "29726391",
            "created_at": "2015-07-23T14:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "624219230846722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So gente linda \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/PIXTVsmPMX"
        },
        {
            "author_id": "57025250",
            "created_at": "2015-07-23T14:03:29.000Z",
            "id": "624218275782762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? - http://t.co/GZDMIcWmjt"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-07-23T13:50:45.000Z",
            "id": "624215071284195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/LTo78JE14U"
        },
        {
            "author_id": "203589927",
            "created_at": "2015-07-23T13:49:30.000Z",
            "id": "624214759773216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Sooretema, E S. https://t.co/L7fREdQjgd"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-23T13:47:03.000Z",
            "id": "624214143252463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos s\u00e3o estrelas da mat\u00e9ria do ICMBio. Confira novidades sobre a terceiro soltura de... http://t.co/QPRxtro3p0"
        },
        {
            "author_id": "173265642",
            "created_at": "2015-07-23T13:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2802963,
                        -25.44080011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "624206325715705857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 @ Parque Estadual De Vila Velha https://t.co/i4x2YTewWs"
        },
        {
            "author_id": "419654506",
            "created_at": "2015-07-23T13:10:39.000Z",
            "id": "624204983118893057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE ARARUAMA E GOVERNO DO ESTADO FAZEM PARCERIA PARA CRIA\u00c7\u00c3O DE PARQUE MUNICIPAL: \u00a0Antigo Camping Cl... http://t.co/j68rS0dSQ3"
        },
        {
            "author_id": "151996657",
            "created_at": "2015-07-23T12:47:46.000Z",
            "id": "624199222628327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana... http://t.co/AVxOGpbhSB"
        },
        {
            "author_id": "2356878239",
            "created_at": "2015-07-23T12:47:37.000Z",
            "id": "624199184170807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de dar aula de fotografia, uhuu \ud83d\udcf7\ud83d\udc9c @ Parque Municipal De Bh https://t.co/sEbenQpgbR"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2015-07-23T12:37:06.000Z",
            "id": "624196538345111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra das Areias  http://t.co/4engzcIJEb"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-23T12:37:03.000Z",
            "id": "624196524168380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A delicadeza das flores do cerrado. @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/glOcLzNWSd"
        },
        {
            "author_id": "32722764",
            "created_at": "2015-07-23T12:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.97530669,
                        40.76892437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a9a39529b27f36"
            },
            "id": "624196264297635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Touristando no Parque Municipal de BH #centralpark #ny @ Central Park https://t.co/v5tH7nfzh6"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-07-23T12:23:22.000Z",
            "id": "624193083270373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivaldeinverno - Professor da UFRN ministra aula aberta hoje, a partir das 14h, no Parque Municipal. http://t.co/CEGL8aWz8O"
        },
        {
            "author_id": "42450198",
            "created_at": "2015-07-23T12:15:44.000Z",
            "id": "624191160110723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS, participe desta luta! N\u00e3o \u00e0 gan\u00e2ncia da bancada RURALISTA!  http://t.co/zThzLpK5Dv"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2015-07-23T12:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36315839,
                        -14.08837631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2231d78402cde40"
            },
            "id": "624190595335081985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em BR020 estado do Goi\u00e1s a caminho do Parque Estadual de Terra Ronca. \u00c9 longeeeee....... @ Parque\u2026 https://t.co/46FCMIdUx1"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-23T11:40:20.000Z",
            "id": "624182254550450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Corcovado de Ubatuba (1.150 metros de altitude) no Parque Estadual da Serra do Mar (PESM) http://t.co/9VBcFffHYQ"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2015-07-23T11:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3044780211",
                        "start": 34,
                        "username": "Marcelo_Brag"
                    }
                ]
            },
            "id": "624179940095868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @marcelo_brag http://t.co/wxnWsmKcsz Viagem de Moto a Serra da Canastra - Parque Nacional Serra da"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-07-23T11:03:27.000Z",
            "id": "624172971826003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Araruama e Governo do Estado fazem parceria para cria\u00e7\u00e3o de parque municipal. http://t.co/BitPXUdx7z http://t.co/hQ3Y5g9yZC"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-07-23T11:03:26.000Z",
            "id": "624172965740027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Araruama e Governo do Estado fazem parceria para cria\u00e7\u00e3o de parque municipal. http://t.co/OgWIS0KtqK"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2015-07-23T10:57:52.000Z",
            "id": "624171563865272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/STHJSLiHqi"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-23T10:01:11.000Z",
            "id": "624157298982842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/I826uuGSpt"
        },
        {
            "author_id": "22759630",
            "created_at": "2015-07-23T09:25:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4320838,
                        -12.93043881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "624148232344608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar, a melhor companhia, os melhores momentos... \u2764\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\u26c5\ufe0f #TBT @ Parque Estadual das Sete\u2026 https://t.co/N9tc4uxQf1"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2015-07-23T09:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "624146369461268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de Moto a Serra da Canastra - Parque Nacional Serra da Canastra Parte Alta: http://t.co/wxnWsmKcsz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-07-23T07:30:23.000Z",
            "id": "624119351730421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, aventura garantida http://t.co/SZJSVSgwOC"
        },
        {
            "author_id": "29726391",
            "created_at": "2015-07-23T05:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "624090284599717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/zVr1VJ1dG4"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2015-07-23T04:16:55.000Z",
            "id": "624070664895512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque_nacional_da_restinga_de_jurubatiba #eucurtomacae #lagomar prefeiturademacae https://t.co/FmIs6qLmdJ"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2015-07-23T04:16:00.000Z",
            "id": "624070434036805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque_nacional_da_restinga_de_jurubatiba #eucurtomacae #lagomar prefeiturademacae https://t.co/EO3sdB8JQH"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-07-23T04:09:33.000Z",
            "id": "624068810065190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos Martins, no ES, ganha sua primeira RPPN\n\nA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Pedra das Flores,... http://t.co/jfbG2Ab8dl"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2015-07-23T04:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "624067330897788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/VSTuI7C5p2 ON\u00c7A-PINTADA NO PARQUE ESTADUAL DO MORRO DO DIABO (PEMD)"
        },
        {
            "author_id": "3365233378",
            "created_at": "2015-07-23T03:05:36.000Z",
            "id": "624052715526717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, na Biblioteca Parque Estadual, ocorrer\u00e1 outra ed. do Sarau dos Sambistas http://t.co/ruJMwwBbzc"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2015-07-23T02:59:21.000Z",
            "id": "624051142322851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do G1 - SPTV  2\u00aa Edi\u00e7\u00e0o - Guarda Civil flagra o descarte irregular de entulho numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TUxN8jiayL"
        },
        {
            "author_id": "2600014886",
            "created_at": "2015-07-23T02:30:03.000Z",
            "id": "624043768224681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Araruama e Governo do Estado fazem parceria para cria\u00e7\u00e3o de parque municipal:... http://t.co/Nd29fSpeRq"
        },
        {
            "author_id": "3365233378",
            "created_at": "2015-07-23T01:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "209484168",
                        "start": 85,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "624035976864792578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre uma das op\u00e7\u00f5es de entretenimento cultural est\u00e1 a Biblioteca Parque Estadual | @scoopit http://t.co/yCUFbM5WMG"
        },
        {
            "author_id": "244770765",
            "created_at": "2015-07-23T01:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "624032181783019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/vQMMOq59Fz"
        },
        {
            "author_id": "3045327627",
            "created_at": "2015-07-23T01:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "624030579982495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/16Mur3ISgw"
        },
        {
            "author_id": "753107136",
            "created_at": "2015-07-23T01:35:00.000Z",
            "id": "624029915017555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, corre risco de ser fechado\n\n\u201cSozinho, o governo federal n\u00e3o tem... http://t.co/iImcs7nc17"
        },
        {
            "author_id": "29726391",
            "created_at": "2015-07-23T01:22:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "624026876533735428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tZsTtGupvM"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-07-23T01:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "45083460",
                        "start": 77,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "624023596843700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A participa\u00e7\u00e3o da comunidade pesqueira em nossas a\u00e7\u00f5es faz toda a diferen\u00e7a. @petrobras #patroc\u00edniopetrobras http://t.co/dfaaahSr2D"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-23T01:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "624023313724145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/5PA1BrV9VM"
        },
        {
            "author_id": "318386538",
            "created_at": "2015-07-23T00:54:35.000Z",
            "id": "624019744727900162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAM\u00cdFERO DO PARQUE ESTADUAL SERRA NEGRA, ON\u00c7A PARDA. http://t.co/5RPF35KPoJ"
        },
        {
            "author_id": "137758006",
            "created_at": "2015-07-23T00:44:36.000Z",
            "id": "624017230750183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Pol\u00f4nio \u00e9 maravilhoso. http://t.co/1vRM4mnblr"
        },
        {
            "author_id": "2930832700",
            "created_at": "2015-07-23T00:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "65473559",
                        "start": 131,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "624014931302727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#operacaobetalab Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde -Not\u00edcias Minas Gerais http://t.co/l3WacN56nx #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "753867601",
            "created_at": "2015-07-23T00:19:42.000Z",
            "id": "624010964673785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia de Minas Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde: \n\n ... http://t.co/2YOOqYsXcd #Noticia de Minas"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-07-23T00:19:41.000Z",
            "id": "624010963205799940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde: \n\n    Fuma\u00e7a pode ser... http://t.co/dDTJSmaSBi"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2015-07-23T00:19:41.000Z",
            "id": "624010960173293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde: \n\n    Fuma\u00e7a pode ser... http://t.co/1kZqhQn3KY"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2015-07-23T00:19:40.000Z",
            "id": "624010957358915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde: \n\n    Fuma\u00e7a pode ser... http://t.co/jbJqnnv6lC"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-07-23T00:19:38.000Z",
            "id": "624010947783331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde: \n\n      ... http://t.co/TVAmwuzDTC #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-07-23T00:19:35.000Z",
            "id": "624010935682793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde: \n\n    Fuma\u00e7a pode ser... http://t.co/uJ2BPmelh2"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-07-22T23:59:54.000Z",
            "id": "624005983640113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra sensacional vista do C\u00e2nion Fortaleza. \nParque Nacional da Serra Geral,  Cambar\u00e1 do Sul - RS @\u2026 https://t.co/pJDS09R3lo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-22T23:27:02.000Z",
            "id": "623997712371986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Suspeitos foram presos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Planaltina.\nNo local foram encontrados 50 barracos e material para demarcar solo."
        },
        {
            "author_id": "3385234822",
            "created_at": "2015-07-22T23:25:46.000Z",
            "id": "623997392157847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um lugar legal para fazer trilha de f\u00e1cil acesso? A dica \u00e9 o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #teresopolis http://t.co/5uuGnUIURN"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-22T23:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4259671,
                        -20.60253408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "623994932773171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/CVDC7ASY4D"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-22T23:01:33.000Z",
            "id": "623991297825599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o fim do ano, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, pode sofrer um golpe pesado. A Funda\u00e7\u00e3o Museu... http://t.co/7p34SqVQUY"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-22T23:01:23.000Z",
            "id": "623991256658501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, corre risco de ser\u00a0fechado http://t.co/V7rJk9FSdr http://t.co/28Yl2nrbZN"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-07-22T23:01:19.000Z",
            "id": "623991241416441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 30 hectares da parque Estadual Serra Verde, em Venda Nova: Cerca de 11 militares, 12 brigadistas,... http://t.co/Q1zzOmbTGy"
        },
        {
            "author_id": "61360575",
            "created_at": "2015-07-22T22:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "623987688778170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keep walking (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/1Jb4YZ7rvD"
        },
        {
            "author_id": "89822034",
            "created_at": "2015-07-22T22:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938867,
                        -19.9192337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623986769973903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83c\udf38 @ Parque Municipal https://t.co/5aNuB9JbHM"
        },
        {
            "author_id": "1537701055",
            "created_at": "2015-07-22T22:29:58.000Z",
            "id": "623983351037304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um beb\u00ea se formando. Parque Natural Municipal, nossa luta \u00e9 di\u00e1ria e as conquistas tamb\u00e9m.\u2026 https://t.co/jJexk9w6mA"
        },
        {
            "author_id": "85136502",
            "created_at": "2015-07-22T22:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "623976864168738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre essas f\u00e9rias maravilhosas #len\u00e7oismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/guh8hvZUOJ"
        },
        {
            "author_id": "14381538",
            "created_at": "2015-07-22T22:02:59.000Z",
            "id": "623976558034845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/dIczgWoya8"
        },
        {
            "author_id": "2557050542",
            "created_at": "2015-07-22T22:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "623976091116568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara @ Serra da Capivara National Park https://t.co/xvd6ke1Xqh"
        },
        {
            "author_id": "200198075",
            "created_at": "2015-07-22T21:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "623973832869695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo \u2764 @ Parque Municipal do Mind\u00fa https://t.co/MIklXKaWBW"
        },
        {
            "author_id": "33671888",
            "created_at": "2015-07-22T21:46:52.000Z",
            "id": "623972502159515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey dever\u00e1 ser aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2016 http://t.co/9QJ4Q33XWx"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-07-22T21:45:41.000Z",
            "id": "623972207388135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovos de Quero-quero - Lagoa Bonita - Parque Estadual do Rio Doce #perd #conservation #birds #riodoce\u2026 https://t.co/IVw2xI3AMZ"
        },
        {
            "author_id": "214174131",
            "created_at": "2015-07-22T21:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.78047823,
                        -22.55150485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6d4c08a1f2f65e7"
            },
            "id": "623971091900407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim. \ud83c\udf43\ud83c\udf43 #photogrid #f\u00e9rias #pipa #diversao @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/DPnV6iQhOF"
        },
        {
            "author_id": "189736835",
            "created_at": "2015-07-22T21:38:04.000Z",
            "id": "623970288846422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange | Amaz\u00f4nia:http://t.co/XAWmOenTpR"
        },
        {
            "author_id": "51211642",
            "created_at": "2015-07-22T21:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "523058325",
                        "start": 37,
                        "username": "MitchelSchmitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "623964784686465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SigaSuaTrilha! Olha s\u00f3 que demais o @mitchelschmitt curtindo as f\u00e9rias de julho no Parque Nacional Chapada dos... http://t.co/cBUQkyWs6Q"
        },
        {
            "author_id": "76335079",
            "created_at": "2015-07-22T21:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8698734,
                        -4.0447183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9ee4a0556b4dd2b"
            },
            "id": "623963685036380161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara... Muita aventura hj. @ Parque Nacional De Ubajara https://t.co/MzWnKrb69a"
        },
        {
            "author_id": "76335079",
            "created_at": "2015-07-22T21:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8698734,
                        -4.0447183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9ee4a0556b4dd2b"
            },
            "id": "623963376448839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de aventura. Quase 6 horas de caminhada no Parque Nacional de Ubajara. Muito lindo. Lugar\u2026 https://t.co/kMSS7aU2No"
        },
        {
            "author_id": "67715894",
            "created_at": "2015-07-22T20:43:26.000Z",
            "id": "623956542727942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zhangjiajie, China. Ele fez todos os esbo\u00e7os para paisagens de Pandora para o filme \"Avatar\". http://t.co/IWsdCaRMyu"
        },
        {
            "author_id": "2314283297",
            "created_at": "2015-07-22T20:39:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623955428167303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma visita ao Parque Municipal hj e l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o tranquilo que nem queria ir embora mais"
        },
        {
            "author_id": "207690421",
            "created_at": "2015-07-22T20:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9336327,
                        -19.9267521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623954196350566400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rosa no verde. @ Parque Municipal de BH https://t.co/YNUXkW70gy"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-07-22T20:30:18.000Z",
            "id": "623953235016032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orienta\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 ensinada para crian\u00e7as em col\u00f4nia de f\u00e9rias no Parque Municipal das Nascentes do Mindu. #NATUREZA #AMACRITICA"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-22T20:29:43.000Z",
            "id": "623953089897345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/uKUTQjOyLf"
        },
        {
            "author_id": "1160711808",
            "created_at": "2015-07-22T20:14:15.000Z",
            "id": "623949197457379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtos da Ecoloja Tapaj\u00f3s da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, \u00e0 venda na Feira Cultural do Programa Liderar. http://t.co/RaCYlvd6rn"
        },
        {
            "author_id": "52566369",
            "created_at": "2015-07-22T20:12:59.000Z",
            "id": "623948879038410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a, a prefeita em exerc\u00edcio N\u00e1dia Campe\u00e3o [foto] visitou as obras do Parque Municipal Ch\u00e1cara... http://t.co/1zS8VxwMpf"
        },
        {
            "author_id": "116069479",
            "created_at": "2015-07-22T20:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "623948749048561666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#esculturasquefalam @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/H3PqfWpT3v"
        },
        {
            "author_id": "116069479",
            "created_at": "2015-07-22T20:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "623948412233322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#esculturasquefalam @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/MPb9dGiaqS"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-07-22T20:08:47.000Z",
            "id": "623947820291244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje foi no C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral, em Cambar\u00e1 do Sul - RS.\u2026 https://t.co/UzsHF1gTkD"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-07-22T20:07:22.000Z",
            "id": "623947462307393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00e9rie Parques do Brasil \u2013 Parque Nacional de Jericoacoara\"  http://t.co/G0p5jvTTeu"
        },
        {
            "author_id": "116069479",
            "created_at": "2015-07-22T20:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "623947015563681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/xlFbzqOdc7"
        },
        {
            "author_id": "116069479",
            "created_at": "2015-07-22T20:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "623946429762007041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do caracol! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/WiOO9oiiHf"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-22T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "205858299",
                        "start": 8,
                        "username": "fconserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "623945616234840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @fconserva\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque nacional da serra do cipo MG\n\nLugar lindo certamente estarei de volta\u2026 https://t.co/SJ7i8MyvTI"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-07-22T19:38:04.000Z",
            "id": "623940088855068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para divers\u00e3o e estudo.Confira em http://t.co/uFZPx9Zw1x"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2015-07-22T19:29:17.000Z",
            "id": "623937881124536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em junho, 33 papagaios-de-peito-roxo foram soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) http://t.co/aHQbzbe3wT http://t.co/1PEQUIdl0M"
        },
        {
            "author_id": "290014047",
            "created_at": "2015-07-22T19:29:00.000Z",
            "id": "623937810702180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, na Biblioteca Parque Estadual, rolar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Sarau dos Sambistas. O evento \u00e9... http://t.co/chnKnP8GNm"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-07-22T19:28:42.000Z",
            "id": "623937732012867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sunset de Inverno vem a\u00ed no Parque Municipal de Urussanga e traz Jota Quest e Nenhum de N\u00f3s para uma grande noite! #SunsetWinter"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-07-22T19:28:23.000Z",
            "id": "623937654762143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nEncanto Azul - Riach\u00e3o - Maranh\u00e3o http://t.co/wW5ZtYhPNK"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-07-22T19:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "165225628",
                        "start": 53,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "623937597778305025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o 1 (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ) https://t.co/gvMVXp7xPG"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2015-07-22T19:23:54.000Z",
            "id": "623936526179766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra das Areias http://t.co/xDTZJS52n9 http://t.co/Bu6TTSoyyj"
        },
        {
            "author_id": "2226525393",
            "created_at": "2015-07-22T19:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.8741002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "623934009840640004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo De Itagua\u00ed \ud83d\ude35 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/bu3jDVAvdW"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-07-22T19:05:56.000Z",
            "id": "623932002102833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de prioridades de a\u00e7\u00f5es para reabertura do parque estadual da Serra Azul, em Barra do Gar\u00e7as ser\u00e1... http://t.co/PR9HQlLGLy"
        },
        {
            "author_id": "116069479",
            "created_at": "2015-07-22T19:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "623931220376834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/x89S8U840M"
        },
        {
            "author_id": "2389247906",
            "created_at": "2015-07-22T19:02:02.000Z",
            "id": "623931023844245505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey deve ser aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em 2016\n\nhttp://t.co/glW1QX1JXj... http://t.co/Mr5g7W8Q7y"
        },
        {
            "author_id": "1669114404",
            "created_at": "2015-07-22T18:55:57.000Z",
            "id": "623929489999839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Araruama e Governo do Estado fazem parceria para cria\u00e7\u00e3o de parque municipal\n\nRepresentantes da... http://t.co/cFDZL6cKCY"
        },
        {
            "author_id": "560633739",
            "created_at": "2015-07-22T18:48:33.000Z",
            "id": "623927630367170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o pune degrada\u00e7\u00e3o no entorno de Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/oNMx5ysCJG"
        },
        {
            "author_id": "96605197",
            "created_at": "2015-07-22T17:54:05.000Z",
            "id": "623913923222241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o .. aten\u00e7\u00e3o. .. CONFIRMADO...\n\nA aula de prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica no parque Municipal acontecer\u00e1 amanh\u00e3. .... http://t.co/KcnITanCsC"
        },
        {
            "author_id": "235972609",
            "created_at": "2015-07-22T17:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29270374,
                        -22.98142119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623902622311956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado https://t.co/RyXmEecOVY"
        },
        {
            "author_id": "283338613",
            "created_at": "2015-07-22T16:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.27010227,
                        13.48457813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "623897391876415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CulturaExtrema #aventure #trip #buggie #nature #ElSalvador @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/Bl2MF1BcWn"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-22T16:45:16.000Z",
            "id": "623896604106485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "418018569",
            "created_at": "2015-07-22T16:05:05.000Z",
            "id": "623886492897792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Socioambiental #CAIXA qualifica grupo de guias para atuar no Parque Estadual Acara\u00ed: http://t.co/gMTcwkl4X4 http://t.co/isRXULNk0R"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2015-07-22T15:51:14.000Z",
            "id": "623883006592290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maric\u00e1 vai abrigar a 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Restinga do Rio. Fique por dentro! http://t.co/maeoaLx2wR"
        },
        {
            "author_id": "1698260670",
            "created_at": "2015-07-22T15:50:59.000Z",
            "id": "623882942721454081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas | Di\u00e1rio de Biologia http://t.co/9qq7j5VCk8"
        },
        {
            "author_id": "32891973",
            "created_at": "2015-07-22T15:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.3904091,
                        38.78725295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "623882440730378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2601\ufe0f\n#Sintra @ Parque Nacional Da Pena https://t.co/GtKSzN368d"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-22T15:42:02.000Z",
            "id": "623880690770268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cenas foram registradas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Paraty.\nElas foram feitas por professor da Universidade do Estado do Rio de \u2026"
        },
        {
            "author_id": "169330348",
            "created_at": "2015-07-22T15:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623880575686955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano Patrick de olho na minha Breja . kkkkkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/dbaThqldSE"
        },
        {
            "author_id": "1241570642",
            "created_at": "2015-07-22T15:33:04.000Z",
            "id": "623878435501404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas | Di\u00e1rio de Biologia http://t.co/7cw8oQ4XTj"
        },
        {
            "author_id": "15453284",
            "created_at": "2015-07-22T15:23:48.000Z",
            "id": "623876101090230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n#vitorsaphoto #visitbrasil #achadosdasemana #ch\u2026 http://t.co/5IVREAZXRp http://t.co/u7xknpolxE"
        },
        {
            "author_id": "12812742",
            "created_at": "2015-07-22T15:08:44.000Z",
            "id": "623872311905665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas http://t.co/QgpKG52sA9"
        },
        {
            "author_id": "1599687301",
            "created_at": "2015-07-22T15:07:08.000Z",
            "id": "623871908258316291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparecida: Prefeito sanciona lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra\u2026 http://t.co/EJAXBkoXDc http://t.co/ozw9Erfit5"
        },
        {
            "author_id": "52148720",
            "created_at": "2015-07-22T15:03:29.000Z",
            "id": "623870990012022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey dever\u00e1 ser aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2016: http://t.co/tdsEtL5RxJ"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2015-07-22T14:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "623868716476805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar, pra relaxar,  eu vou pedir para os anjos cantarem por mim. \ud83c\udf33 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/GLpSOsVwbc"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-07-22T14:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25504671,
                        -16.62774385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "623867363860086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Xb0RFLxTh1"
        },
        {
            "author_id": "75082776",
            "created_at": "2015-07-22T14:48:36.000Z",
            "id": "623867242690686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas http://t.co/Nb2gRR48Bn"
        },
        {
            "author_id": "303360445",
            "created_at": "2015-07-22T14:48:11.000Z",
            "id": "623867138932015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos da Floresta\nConhe\u00e7a as belezas naturais e o misticismo da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile.... http://t.co/6pFduv2MJL"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2015-07-22T14:35:34.000Z",
            "id": "623863965429407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas | Di\u00e1rio de Biologia http://t.co/vZIJa87CfN"
        },
        {
            "author_id": "138480357",
            "created_at": "2015-07-22T14:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4572345,
                        -1.422688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "623863096231219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1132 220715 No Portal, uma palavra: gratid\u00e3o! @ Parque Nacional da Chapada das Mesas - MA https://t.co/8ReKk77FJ6"
        },
        {
            "author_id": "612803794",
            "created_at": "2015-07-22T14:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98249889,
                        -22.44263366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "623860877113073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu filho dando rol\u00e9!! Hahahah @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/e99xygPATk"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2015-07-22T14:22:16.000Z",
            "id": "623860617745702912",
            "in_reply_to_user_id": "75363464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulavilar O Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 um espa\u00e7o de grande import\u00e2ncia para nossa cidade. Espa\u00e7o de educa\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "88798235",
            "created_at": "2015-07-22T14:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57552175,
                        -22.64428035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "623859513884585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p a i s a g e n s\n\nProcessed with: #afterlight #VSCOcam @ parque nacional da serra da bocaina https://t.co/5cL5VNBMl8"
        },
        {
            "author_id": "2766100206",
            "created_at": "2015-07-22T14:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "142705934",
                        "start": 78,
                        "username": "anjemaster"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1540691875",
                        "start": 94,
                        "username": "Yuanfang_mgzine"
                    }
                ]
            },
            "id": "623857126239260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Taiwan Noir\nParque Nacional de #Taroko\nhttp://t.co/tvKOo7mhmu #fotograf\u00eda by @anjemaster via @Yuanfang_Mgzine http://t.co/CLEUsROonT"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-22T14:00:04.000Z",
            "id": "623855028759965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o combate invas\u00e3o na Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM): http://t.co/zHY9K0GXcY http://t.co/pDB8G9U4Ec"
        },
        {
            "author_id": "368691147",
            "created_at": "2015-07-22T13:50:17.000Z",
            "id": "623852568096210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# PARTIU para Parque Estadual de Terra Ronca - GO http://t.co/id9cZwPrjL"
        },
        {
            "author_id": "50713178",
            "created_at": "2015-07-22T13:50:11.000Z",
            "id": "623852543320453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora fala s\u00e9rio?!!! 15 e 16 mil de multa? \u00c9 rid\u00edculo pela devasta\u00e7\u00e3o que aconteceu! http://t.co/eTrAJ24lL7"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-22T13:47:31.000Z",
            "id": "623851870965100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Angra-RJ x L\u00eddice-RJ pela linha do trem desativada no Parque Estadual do Cunhambebe\n\nConhe\u00e7a as camisas... http://t.co/ro6N7AcoxU"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-22T13:40:05.000Z",
            "id": "623850002868080641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Tiririca atinge 15 hectares http://t.co/fn8aPUGGkU #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "45704769",
            "created_at": "2015-07-22T13:28:19.000Z",
            "id": "623847040817233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzeiro dentro do Parque Estadual de Ibitipoca/MG, um dos pontos mais altos da regi\u00e3o.\n#EueEla\u2026 https://t.co/URLlUl2T26"
        },
        {
            "author_id": "54527382",
            "created_at": "2015-07-22T13:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93691337,
                        -19.92226805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623845891405934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Municipal de BH #BH #f\u00e9rias #bomdia #bomdemais @ Othon Palace Hotel - Belo Horizonte https://t.co/wlpy7z5yLq"
        },
        {
            "author_id": "1656505200",
            "created_at": "2015-07-22T13:16:31.000Z",
            "id": "623844069475790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/B83ZogQagX"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-07-22T13:08:17.000Z",
            "id": "623841996352782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino, com 2.275 metros de altitude, \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e um... http://t.co/QJKC2bYhxK"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-07-22T12:51:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623837817983102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/xUbDRWadCf"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-22T12:47:07.000Z",
            "id": "623836671835021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico: CEA prop\u00f5e que o COMDEMA evite retrocesso http://t.co/p3MCJ7X1QP"
        },
        {
            "author_id": "178553405",
            "created_at": "2015-07-22T12:37:39.000Z",
            "id": "623834288337850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey dever\u00e1 ser aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2016: http://t.co/RCPifTsZCD"
        },
        {
            "author_id": "229872057",
            "created_at": "2015-07-22T12:36:24.000Z",
            "id": "623833975916597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Parque municipal de Macei\u00f3, com o col\u00e9gio montessori. #giroturismo https://t.co/wVh8dWPNez"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-22T12:19:02.000Z",
            "id": "623829604680077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Segredo - Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/04foIzJA2J"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-07-22T11:54:38.000Z",
            "id": "623823464709914625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivaldeinverno Maur\u00edcio Tizumba ministra a aula \u2018O som do tambor mineiro\u2019 nesta manh\u00e3, no Parque Municipal. http://t.co/rvD1MxBx2G"
        },
        {
            "author_id": "101882689",
            "created_at": "2015-07-22T11:39:57.000Z",
            "id": "623819768945090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/WtWeLg2Ma9"
        },
        {
            "author_id": "66692786",
            "created_at": "2015-07-22T11:30:37.000Z",
            "id": "623817419920965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani/Amap\u00e1 n\u00e3o poder\u00e1 ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange. http://t.co/MvUxAF6B0i"
        },
        {
            "author_id": "356088000",
            "created_at": "2015-07-22T10:41:11.000Z",
            "id": "623804979866902529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serra da Fortaleza. http://t.co/0Ym2VMaJ9S"
        },
        {
            "author_id": "65093547",
            "created_at": "2015-07-22T04:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "153123671",
                        "start": 99,
                        "username": "CulturaUFMG"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 118,
                        "username": "ufmgbr"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "45935230",
                        "start": 126,
                        "username": "festivalufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "623714800388976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje estive numa aula no Parque Municipal pelo Festival de Inverno da UFMG. Muito bom!! Recomendo!\n@CulturaUFMG #ufmg @ufmgbr\n@festivalufmg"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-07-22T04:23:44.000Z",
            "id": "623709989400637441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 d\u00e1 pra tirar Selfie na cidade fantasma rssss \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Q6GIkpAASi"
        },
        {
            "author_id": "2988609418",
            "created_at": "2015-07-22T03:59:09.000Z",
            "id": "623703805859905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi t\u00e3o bonito... O parque municipal fechando acendendo as luzes, micos tacando coisas em n\u00f3s, pessoas nos olhando com cara torta..."
        },
        {
            "author_id": "21197279",
            "created_at": "2015-07-22T03:52:44.000Z",
            "id": "623702189081387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bacanas que eu j\u00e1 conheci: Reserva Biol\u00f3gica Atol Das Rocas http://t.co/kESWAzElzT"
        },
        {
            "author_id": "985867214",
            "created_at": "2015-07-22T03:34:47.000Z",
            "id": "623697674471014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros safados fazem putaria na floresta http://t.co/WyGs1NiEma #nacional #porn\u00f4gay #sexogay #anaconda #arlivre"
        },
        {
            "author_id": "180454820",
            "created_at": "2015-07-22T03:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623691758266920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter algu\u00e9m especial do seu lado, faz voc\u00ea especial \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/afUG54S84h"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-22T02:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "623687743256809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/5GO2IHtVHy"
        },
        {
            "author_id": "1855709292",
            "created_at": "2015-07-22T02:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64133887,
                        -26.92421415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "623687124643147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family\ud83d\udc6a\ud83d\udc97\u270c @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/WMN0Ww4LJ1"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2015-07-22T02:52:39.000Z",
            "id": "623687070901350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey dever\u00e1 ser aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2016 http://t.co/0j1T9zsnC1"
        },
        {
            "author_id": "167075969",
            "created_at": "2015-07-22T02:04:02.000Z",
            "id": "623674835592433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Haddad: Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey dever\u00e1 ser aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2016: http://t.co/sleXLGZC3t"
        },
        {
            "author_id": "557236713",
            "created_at": "2015-07-22T01:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "623669853300355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yo de este lugar no me canso nunca \u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Usu2c1XNhG"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-07-22T01:37:18.000Z",
            "id": "623668106678935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @dazybrito https://t.co/ovS4GLZETi"
        },
        {
            "author_id": "360797986",
            "created_at": "2015-07-22T01:30:02.000Z",
            "id": "623666279556083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de caminhar? V\u00e1 para as Torres del Paine, no Chile. Mas por se tratar de um parque nacional, os visitantes... http://t.co/xVmrtJdWQP"
        },
        {
            "author_id": "2364980534",
            "created_at": "2015-07-22T01:24:24.000Z",
            "id": "623664859704635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 29 anos de atividade http://t.co/ZkxXfoizwP"
        },
        {
            "author_id": "61207772",
            "created_at": "2015-07-22T01:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623664522855882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja sempre doce como algod\u00e3o doce. \ud83c\udf66#Ansiosos #encontr\u00e3obh2015 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/MF9YTtd2rm"
        },
        {
            "author_id": "142913004",
            "created_at": "2015-07-22T01:19:06.000Z",
            "id": "623663528365273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/AP: comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo... http://t.co/BZGRhbMVWy #MPF"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2015-07-22T01:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "180441464",
                        "start": 0,
                        "username": "suzanyclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "623661328192946176",
            "in_reply_to_user_id": "180441464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suzanyclima \u00c9 sim, fica na parte alta do Parque Nacional, venha vale muito apena!! E esse \u00e9 s\u00f3 um de v\u00e1rios lugares que tem na parte alta."
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-07-22T01:09:13.000Z",
            "id": "623661040824373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parques apreendem madeira ilegal no Parque Estadual do Desengano http://t.co/VrOTvxnU6v"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-07-22T01:08:50.000Z",
            "id": "623660944808411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e Upam apreendem armas e animais silvestres http://t.co/ejvj4JEXiN"
        },
        {
            "author_id": "2734393187",
            "created_at": "2015-07-22T00:54:35.000Z",
            "id": "623657355981533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Turvo S\u00e3o Paulo - Paran\u00e1 \ud83d\ude97\ud83c\udf42\u26c5\ufe0f\u2614\ufe0f #parquenacionaldorioturvo #rioturvo\u2026 https://t.co/ZZ8bN8vNKp"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2015-07-22T00:53:21.000Z",
            "id": "623657045401669633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assine a Peti\u00e7\u00e3o visa facilitar acesso ao Parque Nacional da Serra da Capivara - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/WX3xNPFGnV"
        },
        {
            "author_id": "637007329",
            "created_at": "2015-07-22T00:46:55.000Z",
            "id": "623655427528593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sancionei na tarde desta ter\u00e7a-feira, 21, a lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra\u2026 https://t.co/S4bw5aWmsW"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-07-22T00:36:23.000Z",
            "id": "623652777068072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Inc\u00eandios atingem parques no Rio: O Dia - Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i, e Par... http://t.co/9TkBktaqgV ..."
        },
        {
            "author_id": "3222627630",
            "created_at": "2015-07-22T00:32:58.000Z",
            "id": "623651917584011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Niter\u00f3i\nInc\u00eandio est\u00e1 consumindo a mata do Parque Estadual Serra da Tiririca desde ontem\nhttp://t.co/DhnLkWGEMN http://t.co/0vAB39sV0p"
        },
        {
            "author_id": "2738169987",
            "created_at": "2015-07-22T00:31:34.000Z",
            "id": "623651563777748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u #G1 http://t.co/irarQjC3Ni"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-07-22T00:30:49.000Z",
            "id": "623651373649928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos iniciar os trabalhos de percep\u00e7\u00f5es humanas no Projeto Carn\u00edvoros do Rio Doce - Parque Estadual\u2026 https://t.co/VsAwQMb7v4"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-07-22T00:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02890189,
                        -8.35584039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "623648509707821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/8bQO6U5R9d"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-07-22T00:15:20.000Z",
            "id": "623647479041540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago do Projeto U\u00e7\u00e1. Aos interessados, basta ler o post do link abaixo e... BOA SORTE!  Vejam as... http://t.co/1FCeszCQNs"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-07-22T00:15:12.000Z",
            "id": "623647445587767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Svartifoss, no Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull, \u00e9 um dos cen\u00e1rios mais marcantes da Isl\u00e2ndia. #TURISMO #VIAGEM"
        },
        {
            "author_id": "792634513",
            "created_at": "2015-07-22T00:09:11.000Z",
            "id": "623645931594993665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei a tarde toda no parque municipal \ud83d\ude2a e depois tive que ir no mercado fazer compras"
        },
        {
            "author_id": "3032920775",
            "created_at": "2015-07-22T00:08:55.000Z",
            "id": "623645864079269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vanoise \u00e9 um dos mais belos parques da Fran\u00e7a ! https://t.co/VN42nuEtGC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sintra, Portugal",
                "id": "2183f9157f04e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Manhattan, NY",
                "id": "01a9a39529b27f36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Posse, Brasil",
                "id": "b2231d78402cde40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parais\u00f3polis, Brasil",
                "id": "a6d4c08a1f2f65e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Benedito, Brasil",
                "id": "b9ee4a0556b4dd2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "509662703",
                "name": "CImadaSErra",
                "username": "CImadaSErra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361635252",
                "name": "Marcelo lopes",
                "username": "marcellosom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344068011",
                "name": "Leonardo",
                "username": "pela_leonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110402743",
                "name": "Ana Luiza Freitas",
                "username": "AnaLuizaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36646246",
                "name": "Fernanda Meirelles",
                "username": "ellesdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108162334",
                "name": "Bruna Vieira",
                "username": "brunavieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278231150",
                "name": "carol ribeiro",
                "username": "carolmribeiiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325807230",
                "name": "Siiih",
                "username": "sibeleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35552367",
                "name": "Rodrigo Brasil",
                "username": "rodrigogbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125830232",
                "name": "Marcos",
                "username": "Negrada36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53751978",
                "name": "Bortinho",
                "username": "bortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149363584",
                "name": "Alejandro Gallegos",
                "username": "a_gallegos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127194072",
                "name": "Felippe C. Teixeira",
                "username": "felippect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138825245",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35930678",
                "name": "Sheron Anne",
                "username": "sheron_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74021009",
                "name": "\ud83c\udf39GREGORY RODRIGUES \ud83c\udf39",
                "username": "prgregory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514636971",
                "name": "Im\u00f3vel Center",
                "username": "imovelcenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2284930845",
                "name": "Andr\u00e9 Dias",
                "username": "andrediass01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89261786",
                "name": "Ant\u00f4nio C S Monteiro",
                "username": "AntonioCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129316164",
                "name": "Moiseis Rocha Brito",
                "username": "Moiseis_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38572026",
                "name": "Priscila Machado \u273f",
                "username": "correprii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33523743",
                "name": "Karine Garc\u00eaz",
                "username": "karinegarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223329631",
                "name": "Brennomarques",
                "username": "Brennomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358170382",
                "name": "Radialista Ivandi",
                "username": "ArraisJi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54013721",
                "name": "Vacina j\u00e1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "username": "fabiofischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064941968",
                "name": "Jana",
                "username": "BeMyStarlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42439033",
                "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3",
                "username": "thadeusimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778848",
                "name": "GILBERTINHO",
                "username": "gilbertinhofisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68425736",
                "name": "Aryene Christina",
                "username": "aryenechristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver Hair",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751135514",
                "name": "RIBERTO A ALEXANDRE",
                "username": "RIBERTOAALEXAND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174149720",
                "name": "Miguel Seminario",
                "username": "SindromedUlises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475034678",
                "name": "Andre Aroni",
                "username": "AroniAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343201289",
                "name": "Danissa Faro",
                "username": "FaroDanissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968004529",
                "name": "Nilson Bernardi Ferr",
                "username": "Nilsonbf2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207574059",
                "name": "Walter CordeiroNetto",
                "username": "WalterC_Netto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337298865",
                "name": "jadson silveira",
                "username": "jadson_silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025503010",
                "name": "Stefane Rodrigues",
                "username": "stefanerodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294566850",
                "name": "Ingra Leite",
                "username": "IngraLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90110424",
                "name": "Bianca",
                "username": "Bianca_Medrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179302206",
                "name": "Vanessa Sim\u00e3o",
                "username": "nessafsimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336659445",
                "name": "larissa",
                "username": "larissarmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39652312",
                "name": "Carol Mello",
                "username": "Carolzinhamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71530380",
                "name": "Henrique Figueiredo",
                "username": "henriquefig7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366574576",
                "name": "W Dreams Vacations",
                "username": "wd_vacations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384932083",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Contas de Pernambuco",
                "username": "MPCPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216409226",
                "name": "\u2728Vi",
                "username": "larsennnnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287213280",
                "name": "Luana",
                "username": "luschwengber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273436117",
                "name": "Douglas",
                "username": "eudouglas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256743492",
                "name": "Eduarda Luiza Wenzel",
                "username": "DudinhaLuizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1855709292",
                "name": "Vanusa Corr\u00eaa",
                "username": "VanusaMariano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69746182",
                "name": "Pedro",
                "username": "puchoa19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83459194",
                "name": "lu cifer",
                "username": "luhdalmazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975606284",
                "name": "John \ud83c\udf88",
                "username": "jonathasbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41500969",
                "name": "ya",
                "username": "vemyaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3200301461",
                "name": "paraisosmagicos5713",
                "username": "paraisos5713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298245098",
                "name": "obama",
                "username": "Jocelio_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876498938",
                "name": "GENILTON CASTILHO",
                "username": "GENILTON2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734485013",
                "name": "St Guides",
                "username": "guidesST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489496721",
                "name": "Ruben Colmenarez",
                "username": "Rubendcc25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190004450",
                "name": "miguelito \ud83d\udc22 #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "miguelcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104117",
                "name": "Anne",
                "username": "anneccb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295970176",
                "name": "Ricardo S R Oliveira",
                "username": "RicardoSimoni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386305726",
                "name": "Reginaldo Silva",
                "username": "ReginaldoS13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21422711",
                "name": "\u20e4 evil fuet \u20e4 (\u0482`_\u00b4)",
                "username": "kopler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37969444",
                "name": "Thiago de Castro",
                "username": "Thiagodecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388031142",
                "name": "mu niro\u26a1\ufe0f",
                "username": "nirotp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623601371",
                "name": "nuno luis",
                "username": "nunoluisphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39001175",
                "name": "alexandre paula",
                "username": "alexandrepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381181536",
                "name": "Anthonio Motta",
                "username": "anthonio_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815582868",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "crlpati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802880407",
                "name": "Guia Tour Rota Nordeste",
                "username": "GuiadeServicos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150233842",
                "name": "adquiro",
                "username": "adquiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309038398",
                "name": "Felipe Taveira",
                "username": "FelipeZuRiM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620320521",
                "name": "vmestrelladelmar",
                "username": "vmestrellamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365780981",
                "name": "Wbinayara A. Novaes",
                "username": "WbiNovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380399703",
                "name": "Andryella Capone",
                "username": "AndryellaCapone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252196444",
                "name": "Rafael Zenni",
                "username": "rafazenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890897486",
                "name": "Angel Agnes.",
                "username": "_Angelzinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757493",
                "name": "Edu sem filtro",
                "username": "pergunteaoprofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293708501",
                "name": "S\u00e3o Paulo S\u00e3o\u2122",
                "username": "SaoPauloSaoOfic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331296769",
                "name": "Marilda silva",
                "username": "Marildaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136344822",
                "name": "Dep. Aldo Schneider",
                "username": "aldoschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258832170",
                "name": "Alan C. Nery",
                "username": "alan_cnery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392115412",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotadasemocoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129586078",
                "name": "Blog do Everaldo",
                "username": "everaldo_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3001461379",
                "name": "taci",
                "username": "tacianadias88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39167469",
                "name": "Fer Grostein Andrade",
                "username": "grosteinandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010983262",
                "name": "Itanhang\u00e1 Pisos",
                "username": "ItanhangaPisos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83848485",
                "name": "Jefferson de Almeida",
                "username": "jeffdealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6251192",
                "name": "bomberos",
                "username": "bomberos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459256",
                "name": "J\u00e9ssica Cruz",
                "username": "xessicacross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561247646",
                "name": "Willian_Costa",
                "username": "williancarlosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141212418",
                "name": "Signora, Batista",
                "username": "Azedauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458599755",
                "name": "silene souza",
                "username": "silenesouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491100398",
                "name": "vale mais",
                "username": "sigavalemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010106085",
                "name": "Douglas Corr\u00eaa #Galo",
                "username": "douglascorrea87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80094838",
                "name": "John Wesley Brum",
                "username": "brumwesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258015550",
                "name": "Pr.Daniel Santos",
                "username": "prdanielcend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359488158",
                "name": "Acorda Petropolis",
                "username": "acordapetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37632389",
                "name": "Jackson Carvalho",
                "username": "JacksonCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555790262",
                "name": "Safeca",
                "username": "putosafeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55358644",
                "name": "Astrid Guimar\u00e3es",
                "username": "astridguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371855538",
                "name": "Tiago Noronha",
                "username": "noronha_tiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293543353",
                "name": "Marinho",
                "username": "MarioMarinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24676828",
                "name": "Franco Caldas \ud83d\udc0a #VacinaPraTodos",
                "username": "francocaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587107569",
                "name": "Eltton Frank",
                "username": "ElttonFrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295916341",
                "name": "Defensora da Sue Gilbert",
                "username": "Lorissauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258938580",
                "name": "Natiely Oliveira",
                "username": "natyyoliveiral1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563625632",
                "name": "exausta",
                "username": "micestari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79177060",
                "name": "luciano andrade",
                "username": "luciano_batera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246551304",
                "name": "Salvador Vega C.",
                "username": "SalvadorVegaC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72352615",
                "name": "ZeziM_JG.Santos",
                "username": "ZeziM_JG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031594444",
                "name": "Equil\u00edbrio Santana",
                "username": "equilibriols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14287669",
                "name": "Mark Hillary (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "markhillary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332027519",
                "name": "PH",
                "username": "pedronascimentt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45935230",
                "name": "Festival de Inverno UFMG",
                "username": "festivalufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148044578",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustastew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721586621787860993",
                "name": "w",
                "username": "dstramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135632935",
                "name": "P. E. do Juquery",
                "username": "PEdoJuquery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164785606",
                "name": "Intelbras",
                "username": "Intelbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325772117",
                "name": "Danielle Delgado Gon\u00e7alves",
                "username": "dani_bare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39132729",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "taniadupre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74100255",
                "name": "adriano naval",
                "username": "navaladriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212701414",
                "name": "MaJos\u00e9",
                "username": "MajoCordobaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770240372",
                "name": "Elizabeth Brauer",
                "username": "Liza_brauer_nit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259054963",
                "name": "Cafa \u26a1",
                "username": "DonJuannzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132879925",
                "name": "Duda \ud83d\udc95",
                "username": "vineDuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819195695",
                "name": "Vinicin",
                "username": "ViniciusSeabra3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423994313",
                "name": "TIM",
                "username": "TIM_moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262646319",
                "name": "Hotel Luzeiros",
                "username": "LuzeirosSaoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55457963",
                "name": "Everardo de Carvalho",
                "username": "everardod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782746560",
                "name": "ROCHELLEALOHAVIP",
                "username": "glushimam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74608769",
                "name": "Nati Martins",
                "username": "natirossetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311535296",
                "name": "Mr. Santiago",
                "username": "Mau_rich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186144866",
                "name": "Scott Batchelar",
                "username": "mowrahpdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568321547",
                "name": "Rutas Vivas",
                "username": "rutasvivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224963434",
                "name": "Luz",
                "username": "luzdeasturias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318739304",
                "name": "S\u00f3+1Silva",
                "username": "18Mauedan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189641113",
                "name": "DinnyTur Turismo",
                "username": "dinnytur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360745323",
                "name": "Tati Tavares",
                "username": "tatitavaresblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828189009",
                "name": "Fabricio Pedroni",
                "username": "faklprt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14629347",
                "name": "Fernando",
                "username": "cesarotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14943499",
                "name": "Ana Coli",
                "username": "anacoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7937132",
                "name": "Lili Mont",
                "username": "Agua_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341546905",
                "name": "PalpitesAcoesViagem",
                "username": "PAcoesemViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66523081",
                "name": "JORNALORESUMO",
                "username": "jornaloresumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516137482",
                "name": "BestDay.Com.Br",
                "username": "BestDay_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021808324",
                "name": "katia loureiro",
                "username": "katitalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55854513",
                "name": "Rosinha ou Rosa",
                "username": "arosafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363235609",
                "name": "a m\u00e3e ta muito off",
                "username": "cfariasviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309164664",
                "name": "xiranja",
                "username": "brunoshiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133972148",
                "name": "Paola Christine",
                "username": "paolachristines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521604899",
                "name": "Guarda Ambiental SP",
                "username": "GuardaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35651851",
                "name": "Algoritmo de festa",
                "username": "gatosabado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57956355",
                "name": "Carlos Suleiman",
                "username": "CarlosSuleiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549432586",
                "name": "Henrique Mares Guia",
                "username": "henriquemaresg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201392558",
                "name": "Dan.",
                "username": "DanielVieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88406680",
                "name": "renato de castro",
                "username": "renatoarquiteto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452832",
                "name": "Caio Nunes",
                "username": "KioNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44701006",
                "name": "Revista Hype",
                "username": "revistahype",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160103443",
                "name": "Jefferson Alfaro",
                "username": "jeffalfarov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51483367",
                "name": "Tati \u2764\ud83c\udf39\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf1e\ud83d\udc2a\ud83d\udcab",
                "username": "TatiVigorosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103606146",
                "name": "Maria Rego",
                "username": "fifan7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200198075",
                "name": "Victor Carlos Pardo",
                "username": "victorpardo94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22437353",
                "name": "\u00c1lvaro Ferraz",
                "username": "AlvaroFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382016495",
                "name": "lugaresfabulososstaf",
                "username": "lugaresfabuloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236222739",
                "name": "Mauricio",
                "username": "mauuteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163543420",
                "name": "Israel no Brasil",
                "username": "IsraelinBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870033",
                "name": "SARAU PARA TODOS",
                "username": "SARAUPARATODOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158150494",
                "name": "B\u00e1bs",
                "username": "BabiCostaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460465844",
                "name": "man\u00fa",
                "username": "saturnuella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197997177",
                "name": "Viaje Bem Turismo SP",
                "username": "viajebemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59133861",
                "name": "Elzelina D\u00f3ris",
                "username": "dorissamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207662757",
                "name": "Divino Magalh\u00e3es Filho",
                "username": "DIVINOMAGALHAES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151120191",
                "name": "katia",
                "username": "katiaishii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75672937",
                "name": "GOINFRA",
                "username": "Go_Infra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174096312",
                "name": "SANTTOS77",
                "username": "SPARTACUS_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726418354",
                "name": "Portugal Tailor Made",
                "username": "PortugalTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279718300",
                "name": "Ana Vieira",
                "username": "claudiadf2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565832116",
                "name": "Bruna",
                "username": "fbrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108318488",
                "name": "Sonia Bittencourt",
                "username": "soniabittencour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445666792",
                "name": "Tripda",
                "username": "tripdacarona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111200731",
                "name": "Carolina Dardi",
                "username": "carolinadardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410339867",
                "name": "JAF - Juan Antonio Ferreyra",
                "username": "jafoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54397735",
                "name": "Rafael Decresci",
                "username": "rafadecresci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291888072",
                "name": "VAL\u00c9RIA FERNANDES",
                "username": "valeriaqibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23602858",
                "name": "Rafael Mota",
                "username": "rafael_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54922117",
                "name": "Fernando Madeira",
                "username": "fernandomadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135508314",
                "name": "samuelpedro",
                "username": "samuelcpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15290930",
                "name": "Cassim",
                "username": "cassimf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131916706",
                "name": "Ariba",
                "username": "Arislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1728604159",
                "name": "L e x -",
                "username": "lexx791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29726391",
                "name": "Lais Crouchoud",
                "username": "bvraumxpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57025250",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdicasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203589927",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Santos",
                "username": "maryjosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173265642",
                "name": "mariana milky",
                "username": "marianamilky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419654506",
                "name": "Jornal O CIDAD\u00c3O",
                "username": "jornalocidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151996657",
                "name": "Turin Viagens Ltda",
                "username": "turinviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356878239",
                "name": "Thais Mourao",
                "username": "ThaiMourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32722764",
                "name": "Otavio Mendonca",
                "username": "otaviomendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42450198",
                "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!",
                "username": "WaimiriAtroari9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22759630",
                "name": "Solana Menezes",
                "username": "solzinhassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365233378",
                "name": "Bibliotecas P\u00fablicas",
                "username": "gpbpbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600014886",
                "name": "Di\u00e1rio dos Lagos",
                "username": "diariodoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244770765",
                "name": "Kabuki \u15e2\u1c6c",
                "username": "lethckbk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045327627",
                "name": "SDV Andrezza Tim\u00f3teo",
                "username": "TimoteoAndreza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753107136",
                "name": "Roberto Gon\u00e7alves",
                "username": "robertoarari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318386538",
                "name": "RODRIGO ALVES LIMA",
                "username": "CONECTBRASILLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137758006",
                "name": "eleandraraquelkoch",
                "username": "eleandrakoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930832700",
                "name": "Gabriela Lima",
                "username": "gabrielacallima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753867601",
                "name": "fabianoaraujo",
                "username": "fabianoaraujo42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666619462",
                "name": "juliano",
                "username": "jjuliano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385234822",
                "name": "Roteirismo",
                "username": "roteirismort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61360575",
                "name": "Countdown to extinction",
                "username": "AdiosEliaquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89822034",
                "name": "Mari Barros",
                "username": "Marifbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537701055",
                "name": "Salete Cardoso",
                "username": "OficialSalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85136502",
                "name": "Clara",
                "username": "naclaris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14381538",
                "name": "N\u00e3o sou a Grazi \ud83d\udc0a100%",
                "username": "massafera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557050542",
                "name": "Mauro Farias",
                "username": "maffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33671888",
                "name": "Marcelo M. Benedito",
                "username": "MarceloBenedito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214174131",
                "name": "D\u00e9eby",
                "username": "deeby08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189736835",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
                "username": "joaolpena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51211642",
                "name": "Beagle Brand",
                "username": "BeagleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523058325",
                "name": "Mitchel Schmitt",
                "username": "MitchelSchmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76335079",
                "name": "Alex Zantelli",
                "username": "alexzantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715894",
                "name": "Jacinto Pereira",
                "username": "jacintopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314283297",
                "name": "Marina Couto",
                "username": "marinacouttop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207690421",
                "name": "dra deolane fumando dunhill",
                "username": "luisapontozip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52566369",
                "name": "Pedro Mantelli",
                "username": "pedromantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116069479",
                "name": "Miss Ganja",
                "username": "orgia_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205858299",
                "name": "Fabiano Conserva",
                "username": "fconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290014047",
                "name": "Geo Britto",
                "username": "GeoBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226525393",
                "name": "Vitor Augusto",
                "username": "vitorAugustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389247906",
                "name": "Jornal Esta\u00e7\u00e3o",
                "username": "estacaojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669114404",
                "name": "AraruamaBlog",
                "username": "AraruamaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560633739",
                "name": "ouvidoriatcemg",
                "username": "ouvidoriatcemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96605197",
                "name": "Carlos Avellar",
                "username": "carlosavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235972609",
                "name": "Sabrine Rosa",
                "username": "Sabrine_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283338613",
                "name": "Ra\u00fal Tiznado",
                "username": "RaulTiznado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418018569",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "CAIXANoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698260670",
                "name": "Ariane Zanin",
                "username": "ariane_zanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32891973",
                "name": "Marc Lamhofer",
                "username": "marc_lamhofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169330348",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flex Santana \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "AlexxSantanaDj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241570642",
                "name": "Edjane Medeiros",
                "username": "MedeirosEdjane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15453284",
                "name": "Vitor S\u00e1",
                "username": "vitorsaphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12812742",
                "name": "Erik Paix\u00e3o",
                "username": "erikpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599687301",
                "name": "folhageral.com",
                "username": "FolhaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52148720",
                "name": "Celso Jatene",
                "username": "celsojatene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409682",
                "name": "Diogo Soares",
                "username": "diogodhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75082776",
                "name": "Carlos Feitoza Filho",
                "username": "feitozacarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303360445",
                "name": "Open Jornal",
                "username": "OpenJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138480357",
                "name": "chana gata",
                "username": "acamilaemilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612803794",
                "name": "J\u00fanior Barros",
                "username": "Junior_barros09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88798235",
                "name": "Go Winther",
                "username": "Gowinther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766100206",
                "name": "Taiwagram",
                "username": "Taiwagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705934",
                "name": "David Anjema",
                "username": "anjemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368691147",
                "name": "Renato Queiroz",
                "username": "RenatoQueiroz32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713178",
                "name": "Cristina  Souza",
                "username": "Cristisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45704769",
                "name": "Fausto Pereira",
                "username": "FaustoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527382",
                "name": "Simone C R Teixeira",
                "username": "SIMONECRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656505200",
                "name": "Enrico",
                "username": "enricoriker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178553405",
                "name": "Pedro Borges",
                "username": "_pedroborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229872057",
                "name": "Alfredo Palmeira",
                "username": "AlfredoPalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101882689",
                "name": "Carolina",
                "username": "carolbizzi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66692786",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares",
                "username": "PalmaresGovBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356088000",
                "name": "barrados.net",
                "username": "barradosnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65093547",
                "name": "Gabriel Kassab",
                "username": "gabrielkassab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153123671",
                "name": "Cultura UFMG",
                "username": "CulturaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988609418",
                "name": "EST\u00c1\u2666\ufe0fPUTTO",
                "username": "littlebigfodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21197279",
                "name": "DJ Leo Carioca",
                "username": "djleocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985867214",
                "name": "KINGuys \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udca6 (+18)",
                "username": "kinguys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180454820",
                "name": "Tatiane e Juarez",
                "username": "toiaethay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360069653",
                "name": "Gazeta da Semana",
                "username": "gazetadasemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167075969",
                "name": "Julio Cesar M Amorim",
                "username": "juliocesaramor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557236713",
                "name": "Chantal Carlstein",
                "username": "CCarlstein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360797986",
                "name": "Bee Creative",
                "username": "BUZZdaBEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364980534",
                "name": "Ismail Ramos",
                "username": "12Ramosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61207772",
                "name": "r\u00f4",
                "username": "rocecim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142913004",
                "name": "MPF \u00cdndios/Minorias",
                "username": "MPF_minorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "NALU",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180441464",
                "name": "su",
                "username": "suzanyclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734393187",
                "name": "Viajadeira",
                "username": "viajadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637007329",
                "name": "Maguito Vilela",
                "username": "maguitovilela15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222627630",
                "name": "Niter\u00f3i em Foco",
                "username": "Niteroi_em_foco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738169987",
                "name": "Rogerio Pereira",
                "username": "rogeriop49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792634513",
                "name": "Lu \u26a1\ufe0f",
                "username": "lusouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032920775",
                "name": "Morenah Winni",
                "username": "MorenaWinni",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "625316386638696448",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cj8p83r9cl723hksd52my1b8swot",
        "oldest_id": "623645864079269888",
        "result_count": 499
    }
}