{
    "data": [
        {
            "author_id": "418018569",
            "created_at": "2015-07-22T00:01:07.000Z",
            "id": "623643902181027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto apoiado pelo Fundo Socioambiental #CAIXA capacita grupo de guias locais para atuar no Parque Estadual Acara\u00ed: http://t.co/gMTcwkl4X4"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2015-07-21T23:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "623640840892772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/3r8kb5OvZk"
        },
        {
            "author_id": "272541958",
            "created_at": "2015-07-21T23:47:56.000Z",
            "id": "623640582548791297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar n\u00e3o \u00e9 um luxo, \u00e9 uma necessidade. ||Relaxando no para\u00edso|| \ud83c\udf3e\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/JbPSxWGQP0"
        },
        {
            "author_id": "106615143",
            "created_at": "2015-07-21T23:36:43.000Z",
            "id": "623637761602514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tor\u00e7am para a Nave M\u00e3e vir logo... http://t.co/eNfdDajfQW"
        },
        {
            "author_id": "1350319927",
            "created_at": "2015-07-21T23:23:11.000Z",
            "id": "623634353814417412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional chapada dos veadeiros http://t.co/JggSGA0Ovt"
        },
        {
            "author_id": "72352615",
            "created_at": "2015-07-21T23:16:58.000Z",
            "id": "623632788911202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udf31\ud83c\udf40 @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina, MG, Brasil https://t.co/7i1UDEBhnk"
        },
        {
            "author_id": "1656053808",
            "created_at": "2015-07-21T22:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "111264632",
                        "start": 0,
                        "username": "Abengoa"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "38790549",
                        "start": 81,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "623624808799072262",
            "in_reply_to_user_id": "111264632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Abengoa poder\u00e1 destruir \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico no Oeste da Bahia @brasil_IBAMA   @Sema_Bahia"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-07-21T22:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "165225628",
                        "start": 52,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "623623963319603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja! (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ) https://t.co/wgZKAbffyp"
        },
        {
            "author_id": "127888892",
            "created_at": "2015-07-21T22:21:26.000Z",
            "id": "623618813540585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro IEF/MG http://t.co/PDKNREEZWX"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-07-21T22:14:41.000Z",
            "id": "623617117926109188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Tiririca atinge 15 hectares. \nVeja :http://t.co/QAmysrVpNs"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2015-07-21T22:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 33,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "623617024888074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/UhIn1Knsit"
        },
        {
            "author_id": "39657393",
            "created_at": "2015-07-21T22:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "623615111295574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A simplicidade de um sorriso sincero de felicidade #nofilter @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KEZ4D1tN9V"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-07-21T22:01:34.000Z",
            "id": "623613813963771908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Assine peti\u00e7\u00e3o que visa facilitar acesso ao Parque da Serra da Capivara, maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico das Am\u00e9ricas: http://t.co/Yo442ZqO4y"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-07-21T21:42:31.000Z",
            "id": "623609020851556353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o pune degrada\u00e7\u00e3o no entorno de Parque Estadual do Rio Doce  - Estado de Minas http://t.co/8Geq0rAG8s"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-07-21T21:34:36.000Z",
            "id": "623607030742417409",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Tiririca atinge 15 hectares. Causa mais prov\u00e1vel do fogo \u00e9 a queda de um bal\u00e3o na segunda-feira :("
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-07-21T21:25:07.000Z",
            "id": "623604641050312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions do Itaimbezinho \nParque Nacional Aparados da Serra - RS @ Canyon Itaimbezinho https://t.co/Monm3l6ojp"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-07-21T21:24:19.000Z",
            "id": "623604440881348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Nascentes do Mindu, na Cidade de Deus, Zona Leste, foi palco nesta ter\u00e7a-feira, 21, do II... http://t.co/gVLclqJNaR"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-07-21T21:03:01.000Z",
            "id": "623599082095906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional de Loango? Pois deveria. Um dos \u00faltimos para\u00edsos preservados no mundo. http://t.co/GtZWUn7XAu"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-21T20:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623597156054790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/FS0uZakQVp"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-07-21T20:51:46.000Z",
            "id": "623596250915442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Roraima] C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/w3j8KYajS3 - #ForaRomeroJuc\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3029999646",
            "created_at": "2015-07-21T20:48:09.000Z",
            "id": "623595340332171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas in Esmeraldas, Minas Gerais https://t.co/qPWevQMzcw"
        },
        {
            "author_id": "114507031",
            "created_at": "2015-07-21T20:46:27.000Z",
            "id": "623594911284203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o pune degrada\u00e7\u00e3o no entorno de Parque Estadual do Rio Doce - Gerais - Estado de Minas http://t.co/nMAF1gFDP3"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-07-21T20:46:14.000Z",
            "id": "623594856187842564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#IBAMA e #ICMBio eliminam garimpo no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Tr\u00eas pessoas foram presas. \ud83d\udc49 http://t.co/WtAspaACHL"
        },
        {
            "author_id": "85136502",
            "created_at": "2015-07-21T20:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "623590973491281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta dif\u00edcil #len\u00e7oismaranhenses #ferias  #nofilter @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/0GeyXnP2S1"
        },
        {
            "author_id": "48459641",
            "created_at": "2015-07-21T20:30:13.000Z",
            "id": "623590827852472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu o Parque Natural Municipal do Morro da Baleia, no bairro Tri Campe\u00e3o, em Queimados, na... http://t.co/DnezX9no8t"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2015-07-21T20:26:14.000Z",
            "id": "623589822838517764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - Cunha-Sp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T20:20:41.000Z",
            "id": "623588428702195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR\" http://t.co/G94QlSwON7"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-21T20:19:11.000Z",
            "id": "623588048551280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR: Governo descartou a cria\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/oJKq99zxMT"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-21T20:19:00.000Z",
            "id": "623588004486074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR: Governo descartou a cria\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/RDgEtCNBrs"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-21T20:18:59.000Z",
            "id": "623587998823649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR: Governo descartou a cria\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/fu79vg7B9h"
        },
        {
            "author_id": "104798110",
            "created_at": "2015-07-21T20:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344213,
                        -22.40253037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "623585532786905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de Petr\u00f3polis #viagem #regiaoserranarj #errejota #itaipava #amomuito #2anos\u2026 https://t.co/RT94EkmMhv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T20:05:17.000Z",
            "id": "623584552850718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR\" http://t.co/G94QlSwON7"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2015-07-21T20:00:01.000Z",
            "id": "623583228553785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Santa Teresa, localizado no Departamento de Rocha, no Uruguai, \u00e9 uma das mais agrad\u00e1veis \u00e1reas... http://t.co/2xyLiq7Ogj"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:26.000Z",
            "id": "623582577270607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/4073Sp5nsB"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:18.000Z",
            "id": "623582542634070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/8uepL0Lb48"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:14.000Z",
            "id": "623582524627906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR\" http://t.co/G94QlSwON7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:07.000Z",
            "id": "623582498413486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/IfawoXFkXe"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-21T19:57:04.000Z",
            "id": "623582482345144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/D9eD9na2pR"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2015-07-21T19:53:04.000Z",
            "id": "623581479361245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara t\u00e9cnica discute regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque nacional em RR http://t.co/wHV2e1bAF2"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-07-21T19:08:30.000Z",
            "id": "623570260785016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo PARNA do Cabo Orange\nhttp://t.co/J8Sl6CGpWi http://t.co/Z0PmupPQ8e"
        },
        {
            "author_id": "92452393",
            "created_at": "2015-07-21T19:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623569784400146434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... continua @ Parque Municipal De Bh https://t.co/1HQwsHyVPy"
        },
        {
            "author_id": "24730375",
            "created_at": "2015-07-21T18:53:17.000Z",
            "id": "623566434057199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Babi Martins  |\nConhecendo o Yosemite Parque Nacional da Calif\u00f3rnia \u2013 Beleza que invade a alma!... http://t.co/kAAQMR7K3i"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2015-07-21T18:45:47.000Z",
            "id": "623564546075172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abH\u00e1 s\u00e9culos, os apaches de San Carlos usam a \u00e1rea de Oak Flat, na Floresta Nacional de Tonto, Arizona, para... http://t.co/1odaokwKje"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2015-07-21T18:45:30.000Z",
            "id": "623564475258531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos diferentes - Not\u00edcias - http://t.co/ebTV7vdNyl"
        },
        {
            "author_id": "52182468",
            "created_at": "2015-07-21T18:09:38.000Z",
            "id": "623555447556059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia. Monumento Natural Estadual da Pedra Grande https://t.co/J3CylX57g2"
        },
        {
            "author_id": "201933199",
            "created_at": "2015-07-21T18:08:54.000Z",
            "id": "623555262792749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca 21/07/2015 http://t.co/kS1epcUqxv"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2015-07-21T18:07:36.000Z",
            "id": "623554935075045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani \u00f1 pode ter territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/WmN5HaSVFe via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "127888892",
            "created_at": "2015-07-21T17:47:28.000Z",
            "id": "623549869970563073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro IEF/MG http://t.co/Qs93xhcWJW"
        },
        {
            "author_id": "127888892",
            "created_at": "2015-07-21T17:44:30.000Z",
            "id": "623549122377814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro IEF/MG http://t.co/nQ5lxLtlCx"
        },
        {
            "author_id": "162881579",
            "created_at": "2015-07-21T17:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623544508702191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BqhubY7zYq"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2015-07-21T17:25:21.000Z",
            "id": "623544304716410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria (Incra) e o Instituto Chico Mendes da Biodiversidade... http://t.co/8sdffYg0VL"
        },
        {
            "author_id": "3342268787",
            "created_at": "2015-07-21T17:22:51.000Z",
            "id": "623543674681606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha: Flona - Floresta Nacional - http://t.co/jYzqpU7QZr http://t.co/6Bxx3HyKZb"
        },
        {
            "author_id": "970448630",
            "created_at": "2015-07-21T17:03:18.000Z",
            "id": "623538755744452612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Di\u00e1rio Online: Parque Natural Municipal Jo\u00e3o Jose Teodoro da Cost... http://t.co/TOhbTBNi5Z"
        },
        {
            "author_id": "137077788",
            "created_at": "2015-07-21T17:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871767,
                        -16.7035692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "623538492472168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf1e @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/kscbP0thaw"
        },
        {
            "author_id": "238791536",
            "created_at": "2015-07-21T16:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "623537490041929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf35\ud83c\udf40\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/uxS3BsaK8x"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2015-07-21T16:43:58.000Z",
            "id": "623533888053321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e Governo reinauguram escola na Floresta Estadual do Antimary - http://t.co/0xvkIuLTXF"
        },
        {
            "author_id": "131389969",
            "created_at": "2015-07-21T16:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "623526695556005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom mergulho! \ud83c\udf0a\ud83c\udfca #lagoa #lencoismaranhenses #gopro @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/t6oMqNquMa"
        },
        {
            "author_id": "32803189",
            "created_at": "2015-07-21T16:11:22.000Z",
            "id": "623525686314160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura a\u00ea que estamos estoporaaaaados !!!!! @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/cGHspOlh4P"
        },
        {
            "author_id": "195970905",
            "created_at": "2015-07-21T16:09:34.000Z",
            "id": "623525233463533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de fam\u00edlia. Haha #GoPro @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/AbA3bheml9"
        },
        {
            "author_id": "284550196",
            "created_at": "2015-07-21T16:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623524648081342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/WD5dhu4ohr"
        },
        {
            "author_id": "72745345",
            "created_at": "2015-07-21T15:58:30.000Z",
            "id": "623522445077647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para acho aqui muito lindo \ud83d\ude0d Cachoeira do Caracol - Canela/RS \u2744\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/zICUq0V0RY"
        },
        {
            "author_id": "72745345",
            "created_at": "2015-07-21T15:53:54.000Z",
            "id": "623521290184454145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/ch4qoMUVzj http://t.co/quD1Acuakx"
        },
        {
            "author_id": "133839725",
            "created_at": "2015-07-21T15:47:44.000Z",
            "id": "623519735821398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/qAaDDg4y70"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-07-21T15:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25504671,
                        -16.62774385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "623516952598835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/gtw1J3knqh"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2015-07-21T15:36:39.000Z",
            "id": "623516947720736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - G1 - Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do ... - Globo.... http://t.co/KwP6OsEUFw #protesto #noticias"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2015-07-21T15:34:33.000Z",
            "id": "623516421306339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comunidade quilombola do Cunani n\u00e3o pode ter seu territ\u00f3rio reduzido pelo Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/urdANwrPrA"
        },
        {
            "author_id": "66407163",
            "created_at": "2015-07-21T15:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802605,
                        -23.72018519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "623516311302356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa cachoeira na estrada \u00e9 um presente para os olhos.\n# amigo/irm\u00e3o @ Parque Estadual Serra Do Mar -\u2026 https://t.co/N1EQ3PsA4e"
        },
        {
            "author_id": "285912659",
            "created_at": "2015-07-21T15:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.63528174,
                        19.118755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00289871225d3c44"
            },
            "id": "623516044955619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arrrrrrr# @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/qVf9Dx2ppt"
        },
        {
            "author_id": "376436184",
            "created_at": "2015-07-21T15:30:45.000Z",
            "id": "623515464367534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o pune degrada\u00e7\u00e3o no entorno de Parque Estadual do Rio Doce - Gerais - Estado de Minas http://t.co/3l04ZQFHAL"
        },
        {
            "author_id": "66407163",
            "created_at": "2015-07-21T15:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802605,
                        -23.72018519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "623514725381459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando coisas de Deus!!! @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/VwhC3ZnAYb"
        },
        {
            "author_id": "3352552929",
            "created_at": "2015-07-21T15:27:20.000Z",
            "id": "623514604258377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodas de Conversa sobre RPPN no VIII Congresso Brasileiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/ir0UvrKUZD"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2015-07-21T15:20:52.000Z",
            "id": "623512975039533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Rego dos Carrapatos em Nova Lima http://t.co/HHCnvr57qP"
        },
        {
            "author_id": "217939949",
            "created_at": "2015-07-21T15:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93230332,
                        -19.83437633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623509349042884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/9bppvgTlTt"
        },
        {
            "author_id": "120509909",
            "created_at": "2015-07-21T14:59:15.000Z",
            "id": "623507536646270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece todas as SEXTAS no Parque Municipal Josefa Coelho, a feira org\u00e2nica da APROVASF, no hor\u00e1rio das 14 h \u00e0s... http://t.co/A4uIAMAFut"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2015-07-21T14:54:53.000Z",
            "id": "623506436816019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#fiqueDeOlho Na Vila Valqueire, dentro de um condom\u00ednio, est\u00e1 ocorrendo desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #denuncie #2253_1177"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2015-07-21T14:54:53.000Z",
            "id": "623506436555952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#fiqueDeOlho Na Vila Valqueire, dentro de um condom\u00ednio, est\u00e1 ocorrendo desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #denuncie #2253_1177"
        },
        {
            "author_id": "25186905",
            "created_at": "2015-07-21T14:52:29.000Z",
            "id": "623505832181956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil wasn't ready \ud83d\ude1d\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/idcjY8C3Y3"
        },
        {
            "author_id": "54407003",
            "created_at": "2015-07-21T14:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674892,
                        -15.73820005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "623501292544069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses nossos p\u00e9s t\u00e3o meio Abaporu, mas a foto t\u00e1 fofa hihihi \u2601\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udfca\u2601\ufe0f @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/AdbmXhBVU6"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-07-21T14:30:57.000Z",
            "id": "623500415829540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/rPh6ihWcRv"
        },
        {
            "author_id": "1286570984",
            "created_at": "2015-07-21T14:28:15.000Z",
            "id": "623499733256908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Floripa] Chegou a hora da galera chegar junto na c\u00e2mara de vereadores e pedir a cria\u00e7\u00e3o do Parque do Santinho.... http://t.co/8hKY3OiDG5"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-07-21T14:23:13.000Z",
            "id": "623498468120604673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/6rJ9ErWrDA"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-21T14:20:36.000Z",
            "id": "623497809887563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/1gsY6yMFff"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-07-21T14:13:02.000Z",
            "id": "623495905165967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-07-21T14:11:12.000Z",
            "id": "623495443771715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/5PMOa7khlv"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-07-21T14:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "623495433520676865",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desd... http://t.co/WjL0mIZhSV"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:51.000Z",
            "id": "623495357637328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/jJGSUUJDux"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:47.000Z",
            "id": "623495339039834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/9L4LhqbKTq"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:45.000Z",
            "id": "623495329552318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/SewmlFl4Od"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:42.000Z",
            "id": "623495319737602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/pQ8rEyZu1N"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:40.000Z",
            "id": "623495310170435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2SrKxHCSOo"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:33.000Z",
            "id": "623495280458010625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/4JNu9zsW3q"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:31.000Z",
            "id": "623495271213707266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/GUXRZc3lkA"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:26.000Z",
            "id": "623495252989509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/OcFqpuSpjs"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:21.000Z",
            "id": "623495231783055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/H0lXJMg3Wa"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:18.000Z",
            "id": "623495217828593665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/Ah6u7fyK5I"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:16.000Z",
            "id": "623495207439306754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/h1trXnSppb"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:12.000Z",
            "id": "623495193224843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/rR4nWzw0VN"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:10.000Z",
            "id": "623495183129128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/NipkXvuX8H"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-07-21T14:10:02.000Z",
            "id": "623495149830574084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/i2KCeiTpyi"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:50.000Z",
            "id": "623495102028103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/9WVObz2xz7"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:48.000Z",
            "id": "623495092012122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/JxD9283ONy"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:44.000Z",
            "id": "623495075448778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria... http://t.co/xF43ksN3r4 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:27.000Z",
            "id": "623495004334338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2mhjm1oBcW"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:24.000Z",
            "id": "623494989973057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/BvzsWyGQcg"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:18.000Z",
            "id": "623494965465710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/fINR5Lj6ZX"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:15.000Z",
            "id": "623494954187251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/P4UD54q47L"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:14.000Z",
            "id": "623494947170201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/0FVReG5Mrw"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:08.000Z",
            "id": "623494924332171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/yEuU0Y5PqD"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-07-21T14:09:02.000Z",
            "id": "623494897912320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/K0xz829FMR"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:59.000Z",
            "id": "623494888122908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/OJJuuz8GsI"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:59.000Z",
            "id": "623494886390497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/nJaTn23vUF"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:58.000Z",
            "id": "623494881403514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/PVfsOFMVSW"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:57.000Z",
            "id": "623494876882059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pe... http://t.co/FkXzarAjKt"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:55.000Z",
            "id": "623494869902688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/2fUSfKk7cR"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:53.000Z",
            "id": "623494860763328514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/SBwo6eixs9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:47.000Z",
            "id": "623494835580698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/Hp58dAzx7Y"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:42.000Z",
            "id": "623494814290448389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede r... http://t.co/I8bNqIKg5F"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:38.000Z",
            "id": "623494799694258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/JmtbGax0gJ"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:38.000Z",
            "id": "623494797865529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/EYbZGtoi5N"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:33.000Z",
            "id": "623494775988072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u: Categoria em greve desde maio pede repos... http://t.co/UF54zWCfOH"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:27.000Z",
            "id": "623494751946301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Paran\u00e1] Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/fgoq5iwcZi - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:07.000Z",
            "id": "623494666940346369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/GwGvfnabN7"
        },
        {
            "author_id": "198592401",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:03.000Z",
            "id": "623494652524670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornada dupla de Villa Lobos hj! S\u00f3 faltou o sol pra aproveitar o dia de aula... @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/MbC6cW7OA8"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-21T14:08:00.000Z",
            "id": "623494637529903105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/gYP0gWpTzA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:52.000Z",
            "id": "623494604013244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/YgtcRna1Iq"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:50.000Z",
            "id": "623494598225047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/L0yv2kCSbT"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:20.000Z",
            "id": "623494471062126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/6YR1ki0VsQ"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:13.000Z",
            "id": "623494443652386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/y5elu8Wln1"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:12.000Z",
            "id": "623494435431694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/cuAaLHRYOG"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-21T14:07:03.000Z",
            "id": "623494400983740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Categoria em greve desde maio pede reposi\u00e7\u00e3o de perdas de nove anos.\nProjeto de lei que regul... http://t.co/4zoIzEnx36"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:06:53.000Z",
            "id": "623494358604644353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/mPFRZp4E8a"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-21T14:06:48.000Z",
            "id": "623494337750392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/4URnKElct5"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-07-21T14:04:57.000Z",
            "id": "623493871998140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/QWQPK7d7KN"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-07-21T14:00:32.000Z",
            "id": "623492760381698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/KImAhJrwnr"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-07-21T13:59:41.000Z",
            "id": "623492545906016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/uV6QNnl6Po #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T13:59:33.000Z",
            "id": "623492512255201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u\" http://t.co/jnRKByjtlO"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:40.000Z",
            "id": "623492038147883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/Vl26ugc3hp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:36.000Z",
            "id": "623492020317855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u\" http://t.co/jnRKByjtlO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:30.000Z",
            "id": "623491995324055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/DCIoVEdMnw"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-07-21T13:57:15.000Z",
            "id": "623491932690452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/aLDDwAwfSv"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-21T13:56:55.000Z",
            "id": "623491850687676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/1UHPaKYrUl"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-07-21T13:55:36.000Z",
            "id": "623491516942540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rN5nr2i8kf"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-07-21T13:54:03.000Z",
            "id": "623491126901768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wtt8d9YmqL"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-07-21T13:52:50.000Z",
            "id": "623490822844104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4ssLl94GzC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-21T13:52:45.000Z",
            "id": "623490799892828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DCIoVEdMnw Categoria em greve desde maio pede repos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-07-21T13:51:05.000Z",
            "id": "623490383201370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores da Justi\u00e7a Federal fazem protesto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hL9nQrsiFu"
        },
        {
            "author_id": "3365241280",
            "created_at": "2015-07-21T13:50:24.000Z",
            "id": "623490209469083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Amaz\u00f4nia: turistas visitam Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 http://t.co/ZMVJNTN22B"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2015-07-21T13:46:40.000Z",
            "id": "623489268275548160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncie queimadas e outros crimes ambientais ao Linha Verde. 0300 253 1177(interior do RJ, com custo de liga\u00e7\u00e3o... http://t.co/w3bJ0YeYsS"
        },
        {
            "author_id": "2201316432",
            "created_at": "2015-07-21T13:30:14.000Z",
            "id": "623485135481085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o pune degrada\u00e7\u00e3o no entorno de Parque Estadual do Rio Doce - Gerais - Estado de Minas http://t.co/g7D8cbztXR"
        },
        {
            "author_id": "3240460937",
            "created_at": "2015-07-21T13:00:13.000Z",
            "id": "623477582005174273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Louren\u00e7o e Lourival.\nRio do Campo - SC.\n26/07/2015\nParque Municipal - End: Av. Tiradentes s/n\u00ba\n13:00hs http://t.co/ohfunOoU7t"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-07-21T13:00:07.000Z",
            "id": "623477555920678913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa comemora a 23 de Julho do corrente ano, 55 anos desde que foi declarado Parque... http://t.co/v1XHxS2KuO"
        },
        {
            "author_id": "3382016495",
            "created_at": "2015-07-21T12:59:48.000Z",
            "id": "623477477659127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Terra Ronca,\u00a0Brasil https://t.co/ACrcabwKtA http://t.co/diUWDNTqky"
        },
        {
            "author_id": "3240460937",
            "created_at": "2015-07-21T12:58:51.000Z",
            "id": "623477234507063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Louren\u00e7o e Lourival.\nRio do Campo - SC.\n26/07/2015 \nParque Municipal - End: Av. Tiradentes s/n\u00ba\n13:00hs http://t.co/z53ZA4TQWG"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-07-21T12:07:59.000Z",
            "id": "623464435756191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o (Tocantins) \u00e9 um conjunto de 5 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o que inclui um Parque Estadual enorme!\nO\u2026 https://t.co/2wsxbIrFdc"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-21T11:58:34.000Z",
            "id": "623462066549071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a toa que o Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial pela\u2026 http://t.co/d1ngbW6xt0 http://t.co/MPYd4gDQdg"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-07-21T11:37:12.000Z",
            "id": "623456689946275840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Tiririca. Confira em http://t.co/UQVTTc2IG5"
        },
        {
            "author_id": "169600023",
            "created_at": "2015-07-21T11:37:01.000Z",
            "id": "623456643355799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o pune degrada\u00e7\u00e3o no entorno de Parque Estadual do Rio\u00a0Doce http://t.co/FEWSaaHvjh"
        },
        {
            "author_id": "169600023",
            "created_at": "2015-07-21T11:37:01.000Z",
            "id": "623456641627897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de desmatamento de \u00e1rvores nobres da mata atl\u00e2ntica e de seus sub-bosques nas \u00e1reas de amortecimento do... http://t.co/JtvE7kk7re"
        },
        {
            "author_id": "239472818",
            "created_at": "2015-07-21T11:30:55.000Z",
            "id": "623455109306040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra da Tiririca h\u00e1 pelo menos tr\u00eas dias. Saiba: http://t.co/UuTVvVBeKp"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-21T11:30:02.000Z",
            "id": "623454887200751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/Ocb4Ngegja"
        },
        {
            "author_id": "15453284",
            "created_at": "2015-07-21T11:28:09.000Z",
            "id": "623454411529023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n#vscocam #vitorsaphoto #achadosdasemana #visitb\u2026 http://t.co/W4DkPx8fnV http://t.co/VLv7au2IjJ"
        },
        {
            "author_id": "1426632308",
            "created_at": "2015-07-21T11:09:09.000Z",
            "id": "623449629363978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros atuam agora, com aux\u00edlio de um helic\u00f3ptero, em um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual da Tiririca, em Itaipua\u00e7u, RJ."
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2015-07-21T10:56:34.000Z",
            "id": "623446461850775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cafecomjornal bom dia parque nacional do Itatiaia itamonte mg http://t.co/1BDgch9axw"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1883136530",
                        "start": 8,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "623443861780590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @xplorebrazil \u30fb\u30fb\u30fb Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro O Parque Nacional do\u2026 http://t.co/NTZmEUzGt8 http://t.co/1JsUw35bZ8"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1883136530",
                        "start": 8,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "623443854268633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @xplorebrazil \u30fb\u30fb\u30fb Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro O Parque Nacional do\u2026 http://t.co/eoTIzmSTai http://t.co/GxHnwn1A1p"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2015-07-21T10:30:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "623439784216788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros atuam agora, com aux\u00edlio de um helic\u00f3ptero, em um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual da Tiririca, em Itaipua\u00e7u, RJ."
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:28:07.000Z",
            "id": "623439301423026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost xplorebrazil\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\n\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/BpiayUwLtB"
        },
        {
            "author_id": "2770699781",
            "created_at": "2015-07-21T10:27:25.000Z",
            "id": "623439128932282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost xplorebrazil\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\n\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/In4DaRLtU4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-07-21T10:15:23.000Z",
            "id": "623436100229562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/2ZiGtSSnTv"
        },
        {
            "author_id": "128585733",
            "created_at": "2015-07-21T10:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50178337,
                        -23.03834184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "623432502867312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da trilha do Parque municipal da Prainha ... \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 #mirantedocaete \ud83c\udf04 lugar lindo \ud83c\udf04\u2026 https://t.co/NqT6nczBMd"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-07-21T09:53:48.000Z",
            "id": "623430667641077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa comemora o seu 55\u00b0 Anivers\u00e1rio na cidade da Beira http://t.co/6dbFylWXN3"
        },
        {
            "author_id": "160003906",
            "created_at": "2015-07-21T07:05:21.000Z",
            "id": "623388276452401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #BeloHorizonte #parquemunicipalbh #natureza #lindo #nature #beautiful\u2026 https://t.co/EecjvpeOw7"
        },
        {
            "author_id": "241366758",
            "created_at": "2015-07-21T05:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "623360253179117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e#Beach #Vacation #Happiness @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/PLsDugzZZJ"
        },
        {
            "author_id": "3305452625",
            "created_at": "2015-07-21T04:20:50.000Z",
            "id": "623346874829905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira ilegal \u00e9 apreendida no Parque Estadual do Desengano https://t.co/IhfVopW9gl"
        },
        {
            "author_id": "738969379",
            "created_at": "2015-07-21T03:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2277788382",
                        "start": 0,
                        "username": "wtfaline"
                    }
                ]
            },
            "id": "623328866040455168",
            "in_reply_to_user_id": "738969379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wtfaline na liberdade n\u00e3o, no cinema do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2646072344",
            "created_at": "2015-07-21T03:06:57.000Z",
            "id": "623328279353786372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maioria dos cidad\u00e3os do Malaui, um pa\u00eds da \u00c1frica Oriental, segue uma forma inconsistente de cren\u00e7as... http://t.co/zBqe7MuQis"
        },
        {
            "author_id": "2198081",
            "created_at": "2015-07-21T02:52:09.000Z",
            "id": "623324555755581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Da s\u00e9rie #pordosol #finaldetarde #S\u00e3oPaulo #Brasil (at Parque Estadual Pico Do Jaragua) http://t.co/blv7Oq861O"
        },
        {
            "author_id": "104320491",
            "created_at": "2015-07-21T01:57:49.000Z",
            "id": "623310883452780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional, bem na pista. Bombeiros e Defesa Civil no local"
        },
        {
            "author_id": "605643039",
            "created_at": "2015-07-21T01:53:37.000Z",
            "id": "623309823715737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nevado Santa Isabel - Parque Nacional Natural Los Nevados  #VisitoMisParquesNaturales #paisajeculturalcafetero http://t.co/wqve8nALLy"
        },
        {
            "author_id": "317782817",
            "created_at": "2015-07-21T01:39:05.000Z",
            "id": "623306167545151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje.. Parque Nacional de Itatiaia.. Uma perfei\u00e7\u00e3o!! https://t.co/1PTifs71op"
        },
        {
            "author_id": "271083553",
            "created_at": "2015-07-21T01:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2802963,
                        -25.44080011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "623301251799851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos. @ Parque Estadual De Vila Velha https://t.co/xqy9WAbckK"
        },
        {
            "author_id": "3177894358",
            "created_at": "2015-07-21T01:19:04.000Z",
            "id": "623301131440099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cajas\n\nCom mais de 28.000 hectares e picos de 3.200 e 4.500m acima do mar, o Parque\u2026 https://t.co/OGIYNr04KY"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-07-21T01:16:24.000Z",
            "id": "623300460406022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/8DGhQK232t"
        },
        {
            "author_id": "201954627",
            "created_at": "2015-07-21T01:13:43.000Z",
            "id": "623299783927668738",
            "in_reply_to_user_id": "2149148887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pew_Opilgrim rola muito. Um role t\u00edpico no parque municipal como antigamente \ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "2246173363",
            "created_at": "2015-07-21T01:01:48.000Z",
            "id": "623296785289773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor at the Parque Nacional da Tijuca https://t.co/f1OxJhD5YH"
        },
        {
            "author_id": "3029999646",
            "created_at": "2015-07-21T01:01:11.000Z",
            "id": "623296629693673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas in Esmeraldas, Minas Gerais https://t.co/fyy8n23Pcb"
        },
        {
            "author_id": "429493406",
            "created_at": "2015-07-21T01:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "623296544108843009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores \ud83d\udc9e #diadoamigo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/sBkGvCXzzl"
        },
        {
            "author_id": "185363992",
            "created_at": "2015-07-21T00:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57377737,
                        -25.59873782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "623295096465788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Brasil Foz De Iguazu https://t.co/s0scibT7i9"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2015-07-21T00:53:16.000Z",
            "id": "623294637818687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Talampaya \u00e9 o nosso pr\u00f3ximo destino para conhecer um lugar mistico do Noroeste Argentino.... http://t.co/kQ8XyeMFi9"
        },
        {
            "author_id": "426667256",
            "created_at": "2015-07-21T00:49:12.000Z",
            "id": "623293615482212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma de preservar seria colocar parques e\u00f3licos em toda a regi\u00e3o e destinar parte das receitas fe... http://t.co/q5lddhBYlk"
        },
        {
            "author_id": "2338584925",
            "created_at": "2015-07-21T00:35:37.000Z",
            "id": "623290195203485697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/dzV36ZZgsY"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-07-21T00:20:02.000Z",
            "id": "623286275840311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste, um para\u00edso na Terra - O rio Celeste\u00a0est\u00e1 localizado no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, na Costa Rica.... http://t.co/K75ZIW3eVn"
        },
        {
            "author_id": "155286482",
            "created_at": "2015-07-20T23:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.88258983,
                        -8.07224918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "623276141453950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada \u00e9 mais importante do que aprender a viver o hoje.\n#sunset #catimbau @ Parque Nacional Do Vale Do\u2026 https://t.co/25Ltiv9Xnz"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2015-07-20T23:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "623275029892046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/0PUg0ZJakT"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2015-07-20T23:13:16.000Z",
            "id": "623269472284069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/CKu166VM2V"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-20T23:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "623267980491812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/5fUieNMVyg"
        },
        {
            "author_id": "72526855",
            "created_at": "2015-07-20T23:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943797,
                        -19.96573439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623267295268372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de passear no parque... @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/5jHSKE4fey"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2015-07-20T22:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98151246,
                        -3.11106141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "623263169759326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/p0mmbHpnP7"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-20T22:45:50.000Z",
            "id": "623262566328967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/R7PKWxtCaE"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-20T22:30:02.000Z",
            "id": "623258592427143169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/KfTHqjcvYo"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2015-07-20T22:20:32.000Z",
            "id": "623256201606885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma calanguinha ali. @ Carioquinhas - Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/i8ZUABxaHE"
        },
        {
            "author_id": "81436762",
            "created_at": "2015-07-20T22:13:39.000Z",
            "id": "623254470588256256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/74VWTKSj0i"
        },
        {
            "author_id": "86163152",
            "created_at": "2015-07-20T22:11:55.000Z",
            "id": "623254032908480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a sorte lhe sorriu, por que n\u00e3o sorrir de volta? @ Parque Nacional Alto Capara\u00f3 \ud83c\udf3e https://t.co/ilNwOUPrje"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-07-20T22:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "623251518398046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capricho dos vizinhos. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/oWIashOb3B"
        },
        {
            "author_id": "64062648",
            "created_at": "2015-07-20T21:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.056665,
                        -28.970575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "623250918511878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/9u8DVsETRY"
        },
        {
            "author_id": "97277809",
            "created_at": "2015-07-20T21:56:49.000Z",
            "id": "623250234118918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Floripa] C\u00e2mara de Vereadores recebe PL para a cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal na praia do Santinho http://t.co/AoJweETwpN"
        },
        {
            "author_id": "30762189",
            "created_at": "2015-07-20T21:46:41.000Z",
            "id": "623247682908356608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque itatiaia em Itamonte. (em Parque Nacional do Itatiaia) http://t.co/LijLyx0pe7"
        },
        {
            "author_id": "30762189",
            "created_at": "2015-07-20T21:46:40.000Z",
            "id": "623247679074762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque itatiaia em Itamonte. @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gUqV7ecTKV"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-07-20T21:46:23.000Z",
            "id": "623247607939383297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 JULHO 2015 \u2013 FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP\nUma trilha at\u00e9 a famosa Pedra Santa e aos mirantes...... http://t.co/lzukSg4HDz"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-20T21:24:10.000Z",
            "id": "623242017808760837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana nosso grupo esteve no Parque Nacional do Itatiaia!\nEscalamos as principais montanhas da... http://t.co/CeT4ZcL4fm"
        },
        {
            "author_id": "89455790",
            "created_at": "2015-07-20T21:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65490076,
                        -26.91453344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "623241315162173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trip pra ficar na mem\u00f3ria, valeu fam\u00edlia.\u2764\ufe0f\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Aparatos da Serra https://t.co/JJsjhueTZN"
        },
        {
            "author_id": "210927040",
            "created_at": "2015-07-20T21:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "623239582931374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/94PTfVRRAc"
        },
        {
            "author_id": "52405272",
            "created_at": "2015-07-20T21:11:53.000Z",
            "id": "623238923100291073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Estados Unidos est\u00e3o prestes a permitir que uma multinacional de minera\u00e7\u00e3o perfure uma floresta nacional... http://t.co/XBwQwexu0I"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-07-20T20:55:12.000Z",
            "id": "623234727059652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Mato Grosso), conta com um visual incr\u00edvel, faunas e floras quase que... http://t.co/YdOev4fxoN"
        },
        {
            "author_id": "108026345",
            "created_at": "2015-07-20T20:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "623230584748384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro...\n\n#OscarTeen @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/KOVcswAKk2"
        },
        {
            "author_id": "2450084857",
            "created_at": "2015-07-20T20:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.15012483,
                        -20.2501081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "623230096229429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.160 metros de altitude \ud83d\ude30 @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/lafihRFgKY"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2015-07-20T19:52:58.000Z",
            "id": "623219063783862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM: O Festival Fair Trade Live atraiu diversas pessoas, para o Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. O... http://t.co/IlzOfnx7Zs"
        },
        {
            "author_id": "1494492182",
            "created_at": "2015-07-20T19:41:00.000Z",
            "id": "623216051531182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/6zFbjX9oxU"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2015-07-20T19:36:33.000Z",
            "id": "623214933250060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos Martins ganha sua primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/fcrIhrzubK"
        },
        {
            "author_id": "2293547003",
            "created_at": "2015-07-20T19:20:42.000Z",
            "id": "623210943015710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de amigos  \ud83d\udc6c\ud83d\udc6c #selfie #happy #guy #latinguy #bogota @ Parque Nacional https://t.co/gbnINOHOkK"
        },
        {
            "author_id": "166224081",
            "created_at": "2015-07-20T19:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623206750502715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uYLsQCAklk"
        },
        {
            "author_id": "291428343",
            "created_at": "2015-07-20T18:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390078,
                        -25.24970435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "623205729969786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha! #HM15 \ud83c\udf32\ud83c\udf42\ud83c\udf32 @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/hrJKry4IR3"
        },
        {
            "author_id": "291428343",
            "created_at": "2015-07-20T18:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390078,
                        -25.24970435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "623205000802660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vilha velha! #HM15 \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf42 @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/LpxrKelohv"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-20T18:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623203583853527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/XXXitnUts4"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2015-07-20T18:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "623201654624636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Peace and #harmony. This is the real wealth of a #family \ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gVc8PAo2g9"
        },
        {
            "author_id": "59339406",
            "created_at": "2015-07-20T18:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "623197803771260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 a pr\u00f3xima, Barreirinhas \ud83d\ude01. #fds #weekend #friends #RJ #BSB #SLZ #backtoreality @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/yvm8qT9sX9"
        },
        {
            "author_id": "3332027519",
            "created_at": "2015-07-20T18:27:46.000Z",
            "id": "623197623080591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/U8Q1NrCkJ1"
        },
        {
            "author_id": "549338658",
            "created_at": "2015-07-20T18:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93230332,
                        -19.83437633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623194040624877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que minha pr\u00f3pria vida \u2764\ud83d\udc6b @ Parque Municipal https://t.co/5GcpuzvL3m"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-20T18:00:22.000Z",
            "id": "623190727871197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana, ganha trilha de 8 km http://t.co/sYBYhR8T6a #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-20T18:00:19.000Z",
            "id": "623190714873085954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e Upam apreendem armas e animais silvestres http://t.co/w4FPaHSPvv #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "2499290436",
            "created_at": "2015-07-20T17:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "623189814406418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/48Su2NBHHE"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-07-20T17:30:02.000Z",
            "id": "623183095299047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 ouviu falar na Rota das Emo\u00e7\u00f5es? Essa estrada liga o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \u00e0... http://t.co/r5DUL22ohg"
        },
        {
            "author_id": "586660325",
            "created_at": "2015-07-20T16:50:28.000Z",
            "id": "623173136998076417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores recebe projeto de lei para a cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal na praia... http://t.co/3j4EGQvZKV"
        },
        {
            "author_id": "586660325",
            "created_at": "2015-07-20T16:50:13.000Z",
            "id": "623173073206947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores recebe projeto de lei para a cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal na praia... http://t.co/SHFMPCKMrS"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-20T16:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "271060845",
                        "start": 63,
                        "username": "ArchesNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "623170779341914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 2.000 arcos de pedra naturais para serem explorados no @ArchesNPS. #OutdoorsUSA http://t.co/kTbdMTIH5q http://t.co/L7uKPepOnH"
        },
        {
            "author_id": "247542419",
            "created_at": "2015-07-20T16:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45286581,
                        -23.67126889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "623169992410984449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita Parque Nacional da Tijuca. #rio @ S\u00e3o Conrado - RJ https://t.co/56MAGPxa9E"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2015-07-20T16:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "623166422919856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do amigo \ud83d\udc3a\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/0R2aYP1mpI"
        },
        {
            "author_id": "564642002",
            "created_at": "2015-07-20T16:21:19.000Z",
            "id": "623165799797125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada na Pedra Hime, Parque Estadual da Pedra Branca. Jacarepagu\u00e1 ,Rio, RJ"
        },
        {
            "author_id": "2317790125",
            "created_at": "2015-07-20T16:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9291131,
                        -19.8232751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "623163182815838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio fotogr\u00e1fico familiar \n\nFot\u00f3grafo: @m_fotografo \nLocal: Parque Municipal\nCidade: Governador\u2026 https://t.co/lllptDihw0"
        },
        {
            "author_id": "65988213",
            "created_at": "2015-07-20T16:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390078,
                        -25.24970435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "623160829190512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei o caminho das pedras! @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/JKxSeGMmG2"
        },
        {
            "author_id": "153123671",
            "created_at": "2015-07-20T15:43:53.000Z",
            "id": "623156381399543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aulas abertas do Festival de Inverno come\u00e7am hoje, com atividades na Pra\u00e7a da Liberdade, Parque Municipal e Pra\u00e7a da Liberdade!"
        },
        {
            "author_id": "237401152",
            "created_at": "2015-07-20T15:23:46.000Z",
            "id": "623151319113535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um ano depois da seca na nascente hist\u00f3rica do Rio S\u00e3o Francisco no Parque Nacional da Serra Canastra, as... http://t.co/evhtXvcG5L"
        },
        {
            "author_id": "633209004",
            "created_at": "2015-07-20T15:07:19.000Z",
            "id": "623147179713150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Programa de apoio a parques e unidades de conseva\u00e7\u00e3o da DERSA - Parque Estadual Serra do Mar: http://t.co/KrtvMvdtZp"
        },
        {
            "author_id": "199658149",
            "created_at": "2015-07-20T15:07:02.000Z",
            "id": "623147105192931329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Programa de apoio a parques e unidades de conseva\u00e7\u00e3o da DERSA - Parque Estadual Serra do Mar: http://t.co/eNHROT5Nj8"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-07-20T15:00:03.000Z",
            "id": "623145350275031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arque\u00f3loga denuncia abandono da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - Parque Nacional tem paisagens deslumbrantes e mais... http://t.co/d4maS5sBro"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-20T14:37:54.000Z",
            "id": "623139773801074690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Abufari (AM), uma das 105 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Programa ARPA, consolida a... http://t.co/fNT2v7rbPv"
        },
        {
            "author_id": "131389969",
            "created_at": "2015-07-20T14:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "623139239916650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana em barreirinhas #friends #riobrasiliamaranhao @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/HK5faKH888"
        },
        {
            "author_id": "41912407",
            "created_at": "2015-07-20T14:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "623135574698934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/ahIWOJOI7g"
        },
        {
            "author_id": "65988213",
            "created_at": "2015-07-20T14:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390078,
                        -25.24970435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "623135470441136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos cada vez mais raros \ud83d\udc95\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/mlPaNwh1KL"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-07-20T14:09:52.000Z",
            "id": "623132720168833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria - #\u00c1rvores gigantes das florestas do #Brasil (e por que elas desapareceram)  http://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "543448161",
            "created_at": "2015-07-20T14:07:48.000Z",
            "id": "623132201060667398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Realizada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta... http://t.co/b9wvXSlLnZ"
        },
        {
            "author_id": "2460919161",
            "created_at": "2015-07-20T14:02:13.000Z",
            "id": "623130794677170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/RvdfHwGDkU"
        },
        {
            "author_id": "2460919161",
            "created_at": "2015-07-20T13:58:52.000Z",
            "id": "623129954226581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/rgTKmXih6w"
        },
        {
            "author_id": "161519004",
            "created_at": "2015-07-20T13:51:38.000Z",
            "id": "623128130782396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/o7mrbEizGK"
        },
        {
            "author_id": "161519004",
            "created_at": "2015-07-20T13:51:18.000Z",
            "id": "623128047974248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/AHWqa8cucs"
        },
        {
            "author_id": "150702719",
            "created_at": "2015-07-20T13:45:04.000Z",
            "id": "623126477702340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da #SerraDaCapivara, famoso pela concentra\u00e7\u00e3o de pinturas rupestres, sofre com a falta de investimentos: http://t.co/6rLjDJKgmd"
        },
        {
            "author_id": "147627879",
            "created_at": "2015-07-20T13:35:50.000Z",
            "id": "623124155236548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dou um beijo em quem for comigo nas aulas de improvisa\u00e7\u00e3o da UFMG do festival de inverno na pra\u00e7a da liberdade e no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-07-20T13:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25453208,
                        -16.62776961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "623121534467600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/8X17hEBuUc"
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2015-07-20T13:00:06.000Z",
            "id": "623115163948875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru \u00e9 o nome abor\u00edgene da Ayers Rock, o segundo maior mon\u00f3lito do mundo, situado no Parque Nacional de... http://t.co/bQ5qe2qm6N"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2015-07-20T12:57:33.000Z",
            "id": "623114520559493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A dire\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Utinga, informa que n\u00e3o existe proibi\u00e7\u00e3o para uso da \u00e1rea. http://t.co/gE4lJzLDYj http://t.co/02PIoqmEew"
        },
        {
            "author_id": "298143217",
            "created_at": "2015-07-20T12:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0778287,
                        -15.90418593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "623114216405356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro pra que mesmo? \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ErZmdBI9th"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-07-20T12:49:14.000Z",
            "id": "623112430521085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! \ud83c\udf1e\nCome\u00e7ando a semana com esse visual incr\u00edvel! Este \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional\u2026 https://t.co/uwmOamzeuA"
        },
        {
            "author_id": "168548377",
            "created_at": "2015-07-20T12:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "623112048935874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Let's get a little wet \ud83c\udfb5\ud83d\udca7 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/7upMn7LLB5"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2015-07-20T12:35:03.000Z",
            "id": "623108858970513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Municipal das Dunas do Santinho \u00e9 enviado \u00e0 C\u00e2mara da Capital  http://t.co/WYJYIot0PU"
        },
        {
            "author_id": "1390457929",
            "created_at": "2015-07-20T12:24:29.000Z",
            "id": "623106200171847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24h Chamusca \ud83d\udcaa @ Parque Municipal da Chamusca https://t.co/gxkOudHbx3"
        },
        {
            "author_id": "2388712655",
            "created_at": "2015-07-20T12:18:29.000Z",
            "id": "623104689555513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 povo criativo! Rs \ud83d\ude1c @ Parque Estadual Nascente Do Tiet\u00ea https://t.co/QDmxLAW46S"
        },
        {
            "author_id": "125297104",
            "created_at": "2015-07-20T11:25:36.000Z",
            "id": "623091380278198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/R7s8vyPUhl"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2015-07-20T11:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "623088144578138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/9fk3t36QJo"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2015-07-20T11:00:53.000Z",
            "id": "623085162876772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os mochileiros tamb\u00e9m v\u00e3o adorar conhecer o Jalap\u00e3o, no Tocantins. Veja dicas &gt; http://t.co/NH0LCtJDOm http://t.co/e7hTCO4Rtk"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-07-20T10:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "623082218701869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o famoso \"tempo bom\", onde est\u00e1?? @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/sROHsg2FWo"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-20T10:29:08.000Z",
            "id": "623077173314912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\nAtividade dia 18 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/BhWOiG4l6a"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2015-07-20T10:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 34,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "623073092772962306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffc (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/7VKuWkJn3O"
        },
        {
            "author_id": "102784519",
            "created_at": "2015-07-20T09:53:47.000Z",
            "id": "623068275010850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera Mundi - Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/z8hFhOX90V"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-20T07:32:44.000Z",
            "id": "623032779941519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico: CEA prop\u00f5e que o COMDEMA evite retrocesso http://t.co/p3MCJ7X1QP"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2015-07-20T06:30:15.000Z",
            "id": "623017054988337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking /... http://t.co/ImGvQJU1aG"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-07-20T04:47:07.000Z",
            "id": "622991099557244929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Estadual do Ambiente, atrav\u00e9s do Inea e Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, lan\u00e7aram neste domingo (19),... http://t.co/ZILZ4sGP86"
        },
        {
            "author_id": "203680701",
            "created_at": "2015-07-20T03:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72684112,
                        -23.81508503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "622973172036542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#vsi2015 #fundaciontelefonica #voluntariostelefonica @ Parque Natural Municipal Itaim https://t.co/3rDBnjC6p0"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-20T03:30:36.000Z",
            "id": "622971842563846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "79341576",
            "created_at": "2015-07-20T02:13:59.000Z",
            "id": "622952561440649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Flona - Floresta Nacional  de Bras\u00edlia #project365 #flona #bike #mountanbike #mtb #brazil\u2026 https://t.co/l12SsczHZF"
        },
        {
            "author_id": "210517636",
            "created_at": "2015-07-20T02:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81515105,
                        -14.17822216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "622951407793139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #12km #parquenacional #S\u00e3oJorge #chapada #chapadadosveadeiros @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/Poz00xerSu"
        },
        {
            "author_id": "210517636",
            "created_at": "2015-07-20T01:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "622948161523482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fugir! #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/sHWfE672S3"
        },
        {
            "author_id": "76216405",
            "created_at": "2015-07-20T01:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49589632,
                        -27.77900745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "622936767050719232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que \u00e9 que o mar n\u00e3o se apaixona por uma lagoa? #OTM #LagoinhaDoLeste #Trilha @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ayDlg8mi2t"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2015-07-20T01:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "622934423361712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u Noturno.\nS\u00edtio Pinheiros @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/tZ2ZTMhu00"
        },
        {
            "author_id": "57227297",
            "created_at": "2015-07-20T01:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42181702,
                        -22.59327414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "622934390541320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/HWlHCqHDe3"
        },
        {
            "author_id": "72837887",
            "created_at": "2015-07-20T00:59:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "622933787291332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/XpntoQpC4J"
        },
        {
            "author_id": "341546905",
            "created_at": "2015-07-20T00:51:34.000Z",
            "id": "622931820384948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro) http://t.co/VZB52xHJ97 http://t.co/dwkXFgtn7e"
        },
        {
            "author_id": "1851857048",
            "created_at": "2015-07-20T00:51:02.000Z",
            "id": "622931687727628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una de las 7 maravillas naturales del mundo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/wuUwqCZM0D"
        },
        {
            "author_id": "106813392",
            "created_at": "2015-07-20T00:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.16613866,
                        11.29171271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622929870042042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A-MAR \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Natural Tayrona Neguanje https://t.co/RYEk9f1zZE"
        },
        {
            "author_id": "1389494240",
            "created_at": "2015-07-20T00:34:42.000Z",
            "id": "622927576852512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 palavras que juntas s\u00e3o perfeitas!!: Ferias + Atividades + Gratuitas\nTudo isso na Biblioteca Parque Estadual, e... http://t.co/vEJYciKvap"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2015-07-20T00:34:25.000Z",
            "id": "622927504580452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eBird Lista \u2013 Parque Estadual do Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo \u2013 Dom Jul 19, 2015 \u2013 18 esp\u00e9cie http://t.co/oTy6tmMs7u"
        },
        {
            "author_id": "1706038910",
            "created_at": "2015-07-20T00:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "622925220895133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Livre pra poder sorrir, sim. Livre pra poder buscar o meu lugar ao sol.\" \ud83c\udf34\ud83c\udf05\ud83c\udf0e\ud83d\udcad @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/3K9Wl8mAek"
        },
        {
            "author_id": "1350377984",
            "created_at": "2015-07-20T00:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "622923568637194241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/KaeopYCA3S"
        },
        {
            "author_id": "125437560",
            "created_at": "2015-07-20T00:18:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "622923470628851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonna de mais!!! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/hXcsIyEDnK"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-20T00:01:23.000Z",
            "id": "622919194242326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2015-07-19T23:47:00.000Z",
            "id": "622915572934799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(16-07-2015) Estrada no Parque Nacional Yellowstone fechada devido \u00e0 atividade termal http://t.co/Z4hWaKIcWa"
        },
        {
            "author_id": "258017092",
            "created_at": "2015-07-19T23:46:24.000Z",
            "id": "622915420048216066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: // minha consci\u00eancia limpa, sempre valeu mais \ud83c\udf3b (em Parque Estadual Pedra Azul) http://t.co/VZCYRUnQX4"
        },
        {
            "author_id": "258017092",
            "created_at": "2015-07-19T23:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "622915415715545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// minha consci\u00eancia limpa, sempre valeu mais \ud83c\udf3b @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/udaleWaDQs"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-07-19T23:42:54.000Z",
            "id": "622914542406905857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bailado crepuscular das nuvens...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... http://t.co/qsDcXpIJ8q"
        },
        {
            "author_id": "93720351",
            "created_at": "2015-07-19T23:41:45.000Z",
            "id": "622914251863257089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Faust\u00e3o acabou de falar que o Parque Nacional da Serra da Capivara fica em Recife..."
        },
        {
            "author_id": "347973290",
            "created_at": "2015-07-19T23:41:35.000Z",
            "id": "622914211950260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf34\ud83d\udca6 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/MtjzEfhuD8"
        },
        {
            "author_id": "338695125",
            "created_at": "2015-07-19T23:40:31.000Z",
            "id": "622913941589598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho bom dmais no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1851568580",
            "created_at": "2015-07-19T23:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.62098292,
                        -22.41380982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "622913586747322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o te adora \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/eUnJ3kDrOc"
        },
        {
            "author_id": "1389494240",
            "created_at": "2015-07-19T23:33:51.000Z",
            "id": "622912262022561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 palavras que juntas s\u00e3o perfeitas!!: Ferias + Atividades + Gratuitas\n\nTudo isso na Biblioteca Parque Estadual,... http://t.co/p3QQO99MOf"
        },
        {
            "author_id": "213102965",
            "created_at": "2015-07-19T23:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6351038,
                        -23.6507853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "622912052370255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2653 @ Parque Estadual De Indaiatuba https://t.co/Bx0vrYIXJC"
        },
        {
            "author_id": "39350922",
            "created_at": "2015-07-19T23:31:36.000Z",
            "id": "622911698823979009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza no Monumento Natural das Ilhas Cagarras http://t.co/aPW9d7obdb"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-07-19T23:15:25.000Z",
            "id": "622907625542434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - A Cro\u00e1cia \u00e9 dona de paisagens paradis\u00edacas, como por exemplo, o Parque Nacional Lagos de\u2026 http://t.co/zWuREYTGHL"
        },
        {
            "author_id": "370705854",
            "created_at": "2015-07-19T23:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "622904674300096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vers\u00e3o mais nova, e melhor! \ud83d\udc9d @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/SMb2YTfNWQ"
        },
        {
            "author_id": "1125258158",
            "created_at": "2015-07-19T22:49:20.000Z",
            "id": "622901061813182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\ude0d\n#caoreflexivo @ Parque Municipal Morro Da Mantegueira https://t.co/FG2FMxIxVJ"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2015-07-19T22:45:35.000Z",
            "id": "622900115582361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriel e amigo na entrada do Parque Nacional do Kilimanjaro pelo Machame Gate, patrim\u00f4nio da\u2026 https://t.co/PlDcDoNaZf"
        },
        {
            "author_id": "1296975810",
            "created_at": "2015-07-19T22:43:52.000Z",
            "id": "622899683480993793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio do L\u00e9o. @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia https://t.co/RJyXWwV7Bs"
        },
        {
            "author_id": "62155545",
            "created_at": "2015-07-19T22:43:26.000Z",
            "id": "622899575435694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando o tal do Caracol #canela #bondinho @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/4zCyZdOt52"
        },
        {
            "author_id": "61047076",
            "created_at": "2015-07-19T22:41:38.000Z",
            "id": "622899123126173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36\ud83d\udc36 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/T7M7dkeOpK"
        },
        {
            "author_id": "222484666",
            "created_at": "2015-07-19T22:39:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622898502469844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #ilhasdorio #cagarras http://t.co/0eww4ZAxdX http://t.co/2pZjJWPspO"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-07-19T22:37:34.000Z",
            "id": "622898099510452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/U24ttxy6NW"
        },
        {
            "author_id": "543841970",
            "created_at": "2015-07-19T22:36:55.000Z",
            "id": "622897934586224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional da serra do Cip\u00f3 MG\n\nPrimeira de muitas, foi so 10km mas foi baoooo de\u2026 https://t.co/i8sDxyHxlX"
        },
        {
            "author_id": "34252360",
            "created_at": "2015-07-19T22:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "106837463",
                        "start": 72,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "622895469283405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS via @pinterest http://t.co/tItKrlZRcD"
        },
        {
            "author_id": "258442328",
            "created_at": "2015-07-19T22:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57161159,
                        -22.48168838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622891175616348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo digno com gente digna!!! &lt;3 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ERP7M6uAs3"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-07-19T22:00:08.000Z",
            "id": "622888680001175553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje lembramos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Calilegua no dia 19 de julho de 1979 #ParquesNacionais #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/h5X45EWUYa"
        },
        {
            "author_id": "65988213",
            "created_at": "2015-07-19T21:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390078,
                        -25.24970435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "622888483884023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f #landscape @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/3oGZhkmtdv"
        },
        {
            "author_id": "257716112",
            "created_at": "2015-07-19T21:50:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69737531,
                        -25.77984079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "622886246344486913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sister #bra\u00e7omecanico #monge #sun @ Parque Estadual do Monge https://t.co/M8spL5bAz1"
        },
        {
            "author_id": "1304643680",
            "created_at": "2015-07-19T21:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622885954932621314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's fun to stay at the Y-M-C-A. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lRGZCH00dY"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-07-19T21:46:27.000Z",
            "id": "622885236419002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de Passarinho no Parque estadual Parque Estadual do Itacolomi, Ouro Preto, MG http://t.co/JFooXLiDqP"
        },
        {
            "author_id": "103912418",
            "created_at": "2015-07-19T21:46:02.000Z",
            "id": "622885129321611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal o trem bao s\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1611356384",
            "created_at": "2015-07-19T21:38:31.000Z",
            "id": "622883239951073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out \ud83c\udf38\ud83c\udf40\ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3e (@ Parque Nacional Tapant\u00ed in Para\u00edso, Cartago) https://t.co/3vsravtPFi"
        },
        {
            "author_id": "304683847",
            "created_at": "2015-07-19T21:34:30.000Z",
            "id": "622882228696002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hermanos #cataratas #CABJ @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/1B6UjnC6Vi"
        },
        {
            "author_id": "404284180",
            "created_at": "2015-07-19T21:30:02.000Z",
            "id": "622881104119271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Hyperion faz parte do Parque Nacional Redwood, na cidade de S\u00e3o Francisco, Estados Unidos, onde habitam muitas... http://t.co/AYNesMBmcA"
        },
        {
            "author_id": "194322955",
            "created_at": "2015-07-19T21:22:00.000Z",
            "id": "622879081370140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/5IxdlxaF0G"
        },
        {
            "author_id": "260692680",
            "created_at": "2015-07-19T21:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622878131318358017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Sh8spUuzQO"
        },
        {
            "author_id": "260692680",
            "created_at": "2015-07-19T21:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "622877666950139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/nyBOdpX7NG"
        },
        {
            "author_id": "1879659270",
            "created_at": "2015-07-19T21:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "66740930",
                        "start": 74,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "622876810271961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Embalse de Lindoso - Peneda Ger\u00eas. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #Portugal @visitportugal http://t.co/eMvoRe1FEt"
        },
        {
            "author_id": "1849788630",
            "created_at": "2015-07-19T21:10:27.000Z",
            "id": "622876177670254593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas fazem mutir\u00e3o de limpeza nas Ilhas Cagarras http://t.co/hnWnsZOxdk"
        },
        {
            "author_id": "170904724",
            "created_at": "2015-07-19T21:08:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "622875786635276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a gente vai a luta e conhece a dor. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YvMKM7tVgp"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-19T21:07:34.000Z",
            "id": "622875448549117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\nAtividade dia 19 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/4D0evY9Jde"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2015-07-19T20:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65822761,
                        -17.76876875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "622867459557720065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caldasnovas #park #parqueestadualdaserradecaldas #goiaslindodemais #sunday @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/9FuvdgVFcb"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2015-07-19T20:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1603637108",
                        "start": 65,
                        "username": "MayderLima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76878265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "622866432527859713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Caldas in Caldas Novas, GO w/ @mayderlima https://t.co/riV2jEdgHM"
        },
        {
            "author_id": "204854029",
            "created_at": "2015-07-19T20:31:03.000Z",
            "id": "622866262775963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se nas cavernas do Petar \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira #CaminhoDaAlegria http://t.co/4N1LBzmcHr"
        },
        {
            "author_id": "3232418309",
            "created_at": "2015-07-19T20:24:12.000Z",
            "id": "622864535230136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/NY9OgqaXY2"
        },
        {
            "author_id": "2149263709",
            "created_at": "2015-07-19T20:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.4919638,
                        39.406538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fb0b15e9a529ace2"
            },
            "id": "622860767445000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande equipa, grande vit\u00f3ria e muita amizade! Carrega Escudo Zurique! @ Parque Municipal da Chamusca https://t.co/fuHdSHWTQV"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2015-07-19T20:08:53.000Z",
            "id": "622860684188106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top 5 fotos - Parque Nacional Torres del Paine, Chile - Os Meus Trilhos http://t.co/1waR46wMDk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-07-19T20:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 101,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "622858484560756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PETAR: Cachoeiras, trilhas e centenas de cavernas para uma aventura completa! http://t.co/YJ9CCsCpFQ @aventureiros http://t.co/fpLwzyQ0L4"
        },
        {
            "author_id": "174714817",
            "created_at": "2015-07-19T19:58:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "622858110114398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol - Canela, RS @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/BryqUrxesg"
        },
        {
            "author_id": "51155189",
            "created_at": "2015-07-19T19:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622854271189581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem legenda... #cataratas #fozdoigua\u00e7u #Brasil #viagemcompapai #f\u00e9rias \u2764\ufe0f @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/HBIPunLoVL"
        },
        {
            "author_id": "275592822",
            "created_at": "2015-07-19T19:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52402034,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "622852402811682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade https://t.co/2DaJedKNhZ"
        },
        {
            "author_id": "317782817",
            "created_at": "2015-07-19T19:25:17.000Z",
            "id": "622849710005596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje.. Parque Nacional de Itatiaia.. Muito lindo!! Cachoeira perfeita.. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #InstaMagApp https://t.co/aOrBvd9DpP"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2015-07-19T19:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73483374,
                        -29.35601656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "622848787413868544",
            "in_reply_to_user_id": "73412846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rikafourique (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/qFQ1lEHmJb"
        },
        {
            "author_id": "719237184",
            "created_at": "2015-07-19T19:16:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.8741002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "622847546055131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou a Pipaaaaa, fui casa (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabriielcrf_) https://t.co/xnzztnnVnm"
        },
        {
            "author_id": "3232418309",
            "created_at": "2015-07-19T19:14:49.000Z",
            "id": "622847074501955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/7XD6ZbFRLl"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2015-07-19T19:13:11.000Z",
            "id": "622846662831120388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Riachinho - Vale do Cap\u00e3o http://t.co/ZF9S1XJlfT http://t.co/XRtYE87pWP"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2015-07-19T19:12:48.000Z",
            "id": "622846568383782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Municipal do Riachinho - Vale do Cap\u00e3o - Chapada Diamantina - BA http://t.co/crVkrRersu http://t.co/0kS5svZtrO"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2015-07-19T19:12:46.000Z",
            "id": "622846558829088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Municipal do Riachinho - Vale do Cap\u00e3o - Chapada Diamantina - BA http://t.co/nxvCWYpz0O http://t.co/94lrZcOsT9"
        },
        {
            "author_id": "310854008",
            "created_at": "2015-07-19T19:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1140479185653121024",
                        "start": 130,
                        "username": "nd_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "622846034776080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ Controv\u00e9rsia na amplia\u00e7\u00e3o de limites e recategoriza\u00e7\u00e3o do parque da Lagoinha do Leste, na Capital http://t.co/iGZkxLZ3X3 via @ND_Online"
        },
        {
            "author_id": "67174311",
            "created_at": "2015-07-19T19:04:47.000Z",
            "id": "622844552693575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: s\u00f3 serei flor quando tu fores no ver\u00e3o. (em Parque Nacional do Itatiaia) http://t.co/Gfw9aHJ4sR"
        },
        {
            "author_id": "265127304",
            "created_at": "2015-07-19T19:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11275135,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "622844529788493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/aiMkEUVGhu http://t.co/DsMIleGJFK"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2015-07-19T19:00:02.000Z",
            "id": "622843357232955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no entorno de Nova Friburgo.\nFoto: http://t.co/EfB1k6Eeoq http://t.co/4UHoxdtezs"
        },
        {
            "author_id": "33667779",
            "created_at": "2015-07-19T18:55:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "622842187441696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mirante Parque Natural Municipal Do Atalaia https://t.co/e32wRgq6ad"
        },
        {
            "author_id": "14533920",
            "created_at": "2015-07-19T18:53:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "622841590361497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cach\u00fa \ud83d\udca6\ud83c\udf3f #turismoilhabela #modicesinspira @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/2AMeHWUARf"
        },
        {
            "author_id": "356831557",
            "created_at": "2015-07-19T18:46:09.000Z",
            "id": "622839862106849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ILHAS DO RIO PROMOVE 5\u00ba MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... http://t.co/wG7lyiCqfi"
        },
        {
            "author_id": "55731103",
            "created_at": "2015-07-19T18:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 65,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "622837949911183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque com a familia... (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/XTZB63Exna"
        },
        {
            "author_id": "3378990837",
            "created_at": "2015-07-19T18:30:48.000Z",
            "id": "622835997773025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 hj j\u00e1 morreu umas 3 pessoas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "33667779",
            "created_at": "2015-07-19T18:22:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "622833896783245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/BlzMglTr7P"
        },
        {
            "author_id": "247931725",
            "created_at": "2015-07-19T18:22:03.000Z",
            "id": "622833796707172354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2015-07-19T18:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52451079,
                        -18.57414959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "622831658841079809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "migos demais j\u00f3ia // Amei nosso tempo juntos\u2661 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/ha0Uzl5AJP"
        },
        {
            "author_id": "2966316857",
            "created_at": "2015-07-19T18:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77980274,
                        -29.67972818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "622830702007070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/jHGuqk7XPF"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-19T18:05:44.000Z",
            "id": "622829692098334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/GSqksneu8a"
        },
        {
            "author_id": "408750136",
            "created_at": "2015-07-19T17:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77980274,
                        -29.67972818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "622826881625292801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/B7oVPCw9ag"
        },
        {
            "author_id": "72352615",
            "created_at": "2015-07-19T17:44:58.000Z",
            "id": "622824463487344641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina, MG, Brasil https://t.co/5nnsEQNWn7"
        },
        {
            "author_id": "486303262",
            "created_at": "2015-07-19T17:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "486303262",
                        "start": 66,
                        "username": "LlinasRai"
                    }
                ]
            },
            "id": "622824368427634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto \u201cParque Nacional Natural Tayrona\u201d por Ra\u00ed Ricardo LLin\u00e1s P  (@LlinasRai) #500px https://t.co/v2s88uQ6z5"
        },
        {
            "author_id": "66867312",
            "created_at": "2015-07-19T17:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622822712877170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem mais linda que j\u00e1 vi! #cataratasdoigua\u00e7u #for\u00e7adanatureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/23nKJPFNLN"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2015-07-19T17:36:45.000Z",
            "id": "622822395036999684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ver os clicks do 3\u00ba Dia do Rock que aconteceu no \u00faltimo domingo no Parque Municipal com as bandas Song of... http://t.co/PYaqhfsaNM"
        },
        {
            "author_id": "40160976",
            "created_at": "2015-07-19T17:16:28.000Z",
            "id": "622817290451443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte ... http://t.co/tsaJnoHrBT"
        },
        {
            "author_id": "66867312",
            "created_at": "2015-07-19T17:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4794326,
                        -25.61377875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "622816043854131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Transbordando! #cataratasdoigua\u00e7u #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/X5i0kn3Rp5"
        },
        {
            "author_id": "119826083",
            "created_at": "2015-07-19T17:06:49.000Z",
            "id": "622814864956895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...t\u00e3o perto de casa... \ud83c\udf42\ud83c\udf3e\ud83c\udf38\ud83c\udf3f @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/rg0jGznHvl"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-19T17:01:06.000Z",
            "id": "622813422976147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-07-19T17:00:39.000Z",
            "id": "622813309897732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais profundo dos rituais da natureza, o de amor...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... http://t.co/X2RmyJBvaX"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-07-19T17:00:03.000Z",
            "id": "622813160769196034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais profundo dos rituais da natureza, o de amor...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... http://t.co/y7LEdxpjXW"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-07-19T16:57:06.000Z",
            "id": "622812419874758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais profundo dos rituais da natureza, o de amor...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... http://t.co/JIwQDvt22l"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-07-19T16:56:48.000Z",
            "id": "622812342812848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais profundo dos rituais da natureza, o de amor...\n\nLagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... http://t.co/OGBS5QgFzw"
        },
        {
            "author_id": "74289808",
            "created_at": "2015-07-19T16:52:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622811235072000000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a natureza! @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/P0W1Kec8J6"
        },
        {
            "author_id": "3086441607",
            "created_at": "2015-07-19T16:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9097522,
                        -19.9093923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "622810725153677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje com minha mam\u00e3e, no Parque Municipal :) http://t.co/w0LAavXxlg"
        },
        {
            "author_id": "271585615",
            "created_at": "2015-07-19T16:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1660076,
                        -19.9459779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "622807714108952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peace #relax #motivation @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/ODQuj8cKZP"
        },
        {
            "author_id": "880369146",
            "created_at": "2015-07-19T16:36:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00478211,
                        -3.08040623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "622807236289658884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos la mais um lancher pouca coisa ... @ Parque Municipal Do Mindu https://t.co/A7bA20NKWb"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-19T16:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "111932837",
                        "start": 33,
                        "username": "PetrifiedNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "622806625280090113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontre f\u00f3sseis e muito mais em @PetrifiedNPS no Arizona. #OutdoorsUSA http://t.co/m21UbUhXAt http://t.co/tnztqizmZz"
        },
        {
            "author_id": "3046509739",
            "created_at": "2015-07-19T16:28:17.000Z",
            "id": "622805165792436225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento natural!\ud83c\udf0a\ud83d\ude18\ud83d\udc4a\ud83d\udc97 https://t.co/CYXSPSfaaj"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-19T16:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "622804869045440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/5cu6eRMWO8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-19T16:20:14.000Z",
            "id": "622803142506377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "261439552",
            "created_at": "2015-07-19T16:15:44.000Z",
            "id": "622802009746501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal  Hj VQV \udbb8\udf41\udbb8\udf27\udbb8\udf2e"
        },
        {
            "author_id": "37475966",
            "created_at": "2015-07-19T15:59:49.000Z",
            "id": "622798002940461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da restinga de Jurubatuba  de um lado a lagoa de outro a praia com Karina Pinheiro Iguinho Silva Isaac e"
        },
        {
            "author_id": "129662517",
            "created_at": "2015-07-19T15:56:02.000Z",
            "id": "622797051575836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se eu tivesse prometido alguma coisa pra voc\u00ea \ud83c\udfb5 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/LkURbA0E9m"
        },
        {
            "author_id": "36091521",
            "created_at": "2015-07-19T15:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01473782,
                        -19.97524974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "622794351786246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que c\u00e9u \u00e9 esse.\nO contraste com parte do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a. \u00c9 um parque\u2026 https://t.co/rLVmAiJdQs"
        },
        {
            "author_id": "17331476",
            "created_at": "2015-07-19T15:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "622793849442828292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/0ocMWDjYrd"
        },
        {
            "author_id": "240349726",
            "created_at": "2015-07-19T15:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "57427354",
                        "start": 60,
                        "username": "MissPolis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "622791770322157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo dia! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @misspolis) https://t.co/kwQfywV0fN http://t.co/2Rvcd9KRLr"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-07-19T15:28:15.000Z",
            "id": "622790059352305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria Estadual do Ambiente, atrav\u00e9s do Inea e Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, lan\u00e7am agora trecho da trilha... http://t.co/dXnDLiAxpp"
        },
        {
            "author_id": "1296975810",
            "created_at": "2015-07-19T14:48:09.000Z",
            "id": "622779967357755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Leonardo. @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia https://t.co/sbburdZqHm"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-07-19T14:42:16.000Z",
            "id": "622778485799538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens incr\u00edveis do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttp://t.co/xmgeXFgH6k"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-07-19T14:38:51.000Z",
            "id": "622777628592881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa turma acaba de chegar no alto da rampa de voo livre de Japeri. Reserva Biol\u00f3gica de Tingua ao fundo... http://t.co/SQPduVEgUs"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-07-19T14:22:41.000Z",
            "id": "622773558666784769",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tamb\u00e9m tem sua etapa, com 68 km"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-07-19T14:02:57.000Z",
            "id": "622768593349029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos inaugura hoje a etapa inicial da trilha de longo curso Caminhos da Serra do Mar http://t.co/h4pT3auqzZ"
        },
        {
            "author_id": "184779415",
            "created_at": "2015-07-19T14:02:48.000Z",
            "id": "622768553901436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de muito trabalho no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. Grande expectativa para a realiza\u00e7\u00e3o da Expo Agro em... http://t.co/alnXZGW86b"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-19T13:43:00.000Z",
            "id": "622763569491410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi atingida por fortes chuvas e possivelmente um tornado na \u00faltima... http://t.co/xnEUXGW3nk"
        },
        {
            "author_id": "49835620",
            "created_at": "2015-07-19T13:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "622762904241197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/4p4kKggKK7"
        },
        {
            "author_id": "53950736",
            "created_at": "2015-07-19T13:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "322093607",
                        "start": 60,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "851160488",
                        "start": 98,
                        "username": "alrcluis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622762367642927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho da Pedra Bonita \u2764\ufe0f (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @alrcluis) https://t.co/xEGz1bufXq"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-07-19T13:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25453208,
                        -16.62776961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "622761393180291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/l3QSfgBsNe"
        },
        {
            "author_id": "2961288532",
            "created_at": "2015-07-19T13:31:00.000Z",
            "id": "622760551471558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Paran\u00e1 fez um passeio pelo Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/w5nWD5Oh3Z #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2015-07-19T13:20:03.000Z",
            "id": "622757795641839616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Controv\u00e9rsia na amplia\u00e7\u00e3o de limites e recategoriza\u00e7\u00e3o do parque da Lagoinha do Leste, na Capital http://t.co/JGu4CcRwGo"
        },
        {
            "author_id": "74886514",
            "created_at": "2015-07-19T13:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "622757687286173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/fbv6oCYz1a"
        },
        {
            "author_id": "626767512",
            "created_at": "2015-07-19T13:13:59.000Z",
            "id": "622756269816967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "54966699",
            "created_at": "2015-07-19T13:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "622754312679215105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 10 anos, de novo! #caracol #canela #cascata #viagem #trip @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/tigtcgJcrO"
        },
        {
            "author_id": "58302130",
            "created_at": "2015-07-19T12:58:58.000Z",
            "id": "622752490942013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/RMBjzblrvH http://t.co/F78EIquk2A"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2015-07-19T12:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1434193178",
                        "start": 82,
                        "username": "TudoDina"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1040363582",
                        "start": 92,
                        "username": "nicolinareis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30237629,
                        -18.4672483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "622747835180687364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9 in Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Minas Gerais w/ @tudodina @nicolinareis https://t.co/5RTBLhJGBf"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-07-19T11:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "622737230025629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr um pouco! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/QrgtcjdIBo"
        },
        {
            "author_id": "626767512",
            "created_at": "2015-07-19T11:45:41.000Z",
            "id": "622734046955720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de caminhadas e de apreciar a natureza. Simbora para o Parque Nacional Igua\u00e7u, ver (mais uma vez) as belas Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2015-07-19T10:41:43.000Z",
            "id": "622717949758042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utilidade p\u00fablica: Agendamento do uso do espa\u00e7o do Parque Natural Municipal do Intelecto deve ser feito por... http://t.co/tNwzFIJgVe"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-07-19T09:55:10.000Z",
            "id": "622706235150876676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/XlfdHXVxZR  #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-19T09:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60755919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "622692987437494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/B4Gvsvx3mq"
        },
        {
            "author_id": "467757526",
            "created_at": "2015-07-19T08:57:11.000Z",
            "id": "622691644471668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Arr\u00e1bida now"
        },
        {
            "author_id": "193370359",
            "created_at": "2015-07-19T08:18:55.000Z",
            "id": "622682013682769924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 belo a parque nacional no Brasil e da reserva Itaipu!!!"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-07-19T06:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "622650638430773248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/peHMOY3l4L"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-19T04:32:36.000Z",
            "id": "622625058285047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico: CEA prop\u00f5e que o COMDEMA evite retrocesso http://t.co/p3MCJ7X1QP"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2015-07-19T04:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "56005068",
                        "start": 127,
                        "username": "defatoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "622617679300587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agendamento do uso do espa\u00e7o do Parque Natural Municipal do Intelecto deve ser feito por formul\u00e1rio http://t.co/1dcsg8jhI7 via @defatoonline"
        },
        {
            "author_id": "63146036",
            "created_at": "2015-07-19T03:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.36878424,
                        -13.00493169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "622615973909131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geeeelaaaadooo (@ parque municipal sempre viva) https://t.co/REh1rjyMCh"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2015-07-19T03:29:04.000Z",
            "id": "622609071493885953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jDUtPzQpkT http://t.co/gCFrIa1aVW"
        },
        {
            "author_id": "3021808324",
            "created_at": "2015-07-19T03:20:10.000Z",
            "id": "622606831676882945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. P\u00e1ginas | via Faceboo http://t.co/DQ9Pmqk95v"
        },
        {
            "author_id": "3021808324",
            "created_at": "2015-07-19T03:19:02.000Z",
            "id": "622606546069884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. P\u00e1ginas | via Faceboo http://t.co/LNWG9IEEdO"
        },
        {
            "author_id": "271414735",
            "created_at": "2015-07-19T02:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "622589498740862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf42\u2600\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/po3NS8NTC4"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-07-19T01:29:10.000Z",
            "id": "622578898367348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos inaugura etapa da trilha Caminhos da Serra do Mar\nhttp://t.co/K1VK2CfnGC http://t.co/9W2iBqyPZG"
        },
        {
            "author_id": "2562915496",
            "created_at": "2015-07-19T01:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622577489739685889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MN2epv7soO"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2015-07-19T01:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74288679,
                        2.8050769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "622573482782642177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/Qct2luTF5E"
        },
        {
            "author_id": "315558235",
            "created_at": "2015-07-19T00:55:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "622570468638375940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7oes maranhense. http://t.co/4QRcaDQRKK"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2015-07-19T00:50:03.000Z",
            "id": "622569052427292673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BqQzmluMIv"
        },
        {
            "author_id": "2562915496",
            "created_at": "2015-07-19T00:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622565598271262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o foi que ele pousou pra foto!!!\n\ud83d\udc35\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\udc12 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MbCN5FrZr0"
        },
        {
            "author_id": "2562915496",
            "created_at": "2015-07-19T00:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "622563923355652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional!\nOlha a gente ai! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zlYTCSRqeF"
        },
        {
            "author_id": "3154118576",
            "created_at": "2015-07-19T00:09:29.000Z",
            "id": "622558841343975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase 3km de trilha, vem a recompensa da natureza. @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2DD6SqEe3P"
        },
        {
            "author_id": "13953182",
            "created_at": "2015-07-19T00:08:55.000Z",
            "id": "622558700344090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o teve jeito, molhamos mesmo usando capa de chuva rs.\n#flaviakittyemfozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/MAziMuZUfo"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-07-19T00:03:45.000Z",
            "id": "622557398755110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: #areaprotegida com grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica. http://t.co/aZrs4Qi0iJ http://t.co/NUEdCqcpFN"
        },
        {
            "author_id": "3038016700",
            "created_at": "2015-07-18T23:14:27.000Z",
            "id": "622544993836756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-07-18T23:14:14.000Z",
            "id": "622544939625218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha fazer parte desse movimento! A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a - N\u00f3s Queremos... http://t.co/JbiD24sJ5a"
        },
        {
            "author_id": "41712981",
            "created_at": "2015-07-18T22:40:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10849358,
                        -42.62456744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01cf9f523067a388"
            },
            "id": "622536458272960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza. @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/t6uL4QOxSo"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-07-18T22:36:13.000Z",
            "id": "622535371306467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra chegar no Parque Nacional Krka \u00e9 preciso deixar o carro num estacionamento e pegar um barco (j\u00e1 incluso no pre\u00e7\u2026 http://t.co/4VRSQPza1C"
        },
        {
            "author_id": "86425710",
            "created_at": "2015-07-18T22:02:52.000Z",
            "id": "622526979548385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o desmatando e abrindo novas trilhas no Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed, como estamos com o evento Corrida... http://t.co/sHOFgBvKsd"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-07-18T22:02:19.000Z",
            "id": "622526841123938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m da cachoeira principal, a \u00fanica onde \u00e9 poss\u00edvel nadar, o Parque Nacional Krka possui tamb\u00e9m outras tantas qued\u2026 http://t.co/Dehc5Ygwnu"
        },
        {
            "author_id": "1468283792",
            "created_at": "2015-07-18T21:58:41.000Z",
            "id": "622525927319191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos inaugura etapa da trilha Caminhos da Serra do Mar http://t.co/Ovof5raNTF #Venezuela"
        },
        {
            "author_id": "60422077",
            "created_at": "2015-07-18T21:38:09.000Z",
            "id": "622520757474750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 \u00e1gua pra mais de metro #InstaSize #vacation @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/7Im797tZHE"
        },
        {
            "author_id": "100258163",
            "created_at": "2015-07-18T21:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "622519371282432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/GWaq0yUj72"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2015-07-18T21:31:05.000Z",
            "id": "622518982789189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pro Parque Municipal. #JulhoFest \u00e9 #UmaBelezinha :) http://t.co/Kc8cacn58o"
        },
        {
            "author_id": "79341576",
            "created_at": "2015-07-18T21:26:03.000Z",
            "id": "622517712221290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Flona - Floresta Nacional  de Bras\u00edlia #project365 #flona #bike #mountanbike #brazil #brasil\u2026 https://t.co/4oZANjTIas"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2015-07-18T21:17:05.000Z",
            "id": "622515456151318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pro Parque Municipal. #JulhoFest \u00e9 #UmaBelezinha http://t.co/xMSWs4wUtN"
        },
        {
            "author_id": "2562915496",
            "created_at": "2015-07-18T20:46:22.000Z",
            "id": "622507725881257985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ame o verde!\nParque nacional de Itatiaia! https://t.co/tZqcy8Dfmq"
        },
        {
            "author_id": "194322955",
            "created_at": "2015-07-18T20:38:29.000Z",
            "id": "622505744353624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a amizade \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #serradorolamo\u00e7a #MG #friendship #nofilter #nature @ Parque Estadual Serra\u2026 https://t.co/CJj42cPtdb"
        },
        {
            "author_id": "1213517574",
            "created_at": "2015-07-18T20:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93265122,
                        -19.9234551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "622505128688549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E v\u00e1rios assunto vem \nOcasi\u00f5es assim \nMe deixam risonho \u266a\n\ud83c\udf43 #vscocam @ Parque Municipal https://t.co/D6FenU7lMI"
        },
        {
            "author_id": "73940687",
            "created_at": "2015-07-18T20:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71577189,
                        -23.69580924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "622504841051566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 minutos atrasado. (@ Parque Municipal Praia do Sol) https://t.co/dyBdTFLttV"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2015-07-18T20:33:59.000Z",
            "id": "622504611350450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 rolando Jack Levada agora no #correntemostra aqui no Parque Municipal. \u00c0s 17h00 tem a Banda P\u00e3o e Circo e \u00e0s... http://t.co/MnBPdGVi9h"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2015-07-18T20:33:35.000Z",
            "id": "622504512058753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO 3.061Ha. EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ( PARQUE) PARA COMPENSACAO DE RESERVA LEGAL NO BIOMA CERRADO. R$ 650,00 P/HECTARE."
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2015-07-18T20:30:51.000Z",
            "id": "622503824167731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim mais um dia termina no Parque Estadual Reserva E Praia De Massambaba - Saquarema 002"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2015-07-18T20:29:43.000Z",
            "id": "622503537763876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim mais um dia termina no Parque Estadual Reserva E Praia De Massambaba - Saquarema 001"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-07-18T20:25:20.000Z",
            "id": "622502432505856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos inaugura etapa da trilha Caminhos da Serra do Mar:  http://t.co/4UQZMR7D7g"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2015-07-18T20:25:13.000Z",
            "id": "622502403447746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos inaugura etapa da trilha Caminhos da Serra do Mar:  http://t.co/Jr6LhvqSH4"
        },
        {
            "author_id": "118192601",
            "created_at": "2015-07-18T20:23:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5088502,
                        -27.72614546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "622502071938490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadinho lindo \ud83c\udf34\u2600\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/NkjsV29EuR"
        },
        {
            "author_id": "1213517574",
            "created_at": "2015-07-18T20:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93265122,
                        -19.9234551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "622501372559290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o mundo gira , dia ap\u00f3s dia ! \ud83c\udf43 @ Parque Municipal https://t.co/071OYaTpqo"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-07-18T20:13:49.000Z",
            "id": "622499536313974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfect!!!! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/kbwfnnnEvS"
        },
        {
            "author_id": "51203126",
            "created_at": "2015-07-18T20:13:24.000Z",
            "id": "622499431972216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm coming across the greatest views in Rio de Janeiro. @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/VtImmdGliQ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-07-18T20:10:42.000Z",
            "id": "622498750494326785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional Aparados da Serra t\u00e1 entre os belos lugares do mundo para fazer trekking! http://t.co/68LjDGBHZb http://t.co/Ir9Swoxcoq"
        },
        {
            "author_id": "1667851291",
            "created_at": "2015-07-18T19:57:53.000Z",
            "id": "622495524143415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de 650m pelo Parque Nacional da Serra da Bocaina at\u00e9 as Piscinas Naturais, Trindade, RJ.\u2026 https://t.co/N5u0ph7YrY"
        },
        {
            "author_id": "1213517574",
            "created_at": "2015-07-18T19:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93265122,
                        -19.9234551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "622495188120940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 As foto v\u00e3o amarela, desfazer e sumi , mas as lembran\u00e7a dos nossos rol\u00ea t\u00e3o aqui \u266a @ Parque Municipal https://t.co/qNGmvYjxkn"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-07-18T19:54:58.000Z",
            "id": "622494792493039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com o objetivo de sensibiliz... http://t.co/KJgoOwRy6J"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-07-18T19:54:58.000Z",
            "id": "622494792488882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Com o objetivo de sensibiliz... http://t.co/1DvL2NYnDo"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2015-07-18T19:49:54.000Z",
            "id": "622493517596782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Municipal do Serrano - Len\u00e7\u00f3is - Chapada Diamantina http://t.co/hxx7lerWOI http://t.co/GaYHEjnN5O"
        },
        {
            "author_id": "113636840",
            "created_at": "2015-07-18T19:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622491997371301893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o #RedeSarauRJ @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Bnmz6fwSAf"
        },
        {
            "author_id": "262855710",
            "created_at": "2015-07-18T19:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "83724570",
                        "start": 6,
                        "username": "Padrecodoradio"
                    }
                ]
            },
            "id": "622487230871957504",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC @padrecodoradio  To ligado na transmissao direto aki do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "113138546",
            "created_at": "2015-07-18T19:22:06.000Z",
            "id": "622486520096792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es: nossa homenagem a todos os que amam e preservam a natureza. http://t.co/6HVpAeypn0"
        },
        {
            "author_id": "2349513357",
            "created_at": "2015-07-18T19:19:50.000Z",
            "id": "622485951844098048",
            "in_reply_to_user_id": "2349513357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque das aves perto do parque nacional onde tem as cataratas ai as aves ficam soltas gente no meio da gente andando"
        },
        {
            "author_id": "730808701",
            "created_at": "2015-07-18T19:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73483374,
                        -29.35601656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "622484843385999364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/L1i1RgRxET"
        },
        {
            "author_id": "16716209",
            "created_at": "2015-07-18T19:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "16716209",
                        "start": 25,
                        "username": "bandak2"
                    }
                ]
            },
            "id": "622482973112291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio do show de hoje! @bandak2 #brasileiroalmagrande | 18h30 no Parque Municipal | Gratuito https://t.co/NHeH7SbpNz"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-07-18T19:05:39.000Z",
            "id": "622482382231199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual  apreendem armas e animais silvestres.\n Veja aqui: http://t.co/3uSAfMpVYH"
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-07-18T19:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 73,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "622482166899937281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ensaio da Bia Gon\u00e7alves (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/KcLqpTw0Ij"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-07-18T19:04:33.000Z",
            "id": "622482103272275969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/HMWkaImPyp"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-07-18T19:00:19.000Z",
            "id": "622481037902368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio promove 5\u00ba mutir\u00e3o de limpeza em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/cMfXGXW2Qy http://t.co/f121GoqoIT"
        },
        {
            "author_id": "38002381",
            "created_at": "2015-07-18T18:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "622479759973445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta a Vibe! \ud83d\ude4f\ud83d\udc4c\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83c\udf0e\u26f2\ufe0f\n#ParqueDoCaracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/F5wESp03vX"
        },
        {
            "author_id": "62860387",
            "created_at": "2015-07-18T18:45:35.000Z",
            "id": "622477330208976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as baterias para prosseguir... \u2014 se sentindo revigorada em Parque Estadual do Monge http://t.co/w6ca9DNFmZ"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-07-18T18:40:44.000Z",
            "id": "622476110245273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de observar aves no Parque Municipal: http://t.co/8ELp1FyLF2 \ud83d\udc26\ud83d\udc24 #MeioAmbienteBH"
        },
        {
            "author_id": "65780457",
            "created_at": "2015-07-18T18:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "622474172216836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias com pax\u00e3o \ud83d\udc93\ud83d\udc93 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/fDuY2RjFN5"
        },
        {
            "author_id": "408750136",
            "created_at": "2015-07-18T18:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77980274,
                        -29.67972818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "622470641929879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/PmK2Rwb7gU"
        },
        {
            "author_id": "74378762",
            "created_at": "2015-07-18T18:14:35.000Z",
            "id": "622469528795131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da Rede Sarau RJ na biblioteca Parque Estadual #SarauRJ #MargiNow https://t.co/kFtPizmWSl"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-07-18T18:05:16.000Z",
            "id": "622467184938348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Peti\u00e7\u00e3o visa facilitar acesso ao Parque Nacional da Serra da Capivara\"  http://t.co/Im89sphJXG"
        },
        {
            "author_id": "84646212",
            "created_at": "2015-07-18T17:57:35.000Z",
            "id": "622465251058012162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura pretende transformar a Bacia da Lagoinha do Leste e plan\u00edcie do entorno em Parque Natural Municipal. A... http://t.co/k7rkWDYE7Z"
        },
        {
            "author_id": "16716209",
            "created_at": "2015-07-18T17:20:48.000Z",
            "id": "622455992903667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Corrente Mostra rolando no Parque Municipal em #po\u00e7osdecaldas a tarde toda! Vem pra c\u00e1! A\u2026 https://t.co/12ooP4BmNS"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-07-18T17:13:11.000Z",
            "id": "622454076446482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis fotos in\u00e9ditas da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do... http://t.co/SUOxIi9BsJ"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-07-18T17:12:36.000Z",
            "id": "622453929436164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis fotos in\u00e9ditas da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do... http://t.co/rrX1DDuwen"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-07-18T17:09:24.000Z",
            "id": "622453125174173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis fotos in\u00e9ditas da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do... http://t.co/wahtqQM7kS"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-07-18T17:09:06.000Z",
            "id": "622453052172275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis fotos in\u00e9ditas da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do... http://t.co/Adqp40nMbF"
        },
        {
            "author_id": "1095366036",
            "created_at": "2015-07-18T16:46:00.000Z",
            "id": "622447236966842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um pouco de verde, natureza e ar puro? Tudo isso voc\u00ea pode encontrar no Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba. #Verde"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-07-18T16:29:40.000Z",
            "id": "622443128604225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaa!! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/zIbSVTyLvK"
        },
        {
            "author_id": "880369146",
            "created_at": "2015-07-18T16:19:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00478211,
                        -3.08040623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "622440673418067969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltei vamos la fazer aquele lancher .... @ Parque Municipal Do Mindu https://t.co/rqYrL7fyzd"
        },
        {
            "author_id": "44672277",
            "created_at": "2015-07-18T16:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "622439183479607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma obra prima da natureza. Ao fundo, voc\u00eas podem ver tamb\u00e9m a Cascata do Caracol. @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/jNBhRDl0jV"
        },
        {
            "author_id": "112788239",
            "created_at": "2015-07-18T16:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938867,
                        -19.9192337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "622438245700399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lindas da minha vida \u2764 itsjolena juliannabragga @ Parque Municipal https://t.co/7LhJDSppSm"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2015-07-18T15:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622434951754031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KvCnjJUGxn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-18T15:57:09.000Z",
            "id": "622434942463647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nReparos ser\u00e3o realizados no Parque Nacional de Bras\u00edlia , das 9h \u00e0s 15h. T\u00e9cnicos da companhia far\u00e3o substitui\u00e7\u00e3o de rede a\u00e9rea convenc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2015-07-18T15:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "622434235966705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/29DRn6Jsa9"
        },
        {
            "author_id": "197800876",
            "created_at": "2015-07-18T15:30:04.000Z",
            "id": "622428125910167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto ensina sobre uso de plantas medicinais no Parque Municipal http://t.co/qtuqpZX3mZ #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2015-07-18T14:38:19.000Z",
            "id": "622415103590289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto EdUC (Fortalecimento de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o), coordenado pelo INEA e realizado... http://t.co/M3pkNQrhH1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nd_online].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nd_online",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nd_online"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Jarabacoa, Dominican Republic",
                "id": "00289871225d3c44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Goleg\u00e3, Portugal",
                "id": "fb0b15e9a529ace2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chonchi, Chile",
                "id": "01cf9f523067a388",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "418018569",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "CAIXANoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272541958",
                "name": "S\u00e2mella Marinho",
                "username": "samellinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106615143",
                "name": "Mul\u00e9 de Bigode e Vacinadah!",
                "username": "luluzinhamarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350319927",
                "name": "jair coelho",
                "username": "jscoelho75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72352615",
                "name": "ZeziM_JG.Santos",
                "username": "ZeziM_JG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656053808",
                "name": "Befer",
                "username": "benito20563336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111264632",
                "name": "Abengoa",
                "username": "Abengoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127888892",
                "name": "israellemos",
                "username": "israelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39657393",
                "name": "sommelier de beck",
                "username": "rafaarouche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309038398",
                "name": "Felipe Taveira",
                "username": "FelipeZuRiM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029999646",
                "name": "Tim beta 1",
                "username": "e7849de7c81244c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114507031",
                "name": "Murilo Almeida",
                "username": "dalmeidasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85136502",
                "name": "Clara",
                "username": "naclaris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48459641",
                "name": "Dine Estela",
                "username": "DineEstela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104798110",
                "name": "Lorena Meimei (Nutri & Coach)",
                "username": "lorenameimei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92452393",
                "name": "weliton reis",
                "username": "welitonreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24730375",
                "name": "xpromocoes",
                "username": "xpromocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52182468",
                "name": "S\u00e9rgio Silva",
                "username": "sergiotgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201933199",
                "name": "Odilon",
                "username": "W_uo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162881579",
                "name": "iririri",
                "username": "irisllopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342268787",
                "name": "Scalp21 Bikes",
                "username": "scalp21bikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970448630",
                "name": "CADELINHA DO FLAMENGO",
                "username": "CARNEEFRIBOI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137077788",
                "name": "Lua \ud83c\udf19",
                "username": "Tsukynna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238791536",
                "name": "Ray Serrano \ud83e\udd92",
                "username": "rayyserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131389969",
                "name": "Saulo Mesmo",
                "username": "ssrabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32803189",
                "name": "\ud83c\udfbc Mixed By Luizinho Mazzei \ud83c\udfbc",
                "username": "LuizinhoMazzei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195970905",
                "name": "Gustavo Garbin",
                "username": "guustavogarbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284550196",
                "name": "prmario&prasimonec9",
                "username": "prasimonec9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72745345",
                "name": "Ana Am\u00e9lia",
                "username": "melinhabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133839725",
                "name": "Alfredo Nu\u00f1ez Gamboa",
                "username": "alfredonunezg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131916706",
                "name": "Ariba",
                "username": "Arislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66407163",
                "name": "Mau\uf8ff",
                "username": "msoggia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285912659",
                "name": "ALEX  ROSARIO",
                "username": "MOMTRICLUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376436184",
                "name": "Aline Diorio Mayrink",
                "username": "AlineDiorioMayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352552929",
                "name": "RPPN Web",
                "username": "RPPNWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217939949",
                "name": "Neymar Bittencourt",
                "username": "neyeney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120509909",
                "name": "Aur\u00e9lia Sarmento",
                "username": "LelinhaSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25186905",
                "name": "Rahel",
                "username": "rahel______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407003",
                "name": "Brona Gosta",
                "username": "bruhsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286570984",
                "name": "Surf Sustent\u00e1vel",
                "username": "surfsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198592401",
                "name": "Felipe Marini",
                "username": "felipeomarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3365241280",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "Rede_Amazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201316432",
                "name": "Geraldo Carneiro",
                "username": "MagelaCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240460937",
                "name": "Mairipor\u00e3 Promo\u00e7\u00f5es",
                "username": "ShowsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382016495",
                "name": "lugaresfabulososstaf",
                "username": "lugaresfabuloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169600023",
                "name": "R\u00e1dio Cara\u00e7a FM",
                "username": "caracafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15453284",
                "name": "Vitor S\u00e1",
                "username": "vitorsaphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426632308",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "Luizmelo50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770699781",
                "name": "findtrip",
                "username": "Findtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883136530",
                "name": "ExploreBrazil",
                "username": "xplorebrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128585733",
                "name": "RAQUEL ALVES",
                "username": "RaquelMGatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160003906",
                "name": "fran | AJUDEM KINHO!!! RT NO FIXADO, POR FAVOR \u270c\ufe0f",
                "username": "maccablunty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241366758",
                "name": "Cristian Fuquene",
                "username": "Naiit78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305452625",
                "name": "Oximity em Portugu\u00eas",
                "username": "OximityPortugse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738969379",
                "name": "marcos",
                "username": "marcosreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277788382",
                "name": "gai\u00b7e\u00b7ty \u2728\ud83c\udf5c\ud83e\udd55",
                "username": "wtfaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646072344",
                "name": "Curionautas",
                "username": "Curionautas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198081",
                "name": "Neli Maria Mengalli",
                "username": "NeliMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104320491",
                "name": "Viver em Bras\u00edlia",
                "username": "viverembrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605643039",
                "name": "CattleyaEco",
                "username": "CattleyaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317782817",
                "name": "-- Anny \u0a87\u0a89 --",
                "username": "AryanneCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271083553",
                "name": "Malu Mascarenhas",
                "username": "mascarenhasmalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177894358",
                "name": "Foto Na Sardinha",
                "username": "fotonasardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201954627",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc7d",
                "username": "filhadeskinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246173363",
                "name": "Ivonne Martinez",
                "username": "ivonne_ema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429493406",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "FeFocchesato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185363992",
                "name": "araceli acosta",
                "username": "aracosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426667256",
                "name": "Andr\u00e9 de Schuch",
                "username": "DeSchuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338584925",
                "name": "Vibezone App",
                "username": "vibezoneapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155286482",
                "name": "Xulin \ud83c\udf43",
                "username": "JulihuCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72526855",
                "name": "Equipe Bora?!",
                "username": "equipebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125999717",
                "name": "bruno hidalgo",
                "username": "BrunoRHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81436762",
                "name": "MARCO TEMPORAL N\u00c3O!",
                "username": "raullsantiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86163152",
                "name": "Mayara",
                "username": "Maypaiom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64062648",
                "name": "\u1d07\u0280\u026a\u1d04 \u0280\u1d00\u1d1c\u1d18\u1d18",
                "username": "EricRaupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97277809",
                "name": "Mauro Figueiredo",
                "username": "MauroFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30762189",
                "name": "Luli",
                "username": "Luizdeaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89455790",
                "name": "Leonardo Hermenegildo Silva",
                "username": "leonardosilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210927040",
                "name": "Lany Priscila",
                "username": "_lanypriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52405272",
                "name": "Cividanes Astrologia",
                "username": "Poesia_Visual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108026345",
                "name": "pedro h",
                "username": "pedrohtri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450084857",
                "name": "Elaine Melo",
                "username": "nuevananyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494492182",
                "name": "Gabriela Huguenin",
                "username": "gabihuguenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293547003",
                "name": "Andyy",
                "username": "andyymakeup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166224081",
                "name": "guilherme da silva",
                "username": "guiguisvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291428343",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "alvesanacarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409682",
                "name": "Diogo Soares",
                "username": "diogodhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59339406",
                "name": "viajante",
                "username": "vsconcurseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332027519",
                "name": "PH",
                "username": "pedronascimentt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549338658",
                "name": "Debora",
                "username": "debnathalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499290436",
                "name": "CLAUDIOMAR MENDES",
                "username": "ClaudiomarMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586660325",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8American Country Radio Show\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (Renato Sperb)",
                "username": "RenatoSperb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271060845",
                "name": "Arches National Park",
                "username": "ArchesNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247542419",
                "name": "DAVI SANTOS",
                "username": "davibatistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564642002",
                "name": "Ricardo Garrido",
                "username": "RicardoGarrid17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317790125",
                "name": "Marcus Ferreira",
                "username": "markusfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65988213",
                "name": "Bruna Gon\u00e7alves",
                "username": "BrunaGa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153123671",
                "name": "Cultura UFMG",
                "username": "CulturaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237401152",
                "name": "Transam\u00e9rica Uberaba",
                "username": "TransamericaUra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633209004",
                "name": "Rodoanel Norte",
                "username": "RodoanelNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199658149",
                "name": "DERSA S\u00e3o Paulo",
                "username": "DERSASP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41912407",
                "name": "Gabriel Zornek \u0950",
                "username": "GabrielZornek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543448161",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "_digofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460919161",
                "name": "lenno",
                "username": "lenno60914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161519004",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "vinnyb6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147627879",
                "name": "R O X I E",
                "username": "akaroxie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298143217",
                "name": "Carlos Jacomes",
                "username": "carlosjacomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168548377",
                "name": "Luiz com z",
                "username": "_felipemarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390457929",
                "name": "Mariana",
                "username": "1marianamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388712655",
                "name": "Carlani Menezes",
                "username": "carlani21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125297104",
                "name": "priyank gautam",
                "username": "indianpriyank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102784519",
                "name": "Chico",
                "username": "ChicoReisJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203680701",
                "name": "Angel Blas",
                "username": "angel__blas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79341576",
                "name": "Eduardo Dantas",
                "username": "Edantasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210517636",
                "name": "Kelson Lopes",
                "username": "kelsonsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76216405",
                "name": "Vinicius Duart",
                "username": "viniciussduart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57227297",
                "name": "Chico Z\u00e9",
                "username": "producaoeartf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72837887",
                "name": "Elo\u00edsa Gaudioso",
                "username": "elogaudioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341546905",
                "name": "PalpitesAcoesViagem",
                "username": "PAcoesemViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851857048",
                "name": "md.",
                "username": "MariaDanieeela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106813392",
                "name": "Katherine Espitia",
                "username": "KatherinEspitia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389494240",
                "name": "Ateli\u00ea Papalotes",
                "username": "AteliePapalotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706038910",
                "name": "peskero",
                "username": "peskeroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350377984",
                "name": "vic rossi",
                "username": "vicrrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125437560",
                "name": "Dyonatan Giovanelli",
                "username": "Dyonatang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258017092",
                "name": "annaju",
                "username": "najujm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93720351",
                "name": "A Profound Hatred",
                "username": "riolimaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347973290",
                "name": "SOFIA",
                "username": "Sofia_Hughes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338695125",
                "name": "fernando augusto",
                "username": "fernandoaugus25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851568580",
                "name": "th \ud83c\udff4",
                "username": "thcostam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213102965",
                "name": "dessa",
                "username": "subaoudessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39350922",
                "name": "A M\u00fasica Venceu",
                "username": "vitoriadamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370705854",
                "name": "Laura",
                "username": "lauramesquita15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125258158",
                "name": "Anna Paula Andrade \ud83c\udf3b",
                "username": "Annapsandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296975810",
                "name": "Marcelo Peixoto",
                "username": "MarceloLins34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62155545",
                "name": "Bruno Amstalden \u03df",
                "username": "brunorodams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61047076",
                "name": "wallishow",
                "username": "wallishoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222484666",
                "name": "Netherlands in Brazil",
                "username": "NLinBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543841970",
                "name": "Topthaimma",
                "username": "Topthaimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34252360",
                "name": "Regis Ribeiro",
                "username": "Garagework",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258442328",
                "name": "Rudson Nunes",
                "username": "rudnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257716112",
                "name": "Klei Jackson",
                "username": "KleiJackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304643680",
                "name": "a.R \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "usuarioausente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103912418",
                "name": "marlon moreira",
                "username": "marlondogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611356384",
                "name": "Peque de los postres",
                "username": "lilalapeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304683847",
                "name": "Juan Alarcon",
                "username": "juancruzalarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404284180",
                "name": "AOCP CONCURSOS",
                "username": "AOCPCONCURSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194322955",
                "name": "Camilla Ferreira",
                "username": "ferreiracamill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260692680",
                "name": "Erix Montoya Bustos",
                "username": "ErixMontoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879659270",
                "name": "RuMor",
                "username": "EsQuiNa64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1849788630",
                "name": "planodecontingencia",
                "username": "plcontingencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170904724",
                "name": "expurgo",
                "username": "biagmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603637108",
                "name": "Mayder Lima",
                "username": "MayderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204854029",
                "name": "VWFS Brasil",
                "username": "vwfsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232418309",
                "name": "Rotapb",
                "username": "rota_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149263709",
                "name": "Costa",
                "username": "ArrozDeGrelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174714817",
                "name": "Matt",
                "username": "GagaVicious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51155189",
                "name": "Thalita",
                "username": "thabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275592822",
                "name": "florzinha\ud83d\udc98",
                "username": "biasegs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250454745",
                "name": "Augusto Rodriguez",
                "username": "rodriguezguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719237184",
                "name": "Guilherme Santos\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "SantosGuigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "insta: @betoguiadachapada",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310854008",
                "name": "STFCOVARDE",
                "username": "matracadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67174311",
                "name": "Luiza Luth",
                "username": "luizaluth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265127304",
                "name": "Carlos Capuchinho",
                "username": "carlocapuchinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33667779",
                "name": "Maria Silvia Barreto Pessoa de Moraes",
                "username": "pedrohmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14533920",
                "name": "Ms. Lemos",
                "username": "carlinha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356831557",
                "name": "Thiago Silva",
                "username": "Tiago_230",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55731103",
                "name": "Dany_Coppo",
                "username": "dany_coppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378990837",
                "name": "haj",
                "username": "Hajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247931725",
                "name": "Rai",
                "username": "raissaburger_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53244455",
                "name": "sta well",
                "username": "staelguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966316857",
                "name": "Tami",
                "username": "_tamiresvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408750136",
                "name": "rech",
                "username": "pqrech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486303262",
                "name": "Ra\u00ed",
                "username": "LlinasRai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867312",
                "name": "Manola",
                "username": "manolahuehue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40160976",
                "name": "Edgar Car\u00edas",
                "username": "duendemaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119826083",
                "name": "Mariana Michetti",
                "username": "mahmichetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74289808",
                "name": "F. de Holanda",
                "username": "flaviashm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086441607",
                "name": "Dandara Silva",
                "username": "sweetdanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271585615",
                "name": "La Saucedo",
                "username": "Sandiasinpepa24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880369146",
                "name": "#Gilsivam L.M#",
                "username": "GilsivamLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111932837",
                "name": "Petrified Forest NP",
                "username": "PetrifiedNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3046509739",
                "name": "#timbeta",
                "username": "rafaeln06120025",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261439552",
                "name": "Mlk m\u00f4 chav\u00e3o",
                "username": "renancatra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37475966",
                "name": "marcelo passos",
                "username": "marcelopassos23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129662517",
                "name": "SONSO\u00c0+",
                "username": "_EdyCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36091521",
                "name": "Pensamentos Particulares \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udcae",
                "username": "juniojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17331476",
                "name": "\u00abVJ VARGA\u00bb\u00ae",
                "username": "vj_varga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240349726",
                "name": "Julio S Rodrigues",
                "username": "JulioSRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57427354",
                "name": "Paula Coelho",
                "username": "MissPolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184779415",
                "name": "Prefeitura Conc\u00f3rdia",
                "username": "Pref_Concordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49835620",
                "name": "Juliana Bolzan",
                "username": "jdbolzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53950736",
                "name": "Hey Jess!",
                "username": "jeeh_fletcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851160488",
                "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f albert \ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "alrcluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961288532",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "NetoGracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74886514",
                "name": "\ud835\udddc\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddda\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddfc",
                "username": "Isabella_igp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626767512",
                "name": "Camilla KDA \u264f",
                "username": "Camilla_KDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54966699",
                "name": "Tioz\u00e3o",
                "username": "tiozaoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58302130",
                "name": "Welber Wolk",
                "username": "welberwolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434193178",
                "name": "Leopoldina Daniela",
                "username": "TudoDina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040363582",
                "name": "nicole reis",
                "username": "nicolinareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535540",
                "name": "LesteMais",
                "username": "LesteMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467757526",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrefilipe023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193370359",
                "name": "C\u039bMI",
                "username": "camicrcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63146036",
                "name": "Edu Cardoso",
                "username": "edducardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021808324",
                "name": "katia loureiro",
                "username": "katitalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271414735",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gacastro___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562915496",
                "name": "Fillipe ferreira",
                "username": "Fillipeferreir3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798801802",
                "name": "Neto @tim\u24d1 \u24d4 \u24e3 \u24d0Lab",
                "username": "OctacilioNeto83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315558235",
                "name": "Domingos Nelio Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "domingosnelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137060529",
                "name": "Marau Not\u00edcias",
                "username": "MarauNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154118576",
                "name": "Luan",
                "username": "luanfelipe_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13953182",
                "name": "Fl\u00e1via kitty",
                "username": "flaviakitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038016700",
                "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd26\ud835\udd32",
                "username": "giulixcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41712981",
                "name": "Marcelo Gonz\u00e1lez",
                "username": "Miircelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86425710",
                "name": "Carina Faggiani",
                "username": "CarinaFaggiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468283792",
                "name": "EnCabezaDos",
                "username": "golPEAando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60422077",
                "name": "Marcelo Victor",
                "username": "MarceloVictor07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100258163",
                "name": "wag",
                "username": "wagwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213517574",
                "name": "\u265aF R 1 D 4",
                "username": "bfrid4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73940687",
                "name": "\u00e9 b\u00e9lec",
                "username": "lccsbllck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118192601",
                "name": "leo",
                "username": "Leonaradutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110402743",
                "name": "Ana Luiza Freitas",
                "username": "AnaLuizaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51203126",
                "name": "layla",
                "username": "laylataloola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1667851291",
                "name": "Viajando c/ palavras",
                "username": "viajandpalavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113636840",
                "name": "Viviane Potiguara",
                "username": "poetavivi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262855710",
                "name": "F\ud83c\udd70\ufe0fbio Oliveir\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "gringonl2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83724570",
                "name": "Padreco do radio",
                "username": "Padrecodoradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113138546",
                "name": "J\u00e2nio Darrot",
                "username": "JanioDarrot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349513357",
                "name": "ysmian",
                "username": "prrepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730808701",
                "name": "ketlin",
                "username": "ketlinngs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16716209",
                "name": "K2",
                "username": "bandak2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381181536",
                "name": "Anthonio Motta",
                "username": "anthonio_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38002381",
                "name": "Campelo",
                "username": "campelofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62860387",
                "name": "Cleide Dolinski",
                "username": "cleidedolinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65780457",
                "name": "Gabriel Dornelas",
                "username": "BielDornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74378762",
                "name": "Jess\u00e9 Andarilho",
                "username": "Jesseandarilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84646212",
                "name": "Visite Floripa",
                "username": "Visite_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095366036",
                "name": "Shopping Santo Andr\u00e9",
                "username": "ShoppinhoSAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44672277",
                "name": "PeNN\ud83c\udd70\ufe0f\u2122",
                "username": "mpspenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112788239",
                "name": "Luane",
                "username": "iamluaneazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197800876",
                "name": "pflkwy",
                "username": "pflkwy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "623643902181027840",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cj89y7gob1lks6n5fy6d1nleh8ql",
        "oldest_id": "622415103590289408",
        "result_count": 499
    }
}