{
    "data": [
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:13.000Z",
            "id": "675217003074990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/XLQHYcxiO4"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:12.000Z",
            "id": "675217001728622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/GlRXvWc2KM"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:12.000Z",
            "id": "675216998826135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional K... https://t.co/zlqLgTEYkv"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-12-11T07:34:10.000Z",
            "id": "675216992882794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/IrpmUoIzs1"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:58.000Z",
            "id": "675216942437941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/GY5XME75jX"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:37.000Z",
            "id": "675216853304778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/pEU3poaJpf"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:23.000Z",
            "id": "675216796098670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/mAn5jYPgG8"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:20.000Z",
            "id": "675216783821963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/STjxoZFyPu"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:17.000Z",
            "id": "675216768726654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/zvr3or1opK"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:12.000Z",
            "id": "675216748912726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/DdQgRwrCPe"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-12-11T07:33:10.000Z",
            "id": "675216742008946689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/FTw8CTdBpX"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:57.000Z",
            "id": "675216685561958401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/bNJSVD2QDJ"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:50.000Z",
            "id": "675216654721249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/zceluBxwGa"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:25.000Z",
            "id": "675216553441390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/nk1TEfC1qE"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:05.000Z",
            "id": "675216465751052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/aL6KWMJ1Ff"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-12-11T07:32:01.000Z",
            "id": "675216452992016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/MknQx0w4md"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-12-11T07:31:59.000Z",
            "id": "675216440857858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/kvwBUzWDbw"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-12-11T07:31:55.000Z",
            "id": "675216425968119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/zQsOQHUrLp"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-12-11T07:31:17.000Z",
            "id": "675216266379059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/QNQzFa9CIq"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-12-11T07:30:57.000Z",
            "id": "675216184678182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/IHwjDfuyky"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-12-11T07:30:52.000Z",
            "id": "675216161332723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/9Ctpffysux"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-12-11T07:30:37.000Z",
            "id": "675216097147265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/05Wwz867Hv"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-11T07:29:56.000Z",
            "id": "675215926040612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/pIC1wfU8Ng"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-12-11T07:29:45.000Z",
            "id": "675215882637942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/DPlU5DJUzB"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-12-11T07:29:41.000Z",
            "id": "675215863709106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/FjCZkOx5aw"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-12-11T07:29:12.000Z",
            "id": "675215743315812354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/2SUz9N2Zvy"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-11T07:13:37.000Z",
            "id": "675211822056783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/F85o2Jmaz3"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:32.000Z",
            "id": "675211296372105217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/q0Cj7lz5IG"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:29.000Z",
            "id": "675211285391400961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/NGM60lDz6i"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:28.000Z",
            "id": "675211279888461824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/mzWrGWaw6t"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:28.000Z",
            "id": "675211278097506308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/lU95NUBv2u"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:24.000Z",
            "id": "675211262427574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/jyRkma2gEo"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:23.000Z",
            "id": "675211260569456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/iQr6q19Syi"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:20.000Z",
            "id": "675211246195580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/tOJCFaXkvh"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:20.000Z",
            "id": "675211244056506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/XGHugy4S3v"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:19.000Z",
            "id": "675211240617213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/64iwGGC37Y"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:18.000Z",
            "id": "675211238750748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/zlAJz3gGZf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:15.000Z",
            "id": "675211225454768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/Jvzt6rRfhF"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:14.000Z",
            "id": "675211220950130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/5nr143lAT9"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:14.000Z",
            "id": "675211219196895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/Qrkef10QOq"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:11.000Z",
            "id": "675211206819467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/UYfYOkN6Ks"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:07.000Z",
            "id": "675211192399450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/EZroSZEjVL"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:06.000Z",
            "id": "675211187966124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/DrYHD8bgam"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:05.000Z",
            "id": "675211182324752385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/FrrYDQpqyQ"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:03.000Z",
            "id": "675211172988239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/yE4RRXNphf"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-12-11T07:11:00.000Z",
            "id": "675211163584626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/6oK0U0Fthj"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:59.000Z",
            "id": "675211158832480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/LGRUb0elno"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:57.000Z",
            "id": "675211151286890498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/GFf5B4EU6z"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:55.000Z",
            "id": "675211141581283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/W7z98osep7"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:54.000Z",
            "id": "675211136212561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/xwFVJ6TNSC"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:53.000Z",
            "id": "675211132479651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/qhuhVlT1Mt"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:48.000Z",
            "id": "675211113236140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/VuTvyj0cK9"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:39.000Z",
            "id": "675211074879299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/IOUqP0i2CI"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-12-11T07:10:39.000Z",
            "id": "675211072186503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hienas expulsam 3 leoas ao disputar carca\u00e7a em parque sul-africano: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger... https://t.co/u6qFH3hrFr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-11T07:06:48.000Z",
            "id": "675210104753496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena foi filmada no Parque Nacional Kruger. Hienas atacaram uma leoa por vez e levaram a melhor na batalha."
        },
        {
            "author_id": "2916423088",
            "created_at": "2015-12-11T06:41:29.000Z",
            "id": "675203731974193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anuncian reapertura de Parque Nacional ... https://t.co/vDcEOBWkN6 #RadioSandino #Cuba | https://t.co/hCeLDvDITI"
        },
        {
            "author_id": "3280057525",
            "created_at": "2015-12-11T06:35:15.000Z",
            "id": "675202164659265538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anuncian reapertura de Parque Nacional ... https://t.co/UAXEm2fu7T #RadioSandino #Cuba | https://t.co/kd934nhy3N"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2015-12-11T06:27:29.000Z",
            "id": "675200211233472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares para se conhecer antes de morrer!\nParque Nacional Dos Lagos Plitvice (2) https://t.co/ArUrmZOSuz"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2015-12-11T06:03:29.000Z",
            "id": "675194170676482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Canaima, localizado ao longo das fronteiras da Guiana e do Brasil, tem uma paisagem deslumbrante. https://t.co/KjMubtazzc"
        },
        {
            "author_id": "30504785",
            "created_at": "2015-12-11T03:43:21.000Z",
            "id": "675158906193190913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso precisa de legenda? #parkrangers #nature #waterfall @ Parque estadual da Pedra Branca -\u2026 https://t.co/D0R7sgHz34"
        },
        {
            "author_id": "621272164",
            "created_at": "2015-12-11T02:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4790497,
                        -20.6518192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "675147041782308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTO THE WOODS \ud83c\udf40 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/1QnMVQ9E2R"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-12-11T02:53:10.000Z",
            "id": "675146274908303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas de nossas fotos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses remetem nestas referencias de marcianas. https://t.co/1KIoTA22p2"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2015-12-11T02:43:57.000Z",
            "id": "675143955886047233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos um Parque Estadual da Pedra Branca limpo e preservado. S\u00f3 depende de eu e voc\u00ea mantermos o lugar... https://t.co/erTlUn2qQK"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-11T01:59:01.000Z",
            "id": "675132649929838593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Tim\u00f3teo - MG\nFoto: https://t.co/VZh1WRa27O\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/X6jWje1xhB"
        },
        {
            "author_id": "344206244",
            "created_at": "2015-12-11T01:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "675126566603616261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque\ud83c\udf33 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/ZGb0JBICro"
        },
        {
            "author_id": "1208492569",
            "created_at": "2015-12-11T01:31:50.000Z",
            "id": "675125809221386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/AkwZtC1gYR"
        },
        {
            "author_id": "236154607",
            "created_at": "2015-12-11T01:22:22.000Z",
            "id": "675123425938161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/WYGcqumBLc"
        },
        {
            "author_id": "169355812",
            "created_at": "2015-12-11T00:55:33.000Z",
            "id": "675116677747580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace of mind \ud83c\udf43 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/zAgk9fyo2k"
        },
        {
            "author_id": "464785335",
            "created_at": "2015-12-11T00:02:02.000Z",
            "id": "675103208839204871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/9ZTRJEk4IL"
        },
        {
            "author_id": "464785335",
            "created_at": "2015-12-11T00:01:11.000Z",
            "id": "675102995357540354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/CPz49FeTjc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-10T23:43:33.000Z",
            "id": "675098556206850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2345423574",
            "created_at": "2015-12-10T23:19:38.000Z",
            "id": "675092539943292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 por acaso que a credibilidade do governo cai pelas tabelas. N\u00e3o \u00e9 de hoje que fa\u00e7o cr\u00edticas ao ICMbio e sua... https://t.co/iHKUv4ekbK"
        },
        {
            "author_id": "367403939",
            "created_at": "2015-12-10T23:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "370461513",
                        "start": 0,
                        "username": "nunessamyra"
                    }
                ]
            },
            "id": "675088347480629248",
            "in_reply_to_user_id": "370461513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nunessamyra perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2312444324",
            "created_at": "2015-12-10T22:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "165982173",
                        "start": 0,
                        "username": "vickPlanta"
                    }
                ]
            },
            "id": "675087409336483840",
            "in_reply_to_user_id": "165982173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vickPlanta LA \u00c9 O PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE , ONDE VOU SEMPRE !"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2015-12-10T22:30:37.000Z",
            "id": "675080204780503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Ipu h\u00e1 quatro dias:\nhttps://t.co/kLTEvzTcyM"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-12-10T22:23:31.000Z",
            "id": "675078417453314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos marcantes de 2015 foi este ara\u00e7ari-castanho na reserva biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo. https://t.co/lSENJBGAYj"
        },
        {
            "author_id": "4126185803",
            "created_at": "2015-12-10T22:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "675077832347897857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Q7p5p1ZWL2"
        },
        {
            "author_id": "50939809",
            "created_at": "2015-12-10T22:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "45851752",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelleKiyo"
                    }
                ]
            },
            "id": "675077604127412226",
            "in_reply_to_user_id": "50939809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelleKiyo ah eu vou amanh\u00e3 conhecer o Parque Estadual da Pedra Branca na parte de Pau da Fome...se n\u00e3o tiver tempo ruim, claro."
        },
        {
            "author_id": "328241203",
            "created_at": "2015-12-10T22:14:54.000Z",
            "id": "675076246934548481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAJ\u00d3 NOT\u00cdCIAS: INC\u00caNDIO DESTR\u00d3I RESERVA EXTRATIVISTA TERRA GRANDE - PRACUUBA https://t.co/HOWg7jSAMh"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2015-12-10T22:04:46.000Z",
            "id": "675073696189542401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Par\u00e1 desmonta serrarias ilegais https://t.co/2ssO63FOoA"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2015-12-10T21:49:39.000Z",
            "id": "675069895718121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE ESTADUAL DE ITA\u00daNAS\" https://t.co/mm9amfVvMX"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2015-12-10T21:17:27.000Z",
            "id": "675061791861424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha que d\u00e1 acesso \u00e0 Cachoeira do Burac\u00e3o e Parque Municipal s\u00e3o fechados em Ibicoara https://t.co/6tpkI3uuvC https://t.co/LA9imHFxVE"
        },
        {
            "author_id": "91131776",
            "created_at": "2015-12-10T20:55:17.000Z",
            "id": "675056213021859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fotos. SEAM constata desmonte en Parque Nacional \u00d1acunday. https://t.co/JKn0S827bo"
        },
        {
            "author_id": "572103694",
            "created_at": "2015-12-10T20:34:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "675050919965425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caverna @ Parque Estadual de Campinhos https://t.co/JgHRscgTy4"
        },
        {
            "author_id": "572103694",
            "created_at": "2015-12-10T20:29:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "675049767173545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Estadual de Campinhos https://t.co/ra7A6CIoyv"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-12-10T20:17:03.000Z",
            "id": "675046588734156802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffc (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/pz22ZDaTu5"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2015-12-10T20:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.82484471,
                        -23.36488341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "675046292926701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Estadual Serra do Mar em S\u00e3o Paulo.\u2026 https://t.co/gnWBqxu4WX"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-10T20:14:51.000Z",
            "id": "675046036210061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Pampa deer buck browsing, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/cz86axm9KQ"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2015-12-10T20:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "55239812",
                        "start": 95,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "675045905817583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barco e redes de pesca s\u00e3o apreendidos no Parque Estadual do Turvo https://t.co/Hivo4eeU5K via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-12-10T19:51:08.000Z",
            "id": "675040069229682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sopro...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/TSiK0cgxJE"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-12-10T19:50:20.000Z",
            "id": "675039866661552132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sopro...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/3UVHADRhIk"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-12-10T19:49:28.000Z",
            "id": "675039648197058561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/xCQkfA7gYj"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2015-12-10T18:54:40.000Z",
            "id": "675025858181136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa do Peri recebe Bandeira Azul. Saiba mais: https://t.co/cqJxkAOaVV https://t.co/nTfMkroYMD"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-12-10T18:30:46.000Z",
            "id": "675019844450967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/n63vdTSPNe"
        },
        {
            "author_id": "1938131720",
            "created_at": "2015-12-10T18:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "675019349032370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei sua opini\u00e3o, um, dois, PISEI. \ud83d\ude48\ud83d\udca5\ud83d\udd1e @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/X36PTIFtxY"
        },
        {
            "author_id": "626395148",
            "created_at": "2015-12-10T18:03:58.000Z",
            "id": "675013098391097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado!!\n\nZona Oeste Parque Estadual de Jaragu\u00e1 \ud83c\udfa2 \ud83c\udfaa\n\nZona Sul Estrada de  M'Boi Mirim \ud83c\udfe2\ud83c\udfe2 \ud83d\ude83\u2026 https://t.co/VSP2XD83vT"
        },
        {
            "author_id": "3173267283",
            "created_at": "2015-12-10T17:49:34.000Z",
            "id": "675009476605317125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edmbolo de gest\u00e3o ambiental agora colore o Parque Municipal da Lagoa do Peri!\n\nSaiba mais clicando no link :) https://t.co/c4JDnFyYVY"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2015-12-10T17:42:05.000Z",
            "id": "675007590804414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo chin\u00eas planeja novo modelo de parque nacional https://t.co/OGCmDvzIye"
        },
        {
            "author_id": "239950218",
            "created_at": "2015-12-10T17:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "675005891754725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, reabre depois de 2 anos sem funcionamento: https://t.co/xhoEK1v4X4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2015-12-10T17:32:23.000Z",
            "id": "675005151904591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da #SerradoTabuleiro, reabre depois de 2 anos sem funcionamento #sbtMeioDia https://t.co/WoBIPn707J"
        },
        {
            "author_id": "178397310",
            "created_at": "2015-12-10T17:23:21.000Z",
            "id": "675002876352180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAJ\u00d3 NOT\u00cdCIAS: INC\u00caNDIO DESTR\u00d3I RESERVA EXTRATIVISTA TERRA GRANDE... https://t.co/pcj20qFgxH"
        },
        {
            "author_id": "59674452",
            "created_at": "2015-12-10T17:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 0,
                        "username": "J_LIVRES"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "74763991",
                        "start": 10,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "675000128307142656",
            "in_reply_to_user_id": "3090382647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@j_livres @cynaramenezes v\u00e3o dar aval para ele pescar em \u00e1rea protegida tb?"
        },
        {
            "author_id": "142398768",
            "created_at": "2015-12-10T16:50:03.000Z",
            "id": "674994495365259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Jalap\u00e3o???\n\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/2qyMVR8zwQ"
        },
        {
            "author_id": "406361633",
            "created_at": "2015-12-10T16:43:54.000Z",
            "id": "674992951051841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A esp\u00e9cie Laterallus leucopyrrhus, conhecida como san\u00e3 vermelha, ocorre nas regi\u00f5es sudeste e sul do Brasil e \u00e9... https://t.co/eeCRYE5WEy"
        },
        {
            "author_id": "242295734",
            "created_at": "2015-12-10T15:55:26.000Z",
            "id": "674980752006717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Festival de Pres\u00e9pios e concorre ao Guinness Book - Horizontes - Hoje Em Dia https://t.co/K1OOR6IY7D"
        },
        {
            "author_id": "242295734",
            "created_at": "2015-12-10T15:48:04.000Z",
            "id": "674978899537862657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Festival de Pres\u00e9pios e concorre ao Guinness Book - Horizontes - Hoje Em Dia https://t.co/7Wd5eGRTZX"
        },
        {
            "author_id": "63197920",
            "created_at": "2015-12-10T15:03:15.000Z",
            "id": "674967621607952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria que eu mesma realizei nos 40 anos da Reserva.\nImagens das Lagoa de Jurtuna\u00edba da Reserva Biol\u00f3gica de... https://t.co/JnE0HMVSMV"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2015-12-10T15:02:29.000Z",
            "id": "674967425138319361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove I Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Estadual do Desengano: Novos\u00a0Caminhos https://t.co/ceEx9Xe4lL"
        },
        {
            "author_id": "84675181",
            "created_at": "2015-12-10T14:21:22.000Z",
            "id": "674957077463367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso que Paula Dib faz com os artes\u00e3os da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, pelo projeto Criqu\u00e9\u2026 https://t.co/IcZexAM9TL"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2015-12-10T14:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "674957066818072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampolo - Feliz/RS\n#movidopeloescotismo #skate #scouts @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/ulNe2Lqrxd"
        },
        {
            "author_id": "66520219",
            "created_at": "2015-12-10T14:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "674957065257791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor campo! #tbt #sds @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/8pTgUKsE8D"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2015-12-10T14:12:41.000Z",
            "id": "674954894470721537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Guias do Parque Nacional do Capara\u00f3 recebem capacita\u00e7\u00e3o https://t.co/6cpBx8a75x"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2015-12-10T14:00:29.000Z",
            "id": "674951824168849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo \ud83d\ude32 \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d!  \nEsse \u00e9 o Emerald Lake est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Yoho,\u2026 https://t.co/llby8M80u6"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2015-12-10T13:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87402485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "674951128929411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/F5MYff17oh"
        },
        {
            "author_id": "136786571",
            "created_at": "2015-12-10T13:44:23.000Z",
            "id": "674947771028271106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/GoFDGyInsu"
        },
        {
            "author_id": "136786571",
            "created_at": "2015-12-10T13:17:05.000Z",
            "id": "674940902121476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da cachoeira @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/dxDPzNyL8k"
        },
        {
            "author_id": "76093489",
            "created_at": "2015-12-10T13:14:54.000Z",
            "id": "674940350990032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos reabrindo o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro... Fam\u00edlia X natureza = sustentabilidade  familiar"
        },
        {
            "author_id": "38173477",
            "created_at": "2015-12-10T12:51:39.000Z",
            "id": "674934501437530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EX\u00c9RCITO - Ministro quer distribuir repelentes para gr\u00e1vidas\nA distribui\u00e7\u00e3o de repelentes para as gr\u00e1vidas se proteg\u2026https://t.co/kcXTtfvhL8"
        },
        {
            "author_id": "38173477",
            "created_at": "2015-12-10T12:51:12.000Z",
            "id": "674934389470576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Ipu h\u00e1 quatro dias. Um inc\u00eandio de m\u00e9dias propor\u00e7\u00f5es atinge h\u00e1 quatro\u2026https://t.co/kcXTtfvhL8"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2015-12-10T12:40:54.000Z",
            "id": "674931794152697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, Zona Oeste do Rio de Janeiro. #girocariocatour #trilhas #ecoturismo #... https://t.co/ymiEqWWAy1"
        },
        {
            "author_id": "50939809",
            "created_at": "2015-12-10T12:39:06.000Z",
            "id": "674931343537668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4 vendo v\u00e1rias fotos do Parque Estadual da Pedra Branca...Ah eu vou nessa porra amanh\u00e3 !!"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2015-12-10T12:30:22.000Z",
            "id": "674929144187064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Ipu h\u00e1 quatro dias:\nhttps://t.co/kLTEvAaNqk https://t.co/cxs5mOGG4R"
        },
        {
            "author_id": "81369657",
            "created_at": "2015-12-10T12:26:52.000Z",
            "id": "674928264582930432",
            "in_reply_to_user_id": "81369657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, a amaz\u00f4nia \u00e9 uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o pode deixar a lama t\u00f3xica chegar at\u00e9 aqui"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2015-12-10T12:21:19.000Z",
            "id": "674926866571108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Correio Capixaba - Guias do Parque Nacional do Capara\u00f3 recebem capacita\u00e7\u00e3o.: https://t.co/tYneQ2eDY7"
        },
        {
            "author_id": "2612387228",
            "created_at": "2015-12-10T11:54:19.000Z",
            "id": "674920073602068482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Extrativista\n\nAs Reservas Extrativistas (RESEX) s\u00e3o espa\u00e7os territoriais protegido cujo... https://t.co/vGJQUpqq0W"
        },
        {
            "author_id": "308430044",
            "created_at": "2015-12-10T11:53:31.000Z",
            "id": "674919872564994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 Fant\u00e1stica viagem pela \u00c1sia Central. Come\u00e7ando pela Mong\u00f3lia com Ulan Bator, o Parque Nacional de Terelj e... https://t.co/YKReHd1b02"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-12-10T11:53:12.000Z",
            "id": "674919790113390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...envolveram a aeronave Arcanjo dos bombeiros, o Pel da PM de Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro e guardas do Parque Estadual da Serra do Intendente."
        },
        {
            "author_id": "64196452",
            "created_at": "2015-12-10T10:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "674896893042929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho de Iper\u00f3 #brownfields @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/rCrEjsDyV0"
        },
        {
            "author_id": "90647884",
            "created_at": "2015-12-10T09:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "674885166435852289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/bzfO8BkujT https://t.co/NE9lE8rdAO"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-10T09:26:45.000Z",
            "id": "674882934885625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL MARINHO CUREIUSE\" \u00c1reas Protegidas de Seychelles na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/zsb7eu3pta"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2015-12-10T07:47:55.000Z",
            "id": "674858063413678081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera no parque estadual ilha do Cardoso https://t.co/1gnknP6MJ1"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-12-10T07:21:06.000Z",
            "id": "674851317320450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/KAOWnjwq7z Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA - do Rio Igua\u00e7u.... PL 3890/2015"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-12-10T04:58:58.000Z",
            "id": "674815546408443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/3qR0UamSuN"
        },
        {
            "author_id": "3248467007",
            "created_at": "2015-12-10T03:56:28.000Z",
            "id": "674799818468798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/CnKUjmLToK"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2015-12-10T02:28:36.000Z",
            "id": "674777707536850946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de ave registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/p8WkVCFJ8X"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-12-10T02:15:38.000Z",
            "id": "674774443063795713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/RrKkIQa26J"
        },
        {
            "author_id": "2154454709",
            "created_at": "2015-12-10T02:07:15.000Z",
            "id": "674772335027687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/7m5H44sqnS"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-12-10T01:59:22.000Z",
            "id": "674770351113433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/FbFOfpfkcb"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-12-10T01:58:45.000Z",
            "id": "674770193139245057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 'livre de criar mais um parque nacional' https://t.co/hrunPdCkON"
        },
        {
            "author_id": "2471382962",
            "created_at": "2015-12-10T01:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "674768035090157570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema in Ipanema, Minas Gerais https://t.co/2pODPxzhKy"
        },
        {
            "author_id": "769936454",
            "created_at": "2015-12-10T01:00:16.000Z",
            "id": "674755474856787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Perez Couto [3550x2376] via \u2026 https://t.co/HbVct7NeoV"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2015-12-10T01:00:01.000Z",
            "id": "674755414689505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FOR\u00c7A DA NATUREZA \udbb8\udc09 (via Tudo Por Email)\nMontanhas, \u00e1rvores e rios do Parque Nacional Zion, Estados Unidos. A... https://t.co/XOVr9Gvd4k"
        },
        {
            "author_id": "4419658341",
            "created_at": "2015-12-10T00:59:47.000Z",
            "id": "674755354283089921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dez Pr\u00edncipe Harry na \u00c1frica do Sul no Parque Nacional Kruger https://t.co/dZuIllMoue"
        },
        {
            "author_id": "2340567540",
            "created_at": "2015-12-10T00:57:24.000Z",
            "id": "674754755835666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Perez Couto [3550x2376]\" https://t.co/TtgiYzewQM"
        },
        {
            "author_id": "3365241280",
            "created_at": "2015-12-10T00:48:59.000Z",
            "id": "674752635384283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/WFKs4yr1qt"
        },
        {
            "author_id": "143934607",
            "created_at": "2015-12-10T00:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "911047604",
                        "start": 0,
                        "username": "underthpea"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "17912783",
                        "start": 12,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "674751405186527233",
            "in_reply_to_user_id": "143934607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@underthpea @ibama pega os ladrao de palmito ilegal no parque nacional do igua\u00e7u e manda os palmito la pra casa, grato"
        },
        {
            "author_id": "151980432",
            "created_at": "2015-12-10T00:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        18.425,
                        -33.96666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8b9ec16fdc0d7e55"
            },
            "id": "674750162422640641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Table Mountain \u00e9 um grande monumento natural localizado na Cidade do Cabo! Pra quem curte\u2026 https://t.co/uMK9HeuwOb"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2015-12-10T00:00:34.000Z",
            "id": "674740452457709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias do Parque Nacional do Capara\u00f3 recebem capacita\u00e7\u00e3o -  https://t.co/9tSM5BCHAH \nCurso foi destinado a moradores da regi\u00e3o do entorno ..."
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-12-09T23:33:25.000Z",
            "id": "674733617948573699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 livr\u2026 https://t.co/bfw4hQXCTy"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2015-12-09T23:29:41.000Z",
            "id": "674732679875575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telm\u00e1rio Mota anuncia que Roraima est\u00e1 livre de criar mais um parque nacional: O senador Telm\u00e1rio Mota (PDT-RR... https://t.co/iyPyHVg0ca"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2015-12-09T23:25:20.000Z",
            "id": "674731585384480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Nacional da Serra do Divisor denunciam abusos do\u00a0IcmBio https://t.co/7wgdrdGBO6 https://t.co/se3hri8pXx"
        },
        {
            "author_id": "233539591",
            "created_at": "2015-12-09T23:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "674726031148863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da s\u00e9rie ouro!\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udd1d (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/WYcPy4tsAd"
        },
        {
            "author_id": "300591655",
            "created_at": "2015-12-09T22:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "674721055039168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dentro do viveiro das araras! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/Jh7OXAGUBk"
        },
        {
            "author_id": "56135102",
            "created_at": "2015-12-09T22:42:31.000Z",
            "id": "674720809148096513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Grutas na Floresta Nacional da Tijuca.\u2026 https://t.co/Pw54UGcnTs"
        },
        {
            "author_id": "300591655",
            "created_at": "2015-12-09T22:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "674719639218298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fazendo amizades.. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/vEo1a3kphu"
        },
        {
            "author_id": "1578303560",
            "created_at": "2015-12-09T22:34:08.000Z",
            "id": "674718701669625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Post) Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Perez Couto\u2026 https://t.co/eRlxgWuzFh"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-09T22:26:09.000Z",
            "id": "674716691046277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP\" https://t.co/uiRz425t1t"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-09T22:24:41.000Z",
            "id": "674716322228400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/RYFMkv49jr"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-09T22:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "97802284",
                        "start": 8,
                        "username": "PORTALMINAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "674715031376793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @portalminas\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrekking Vale do Travess\u00e3o \nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nSantana do Riacho MG... https://t.co/J7lxfZ6nmM"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-09T22:19:31.000Z",
            "id": "674715023512576004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @leymais\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrekking Vale do Travess\u00e3o \nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nSantana do Riacho\u2026 https://t.co/mvp7YF4rxG"
        },
        {
            "author_id": "3433023148",
            "created_at": "2015-12-09T22:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "191501627",
                        "start": 0,
                        "username": "LelioMetralha"
                    }
                ]
            },
            "id": "674712948867207168",
            "in_reply_to_user_id": "191501627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LelioMetralha vcs v\u00e3o tocar l\u00e1 ?..... eu to veio ......casa  de show que eu conhe\u00e7o \u00e9 matriz, armazem kkkkkkkk parque municipal ..kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-09T22:10:50.000Z",
            "id": "674712835558146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP\" https://t.co/uiRz425t1t"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-09T22:05:06.000Z",
            "id": "674711395221532673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/8rqA2LIls1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-09T22:04:55.000Z",
            "id": "674711347893026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/8rqA2LIls1 \nFogo atinge \u00e1rea na Lagoa dos \u00cdndios, na Zona\u2026"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-12-09T21:58:08.000Z",
            "id": "674709642572922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/sCebQRgHCX"
        },
        {
            "author_id": "1187141252",
            "created_at": "2015-12-09T21:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "674709484321787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 podem julgar... @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/6gum42UfbC"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2015-12-09T21:57:09.000Z",
            "id": "674709391266967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas queimadas s\u00e3o registradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/D2fnIzZbkm"
        },
        {
            "author_id": "388969140",
            "created_at": "2015-12-09T21:55:56.000Z",
            "id": "674709089151229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezados\n\nRecebemos informa\u00e7\u00f5es de moradores de in\u00fameros pontos de inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/PFABIIjtce"
        },
        {
            "author_id": "3302878883",
            "created_at": "2015-12-09T21:43:12.000Z",
            "id": "674705883201323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabre nesta quinta-feira em Palho\u00e7a - Leia no Bigu\u00e1 News https://t.co/9S6M8GUCgd"
        },
        {
            "author_id": "3302878883",
            "created_at": "2015-12-09T21:43:08.000Z",
            "id": "674705864733790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro reabre nesta quinta-feira em Palho\u00e7a - Leia no Bigu\u00e1 News https://t.co/LCVmk9lfD0"
        },
        {
            "author_id": "112428708",
            "created_at": "2015-12-09T21:39:40.000Z",
            "id": "674704994872913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece Santar\u00e9n Novo? L\u00e1 est\u00e1 localizada a Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso, conhe\u00e7a seus encantos... https://t.co/pcUg61xQBg"
        },
        {
            "author_id": "112428708",
            "created_at": "2015-12-09T21:39:26.000Z",
            "id": "674704935821398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece Santar\u00e9n Novo? L\u00e1 est\u00e1 localizada a Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso, conhe\u00e7a seus encantos... https://t.co/KtQpAl6nEJ"
        },
        {
            "author_id": "108431413",
            "created_at": "2015-12-09T21:37:49.000Z",
            "id": "674704528198008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias do Parque Nacional do Capara\u00f3 recebem capacita\u00e7\u00e3o https://t.co/gnUwb8xSNM"
        },
        {
            "author_id": "330918216",
            "created_at": "2015-12-09T21:29:26.000Z",
            "id": "674702419004030977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o pr\u00f3xima \u00e0 reserva biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, existem praias exclusivas e quase desertas. Algumas... https://t.co/xBCIko8bQX"
        },
        {
            "author_id": "300591655",
            "created_at": "2015-12-09T21:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "674701697638354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destino de hoje \ud83d\udc4a\ud83c\udffc @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8EjUbnJRL2"
        },
        {
            "author_id": "212810585",
            "created_at": "2015-12-09T21:26:12.000Z",
            "id": "674701602897334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Espraiado ter\u00e1 sua sede em janeiro https://t.co/6jrVgPhs1d"
        },
        {
            "author_id": "234047020",
            "created_at": "2015-12-09T20:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "234047020",
                        "start": 43,
                        "username": "jcidadesbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "674690287701217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Cidades https://t.co/sXeKSCQw3a via @jcidadesbh"
        },
        {
            "author_id": "80194465",
            "created_at": "2015-12-09T20:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42348217,
                        -10.54562347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "674687971874971652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o aos extremos do Brasil !!! @ Parque Estadual Do Jalap\u00e3o. https://t.co/ajLqL8pBee"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2015-12-09T20:17:32.000Z",
            "id": "674684323572883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGB: Contrata\u00e7\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Natural Municipal das Andorinhas, Ouro Preto \u2013 MG https://t.co/ZwRqGIQAp4"
        },
        {
            "author_id": "282555575",
            "created_at": "2015-12-09T20:07:10.000Z",
            "id": "674681713319124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra voc\u00ea: AGB: Contrata\u00e7\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Natural Municipal das Andorinhas, Ouro Preto \u2013 MG \u2026"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2015-12-09T19:46:48.000Z",
            "id": "674676590891180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGB: Contrata\u00e7\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Natural Municipal das Andorinhas, Ouro Preto \u2013 MG https://t.co/jArNa7hTY9"
        },
        {
            "author_id": "3055584701",
            "created_at": "2015-12-09T19:40:30.000Z",
            "id": "674675004588494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita - S\u00e3o Conrado\nA Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade... https://t.co/6csqvtx0Z4"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2015-12-09T19:38:14.000Z",
            "id": "674674432212905985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea? A rep\u00f3rter Leilane Marinho do site  https://t.co/4CoHkAiwHQ  #geral #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "329343718",
            "created_at": "2015-12-09T19:09:11.000Z",
            "id": "674667124732874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapadura Cult: Bom de ir: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribei... https://t.co/b0IfHppECb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-09T18:54:07.000Z",
            "id": "674663333266591745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAn\u00fancio foi feito durante evento do 'Minha Casa, Minha Vida' em Boa Vista. Ela tamb\u00e9m assinou decreto para abdicar do Parque Nacional d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "895081556",
            "created_at": "2015-12-09T18:47:47.000Z",
            "id": "674661737006809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Per\u2026 https://t.co/ewWlUzERPN https://t.co/RcN0BxV8ev"
        },
        {
            "author_id": "895081556",
            "created_at": "2015-12-09T18:47:43.000Z",
            "id": "674661719269068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Per\u2026 https://t.co/fowZKuwU4N https://t.co/ZIAMVgwm8Z"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2015-12-09T18:46:35.000Z",
            "id": "674661434463232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Perez Couto [3550x2376] from\u2026 https://t.co/gNAvr1pIVY"
        },
        {
            "author_id": "16440543",
            "created_at": "2015-12-09T18:44:58.000Z",
            "id": "674661028249096193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Perez Couto [3550x2376] via \u2026 https://t.co/3JxsCheAPa"
        },
        {
            "author_id": "895081556",
            "created_at": "2015-12-09T18:39:58.000Z",
            "id": "674659771744690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Per\u2026 https://t.co/7DYApwqunF https://t.co/eWEkL9HKZ6"
        },
        {
            "author_id": "895081556",
            "created_at": "2015-12-09T18:39:21.000Z",
            "id": "674659614919680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Per\u2026 https://t.co/lRouqlw40U https://t.co/7DYApwqunF"
        },
        {
            "author_id": "895081556",
            "created_at": "2015-12-09T18:38:59.000Z",
            "id": "674659523978731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, state of Rio de Janeiro, Brazil - Photo by Carlos Per\u2026 https://t.co/ouZnXFFepf https://t.co/lRouqlw40U"
        },
        {
            "author_id": "4295839275",
            "created_at": "2015-12-09T18:17:21.000Z",
            "id": "674654080225124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - O Que Fazemos https://t.co/MtQ0us4QNv"
        },
        {
            "author_id": "4295839275",
            "created_at": "2015-12-09T18:08:57.000Z",
            "id": "674651966585364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Galeria de Imagens - Paisagens https://t.co/MFmjd6E3lV"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2015-12-09T18:07:30.000Z",
            "id": "674651600036597764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC ser\u00e1 criada em junho de 2016; recursos necess\u00e1rios s\u00e3o oriundos do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel https://t.co/xZAOB6Xqv5"
        },
        {
            "author_id": "1855885406",
            "created_at": "2015-12-09T17:54:24.000Z",
            "id": "674648301514399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Espraiado /Marica RJ ter\u00e1 sua sede em janeiro\nhttps://t.co/CAhyJoKk0L"
        },
        {
            "author_id": "77021569",
            "created_at": "2015-12-09T17:42:14.000Z",
            "id": "674645241626935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE) S\u00e9rgio Rufino manifesta apoio e lamenta inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u00a0Bica https://t.co/B23ONL11oU"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2015-12-09T17:37:53.000Z",
            "id": "674644145860952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica definir\u00e1 poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Lagoas -... https://t.co/KzZy6AwcYa"
        },
        {
            "author_id": "459742662",
            "created_at": "2015-12-09T17:27:32.000Z",
            "id": "674641542200565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado (Bolivia), foto de Pattron https://t.co/uuSPPbPpT3"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-09T17:04:08.000Z",
            "id": "674635652160352257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian birds: Greater rhea with chicks, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/TuZFQL7fFG #birds"
        },
        {
            "author_id": "49666801",
            "created_at": "2015-12-09T17:00:25.000Z",
            "id": "674634717690482690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o das Serras de Maric\u00e1, criadas em 2011, est\u00e1 ganhando um espa\u00e7o f\u00edsico que ser\u00e1... https://t.co/e41YOmGFZy"
        },
        {
            "author_id": "77021569",
            "created_at": "2015-12-09T16:19:05.000Z",
            "id": "674624317796159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE): O POVO: Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do\u00a0Ipu https://t.co/psq6TV4c4f"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-12-09T15:54:22.000Z",
            "id": "674618096812883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio interdita quatro trilhas de visita\u00e7\u00e3o da Chapada Diamantina: Quatro atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Ch... https://t.co/prCV11NZQS"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-12-09T15:38:44.000Z",
            "id": "674614161716875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acre anuncia cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Gleba Fluente https://t.co/3RQD3jVA6j https://t.co/FpvHYiAHNR"
        },
        {
            "author_id": "285901039",
            "created_at": "2015-12-09T15:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "674612829501194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando a visita \u00e9 t\u00e9cnica e vc s\u00f3 pode entrar na \u00e1gua assim @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/yNbDTgaVw9"
        },
        {
            "author_id": "3347217748",
            "created_at": "2015-12-09T15:26:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "674610965221154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde fica esse tal de \nParque Municipal do Maci\u00e7o da Costeira?"
        },
        {
            "author_id": "3502921108",
            "created_at": "2015-12-09T14:20:38.000Z",
            "id": "674594508399501314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 #mochileiro? Ent\u00e3o, nossa dica de destino \u00e9 o Parque Nacional Huai Nam Dang, na Tail\u00e2ndia. https://t.co/DNjNIrtqc7"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2015-12-09T13:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "674585682011000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampolo - Feliz/RS\n#movidopeloescotismo #skate #cubscouts @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/2SqEdmcENy"
        },
        {
            "author_id": "147557691",
            "created_at": "2015-12-09T13:35:42.000Z",
            "id": "674583197489885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE): O POVO: Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do Ipu https://t.co/dsnUJMfs5t"
        },
        {
            "author_id": "147557691",
            "created_at": "2015-12-09T13:35:36.000Z",
            "id": "674583174161174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipu (CE): O POVO: Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do Ipu https://t.co/ofJ3MAOdkZ"
        },
        {
            "author_id": "24615494",
            "created_at": "2015-12-09T13:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "46409160",
                        "start": 89,
                        "username": "RdGaucha"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "2495335340",
                        "start": 99,
                        "username": "GauchaZonaSul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "211e5c31f18435d9"
            },
            "id": "674580373607727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim forma 30 guias para visitas orientadas https://t.co/JqfKQh59DV @RdGaucha @GauchaZonaSul"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2015-12-09T13:05:48.000Z",
            "id": "674575676016607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Nova Baden \u00e9 \u00f3timo para quem adora a natureza!\n\nFoto: Evandro Rodney\nLocal: Lambari/MG https://t.co/SzeVKsUm5E"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2015-12-09T13:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85185359,
                        -29.31318822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "674574820307243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/0HI1Ma5h1S"
        },
        {
            "author_id": "2302125529",
            "created_at": "2015-12-09T12:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "94247931",
                        "start": 0,
                        "username": "lucielsouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "674573024524419072",
            "in_reply_to_user_id": "94247931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucielsouza E o Bebeto falando q a melhor estrutura \u00e9 do Tigres l\u00e1 no meio do mato e quase entrando na reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "111640560",
            "created_at": "2015-12-09T12:17:47.000Z",
            "id": "674563591161430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ganha novos guias para visitas orientadas\nhttps://t.co/zUrWUZ7uY1\n#jagora https://t.co/g7sLZbW19v"
        },
        {
            "author_id": "2956840180",
            "created_at": "2015-12-09T12:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.12994932,
                        -8.12854813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "800f15e2a57ec43f"
            },
            "id": "674562364612718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00e3o, Paulistana-PI https://t.co/dvfAraf4vh"
        },
        {
            "author_id": "286272337",
            "created_at": "2015-12-09T12:07:47.000Z",
            "id": "674561073803075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado vou pro Parque Nacional com o pessoal"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-12-09T11:42:05.000Z",
            "id": "674554607763398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos https://t.co/YBcDuPl3BR"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-12-09T11:29:46.000Z",
            "id": "674551508009119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos https://t.co/264Y5jm1NX"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-12-09T10:49:44.000Z",
            "id": "674541432846352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/LRtwA12XuY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-09T10:39:30.000Z",
            "id": "674538858097307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Leite de Mo\u00e7a - Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da... https://t.co/cjyJOgSs5F"
        },
        {
            "author_id": "3586782257",
            "created_at": "2015-12-09T10:31:45.000Z",
            "id": "674536907087470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pistas do parque nacional com presen\u00e7a de material org\u00e2nico que podem trazer risco de queda. Todo cuidado e muita aten\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "2862724917",
            "created_at": "2015-12-09T10:29:12.000Z",
            "id": "674536263807012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica no Chile esconde cachoeiras bel\u00edssimas https://t.co/0vBHnKWTY5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-09T10:04:36.000Z",
            "id": "674530074595483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL MARINHO BAIE TERNAY\" \u00c1reas Protegidas de Seychelles na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O... https://t.co/kaPm02tOX7"
        },
        {
            "author_id": "921079040",
            "created_at": "2015-12-09T10:02:57.000Z",
            "id": "674529659904761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica definir\u00e1 poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Lagoas... https://t.co/V8Ess1v7kr"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-12-09T10:00:11.000Z",
            "id": "674528962937139202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, muito verde no cora\u00e7\u00e3o do #RiodeJaneiro https://t.co/6a6SgVZTxM https://t.co/T7daLLkpya"
        },
        {
            "author_id": "313372885",
            "created_at": "2015-12-09T05:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1883136530",
                        "start": 75,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "674460454291378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - S\u00e3o Paulo (by @xplorebrazil) https://t.co/7nBrchdg9Z"
        },
        {
            "author_id": "45344038",
            "created_at": "2015-12-09T02:32:06.000Z",
            "id": "674416200303124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Bica do Ipu est\u00e1 sofrendo um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es. Aguardamos not\u00edcias de em que... https://t.co/E82AtmkLo6"
        },
        {
            "author_id": "4126185803",
            "created_at": "2015-12-09T02:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "674413879334723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f8\u26f8 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/El63EsvXTp"
        },
        {
            "author_id": "166982231",
            "created_at": "2015-12-09T01:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "674406325346918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Valentina \ud83d\udc51\ud83d\ude0d\n\n\ud83c\udf3c\ud83d\udc90\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf3e\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf33\ud83c\udf3a\n\n#DaSemanaPassada @ Parque Municipal Dom\u2026 https://t.co/fgpvLB6yV0"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-12-09T01:32:07.000Z",
            "id": "674401102264213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "535906581",
            "created_at": "2015-12-09T01:30:28.000Z",
            "id": "674400687732744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/Cw1RAmosVQ https://t.co/97l0kyUkyl"
        },
        {
            "author_id": "354027051",
            "created_at": "2015-12-09T01:02:27.000Z",
            "id": "674393638835773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/sDZyyP1rPM https://t.co/cVKZjL6kEM"
        },
        {
            "author_id": "3277657520",
            "created_at": "2015-12-09T00:56:40.000Z",
            "id": "674392183965925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] Uncat\u2026 https://t.co/5hmlTACsy7"
        },
        {
            "author_id": "3400188603",
            "created_at": "2015-12-09T00:55:15.000Z",
            "id": "674391825193414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odeio circo, ali\u00e1s,  odeio tudo aquilo que me encanta e depois vai embora! @ Parque Nacional \u00c1gua\u2026 https://t.co/A3YEVj4y3r"
        },
        {
            "author_id": "38206537",
            "created_at": "2015-12-09T00:53:04.000Z",
            "id": "674391274225577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7w41dWilz0 - Reddit's \"Earth Porn\" page - Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2026 https://t.co/eFDOUjvroD"
        },
        {
            "author_id": "221136130",
            "created_at": "2015-12-09T00:49:18.000Z",
            "id": "674390327818588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil -... https://t.co/k3iWqHx2RS https://t.co/aJ6mrUmc3d"
        },
        {
            "author_id": "769936454",
            "created_at": "2015-12-09T00:43:31.000Z",
            "id": "674388871191359489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] via /\u2026 https://t.co/DrSigl3N1V"
        },
        {
            "author_id": "3111955199",
            "created_at": "2015-12-09T00:43:11.000Z",
            "id": "674388790408974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/Fd4kyM8MTp https://t.co/g8Qk3y47fJ"
        },
        {
            "author_id": "428923186",
            "created_at": "2015-12-09T00:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.322685,
                        -18.466982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "674386703449202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado \ud83d\ude0e @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/CMtqjaVJ3O"
        },
        {
            "author_id": "3008208006",
            "created_at": "2015-12-09T00:34:09.000Z",
            "id": "674386517746290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] https://t.co/vLvYm0tbad"
        },
        {
            "author_id": "2210613506",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:54.000Z",
            "id": "674386453208498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/wUuD0zGwtK https://t.co/9jpeS6vXyz"
        },
        {
            "author_id": "380494561",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:49.000Z",
            "id": "674386430899040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/pUU9TD2g4M https://t.co/V2F6BkpVeR"
        },
        {
            "author_id": "319855522",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:45.000Z",
            "id": "674386414553853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/iNmWyipAqJ https://t.co/sOLUoqFvDq"
        },
        {
            "author_id": "231448097",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:41.000Z",
            "id": "674386400272236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/SKhhyzNAXa https://t.co/OyZkWsF9yk"
        },
        {
            "author_id": "222250696",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:33.000Z",
            "id": "674386366772326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/NaB9NJK8xJ https://t.co/5o5sg1pfU0"
        },
        {
            "author_id": "221180607",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:30.000Z",
            "id": "674386351014285313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/UC9Rp0gImQ https://t.co/hjjWWHFpWK"
        },
        {
            "author_id": "221136130",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:25.000Z",
            "id": "674386332181901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil \u2013 Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/IWe45klnER https://t.co/axywpanMY0"
        },
        {
            "author_id": "222457101",
            "created_at": "2015-12-09T00:33:00.000Z",
            "id": "674386227206873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo feriado \ud83c\udf43\u2728 @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/LU9AUcwrok"
        },
        {
            "author_id": "2287684915",
            "created_at": "2015-12-09T00:31:47.000Z",
            "id": "674385919361818626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/q91Se95FSl https://t.co/WCdNiLhbtP"
        },
        {
            "author_id": "61425810",
            "created_at": "2015-12-09T00:27:27.000Z",
            "id": "674384828494577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/eQVXvr80qN https://t.co/guUSMZrQ74"
        },
        {
            "author_id": "2340567540",
            "created_at": "2015-12-09T00:25:55.000Z",
            "id": "674384442014752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335]\" https://t.co/t2ygNQ8v4S"
        },
        {
            "author_id": "3232047104",
            "created_at": "2015-12-09T00:22:48.000Z",
            "id": "674383658959040513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/vBYsVBJwXv https://t.co/UrT9AZmHGB"
        },
        {
            "author_id": "3387719139",
            "created_at": "2015-12-09T00:22:40.000Z",
            "id": "674383626113441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] via /\u2026 https://t.co/p8pwGSahhP"
        },
        {
            "author_id": "3208187189",
            "created_at": "2015-12-09T00:22:38.000Z",
            "id": "674383616680443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos \u2026 https://t.co/caXO52Wyhx https://t.co/OHemr3U0Xx"
        },
        {
            "author_id": "1969499725",
            "created_at": "2015-12-09T00:21:41.000Z",
            "id": "674383377445879808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos\u2026 https://t.co/9E20Ol9v7Y https://t.co/6oEArJYjLo"
        },
        {
            "author_id": "221180607",
            "created_at": "2015-12-09T00:20:58.000Z",
            "id": "674383198239911940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil -... https://t.co/X54nS0hCuo https://t.co/LtNP5udM0K"
        },
        {
            "author_id": "2582517763",
            "created_at": "2015-12-09T00:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "817439386258341889",
                        "start": 31,
                        "username": "NLJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "674382743384395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nljunior https://t.co/hi7Lodg33X YOSEMITE: O PARQUE NACIONAL MAIS FAMOSO DOS ESTADOS UNIDOS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-08T23:26:46.000Z",
            "id": "674369556727488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO BAIE TERNAY\" https://t.co/UuCj66TUwY"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-08T23:26:44.000Z",
            "id": "674369551081934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO BAIE TERNAY\" https://t.co/CD0okBTPwI"
        },
        {
            "author_id": "141415563",
            "created_at": "2015-12-08T23:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13839358,
                        -29.85539265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "674369118846472193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  melhor abra\u00e7o.. @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/tFooVIWZjw"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2015-12-08T23:13:54.000Z",
            "id": "674366321388347393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil - Photo By Nilton Sergio Ramos Quoirin [2000\u00d71335] from \u2026 https://t.co/p6swiKWLKL"
        },
        {
            "author_id": "910835838",
            "created_at": "2015-12-08T22:47:52.000Z",
            "id": "674359770250354689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nM\u00e3os Dadas\n\nhttps://t.co/K98joDwzOj"
        },
        {
            "author_id": "107244440",
            "created_at": "2015-12-08T22:42:27.000Z",
            "id": "674358404685656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal , o programa mais de indio que existe . Depois de zool\u00f3gico , \u00e9 claro !"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2015-12-08T22:37:49.000Z",
            "id": "674357239906476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/pjhNPGNLuA"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2015-12-08T22:37:18.000Z",
            "id": "674357108310192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/GTMGJl2oDn"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2015-12-08T22:37:11.000Z",
            "id": "674357079281397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Diarista em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 70502 https://t.co/FyFG3TN2BI Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "2867701459",
            "created_at": "2015-12-08T22:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "594629216",
                        "start": 0,
                        "username": "xugomess"
                    }
                ]
            },
            "id": "674355581147328513",
            "in_reply_to_user_id": "594629216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xugomess Manda ele dar um mergulho no PArque nacional po"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2015-12-08T22:26:01.000Z",
            "id": "674354269269704705",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SOS V\u00e1rias Terras Ind\u00edgenas no Maranh\u00e3o est\u00e3o em chamas!!! Aw\u00e1; Kaapor; TI Geralda Toco Preto, dos Krepym; + Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi."
        },
        {
            "author_id": "116949597",
            "created_at": "2015-12-08T22:24:42.000Z",
            "id": "674353938519298049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/cAKkgLOnGD"
        },
        {
            "author_id": "64196452",
            "created_at": "2015-12-08T22:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "674353908978962433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa de legenda?? #semfiltro @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/aPYbszlBEG"
        },
        {
            "author_id": "302741969",
            "created_at": "2015-12-08T22:15:58.000Z",
            "id": "674351739408146436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Sul da #Bahia  https://t.co/tqaKGOomZU #Ilh\u00e9us"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-12-08T22:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1480376864",
                        "start": 63,
                        "username": "schmidt_hellen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "674351328475369473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sk (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @schmidt_hellen) https://t.co/sOaKH0lgXr"
        },
        {
            "author_id": "1924233468",
            "created_at": "2015-12-08T22:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "674350832071139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/B1JK59hdw1"
        },
        {
            "author_id": "148912510",
            "created_at": "2015-12-08T21:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60694285,
                        -18.23720937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "674344039014101000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/ITuOC5FmEf"
        },
        {
            "author_id": "1554650269",
            "created_at": "2015-12-08T21:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26633357,
                        -24.58283638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "674337782572150786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a \u00faltima da s\u00e9rie good vibes \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf04 @ Parque Estadual Do Guaterl\u00e1 https://t.co/MQKDM71idC"
        },
        {
            "author_id": "61338999",
            "created_at": "2015-12-08T21:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "674335359627624449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tor\u00f3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/EUweps5iAR"
        },
        {
            "author_id": "379333196",
            "created_at": "2015-12-08T20:53:32.000Z",
            "id": "674330995567550465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7YJk56dZ6p"
        },
        {
            "author_id": "379333196",
            "created_at": "2015-12-08T20:50:40.000Z",
            "id": "674330272448577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "We got real wet today. #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0nCl6lZaxq"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2015-12-08T20:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "440836855",
                        "start": 75,
                        "username": "PedroFagan"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1480376864",
                        "start": 87,
                        "username": "schmidt_hellen"
                    }
                ]
            },
            "id": "674328877037174789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @tauanyyy_ @pedrofagan @schmidt_hellen https://t.co/DJ6VsQ5As2"
        },
        {
            "author_id": "1480376864",
            "created_at": "2015-12-08T20:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "440836855",
                        "start": 75,
                        "username": "PedroFagan"
                    }
                ]
            },
            "id": "674320182320459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @tauanyyy_ @pedrofagan https://t.co/qluxjKZnGT"
        },
        {
            "author_id": "158384372",
            "created_at": "2015-12-08T20:00:04.000Z",
            "id": "674317541133721601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Patag\u00f4nia, o Parque Nacional Torres del Paine tem um microclima com temperaturas agrad\u00e1veis durante... https://t.co/szwC2YrUeK"
        },
        {
            "author_id": "186834814",
            "created_at": "2015-12-08T19:30:45.000Z",
            "id": "674310162518163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Dunas abre processo seletivo para estagi\u00e1rios: O Parque Estadual Dunas do Natal, estrutura desconce... https://t.co/yTtJwnF69C"
        },
        {
            "author_id": "781278204",
            "created_at": "2015-12-08T19:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "674307734263701508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/qcOPWXiF98"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2015-12-08T19:00:01.000Z",
            "id": "674302429916176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior parte do arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha \u00e9 declarada como pertencente ao Parque Nacional Marinho. Por... https://t.co/Hpr2aRzrvd"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2015-12-08T18:40:02.000Z",
            "id": "674297401025437698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS \n\nA Secretaria de Meio Ambiente realizar\u00e1 no dia 16 de dezembro Audi\u00eancia P\u00fablica referente a cria\u00e7\u00e3o... https://t.co/zuEQy023xb"
        },
        {
            "author_id": "3001292747",
            "created_at": "2015-12-08T17:59:55.000Z",
            "id": "674287302865248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/i4WVbuS91m"
        },
        {
            "author_id": "374027378",
            "created_at": "2015-12-08T17:53:07.000Z",
            "id": "674285592495001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nLocalizado no Litoral do estado do Maranh\u00e3o,possui cerca de 155 mil... https://t.co/lNyctbBzoy"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-12-08T17:47:16.000Z",
            "id": "674284121842040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Azara's agouti, Parque Nacional das Emas, Goias, Brazil https://t.co/uVJ237uszH"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-12-08T17:46:05.000Z",
            "id": "674283820862996482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "85203189",
            "created_at": "2015-12-08T17:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "674283129016852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar as F\u00e9rias como nunca! #Bike #F\u00e9rias #ParqueMunicipal #Po\u00e7osdeCaldas @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/dATSubYRtg"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-12-08T17:29:49.000Z",
            "id": "674279729730592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/iQKhLDJMcc"
        },
        {
            "author_id": "1278288824",
            "created_at": "2015-12-08T17:15:16.000Z",
            "id": "674276066551341057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ganha novos guias para visitas orientadas. https://t.co/kfJnZs12rC"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2015-12-08T17:07:48.000Z",
            "id": "674274186173538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de cooperativismo promovido pela SOS Amaz\u00f4nia na floresta nacional do Purus e Reserva Extrativista Arapixi-AM\nhttps://t.co/ECMPwM7rER"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-12-08T17:00:10.000Z",
            "id": "674272266830524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, destino perfeito para amantes do Ecoturismo #Paran\u00e1 https://t.co/JPt9ZGzqB3 https://t.co/FhZRoI1p6m"
        },
        {
            "author_id": "81108885",
            "created_at": "2015-12-08T16:53:08.000Z",
            "id": "674270496930799620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00ab Not\u00edcias do Acre Not\u00edcias do Acre https://t.co/dUGQiClMHe"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2015-12-08T15:38:04.000Z",
            "id": "674251607102595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os cariocas, bor\u00e1 adotar um rio no Parque Nacional da Tijuca?\n\nmais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/d775uClQ8e https://t.co/NPGotMZE4S"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2015-12-08T15:11:54.000Z",
            "id": "674245021936320513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre foi o primeiro governo subnacional a receber compensa\u00e7\u00e3o por resultados na redu\u00e7\u00e3o d emiss\u00f5es pelo desmatamento https://t.co/g57ejXLcby"
        },
        {
            "author_id": "71278577",
            "created_at": "2015-12-08T15:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "199100151",
                        "start": 24,
                        "username": "pedrodevani"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "65034531",
                        "start": 44,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "674244740544499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Pedro Devani (@pedrodevani):\n\nGov @tiao_viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/wJuerFmArP"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2015-12-08T15:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "65034531",
                        "start": 62,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "674244375258484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNingu\u00e9m vencer\u00e1 sozinho a quest\u00e3o amaz\u00f4nica e ambiental. Diz @tiao_viana https://t.co/g57ejXLcby https://t.co/O1OXaajWNd"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2015-12-08T15:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "65034531",
                        "start": 4,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "674244112120442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gov @tiao_viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/g57ejXLcby https://t.co/8X23s21VT9"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2015-12-08T15:03:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "674242822950768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/K25XeWdjoF https://t.co/WTTbzVpzBB"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-12-08T14:55:53.000Z",
            "id": "674240988831997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana anuncia na COP 21 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/q9H4J3PEVR\n#AcreNaCOP21 #MMA https://t.co/4HPYzf22H9"
        },
        {
            "author_id": "495206714",
            "created_at": "2015-12-08T14:54:31.000Z",
            "id": "674240645276520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. \u2764"
        },
        {
            "author_id": "3496614432",
            "created_at": "2015-12-08T14:42:48.000Z",
            "id": "674237695925886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Luis Abinader de querer mutilar un parque nacional https://t.co/FT5UoyqZU9"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2015-12-08T14:36:09.000Z",
            "id": "674236023119876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: ARCOS DE VALDEVEZ \u2013 A \u00e9poca natal\u00edcia est\u00e1 a\u00ed e a Porta do Mezio vai\u2026 https://t.co/xXhrkFg4Yf #Norte"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2015-12-08T14:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31291609,
                        -29.45456588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "674235080118689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampolo - Feliz/RS\n#movidospeloescotismo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/Wnl2dwIsXD"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-12-08T14:01:31.000Z",
            "id": "674227307590979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiradaPrata. Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/9rzn2HZxVg"
        },
        {
            "author_id": "587362672",
            "created_at": "2015-12-08T13:19:53.000Z",
            "id": "674216833008820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Dunas realiza processo de sele\u00e7\u00e3o para estagi\u00e1rios: \nO Parque Estadual Dunas do Natal \u201cJornalista L... https://t.co/lFQwkGBUwr"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-12-08T12:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "253034260",
                        "start": 43,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "674208302918705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva extrativista no #Par\u00e1, gerida pelo @ICMBio, desmonta serrarias ilegais =&gt; https://t.co/JXXyQ8SV4M"
        },
        {
            "author_id": "72115762",
            "created_at": "2015-12-08T12:43:17.000Z",
            "id": "674207621478531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte. Esse foi o acontecimento que marc"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-12-08T12:28:54.000Z",
            "id": "674204000640700417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, \u00fanico em seu g\u00eanero em Minas Gerais...\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/xAgwIHRBih"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2015-12-08T12:24:14.000Z",
            "id": "674202827829284866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o de Raspadinha na \u00c1rea Central e Ro\u00e7ada no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-12-08T11:21:53.000Z",
            "id": "674187136720064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/AXw55JBzxZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-12-08T10:30:04.000Z",
            "id": "674174093625794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bela imagem do Trekking no Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)\nParab\u00e9ns ai fot\u00f3grafo RoberT Macedo... https://t.co/uN1VT4jS5M"
        },
        {
            "author_id": "405512057",
            "created_at": "2015-12-08T10:30:02.000Z",
            "id": "674174088194220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Saudades do final de semana!\n---------------------------------------------------------\nParque Nacional... https://t.co/oIvU6hTrM0"
        },
        {
            "author_id": "360828800",
            "created_at": "2015-12-08T10:24:16.000Z",
            "id": "674172634804920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de 8km para retornar os treinos vamos q vamos \u2014 a sentir-se motivada em Parque Nacional Do Gericin\u00f3 https://t.co/6wCqKopmRV"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-12-08T10:19:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "674171366963355650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos correr. (@ Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/62NesWuoIE"
        },
        {
            "author_id": "3372594191",
            "created_at": "2015-12-08T10:15:15.000Z",
            "id": "674170365594177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \"patr\u00e3o do parque nacional de chaimites\" tb est\u00e1 bem ca\u00e7ado  https://t.co/vgkgvfd9Le"
        },
        {
            "author_id": "28624570",
            "created_at": "2015-12-08T10:07:13.000Z",
            "id": "674168343486705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"parque nacional de chaimites\" eheheh"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-12-08T09:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "674164387565973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o feriado come\u00e7ou. #mtb #mountainbike #pedal #pedalinthehills @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/fqGZMy90aB"
        },
        {
            "author_id": "229334332",
            "created_at": "2015-12-08T09:09:37.000Z",
            "id": "674153850316578817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antonio Isa Conde acusa a Luis Abinader de querer mutilar un parque nacional https://t.co/CKVrtR7nKG #acentodiario #acentodiario"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2015-12-08T09:00:36.000Z",
            "id": "674151581575614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Prineiros Socorros no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "82399691",
            "created_at": "2015-12-08T05:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "674093561730760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pass.ar.ela @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/nex5GFcWlY"
        },
        {
            "author_id": "45208281",
            "created_at": "2015-12-08T04:59:39.000Z",
            "id": "674090941863485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abinader que aclare esto:\nhttps://t.co/xjbx61nK7j"
        },
        {
            "author_id": "1385096760",
            "created_at": "2015-12-08T04:05:53.000Z",
            "id": "674077411986817025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh https://t.co/fgZibSSscT"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2015-12-08T03:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "674075755362537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/hB1Oryp6X2 da Neblina - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "2699334049",
            "created_at": "2015-12-08T02:54:12.000Z",
            "id": "674059374520745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde afirma Abinader pelea con garras por mutilar parque nacional https://t.co/2AORZvLaOL"
        },
        {
            "author_id": "275105547",
            "created_at": "2015-12-08T02:47:24.000Z",
            "id": "674057660220768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d | Jos\u00e9 Montero https://t.co/4qEFeGCpe9"
        },
        {
            "author_id": "133870970",
            "created_at": "2015-12-08T01:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30457598,
                        -27.88874354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "674045715186892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando a gente escreveu um artigo \ud83d\udcaa @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong https://t.co/M9TtUfddmE"
        },
        {
            "author_id": "582187224",
            "created_at": "2015-12-08T01:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "674045305587785730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 voc\u00ea &lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9ygY6yZ2Up"
        },
        {
            "author_id": "1549598540",
            "created_at": "2015-12-08T01:58:05.000Z",
            "id": "674045249497399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d Dice Isa Conde https://t.co/jY0Y1g1DKq"
        },
        {
            "author_id": "106154178",
            "created_at": "2015-12-08T01:11:23.000Z",
            "id": "674033498076913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina 07/12/2015 este foi extinto hoje pelos guerreiros do Corpo de\u2026 https://t.co/g2N0bgVP6f"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2015-12-08T01:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "674031294976811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na chuva para catalogar os rastros da concolor haha \ud83d\udc2f\ud83d\udc06\ud83d\udc3e @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/Tk3DUK5C7Z"
        },
        {
            "author_id": "487299934",
            "created_at": "2015-12-08T00:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "674022895648161793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela bolinha b\u00e1sica\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/DmUtqvhyei"
        },
        {
            "author_id": "629591344",
            "created_at": "2015-12-08T00:20:34.000Z",
            "id": "674020707752259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \u201cpelear con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/GwbuXxv1dH"
        },
        {
            "author_id": "570153603",
            "created_at": "2015-12-08T00:08:01.000Z",
            "id": "674017553119744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pitel_RD Isa Conde acusa a Abinader de \"pelear con garras por mutilar parque nacional\" https://t.co/H9pUVoAgU2 @Garito_RD"
        },
        {
            "author_id": "355324210",
            "created_at": "2015-12-08T00:07:35.000Z",
            "id": "674017441479987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \"pelear con garras por mutilar parque nacional\" https://t.co/iBgxGuDASA"
        },
        {
            "author_id": "2177018844",
            "created_at": "2015-12-07T23:53:30.000Z",
            "id": "674013897225932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \"pelear con garras por mutilar parque nacional\""
        },
        {
            "author_id": "126508569",
            "created_at": "2015-12-07T23:53:00.000Z",
            "id": "674013773137506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d... https://t.co/5izW14XVdD"
        },
        {
            "author_id": "3524780295",
            "created_at": "2015-12-07T23:49:06.000Z",
            "id": "674012788851871746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/WqPfaCZkFP"
        },
        {
            "author_id": "3303492486",
            "created_at": "2015-12-07T23:48:33.000Z",
            "id": "674012652868411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde acusa a Abinader de \"pelear con garras por mutilar parque nacional\": SANTO DOMINGO\u2026 https://t.co/PknMREMN32"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-12-07T23:47:44.000Z",
            "id": "674012448257536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MORNE DAS SEYCHELLES\" https://t.co/8F0zOjPmQw"
        },
        {
            "author_id": "2239957297",
            "created_at": "2015-12-07T23:27:06.000Z",
            "id": "674007254249549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: Abinader pelea con garras por mutilar parque nacional. https://t.co/ZeOMVrMMoi"
        },
        {
            "author_id": "827676234",
            "created_at": "2015-12-07T23:27:06.000Z",
            "id": "674007254115336193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: Abinader pelea con garras por mutilar parque nacional. https://t.co/P2DAzUBWYU"
        },
        {
            "author_id": "436352899",
            "created_at": "2015-12-07T23:26:21.000Z",
            "id": "674007065786867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: Abinader pelea con garras por mutilar parque\u00a0nacional https://t.co/ER5ARDeOit"
        },
        {
            "author_id": "126010715",
            "created_at": "2015-12-07T23:17:44.000Z",
            "id": "674004896115392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/bjgzls3h4b"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2015-12-07T23:01:15.000Z",
            "id": "674000750452867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/w1DTPLs0UJ"
        },
        {
            "author_id": "3015956190",
            "created_at": "2015-12-07T22:57:02.000Z",
            "id": "673999689486761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( \u2665 #CesarAcosta \u2665 ) Isa Conde dice Abinader pelea con garras por mutilar parque naci... https://t.co/AnCIcRBeHX ( \u2665 #CesarGarcia \u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "1599983358",
            "created_at": "2015-12-07T22:57:00.000Z",
            "id": "673999680657735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( \u2665 #CesarAcosta \u2665 ) Isa Conde dice Abinader pelea con garras por mutilar parque naci... https://t.co/CeB1QmpnPa ( \u2665 #CesarGarcia \u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "1385388085",
            "created_at": "2015-12-07T22:52:50.000Z",
            "id": "673998630252994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #love Bolibar ) Isa Conde dice Abinader pelea con garras por mutilar parque nacional contr... https://t.co/n255ftAfr3 ( #love lorenni )"
        },
        {
            "author_id": "2557403178",
            "created_at": "2015-12-07T22:43:36.000Z",
            "id": "673996308542197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/zmu2ZhYAcM https://t.co/k3aLSMdDUw"
        },
        {
            "author_id": "2557382106",
            "created_at": "2015-12-07T22:43:33.000Z",
            "id": "673996292922609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde: \u201cAbinader pelea con garras por mutilar parque nacional\u201d https://t.co/qwALKHsVQ2 https://t.co/wR1SLtx6aO"
        },
        {
            "author_id": "199423075",
            "created_at": "2015-12-07T22:26:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "673992072672632833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bate cabelo: gustavo vs vocalista @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/3pwMixjaiZ"
        },
        {
            "author_id": "151980432",
            "created_at": "2015-12-07T22:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.49917065,
                        -51.72576857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "673989254754775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh o Glaciar Grey! Fica localizado dentro do Parque Nacional de Torres del Paine, na patag\u00f4nia\u2026 https://t.co/s0z2JyVTeV"
        },
        {
            "author_id": "46955126",
            "created_at": "2015-12-07T22:09:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "673987606263308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal @ Po\u00e7os de Caldas https://t.co/VOU6glR1c1"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-12-07T22:06:05.000Z",
            "id": "673986865209475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 DEZEMBRO 2015 \u2013 TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP\nUm lugar com uma grande import\u00e2ncia... https://t.co/rSFXW1b1hu"
        },
        {
            "author_id": "190308552",
            "created_at": "2015-12-07T22:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "673986719121846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e #cataratas #Iguaz\u00fa @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GjJwXssnHe"
        },
        {
            "author_id": "557279382",
            "created_at": "2015-12-07T22:05:23.000Z",
            "id": "673986690877378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u &amp; Parque Das Aves, Brasil. #Hermoso # BellezaNatural #7MARAVILLASDELMUNDO \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 https://t.co/RHI71Xd5tW"
        },
        {
            "author_id": "4048139075",
            "created_at": "2015-12-07T21:41:39.000Z",
            "id": "673980717626359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/2xiRQZUPtP"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:27.000Z",
            "id": "673977648230498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/5leQwsIIbZ"
        },
        {
            "author_id": "3190398952",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:25.000Z",
            "id": "673977636180197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/6oJUgjD8aC"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:21.000Z",
            "id": "673977620371927041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/v7pu5zGkAL"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:20.000Z",
            "id": "673977618039898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/NSM1mo9k0U"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:13.000Z",
            "id": "673977588012859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/ALZemVRxDV"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-12-07T21:29:07.000Z",
            "id": "673977561110614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas: ICMBio tem at\u00e9 dois anos para finaliz... https://t.co/Dt3auWCHb7"
        },
        {
            "author_id": "178064981",
            "created_at": "2015-12-07T21:09:01.000Z",
            "id": "673972505397305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobrem p\u00e9s de maconha no parque nacional de brasilia, entao galera o que voces acha de legaliza logo saporra"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-12-07T21:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "673970310635495425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/tZMYRbN9YA"
        },
        {
            "author_id": "4310230055",
            "created_at": "2015-12-07T20:39:31.000Z",
            "id": "673965082238291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \n\nA nova estrutura constru\u00edda... https://t.co/C95bstrujX"
        },
        {
            "author_id": "268861049",
            "created_at": "2015-12-07T20:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24753558,
                        -26.92467113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "673963964833914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino na pista de atletismo (@ Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras in Indaial, Santa Catarina) https://t.co/329qJk1oRH"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-07T20:22:39.000Z",
            "id": "673960837116207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas https://t.co/smDfhHwC0i"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2015-12-07T20:20:18.000Z",
            "id": "673960242842050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas https://t.co/xwJANtGiDl"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-12-07T20:20:10.000Z",
            "id": "673960208893403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas - not\u00edcias em Caruaru e Regi\u00e3o https://t.co/Z0ZiywYJpM"
        },
        {
            "author_id": "1651421845",
            "created_at": "2015-12-07T20:17:05.000Z",
            "id": "673959434855579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica entre Pernambuco e Alagoas https://t.co/O3YbOlP5f7"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2015-12-07T20:17:01.000Z",
            "id": "673959417499557889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ex-aluno da Facig brilhando. Estev\u00e3o Marchesini, diretor do Parque Nacional de Lagoa Santa, est\u00e1... https://t.co/a7QTWGSMcY"
        },
        {
            "author_id": "1480376864",
            "created_at": "2015-12-07T20:11:37.000Z",
            "id": "673958057613860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/oLkhb3dS00"
        },
        {
            "author_id": "50017209",
            "created_at": "2015-12-07T20:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "673957263535665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais alguns km. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/OtFMT0pGUH"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-12-07T20:02:51.000Z",
            "id": "673955854001922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Pedal \u2013 Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/2JfJ6iEMVR"
        },
        {
            "author_id": "82399691",
            "created_at": "2015-12-07T19:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "673951693831303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "patolinha @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/fyUiRKN85D"
        },
        {
            "author_id": "3234161011",
            "created_at": "2015-12-07T19:40:20.000Z",
            "id": "673950185689620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ marceloponto:Hoje o rOl\u00e9 foi no parque Nacional da Tijuca , sensa\u00e7\u00e3o \u00fanica . \nDe volta \u00e0 atividade , obrigado Deu\u2026 https://t.co/WMvaw4LR6w"
        },
        {
            "author_id": "158125470",
            "created_at": "2015-12-07T19:39:13.000Z",
            "id": "673949903844864001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o rOl\u00e9 foi no parque Nacional da Tijuca , sensa\u00e7\u00e3o \u00fanica . \n\nDe volta \u00e0 atividade , obrigado\u2026 https://t.co/g2i7L0xGwt"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2015-12-07T19:06:37.000Z",
            "id": "673941702101610500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada h\u00e1 mais de 25 anos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o conta com conselho consultivo e plano de manejo https://t.co/RVVirvqoWl"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-12-07T18:53:05.000Z",
            "id": "673938294821007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas #G1 https://t.co/qyDqGuhkaf"
        },
        {
            "author_id": "2260222578",
            "created_at": "2015-12-07T18:50:45.000Z",
            "id": "673937708734095362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra: Leia antes de visitar  https://t.co/QWzssZrUWk"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-12-07T18:50:35.000Z",
            "id": "673937664916197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra: Leia antes de visitar - Vou na janela https://t.co/SZreHIQc0q"
        },
        {
            "author_id": "67351412",
            "created_at": "2015-12-07T18:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "65034531",
                        "start": 5,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "673934637492797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. @tiao_viana refor\u00e7a compromisso do Acre e anuncia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o #COP21 #AcreDay"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2015-12-07T18:38:03.000Z",
            "id": "673934512703672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00caS LAGOAS\n\nO encontro debater\u00e1 sobre a realoca\u00e7\u00e3o dos animais que habitam o \u201ccart\u00e3o postal\u201d de Tr\u00eas Lagoas e... https://t.co/c0wOSn4aw6"
        },
        {
            "author_id": "77791498",
            "created_at": "2015-12-07T18:26:42.000Z",
            "id": "673931657586597890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretinha *-* em Janeiro desbravaremos o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/hMRBX5zc14"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-12-07T18:07:31.000Z",
            "id": "673926830441762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal O Hoje destaca projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha, em Goi\u00e2nia.\n\nMorro da Serrinha deve... https://t.co/6HsB6TjpDq"
        },
        {
            "author_id": "464785335",
            "created_at": "2015-12-07T17:53:51.000Z",
            "id": "673923389246062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/ijvrOobA3i"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-12-07T17:48:39.000Z",
            "id": "673922080576966657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta (10/12) acontecer\u00e1 a capacita\u00e7\u00e3o dos interessados em adotar os rios do Parque, referente ao... https://t.co/hwtBQw93my"
        },
        {
            "author_id": "98017154",
            "created_at": "2015-12-07T17:32:13.000Z",
            "id": "673917944292909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de tirar o f\u00f4lego!!! Este parque nacional na China na verdade serviu de inspiracao para o mega Blockbuster... https://t.co/NSJDlu8ORm"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2015-12-07T17:29:57.000Z",
            "id": "673917374853091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/BnMhAsCkjl"
        },
        {
            "author_id": "213448323",
            "created_at": "2015-12-07T17:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "673915483666685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol - Canela RS @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/OPOFWvwsse"
        },
        {
            "author_id": "2803587128",
            "created_at": "2015-12-07T17:22:11.000Z",
            "id": "673915420236079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem incr\u00edvel em S\u00e3o Desid\u00e9rio, no extremo oeste da Bahia. Parque Municipal da Lagoa\u2026 https://t.co/O8RZuBLvfR"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2015-12-07T17:15:57.000Z",
            "id": "673913852258615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Estadual do Desengano https://t.co/GlAZr2UvB6"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-07T17:15:52.000Z",
            "id": "673913830259474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @fredtatagiba\n\u30fb\u30fb\u30fb\nYeah! Mais do pedal no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #bike #bicicleta #mtb... https://t.co/y5I1ZdodNC"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-07T17:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "34022472",
                        "start": 8,
                        "username": "fred_ayres"
                    }
                ]
            },
            "id": "673913821724061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @fred_ayres\n\u30fb\u30fb\u30fb\nYeah! Mais do pedal no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #bike #bicicleta\u2026 https://t.co/koQgi5a5o7"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-12-07T16:54:09.000Z",
            "id": "673908364066185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos de ontem, de nossa trilha para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, j\u00e1 encontram-se dispon\u00edveis em... https://t.co/yr9HWyftLD"
        },
        {
            "author_id": "335615670",
            "created_at": "2015-12-07T16:53:35.000Z",
            "id": "673908221363404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/MqO5xoi9bO"
        },
        {
            "author_id": "320555086",
            "created_at": "2015-12-07T16:40:24.000Z",
            "id": "673904905644478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/k7zNObxvG6"
        },
        {
            "author_id": "3112035659",
            "created_at": "2015-12-07T16:21:40.000Z",
            "id": "673900189329960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque\u00a0nacional https://t.co/lQCOzDlNUW"
        },
        {
            "author_id": "1584262506",
            "created_at": "2015-12-07T16:15:21.000Z",
            "id": "673898599374163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/0HpKBIX7qh https://t.co/T79iZJVGe5"
        },
        {
            "author_id": "1584262506",
            "created_at": "2015-12-07T16:14:15.000Z",
            "id": "673898325393801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/zun77Ub1O1 https://t.co/WOkndKsnWh"
        },
        {
            "author_id": "188821030",
            "created_at": "2015-12-07T16:14:11.000Z",
            "id": "673898308536897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/jk35rmiYtN https://t.co/m1lGfnmQKs"
        },
        {
            "author_id": "23600942",
            "created_at": "2015-12-07T16:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1883136530",
                        "start": 75,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "673898263607648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - S\u00e3o Paulo (by @xplorebrazil) https://t.co/GJTTDheKZD"
        },
        {
            "author_id": "2440900542",
            "created_at": "2015-12-07T16:13:36.000Z",
            "id": "673898158502510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Crisleyny )Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/X8aVjRYlpO ( #Frankliin_x7 )"
        },
        {
            "author_id": "952422049",
            "created_at": "2015-12-07T16:11:58.000Z",
            "id": "673897750887575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui Jazz Especial de Natal Solid\u00e1rio - Dia 20 de dezembro - Parque Municipal \u2013 Entrada franca\nNo repert\u00f3rio as .. https://t.co/iXQ8sdjZnR"
        },
        {
            "author_id": "280779940",
            "created_at": "2015-12-07T16:08:32.000Z",
            "id": "673896883547451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/8Mc8qzaH4a https://t.co/8xMfi0rHO5"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-12-07T16:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1883136530",
                        "start": 60,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "673895944434425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - S\u00e3o Paulo (by @xplorebrazil) https://t.co/YgidV03ZaF"
        },
        {
            "author_id": "77268082",
            "created_at": "2015-12-07T15:56:18.000Z",
            "id": "673893806627012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei uma semana fora, n\u00e3o consegui  ver a final da copa do Brasil...Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Itirapina vai ficar na mem\u00f3ria..."
        },
        {
            "author_id": "43534995",
            "created_at": "2015-12-07T15:46:22.000Z",
            "id": "673891306192642049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElPa\u00edsHOY Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/HkbeXpMlAX"
        },
        {
            "author_id": "707632843",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:48.000Z",
            "id": "673891164462845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional - https://t.co/LE4rvLPPfs"
        },
        {
            "author_id": "1599983358",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:12.000Z",
            "id": "673891011894968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque ... https://t.co/pycItAlPio ( \u2665 #CesarGarcia \u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "3015956190",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:10.000Z",
            "id": "673891003011432453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque ... https://t.co/oayqSrxUcM ( \u2665 #CesarGarcia \u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "43534995",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:09.000Z",
            "id": "673891000255963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElPa\u00edsHOY Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/bjSmElA93s https://t.co/zO0a0EJeKk"
        },
        {
            "author_id": "1599983358",
            "created_at": "2015-12-07T15:45:01.000Z",
            "id": "673890965212401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque na... https://t.co/69LhGGmE3s ( \u2665 #CesariToo.\u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "3015956190",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:58.000Z",
            "id": "673890954584068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque na... https://t.co/oayqSrxUcM ( \u2665 #CesariToo.\u2665 )"
        },
        {
            "author_id": "1599983358",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:51.000Z",
            "id": "673890924380872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacio... https://t.co/pycItAlPio #CesarAcosta #pedro"
        },
        {
            "author_id": "3015956190",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:50.000Z",
            "id": "673890922648629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #CesarAcosta ! \u2665 Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacio... https://t.co/oayqSrxUcM #CesarAcosta #pedro"
        },
        {
            "author_id": "169733610",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:23.000Z",
            "id": "673890808471293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/RLjHBzKdnt"
        },
        {
            "author_id": "2416820011",
            "created_at": "2015-12-07T15:44:10.000Z",
            "id": "673890751550394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Oye_TitoNikee] Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional: ... https://t.co/Oq5fnEnIp9 [#Oye_TitoNikee]"
        },
        {
            "author_id": "529053217",
            "created_at": "2015-12-07T15:43:54.000Z",
            "id": "673890686127632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional https://t.co/GTV1K6bh5k"
        },
        {
            "author_id": "811872810",
            "created_at": "2015-12-07T15:37:15.000Z",
            "id": "673889011543461889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isa Conde dice Luis Abinader pelea con garras para mutilar parque nacional: https://t.co/EbTCL0aYGm"
        },
        {
            "author_id": "572272278",
            "created_at": "2015-12-07T15:36:37.000Z",
            "id": "673888852742955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil - Parque Nacional Da Tijuca (FOTOS) &gt; https://t.co/ty9oJJis2a https://t.co/U4kXV7uqBY"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-12-07T15:32:55.000Z",
            "id": "673887923532636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Parque Nacional de Ilha Grande encantam os olhos - fotos em F\u00e9rias ver\u00e3o 2016 - g1 https://t.co/DKFiHmwSl8"
        },
        {
            "author_id": "498780194",
            "created_at": "2015-12-07T15:26:41.000Z",
            "id": "673886352979664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImportantBirdArea of the Day: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Rio Grande do Sul, #Brasil https://t.co/oo8wpDxKJJ https://t.co/JLpTQERVxF"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-07T15:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "97802284",
                        "start": 8,
                        "username": "PORTALMINAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "673885879526649861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @portalminas\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTravessia do Vale do Travess\u00e3o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #serradocipo #Travess\u00e3o... https://t.co/iPWePNk9NS"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-12-07T15:24:46.000Z",
            "id": "673885870462738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @leymais\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTravessia do Vale do Travess\u00e3o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #serradocipo\u2026 https://t.co/Ed6C7JZ4QO"
        },
        {
            "author_id": "351287978",
            "created_at": "2015-12-07T15:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14043389,
                        -30.02313665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "673885000568332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que melhor?! @ Parque Estadual Praia Da Guarita - Torres/rs https://t.co/sest4HnMxI"
        },
        {
            "author_id": "1352435341",
            "created_at": "2015-12-07T15:11:10.000Z",
            "id": "673882446681755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas #G1 https://t.co/COzsvQ6Uf8"
        },
        {
            "author_id": "1352435341",
            "created_at": "2015-12-07T15:10:22.000Z",
            "id": "673882246466572289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste #G1 https://t.co/V1K5nhOzVV"
        },
        {
            "author_id": "66022290",
            "created_at": "2015-12-07T14:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1011612751167401984",
                        "start": 0,
                        "username": "anaealves"
                    }
                ]
            },
            "id": "673879046934122497",
            "in_reply_to_user_id": "219135183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaealves no parque municipal depois aut\u00eantica"
        },
        {
            "author_id": "1910704794",
            "created_at": "2015-12-07T14:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.92416913,
                        39.75658582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40765154d7247833"
            },
            "id": "673878880076328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Team dos Boss's \nTrabalhadores !! #ChefesBotija @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/tAWOJd6BvT"
        },
        {
            "author_id": "82144154",
            "created_at": "2015-12-07T14:51:48.000Z",
            "id": "673877574095736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o, Biodiversidade e Cultura: Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? https://t.co/PX3TL1Ud56"
        },
        {
            "author_id": "3174077481",
            "created_at": "2015-12-07T14:25:50.000Z",
            "id": "673871039533813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olar! Um fabuloso passeio para quem curte natureza \u00e9 conhecer o parque nacional Cajas, no Equador. #DicaDoGnomo https://t.co/pDlGZFpKrS"
        },
        {
            "author_id": "3235772985",
            "created_at": "2015-12-07T14:02:28.000Z",
            "id": "673865159723638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Aniversario Monumento Natural Cerro Ventana! https://t.co/V5CIN1rMT7"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2015-12-07T13:34:22.000Z",
            "id": "673858086843600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovados os conselhos da APA Morro da Pedreira e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Confira! https://t.co/BotOpQa9Ee"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2015-12-07T13:30:22.000Z",
            "id": "673857080583987201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovados os conselhos gestores da APA Morro da Pedreira e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Confira! https://t.co/BotOpQa9Ee"
        },
        {
            "author_id": "89832068",
            "created_at": "2015-12-07T13:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "673856166993272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FD9CFhQxzy"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-12-07T13:16:12.000Z",
            "id": "673853518189633538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/H9JWpGyzdG #G1 https://t.co/XtJVxV87DQ\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-12-07T13:12:43.000Z",
            "id": "673852638811848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\u2026 https://t.co/vNirBvrNiI"
        },
        {
            "author_id": "3512420296",
            "created_at": "2015-12-07T13:10:03.000Z",
            "id": "673851970252357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas aquelas familias que querais participar no aceso v\u00e9monos no Parque Municipal da R\u00faa \u00e1s 19.00 h. https://t.co/oj0274MCvL"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-12-07T13:06:43.000Z",
            "id": "673851131362213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o escolheu o destino das f\u00e9rias de fim de ano?\n\nQUE TAL OS CANIONS E O PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA, NO... https://t.co/BNykZbp6Gx"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-12-07T13:03:41.000Z",
            "id": "673850364215603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhai os l\u00edrios do campo...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto:... https://t.co/QUZm2GzB9c"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-12-07T13:03:06.000Z",
            "id": "673850221432954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/HM9YJqJjhR #G1 https://t.co/wYxCWauQq0"
        },
        {
            "author_id": "1324637382",
            "created_at": "2015-12-07T12:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "673848309069385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Itapuazh @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/Znun9d52ru"
        },
        {
            "author_id": "65791985",
            "created_at": "2015-12-07T12:30:16.000Z",
            "id": "673841957051887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari \u2014 se sentindo maravilhada em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7S4R1FWt8Z"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2015-12-07T12:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29188267,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "673841806296109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borest in truck (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado) https://t.co/N5iVBAfFu9"
        },
        {
            "author_id": "291804096",
            "created_at": "2015-12-07T12:23:20.000Z",
            "id": "673840210577371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena ocorreu no parque nacional Silent Valley. Imagem foi registrada pelo fot\u00f3grafo Abhishek N. Chinnappa."
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-12-07T11:38:40.000Z",
            "id": "673828971537022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/TwqtvRPutH"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-12-07T11:28:42.000Z",
            "id": "673826464119132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0(APA)? https://t.co/XoLgb0hekP https://t.co/oQggr3lFKx"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-12-07T11:16:05.000Z",
            "id": "673823289425403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/H9JWpGyzdG #G1 https://t.co/Yx3rYwn7yv\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-12-07T11:12:52.000Z",
            "id": "673822479857618945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\u2026 https://t.co/2JXb4jeY6d"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-12-07T11:03:03.000Z",
            "id": "673820009202712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/HM9YJqJjhR #G1 https://t.co/QlRK5JKpX6"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2015-12-07T11:00:01.000Z",
            "id": "673819245021630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea Costeira de Zimbros, em Bombinhas, se tornou um Parque Natural Municipal, como forma de proteger a... https://t.co/HJcGtC3i2V"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2015-12-07T10:54:41.000Z",
            "id": "673817904371122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: https://t.co/rmPwNihaAY"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2015-12-07T10:43:46.000Z",
            "id": "673815154925113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/HaTBgxidf6"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-12-07T10:38:31.000Z",
            "id": "673813832297410561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/dqycFmTHkB #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-12-07T10:38:30.000Z",
            "id": "673813831185907713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/vLXRXEnkw4 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2015-12-07T10:36:03.000Z",
            "id": "673813213239119872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\nAldeia do Mezio vestiu-se a rigor nesta \u00e9poca festiva\n\nA \u00e9poca natal\u00edcia... https://t.co/75EDfSVq2c"
        },
        {
            "author_id": "51077410",
            "created_at": "2015-12-07T10:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0380451,
                        -23.72018217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "673806409172164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fog @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/otbOP5QPMT"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-12-07T09:59:38.000Z",
            "id": "673804046466220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas Leia mais: https://t.co/qei6WZd6iD"
        },
        {
            "author_id": "3317494811",
            "created_at": "2015-12-07T09:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "142830412",
                        "start": 16,
                        "username": "rafacanevesi"
                    }
                ]
            },
            "id": "673802808987025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Canevesi @rafacanevesi: Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de ba..."
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-07T09:54:08.000Z",
            "id": "673802664828768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/HoTsrwllqX"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-12-07T09:16:12.000Z",
            "id": "673793120010674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/H9JWpGyzdG #G1 https://t.co/KC8Nq64Hsz\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-12-07T09:13:01.000Z",
            "id": "673792315203391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\u2026 https://t.co/GZ8ccKNPtW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-07T09:11:07.000Z",
            "id": "673791839774842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\" https://t.co/nMf3ED4bbK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-07T09:11:07.000Z",
            "id": "673791838940209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste\" https://t.co/HnVfr4jWr3"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-12-07T09:10:15.000Z",
            "id": "673791621108895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/w7KCLsB3p8 https://t.co/1itLtgXwhK"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-12-07T09:10:11.000Z",
            "id": "673791604956631041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/RbBbFQ4JTj https://t.co/k9JGiRjBZu"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:38.000Z",
            "id": "673791466213273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/Sx5tDxHwAA https://t.co/kFhI3672Xc"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:36.000Z",
            "id": "673791455576526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/uzRqXgWqZ7 https://t.co/mdA9kY8bds"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:34.000Z",
            "id": "673791449897431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/LgLrHbDBCy"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:34.000Z",
            "id": "673791447431180292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/dVdEUGlhVI"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:03.000Z",
            "id": "673791319786004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/3G4ifmH4sX"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-07T09:09:03.000Z",
            "id": "673791319295311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/QHUohG8YCY"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-12-07T09:07:03.000Z",
            "id": "673790813877493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/1ibmBKWJSM"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-12-07T09:07:02.000Z",
            "id": "673790811771916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/QNoZh8IBDh"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-12-07T09:03:13.000Z",
            "id": "673789849367740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/HM9YJqJjhR #G1 https://t.co/Z0Wt7OVC1A"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-07T08:56:14.000Z",
            "id": "673788091593793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas\" https://t.co/nMf3ED4bbK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-07T08:56:13.000Z",
            "id": "673788090490728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste\" https://t.co/HnVfr4jWr3"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-07T08:55:15.000Z",
            "id": "673787846394687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/6H3B9Li26I"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-07T08:55:15.000Z",
            "id": "673787845178351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/w3yvJwRQs3"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-12-07T08:55:12.000Z",
            "id": "673787834038259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/juTGPld4DA"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-12-07T08:55:08.000Z",
            "id": "673787817747615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/DbEd6BgLQ2"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-07T08:53:16.000Z",
            "id": "673787345557061636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas https://t.co/l1oncO5QfR"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-07T08:53:15.000Z",
            "id": "673787343917023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste https://t.co/6w8TuEt6sR"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:14.000Z",
            "id": "673786833910697985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/ntpSlaWGqL"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:14.000Z",
            "id": "673786833134718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/nTngZ8vHMQ"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:06.000Z",
            "id": "673786799622242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/9gKJR5CjhU"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:05.000Z",
            "id": "673786798925987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/unjD8822N3"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:01.000Z",
            "id": "673786779443400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/eFqVd8ktz4"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:00.000Z",
            "id": "673786776104730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/TRXd3hOpim"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:00.000Z",
            "id": "673786775630774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/gvtGrvCVPi"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-07T08:51:00.000Z",
            "id": "673786775362363393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio ecol\u00f3gico, Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 a riqueza do noroeste: Unidade \u00e9 composta por biomas de Ma... https://t.co/Z1TSNNS05D"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-12-07T08:50:59.000Z",
            "id": "673786773928091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece mais atrativos al\u00e9m das Cataratas: Trilhas pela mata, passeios de barco e ba... https://t.co/yecB4vX9xy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MichelleKiyo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MichelleKiyo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MichelleKiyo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lucielsouza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lucielsouza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lucielsouza"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "Cape Town, South Africa",
                "id": "8b9ec16fdc0d7e55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parob\u00e9, Brasil",
                "id": "211e5c31f18435d9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulistana, Brasil",
                "id": "800f15e2a57ec43f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Marinha Grande, Portugal",
                "id": "40765154d7247833",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916423088",
                "name": "Reimel R. Sandino",
                "username": "reimelrsandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3280057525",
                "name": "Radio Sandino",
                "username": "RadioSandinoEng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42729411",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99Ana Maria 28\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99",
                "username": "ShiraRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504785",
                "name": "Thiago Rebeque",
                "username": "thiagorebeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621272164",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gusviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344206244",
                "name": "Melanie \ud83e\udd8b",
                "username": "MeliEvangelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208492569",
                "name": "Amandinha Gon\u00e7alves",
                "username": "amandhagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236154607",
                "name": "LEAN LEYENDA",
                "username": "leanleyenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169355812",
                "name": "Jade Maia",
                "username": "maiajjade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464785335",
                "name": "Mateus Moreira",
                "username": "MateussMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345423574",
                "name": "Waldemir Soares Jr.",
                "username": "WSoaresAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367403939",
                "name": "beatriz fraga \u27b0",
                "username": "_befraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370461513",
                "name": "Samyra Nunes",
                "username": "nunessamyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312444324",
                "name": "M\u00e1rcio Borba",
                "username": "marcioborba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165982173",
                "name": "Vick",
                "username": "vickPlanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4126185803",
                "name": "l",
                "username": "_springrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50939809",
                "name": "Marc\u00e9uvid Luiz",
                "username": "Negromar_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328241203",
                "name": "Fabruno Lima",
                "username": "FabrunoLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91131776",
                "name": "antonia arroyo",
                "username": "antoniaarroyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572103694",
                "name": "F r a n",
                "username": "Fraaaaaaaaaaan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298541799",
                "name": "tiago teixeira de an",
                "username": "tiagoritshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111432205",
                "name": "Rafa Andrade TimBeta",
                "username": "Rafatrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938131720",
                "name": "bru",
                "username": "brunaorcay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626395148",
                "name": "Xande Oficial",
                "username": "AlexandredaFon2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173267283",
                "name": "DuCampeche",
                "username": "ducampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239950218",
                "name": "Jornalismo SBT SC",
                "username": "JornalismoSBTSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178397310",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "Marajo_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59674452",
                "name": "Barbozinha",
                "username": "Rui2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142398768",
                "name": "Guia da Nany People",
                "username": "GuiaLGBTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406361633",
                "name": "Biosfera Consultoria",
                "username": "Biosferamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242295734",
                "name": "Denynha",
                "username": "denynhav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63197920",
                "name": "Marilza Alves Eches",
                "username": "Marlz_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675181",
                "name": "Thiago Malva",
                "username": "thiago_malva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46517696",
                "name": "Ary Martins",
                "username": "_ary_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66520219",
                "name": "Stella ou Cruella",
                "username": "cyntiaporfirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136786571",
                "name": "Leonardo Guandeline",
                "username": "leoguandeline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093489",
                "name": "CARLOS CHIODINI",
                "username": "carloschiodini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38173477",
                "name": "Ana Wanessa Bastos",
                "username": "anawanessabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81369657",
                "name": "riobaldo",
                "username": "belchiorista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612387228",
                "name": "Gilmara Magalh\u00e3es",
                "username": "Gyl_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308430044",
                "name": "Lux Tours",
                "username": "lux_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64196452",
                "name": "Andresa C\u00f3stola",
                "username": "desac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90647884",
                "name": "Mang\u00e1 Mafra",
                "username": "onimanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248467007",
                "name": "Isabela Reis",
                "username": "JocianeLR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154454709",
                "name": "Suzana (TimBeta)",
                "username": "suzanabs_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471382962",
                "name": "vinicius frederico",
                "username": "viniciusfreder1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769936454",
                "name": "TeleMeetUp",
                "username": "TMUCall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4419658341",
                "name": "Monarquia",
                "username": "PortalMonarquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340567540",
                "name": "AmazingPlanet",
                "username": "Amazing_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365241280",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "Rede_Amazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934607",
                "name": "didi",
                "username": "diegoluiggi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911047604",
                "name": "\u00e7arol",
                "username": "underthpea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151980432",
                "name": "Harley Araujo",
                "username": "araujoharley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233539591",
                "name": "Cristian C Maurer",
                "username": "_crixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300591655",
                "name": "Davi \u265b",
                "username": "DaviHaskel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56135102",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiopontesbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578303560",
                "name": "SFWP Earth",
                "username": "SFWPEarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97802284",
                "name": "NIVER CABRERA",
                "username": "PORTALMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433023148",
                "name": "weslei fernando",
                "username": "wesleifernando2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191501627",
                "name": "L\u00e9lio Gustavo",
                "username": "LelioMetralha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187141252",
                "name": "Let\u00edcia Fernandes \u2649\ufe0f",
                "username": "LeticiaFbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388969140",
                "name": "Roberto Simon Neto",
                "username": "NetoSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302878883",
                "name": "Bigu\u00e1 News",
                "username": "BiguaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112428708",
                "name": "Slow Food Brasil",
                "username": "slowfoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108431413",
                "name": "DEFENDA O SUS",
                "username": "BeneditoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330918216",
                "name": "Happy Travel Viagens",
                "username": "viagemfelizrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212810585",
                "name": "Lucas Silva",
                "username": "leandrobass12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234047020",
                "name": "Jornal Cidades",
                "username": "jcidadesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80194465",
                "name": "LUCIANO SOBRINHO",
                "username": "luciano3milenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282555575",
                "name": "Xico Shiba",
                "username": "xshibva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3055584701",
                "name": "Milessis Travel Group",
                "username": "MilessisGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329343718",
                "name": "Elilson Jos\u00e9 Batista",
                "username": "ElilsonJosBatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895081556",
                "name": "levone W",
                "username": "levoneW1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16440543",
                "name": "Kathleen Barnes",
                "username": "KathleenSBarnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295839275",
                "name": "alan siqueira neves",
                "username": "alanneves78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855885406",
                "name": "Marcia Nascimento",
                "username": "MarciaMarciamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77021569",
                "name": "Jardel Pessoa / Ipu Post",
                "username": "jardellpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532844253",
                "name": "Jornal Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "Portal3LagoasMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459742662",
                "name": "jorge perez",
                "username": "JORGEPEREZG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49666801",
                "name": "Romario Barros",
                "username": "romariobarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285901039",
                "name": "Annene",
                "username": "Nanniaraujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347217748",
                "name": "Leandro",
                "username": "leand_r0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3502921108",
                "name": "FlyWorld P. do Canto",
                "username": "FlyWorldvpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147557691",
                "name": "Luiz Fernando Lopes",
                "username": "Netcina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24615494",
                "name": "Karol \u00c1vila",
                "username": "karolineavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2495335340",
                "name": "Ga\u00facha Zona Sul",
                "username": "GauchaZonaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302125529",
                "name": "OctaCampe\u00e3o\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "ClebsonFlabinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956840180",
                "name": "Tiago Lima",
                "username": "TiagoLi92722661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286272337",
                "name": "Hellena",
                "username": "itssoarees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3586782257",
                "name": "CSCRJ",
                "username": "cscrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862724917",
                "name": "Maior Viagem",
                "username": "maiorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921079040",
                "name": "Vitor Rafael Santos",
                "username": "VitorRafaelVS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313372885",
                "name": "Marco A. de Oliveira",
                "username": "MarcoAdeOlivei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883136530",
                "name": "ExploreBrazil",
                "username": "xplorebrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45344038",
                "name": "Eus\u00e9bio Ximenes",
                "username": "eusebioximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166982231",
                "name": "Kakau Nasc. Santos",
                "username": "showkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535906581",
                "name": "\u0646\u0645\u0631",
                "username": "numm3rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354027051",
                "name": "George Divel",
                "username": "GeorgeDivel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3277657520",
                "name": "amusedsimpson",
                "username": "amusedsimpson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400188603",
                "name": "Natanael Xavier",
                "username": "NatanNx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38206537",
                "name": "David Hayes",
                "username": "trossachsphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221136130",
                "name": "Peace Planetologist",
                "username": "PeaceEcologyNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111955199",
                "name": "Earth Porn",
                "username": "Thepornofearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428923186",
                "name": "Dri Queiroz",
                "username": "Supergirl_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008208006",
                "name": "Nunya Busnis",
                "username": "AkashaDoesStuff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210613506",
                "name": "Diamond Soul Dreams",
                "username": "peacelifelight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380494561",
                "name": "Peace Love Light",
                "username": "earthskycosmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319855522",
                "name": "Peace Ecology Spiral",
                "username": "SpiralLoveHeart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231448097",
                "name": "Samurai for Peace",
                "username": "SamuraiForPeace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222250696",
                "name": "Love Everyone Often",
                "username": "LoveEveryone144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221180607",
                "name": "Integration & Wisdom",
                "username": "IntegrativeInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222457101",
                "name": "Anita",
                "username": "anigimenezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287684915",
                "name": "mol",
                "username": "RODENTlAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61425810",
                "name": "Joshua Oakley",
                "username": "JoshuaStarlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232047104",
                "name": "Earth Porn",
                "username": "RedditEarthPorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387719139",
                "name": "John Cranford",
                "username": "CranfordsRefrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208187189",
                "name": "earthporn bot",
                "username": "earthporn_bot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969499725",
                "name": "Where To Travel",
                "username": "tripology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582517763",
                "name": "NandoNerd",
                "username": "NandosNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817439386258341889",
                "name": "Isaac J\u00fanior",
                "username": "NLJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141415563",
                "name": "josu\u00e9 ritter",
                "username": "josueritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910835838",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Andralu",
                "username": "Andraluzpaz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107244440",
                "name": "Beatriz",
                "username": "Biiah_tog189",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4112230259",
                "name": "teste",
                "username": "v4ugust0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867701459",
                "name": "jucaz \ud83e\udde2",
                "username": "BatMaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594629216",
                "name": "xu",
                "username": "xugomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116949597",
                "name": "A Gazeta Acre",
                "username": "AGazetadoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302741969",
                "name": "igoRodr",
                "username": "RodrigoRoflin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480376864",
                "name": "smith hellen",
                "username": "schmidt_hellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924233468",
                "name": "Yoseph",
                "username": "pqpyoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148912510",
                "name": "desistiu do tcc e n\u00e3o passa bem",
                "username": "barbiedadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554650269",
                "name": "bbbileu",
                "username": "bilidix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61338999",
                "name": "bel",
                "username": "metabelism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379333196",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "LostGaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440836855",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroFagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158384372",
                "name": "Revista Lua de Mel",
                "username": "revistaluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186834814",
                "name": "EmpregosRN",
                "username": "VagasEmpregosRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781278204",
                "name": "Nora Serrano",
                "username": "Nora_nsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001292747",
                "name": "Quisqueya Digital",
                "username": "QuisqueyaDig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374027378",
                "name": "papeeteviagens",
                "username": "aurelia_frugis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85203189",
                "name": "Rafael R Cabral",
                "username": "rafaelbrcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278288824",
                "name": "Prefeitura RG",
                "username": "PMRGoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81108885",
                "name": "Melissa Jares - Jornalista",
                "username": "MelissaJares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71278577",
                "name": "Leonildo Rosas",
                "username": "leonildorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495206714",
                "name": "jj",
                "username": "jeffjnro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3496614432",
                "name": "El Colmadon",
                "username": "el_colmadon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587362672",
                "name": "Serid\u00f3 News",
                "username": "SeridoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72115762",
                "name": "Expedito",
                "username": "terrabm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405512057",
                "name": "Tradi\u00e7\u00e3o de Minas",
                "username": "tradicaodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360828800",
                "name": "CINTIA OLIVER",
                "username": "cintiatokito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372594191",
                "name": "ajl",
                "username": "opiniondesmaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28624570",
                "name": "Carlos P da Cruz",
                "username": "ccz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034148",
                "name": "Charlescfaria",
                "username": "charlescfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229334332",
                "name": "acento.com.do",
                "username": "acentodiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82399691",
                "name": "caroline \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "passocka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45208281",
                "name": "Juan P\u00e9rez",
                "username": "jupero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385096760",
                "name": "Sand Master Sandboard Park",
                "username": "SandMasterPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699334049",
                "name": "ELINFORMADOR.NET",
                "username": "informadornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275105547",
                "name": "Jose Montero",
                "username": "monterobonao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133870970",
                "name": "Regina Phalange",
                "username": "deeevens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582187224",
                "name": "Johnny Hudson",
                "username": "JohnnyHudson3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549598540",
                "name": "No Invasi\u00f3n Haitiana",
                "username": "PatriotasDom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106154178",
                "name": "Leandro de Assis",
                "username": "leandroescritor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345417636",
                "name": "Luan Grofoski",
                "username": "LuanGrofoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487299934",
                "name": "Iuri Rubin \ud83e\udd88",
                "username": "deubret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629591344",
                "name": "\u2654CHINO D\u03b5V\u03b9tr\u03b9\u03b7\u03b1\u2122\u2654",
                "username": "chino_prety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570153603",
                "name": "\u2661 I\u2019m \ud83e\uddf8\ud83c\udf88\u2661",
                "username": "soypitel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355324210",
                "name": "Maly\u2661\u30c4",
                "username": "JustRachx3ll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177018844",
                "name": "Geralka stylo",
                "username": "Rey_sexy_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126508569",
                "name": "Al\u00ed N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "ali_nunez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3524780295",
                "name": "Portal do Turvo",
                "username": "PortaldoTurvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303492486",
                "name": "EL INFORMADOR\u2122",
                "username": "INFORMADOR_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239957297",
                "name": "ActualidadDo",
                "username": "actualidaddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827676234",
                "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "Jnunez232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436352899",
                "name": "samnunezst",
                "username": "samnunezst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126010715",
                "name": "Carlos Batista",
                "username": "elguazarero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015956190",
                "name": "menolsito king;-)",
                "username": "Ramon08e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599983358",
                "name": "!! #Adicto Al Rap;;",
                "username": "Pedro_Mateo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385388085",
                "name": "\u00a2\u0e25\u044f\u2113\u0e4f\u0e23",
                "username": "wey_cupido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557403178",
                "name": "Vale ^_^",
                "username": "MolinaLopez254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557382106",
                "name": "Yensiclow Vicente D",
                "username": "YensiclowVicen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199423075",
                "name": "gustavo chinaide",
                "username": "gustavochinaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46955126",
                "name": "FabioHCNobre",
                "username": "FabioHCNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190308552",
                "name": "Ezequiel",
                "username": "ezecirigliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557279382",
                "name": "\u010ci\u05e7Thii\u0394    \u0b90",
                "username": "CinthiiAmorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048139075",
                "name": "Ed Junior",
                "username": "juneorsfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3190398952",
                "name": "Sindprest",
                "username": "sindprest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178064981",
                "name": "plincess",
                "username": "m_irelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4310230055",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "eco_noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268861049",
                "name": "Ramis",
                "username": "ramis_elisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651421845",
                "name": "G1 Caruaru",
                "username": "g1caruaru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50017209",
                "name": "mar\u00edlio mendon\u00e7o",
                "username": "vulgocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234161011",
                "name": "Aresfip",
                "username": "aresfip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158125470",
                "name": "Marcelo Campos",
                "username": "MarceloPonto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260222578",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67351412",
                "name": "\u2693De A a Z\u2693\ufe0f",
                "username": "andreazilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77791498",
                "name": "marin",
                "username": "marinhofivefive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98017154",
                "name": "CLIQUE NOVA YORK",
                "username": "CLIQUENOVAYORK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213448323",
                "name": "Jailson Batista - Boca",
                "username": "bocapindoba15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803587128",
                "name": "Biotropica Meio Ambiente",
                "username": "Biotropica_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335615670",
                "name": "Rafael Miranda",
                "username": "rrafaelmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320555086",
                "name": "Marco Antonio Maiato",
                "username": "MMaiato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3112035659",
                "name": "DominicanosNYC",
                "username": "DominicanosNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584262506",
                "name": "El Poder de la Tarde",
                "username": "PoderdelaTarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188821030",
                "name": "iQuePasaRD",
                "username": "iquepasard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23600942",
                "name": "Gabriella lopes",
                "username": "gabi_2911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440900542",
                "name": "Elsa Almonte ' \u2665",
                "username": "ElsiiAlmonte19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952422049",
                "name": "DINO Ag\u00eancia de Not\u00edcias Corporativas",
                "username": "dino_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280779940",
                "name": "Greysis de la Cruz",
                "username": "greysisdelacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77268082",
                "name": "Ma y con",
                "username": "ma_y_con95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43534995",
                "name": "Peri\u00f3dico Hoy",
                "username": "PeriodicoHoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707632843",
                "name": "RD Especiales",
                "username": "RDEspeciales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169733610",
                "name": "Odalis Vega",
                "username": "OdalisVegaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416820011",
                "name": "\u2606 martinez \u2606",
                "username": "Oye_TitoNikee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529053217",
                "name": "Israel\u266a\u266b",
                "username": "isgota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811872810",
                "name": "Miguel  E. Taveras B",
                "username": "TaverasB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572272278",
                "name": "IG: Destinoslatam",
                "username": "destinoslatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498780194",
                "name": "BirdLife Data Zone",
                "username": "BirdLife_Data",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351287978",
                "name": "Bruna Duarte",
                "username": "bruukss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352435341",
                "name": "Vanuza Almeida Prado",
                "username": "PradoVanuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66022290",
                "name": "Phoebe Buffay",
                "username": "frnndsntn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011612751167401984",
                "name": "pole dancer cansada",
                "username": "anaealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910704794",
                "name": "papi \ud83e\udd8b",
                "username": "andresimao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82144154",
                "name": "Evangelista Barreto",
                "username": "Evangelista81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174077481",
                "name": "Fabuloso Destino",
                "username": "fabulosaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235772985",
                "name": "Tornquist Turismo",
                "username": "sierrasventana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89832068",
                "name": "Maiara St\u00e9fani",
                "username": "MaiaraStefani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512420296",
                "name": "Concello de Mi\u00f1o",
                "username": "ConcelloMino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324637382",
                "name": "Priscila Ribeiro",
                "username": "PrisckaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65791985",
                "name": "Chrys Rodriguez",
                "username": "thiannecrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291804096",
                "name": "J. Luiz Varella \u4ff3\u512a \ud83d\udcab\ud83c\udf1f",
                "username": "luizvarellaator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51077410",
                "name": "Cesar Ferracin",
                "username": "SpaceMichael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317494811",
                "name": "Linne",
                "username": "Liinneeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142830412",
                "name": "Rafael Canevesi",
                "username": "rafacanevesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "675217003074990080",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cy7kqfnwzmm54nykccyro1bfvurh",
        "oldest_id": "673786773928091648",
        "result_count": 497
    }
}