{
    "data": [
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2015-05-26T19:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "24948220",
                        "start": 98,
                        "username": "dorigatti"
                    }
                ]
            },
            "id": "603280490142015490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bah tinha que fazer algo parecido com a Biblioteca Parque Estadual (maior projeto, menor hor\u00e1rio) @dorigatti http://t.co/wStgeOjesJ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2015-05-26T19:13:55.000Z",
            "id": "603277906773676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/ViFWN1UVW9"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2015-05-26T19:00:42.000Z",
            "id": "603274577347739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catamar\u00e3 Tour promove passeio Ilha Boqueir\u00e3o /Maruj\u00e1 ,no Parque Estadual da Ilha do Cardoso http://t.co/1oiDYHCC6D http://t.co/0cTIbhuHwC"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-26T18:54:15.000Z",
            "id": "603272955326537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental mostra hoje as belezas no entorno do Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/LtjzEAo3pd"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2015-05-26T18:47:54.000Z",
            "id": "603271355459575809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedoribeira Catamar\u00e3 Tour promove #passeio Ilha Boqueir\u00e3o /Maruj\u00e1 ,no Parque Estadual da\u2026 http://t.co/4EXB0dyiwh"
        },
        {
            "author_id": "244296131",
            "created_at": "2015-05-26T18:47:14.000Z",
            "id": "603271190174703617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "existe um parque nacional s\u00f3 das sempre vivas. que legal!!"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-05-26T18:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "291815578",
                        "start": 115,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "603269300661657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera legal a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina http://t.co/FtFv8p5HO8 via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2015-05-26T18:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "81135963",
                        "start": 101,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "603265696970190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera legal a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) http://t.co/TfC6Ut8OqT via @TRF4_oficial"
        },
        {
            "author_id": "100290191",
            "created_at": "2015-05-26T18:24:53.000Z",
            "id": "603265564371505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal um passeio {cheio de estilo} pelo Parque Municipal de Macei\u00f3?! :)\n\nConfira no blog!... http://t.co/fwUel9zpOR"
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2015-05-26T18:07:34.000Z",
            "id": "603261208263819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando de novo:  6\u00aa tem Movimento #AbreBibliotecaRio, 15h na Biblioteca Parque Estadual. Abrace a causa, o CIDAD\u00c3O merece, o RIO merece!\""
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2015-05-26T18:00:45.000Z",
            "id": "603259490570510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pr lembrar q 6\u00aa tem Movimento Abre Biblioteca Rio, \u00e0s 15h na Biblioteca Parque Estadual. Abrace a causa, o CIDAD\u00c3O merece\""
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2015-05-26T17:58:39.000Z",
            "id": "603258964827086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGENDE-SE! \"@Kinhajs S\u00f3 pr lembrar q 6\u00aa tem Movimento Abre Biblioteca, \u00e0s 15h na Biblioteca Parque Estadual. Abrace a causa, CIDAD\u00c3O merece\""
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-05-26T17:51:59.000Z",
            "id": "603257284706185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA \n\nRumo as alturas com a Verde Vida Ecoturismo\n\nVEJA MAIS:... http://t.co/OKPVXegu7A"
        },
        {
            "author_id": "2586258068",
            "created_at": "2015-05-26T17:41:41.000Z",
            "id": "603254694253862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio visto do parque nacional da Tijuca f\ud83d\udcf7 ag\u00eancia o Globo #jornaloglobo https://t.co/tbABqTZ3Q9"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2015-05-26T17:39:50.000Z",
            "id": "603254228237295617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha ter\u00e1 Caminhada da Lua Cheia http://t.co/yC91v2wCPm"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-05-26T17:22:58.000Z",
            "id": "603249981278056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A melhor praia e a mais bela natureza fo...\" Foursquare Tip @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/BkiC9rHVAu http://t.co/QdRFwx5UFt"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-05-26T17:20:39.000Z",
            "id": "603249401763627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciativa busca criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Toca dos Urubus, em Baependi, sul de Minas http://t.co/km7yueEH4W http://t.co/MsqfUBLm34"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2015-05-26T17:18:53.000Z",
            "id": "603248953753247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Supereco realiza evento sexta-feira (29) no Parque Estadual da Serra do Mar de Caraguatatuba\nBy Carlos... http://t.co/dyCw4yfCDa"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2015-05-26T17:18:25.000Z",
            "id": "603248836526657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Supereco realiza evento sexta-feira (29) no Parque Estadual da Serra do Mar de Caraguatatuba http://t.co/rE7JKh9iX6"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-05-26T17:10:31.000Z",
            "id": "603246851731632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Livro revela os encantos do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS. Na foto um papa-piri http://t.co/BMOpmRCnut http://t.co/n8LDDGxH8Q"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-05-26T17:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "603245319057444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/fTx83TgEj8"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-05-26T16:54:07.000Z",
            "id": "603242723924004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/6Es147WLv4"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-05-26T16:53:50.000Z",
            "id": "603242651492581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 54\u00a0anos http://t.co/QzXeGplq4L http://t.co/9FMo9WrysF"
        },
        {
            "author_id": "3128177279",
            "created_at": "2015-05-26T16:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90175824,
                        -8.12646459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "603240770385158145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EntomologiaAmor #Monitores e #Eu  \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #FaviaGravida #PedroOmelhor #Tapacuroso @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/KO4S1P4ksx"
        },
        {
            "author_id": "153052792",
            "created_at": "2015-05-26T16:46:19.000Z",
            "id": "603240759828054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acontece o \"Quarta Crescente\" na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, com entrada franca. http://t.co/9zerosEiCM"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-05-26T16:32:44.000Z",
            "id": "603237339687694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 j\u00e1 come\u00e7a a nossa SEMANA DO AMBIENTE INTEIRO DO PARQUE ESTADUAL E RESERVAS!! http://t.co/gqjTJwlZq0"
        },
        {
            "author_id": "65670134",
            "created_at": "2015-05-26T16:28:07.000Z",
            "id": "603236181778833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicion\u00e1rio Ambiental: O que \u00e9 um Monumento Natural http://t.co/KbLiSOtAa0"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2015-05-26T16:10:39.000Z",
            "id": "603231783224737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho do Parque Nacional da Serra do Divisor... #partiuCruzeirodoSul"
        },
        {
            "author_id": "415875227",
            "created_at": "2015-05-26T16:08:50.000Z",
            "id": "603231326142083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 @ Parque Municipal De Barueri https://t.co/jbuyURh1CX"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2015-05-26T16:04:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "603230177322217473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Sin\u00e9sio Campos condena cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista no Sul do Amazonas. Leia no http://t.co/DAsonJKpL2 http://t.co/fOr0rP0eDw"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-05-26T15:53:37.000Z",
            "id": "603227499368214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera legal a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina\n http://t.co/RdLiIyAk9E"
        },
        {
            "author_id": "3166943337",
            "created_at": "2015-05-26T15:38:09.000Z",
            "id": "603223604642324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vou agr para o parque Municipal enxofre"
        },
        {
            "author_id": "3256126162",
            "created_at": "2015-05-26T15:37:11.000Z",
            "id": "603223360408055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o foi removido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Trabalho de prote\u00e7\u00e3o e revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ser\u00e1 inciado com..."
        },
        {
            "author_id": "97920085",
            "created_at": "2015-05-26T15:31:12.000Z",
            "id": "603221856842186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 o dia 10 de junho para concurso... http://t.co/1vEdzcARRw"
        },
        {
            "author_id": "203935280",
            "created_at": "2015-05-26T14:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "603212868599832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/FxWozMRBg9"
        },
        {
            "author_id": "249458177",
            "created_at": "2015-05-26T14:32:27.000Z",
            "id": "603207072319197185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...a demarca\u00e7\u00e3o de terras Ind\u00edgenas e cria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2015-05-26T14:30:57.000Z",
            "id": "603206692570963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada noturna do Parque Estadual de Vila Velha! Uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem gosta de novas aventuras. Conhe\u00e7a... http://t.co/6jxGt9Bznx"
        },
        {
            "author_id": "123287919",
            "created_at": "2015-05-26T14:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73407411,
                        -29.35757803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "603205218478759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tua gra\u00e7a me aceitou como eu sou. @ Parque Nacional Da Guarita https://t.co/TMGI3i0O6L"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-05-26T14:19:26.000Z",
            "id": "603203797591154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Lobo em erup\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Gal\u00e1pagos, Equador; veja outras imagens - http://t.co/iuwVcJS53V http://t.co/MtOhhoS65s\""
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-05-26T14:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.36666667,
                        -17.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76ee5144383b1ee5"
            },
            "id": "603202731860430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Pantanal Matogrossense .... Brasil @ Pantanal Matogrossense National Park https://t.co/VHzLYF7WcN"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-05-26T14:01:47.000Z",
            "id": "603199352841043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca: Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "3057870257",
            "created_at": "2015-05-26T14:00:09.000Z",
            "id": "603198943862788098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca #Noticias:"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2015-05-26T13:58:17.000Z",
            "id": "603198471869435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho http://t.co/HWFplf0mdP"
        },
        {
            "author_id": "540683435",
            "created_at": "2015-05-26T13:55:56.000Z",
            "id": "603197880069857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3KHmjAJxvH"
        },
        {
            "author_id": "540683435",
            "created_at": "2015-05-26T13:55:54.000Z",
            "id": "603197872398471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OIoghEmoHz"
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2015-05-26T13:55:46.000Z",
            "id": "603197839414398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/Y7fCODlAJZ"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-05-26T13:53:55.000Z",
            "id": "603197374803083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, a partir das 18h30, ocorre o projeto 'Quarta Crescente', na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. http://t.co/YlsS9LvrcH"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-05-26T13:48:09.000Z",
            "id": "603195921845747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sh4mZrBeXr #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-05-26T13:48:08.000Z",
            "id": "603195916925837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PqOyaWbMJ4"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-05-26T13:48:05.000Z",
            "id": "603195906943397890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kvmC4gqVto #RT"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-05-26T13:47:21.000Z",
            "id": "603195720955461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/SH24MHxOcM UOL#TimBeta#BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2015-05-26T13:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "70799317",
                        "start": 93,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "603194509489532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Macaco ligeiro garante almo\u00e7o em lixeira do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2JCDFH4Luc @UOL"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-05-26T13:41:02.000Z",
            "id": "603194130014023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova, no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, acontecer\u00e1 dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/Iez3k2qIcf. http://t.co/aHvfhDlhsl"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2015-05-26T13:38:54.000Z",
            "id": "603193595374473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Lobo em erup\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Gal\u00e1pagos, Equador; veja outras imagens - http://t.co/J3iRnswpCs http://t.co/VDkA3inwt5"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-26T13:35:05.000Z",
            "id": "603192633167515650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental mostra esta semana as belezas no entorno do Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/38Qu5H1bKK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-26T13:20:22.000Z",
            "id": "603188932386361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Monumento Natural http://t.co/zQatmaNY9b"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-05-26T12:52:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "603182005380128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego Mutuca - Gurupi cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/dFdg7qtDSD"
        },
        {
            "author_id": "2827950044",
            "created_at": "2015-05-26T12:51:15.000Z",
            "id": "603181602135474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A delega\u00e7\u00e3o com os respons\u00e1veis do Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/K1JZIWXv63 http://t.co/zMXFYErpRn"
        },
        {
            "author_id": "1879931870",
            "created_at": "2015-05-26T12:46:07.000Z",
            "id": "603180313121050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que trip !!! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/AgTEIg0IX2"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2015-05-26T12:42:58.000Z",
            "id": "603179519390949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/7Pn922qGlK"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2015-05-26T11:42:18.000Z",
            "id": "603164251734319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE MUNICIPAL F\u00c1BIO DA SILVA PRADO -ARARAS - SP... http://t.co/MbE30Ety3u"
        },
        {
            "author_id": "204136753",
            "created_at": "2015-05-26T11:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "603161639307726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: #RioDeJaneiro  #sunrise  Parque Nacional da Tijuca. #photography : Thiago Lontra/ Ag. O Globo http://t.co/35krjY1Zbq\""
        },
        {
            "author_id": "494195208",
            "created_at": "2015-05-26T11:27:57.000Z",
            "id": "603160641701023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 27 de maio, encontro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica para as primeiras orienta\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o na II FECATEC. http://t.co/OnQFyoR7tz"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-05-26T11:21:08.000Z",
            "id": "603158924909477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 219,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 107
            },
            "text": "As curvas do Rio vistas durante o amanhecer no Parque Nacional da Tijuca. Foto: Thiago Lontra/ Ag. O Globo http://t.co/cxjLb75yI6"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2015-05-26T11:00:08.000Z",
            "id": "603153640405078017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o http://t.co/XUWt4ObZQS http://t.co/arfGdMhw4d"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-05-26T10:53:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "603151987891404801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que d\u00ea tudo certo \ud83d\ude4f (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/rkCS7NRoE0"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2015-05-26T10:47:56.000Z",
            "id": "603150567746215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 54 anos\n\nhttp://t.co/j3ZL3GsYgn"
        },
        {
            "author_id": "294565925",
            "created_at": "2015-05-26T10:33:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "603147037706715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo, silvioysato, no Instagram. @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/uSdTK2vZei"
        },
        {
            "author_id": "264979701",
            "created_at": "2015-05-26T06:27:44.000Z",
            "id": "603085090214834177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Santa Isabel - Pirambu-SE https://t.co/6cjBUj3hOP"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2015-05-26T03:28:23.000Z",
            "id": "603039951811403777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nFoto: Marinho Santiago / Click Marinho http://t.co/IoqhWDAYTL"
        },
        {
            "author_id": "334311695",
            "created_at": "2015-05-26T03:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1270668124346634241",
                        "start": 0,
                        "username": "raquelcolombini"
                    }
                ]
            },
            "id": "603037034119299072",
            "in_reply_to_user_id": "328665758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaquelColombini partiu parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "19497492",
            "created_at": "2015-05-26T02:38:48.000Z",
            "id": "603027475904475136",
            "in_reply_to_user_id": "431577441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredyruiz236080 mira http://t.co/aOxTv5KOhG"
        },
        {
            "author_id": "139896094",
            "created_at": "2015-05-26T02:36:39.000Z",
            "id": "603026935766192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DO CATIMBAU\nO Parque Nacional da Serra do Catimbau. Antigo Vale do Catimbau, foi criado... http://t.co/74Ib5OoHxT"
        },
        {
            "author_id": "40136423",
            "created_at": "2015-05-26T02:11:13.000Z",
            "id": "603020534583001089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Que tal conhecer o Parque Municipal da Lagoinha do Leste em Floripa, Santa Catarina?! #PageVibe \ud83c\udf43\ud83d\ude4c\ud83d\ude0e... http://t.co/3nSUSuBSP1"
        },
        {
            "author_id": "53984735",
            "created_at": "2015-05-26T01:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5528263,
                        -23.5141732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "603017100995796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete meses prometendo voltar, voltaremos. #geosaudade \u2764\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira https://t.co/FRjSO5gUoh"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-05-26T01:22:56.000Z",
            "id": "603008381880770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia participo de busca de solu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica humana e justa para os canastreiros,  povo tradicional do Parque Nacional da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2015-05-26T01:00:27.000Z",
            "id": "603002724549062657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - CORPO DE #BOMBEIROS realiza instru\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca, no #Rio &gt; http://t.co/VC7AIt67QE"
        },
        {
            "author_id": "51773710",
            "created_at": "2015-05-26T00:55:23.000Z",
            "id": "603001448759177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando a paisagem do Parque Estadual da Serra dos Pireneus a 1385 mts.\u2026 https://t.co/HJU40deQIs"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-05-26T00:50:02.000Z",
            "id": "603000102802849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/htR2wXV0cT"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2015-05-26T00:47:29.000Z",
            "id": "602999459824279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 o dia 10 de junho para concurso... http://t.co/Vmzmnl1Ip3"
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-05-25T23:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.36666667,
                        -17.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76ee5144383b1ee5"
            },
            "id": "602976369404960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense ..... E o dia de trampo terminou com esta pintura do Big\u2026 https://t.co/kOpKmM1uz8"
        },
        {
            "author_id": "180023225",
            "created_at": "2015-05-25T23:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "602974377664196609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 Domingo \ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Municipal de Azul https://t.co/ETA05DF5Qh"
        },
        {
            "author_id": "833561683",
            "created_at": "2015-05-25T23:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "833561683",
                        "start": 62,
                        "username": "Ofertas_MegaTv"
                    }
                ]
            },
            "id": "602972445927079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal morar ao lado do Parque Municipal de Barueri? Liga na @Ofertas_MegaTV e conhe\u00e7a o Rossi Parque da Lagoa!! #megaimovel"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2015-05-25T22:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87412437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "602962014718287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9zin \ud83c\udfc2\ud83d\udca8 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/X0CpW54jSo"
        },
        {
            "author_id": "267454446",
            "created_at": "2015-05-25T22:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "602960700647047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/p1ZhwMDuIX"
        },
        {
            "author_id": "35983108",
            "created_at": "2015-05-25T21:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "92807419",
                        "start": 10,
                        "username": "gossipgrape"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "789618182956933121",
                        "start": 35,
                        "username": "watarufie"
                    }
                ]
            },
            "id": "602955777373003776",
            "in_reply_to_user_id": "305114242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exdsnysz @gossipgrape @bakemicchi @watarufie Meu condom\u00ednio fica dentro de uma \u00e1rea protegida, ent\u00e3o s\u00f3 tem mato http://t.co/ivotKSs45P"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-05-25T21:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "602948094335016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concordo!!!! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/0Y1juhOday"
        },
        {
            "author_id": "314040113",
            "created_at": "2015-05-25T21:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "602945617388769282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha comparsa, n\u00e3o existe farsa...\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/QbYgzmOzFk"
        },
        {
            "author_id": "772852099",
            "created_at": "2015-05-25T21:11:07.000Z",
            "id": "602945011626299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Rota das Emo\u00e7\u00f5es) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/IkPdsyS9YV"
        },
        {
            "author_id": "275333147",
            "created_at": "2015-05-25T21:02:13.000Z",
            "id": "602942770387492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de poner un \u00abLike\u00bb en \u00abImers\u00f5es Noturnas - Parque Estadual do Ibitipoca\u00bb en Vimeo: https://t.co/fuoiDzFTrQ"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2015-05-25T20:42:06.000Z",
            "id": "602937708328165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO - Prefeitura e Parque Estadual da Pedra Selada planejam implanta\u00e7\u00e3o de trilha para deficientes. Saiba Mais: http://t.co/VzH1WIYQ5a"
        },
        {
            "author_id": "1187427157",
            "created_at": "2015-05-25T20:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05478485,
                        -2.56352172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "602932884232675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore in S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA https://t.co/ho7rHWFN7W"
        },
        {
            "author_id": "1187427157",
            "created_at": "2015-05-25T20:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05478485,
                        -2.56352172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "602932287181856769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore in S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA https://t.co/DltzwL5Mot"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-05-25T20:00:01.000Z",
            "id": "602927118687735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente mais um animal foi atropelado no Parque Nacional da Tijuca no \u00faltimo s\u00e1bado. Essa paca foi... http://t.co/koagN3Zi8X"
        },
        {
            "author_id": "2801265910",
            "created_at": "2015-05-25T19:55:43.000Z",
            "id": "602926035009671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/26KXuOKM8e"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-05-25T19:55:18.000Z",
            "id": "602925929577451522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um graxaim encontrado pela Cris Rauch no Parque Nacional de Amparados da Serra (RS). #respeiteminhanatureza http://t.co/SxVqMn5eC6"
        },
        {
            "author_id": "1578895550",
            "created_at": "2015-05-25T19:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "602924991089348609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/xPu6GzTL6M"
        },
        {
            "author_id": "84218116",
            "created_at": "2015-05-25T19:43:57.000Z",
            "id": "602923075336859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falta dec\u00eancia a este rapaz que \u00e9 um invasor de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/GPps4zGmF2"
        },
        {
            "author_id": "2679710846",
            "created_at": "2015-05-25T19:41:25.000Z",
            "id": "602922436573659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Porto Ferreira\" http://t.co/BgxjpQvmym"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2015-05-25T19:24:48.000Z",
            "id": "602918256194748418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal 360 Graus no Parque Nacional MTB\" http://t.co/JCw3986nDp"
        },
        {
            "author_id": "3181948495",
            "created_at": "2015-05-25T19:18:28.000Z",
            "id": "602916663818870785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bonito, bonito, bonito Parque Nacional de Tayrona, Colombia http://t.co/1cGVKXM4zz"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2015-05-25T19:08:53.000Z",
            "id": "602914250634461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal 360 Graus no Parque Nacional MTB\" http://t.co/4QI9ukhUXw"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2015-05-25T19:08:53.000Z",
            "id": "602914249170628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal 360 Graus no Parque Nacional MTB\" http://t.co/OlWbVQBDC3"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2015-05-25T19:08:52.000Z",
            "id": "602914247891406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal 360 Graus no Parque Nacional MTB\" http://t.co/aFaSDr3YIs"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2015-05-25T19:08:52.000Z",
            "id": "602914246263988227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal 360 Graus no Parque Nacional MTB\" http://t.co/hhcKosamOV"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2015-05-25T19:08:52.000Z",
            "id": "602914245127348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal 360 Graus no Parque Nacional MTB\" http://t.co/qb4GJYEeeG"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2015-05-25T19:08:50.000Z",
            "id": "602914235543363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, in\u00edcio da expedi\u00e7\u00e3o, com pedal de 40 km entre a Pousada P\u00f4r do Sol, Portaria... http://t.co/RcyzTdRTpp"
        },
        {
            "author_id": "3297431086",
            "created_at": "2015-05-25T18:36:53.000Z",
            "id": "602906198053167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar dentro do Parque Nacional da Tijuca \u00e9 parar o trabalho toda hora para correr das abelhas \ud83d\udc1d\ud83d\udca3\ud83d\udd2b"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-05-25T18:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "291815578",
                        "start": 101,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "602901752522940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m multa a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wXHBJZrbnY via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:26.000Z",
            "id": "602901050538921985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/Wl9guFjRli"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:24.000Z",
            "id": "602901041789566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/3sud4sIB3b"
        },
        {
            "author_id": "2983838745",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:23.000Z",
            "id": "602901040074129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/6KWYLUszST"
        },
        {
            "author_id": "2983867018",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:23.000Z",
            "id": "602901038224379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/XWRYym9wIV"
        },
        {
            "author_id": "2983817595",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:21.000Z",
            "id": "602901031240900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/stZI5PCzJ0"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:21.000Z",
            "id": "602901029479321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/u9Y8YGFD96"
        },
        {
            "author_id": "2984040335",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:14.000Z",
            "id": "602900998965760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/YZzi3TXBv4"
        },
        {
            "author_id": "2984343359",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:13.000Z",
            "id": "602900994817556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/UIqN2fxkVV"
        },
        {
            "author_id": "2906217741",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:12.000Z",
            "id": "602900993311834113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/yTmMDCM0VB"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:10.000Z",
            "id": "602900983291609091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/l7bBHD6sMH"
        },
        {
            "author_id": "2983972816",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:09.000Z",
            "id": "602900980598853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/kU1SZXZ7qy"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:08.000Z",
            "id": "602900974932393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/TYjoQJVq6S"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:06.000Z",
            "id": "602900967554555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/1WwcA6WntJ"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:05.000Z",
            "id": "602900964585021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/8z7R1oSfq9"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:05.000Z",
            "id": "602900960579493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/bPyfjlV9nw"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-05-25T18:16:03.000Z",
            "id": "602900953944051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/z4snznOnR1"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-05-25T18:15:59.000Z",
            "id": "602900936743198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/LuM1iagpdH"
        },
        {
            "author_id": "3074891446",
            "created_at": "2015-05-25T18:00:26.000Z",
            "id": "602897023939977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/IwPBPHZZ7Q http://t.co/JdfG5QTw0L"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-05-25T17:54:01.000Z",
            "id": "602895410831626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/TYjoQJVq6S"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-05-25T17:54:01.000Z",
            "id": "602895408583413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/QmSQhVsE1D"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-05-25T17:54:00.000Z",
            "id": "602895406725373956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/Adq4fYqtDB"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-05-25T17:54:00.000Z",
            "id": "602895405018284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/8z7R1oSfq9"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-05-25T17:54:00.000Z",
            "id": "602895403281829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/kuX7YWS0IN"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-05-25T17:53:59.000Z",
            "id": "602895399653740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/LuM1iagpdH"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2015-05-25T17:48:23.000Z",
            "id": "602893989973368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/G3qXNA8PQl"
        },
        {
            "author_id": "2594745991",
            "created_at": "2015-05-25T17:48:21.000Z",
            "id": "602893984965361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os de necr\u00f3poles poder\u00e3o ser feitos nos cemit\u00e9rios da capital: Antes centralizados no parque municipal, ... http://t.co/ytBqatXrsV"
        },
        {
            "author_id": "235058647",
            "created_at": "2015-05-25T17:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "602884701406273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda do irm\u00e3o e da cunhada. (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/Mz4ZBUlqTA http://t.co/G78Io0n4nv"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2015-05-25T17:04:38.000Z",
            "id": "602882982903439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua doce, petr\u00f3leo, OURO, ur\u00e2nio e outros min\u00e9rios radiativos, reserva biol\u00f3gica, territ\u00f3rio, etc. Muita coisa.  https://t.co/tIRFzPBxVx"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-05-25T17:00:02.000Z",
            "id": "602881822104670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Tabuleiro e o Parque Estadual Serra do Intendente est\u00e3o sendo estudados para a... http://t.co/J58XjLPwFt"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-05-25T16:52:54.000Z",
            "id": "602880028418781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o em Gal\u00e1pagos: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos indicou que a \u00e1rea do vulc\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 habita... http://t.co/pHtaWNxCNt"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-05-25T16:52:53.000Z",
            "id": "602880026694922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o em Gal\u00e1pagos: O Parque Nacional Gal\u00e1pagos indicou que a \u00e1rea do vulc\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 habita... http://t.co/vXEbu7xSme"
        },
        {
            "author_id": "326280884",
            "created_at": "2015-05-25T16:07:01.000Z",
            "id": "602868483072925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio Biblioteca Parque Estadual\" http://t.co/gNu2njeh81"
        },
        {
            "author_id": "326280884",
            "created_at": "2015-05-25T16:07:00.000Z",
            "id": "602868478345904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio Biblioteca Parque Estadual\" http://t.co/SqjFpP7HHw"
        },
        {
            "author_id": "326280884",
            "created_at": "2015-05-25T16:06:59.000Z",
            "id": "602868473832861699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio Biblioteca Parque Estadual\" http://t.co/ITcxsx7LrJ"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-05-25T15:57:03.000Z",
            "id": "602865974556110850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 54 anos\nhttp://t.co/4Gi3mdxK8T"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-05-25T15:55:41.000Z",
            "id": "602865629679394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/b1pW7kmopf"
        },
        {
            "author_id": "384949909",
            "created_at": "2015-05-25T15:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20640344,
                        -22.94203414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602864820313006082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 (@ Parque Nacional da Tijuca) https://t.co/bFgTVO40BE"
        },
        {
            "author_id": "3214386347",
            "created_at": "2015-05-25T15:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "37427124",
                        "start": 0,
                        "username": "whind"
                    }
                ]
            },
            "id": "602861600094191616",
            "in_reply_to_user_id": "37427124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Whind\"**\" Aproveita que c\u00ea vem em Cuiab\u00e1...e d\u00e1 um Pulinho akii em Chapada\"**\" Mto Lindo akii ...Cachoeiras, Parque Nacional de Chapada-MT\u2764"
        },
        {
            "author_id": "269903148",
            "created_at": "2015-05-25T15:35:22.000Z",
            "id": "602860516298600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Santa Teresa, no Uruguai - http://t.co/i0vh0aXZyP http://t.co/dlRwddeZJy"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2015-05-25T15:33:17.000Z",
            "id": "602859991033389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no #Balan\u00e7oGeral: #Balan\u00e7oGeralDF: Agora: Inc\u00eandio no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2015-05-25T15:20:03.000Z",
            "id": "602856664006402050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o http://t.co/XUWt4ObZQS http://t.co/BdWv59OR4E"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-05-25T15:15:38.000Z",
            "id": "602855550032945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m multa a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n http://t.co/KgHYGOIbNE"
        },
        {
            "author_id": "267698368",
            "created_at": "2015-05-25T15:12:09.000Z",
            "id": "602854675382194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u en Brasil \ud83d\ude46\u270b\u270c http://t.co/LVteju7oYQ"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2015-05-25T15:08:38.000Z",
            "id": "602853788760678401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Biotrip: Parque Estadual Intervales \u2013 29 e 30 de agosto\u00a02015 http://t.co/TiPspUONBY http://t.co/ITeLD2Dt2m"
        },
        {
            "author_id": "79472954",
            "created_at": "2015-05-25T15:00:40.000Z",
            "id": "602851785749987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Afonso Pena eu tive que descer perto do Parque Municipal e ir andando at\u00e9 a Curitiba andando"
        },
        {
            "author_id": "291320332",
            "created_at": "2015-05-25T14:49:50.000Z",
            "id": "602849058185728000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Santo In\u00e1cio (Parque da Cidade), Morro da Vira\u00e7\u00e3o (Parque da Cidade), Pedra do Cantagalo (Parque Estadual da Serra da Tiririca)..."
        },
        {
            "author_id": "54523745",
            "created_at": "2015-05-25T14:34:32.000Z",
            "id": "602845206946443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA E PARQUE ESTADUAL DA PEDRA SELADA PLANEJAM IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE TRILHA PARA DEFICIENTES    \n&gt;&gt;... http://t.co/2s0Qry3tz5"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-05-25T14:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "602844652153270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/vaREtvmhoV"
        },
        {
            "author_id": "532567236",
            "created_at": "2015-05-25T14:10:01.000Z",
            "id": "602839039297880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!  O cen\u00e1rio \u00e9 formado por cachoeiras, esp\u00e9cies diversas de animais e... http://t.co/TyJHGnTtgn"
        },
        {
            "author_id": "178115399",
            "created_at": "2015-05-25T14:02:09.000Z",
            "id": "602837059166969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Passarinho-Olinda, nos preparativos da Semana do Meio Ambiente. http://t.co/nSUmn2wEax"
        },
        {
            "author_id": "2369324678",
            "created_at": "2015-05-25T13:47:40.000Z",
            "id": "602833414199320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TurismoGPS http://t.co/EiEPOUjIxl"
        },
        {
            "author_id": "2282521058",
            "created_at": "2015-05-25T13:45:17.000Z",
            "id": "602832815579881474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. (http://t.co/NTbYYBhfCc)."
        },
        {
            "author_id": "146890582",
            "created_at": "2015-05-25T13:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "602830568502513665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/qt6sPhV9Ab"
        },
        {
            "author_id": "53157331",
            "created_at": "2015-05-25T13:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3443693,
                        -22.9463104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602830093589815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gal\u00e1xias @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia https://t.co/lazfllofsB"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-05-25T13:29:41.000Z",
            "id": "602828886892630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/t3PgIuxAd4 http://t.co/APbthgh95L"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-25T13:29:03.000Z",
            "id": "602828726590660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "221110945",
            "created_at": "2015-05-25T13:24:16.000Z",
            "id": "602827524108869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Bixo t\u00e1 pegando, e nada melhor que bater no bolso dos que n\u00e3o entendem nada sobre preserva\u00e7\u00e3o da natureza... http://t.co/lfH9D63zv8"
        },
        {
            "author_id": "340567110",
            "created_at": "2015-05-25T13:12:43.000Z",
            "id": "602824617414270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dedo de Deus - Teres\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/NCg3fHzfSi"
        },
        {
            "author_id": "1297326025",
            "created_at": "2015-05-25T13:10:53.000Z",
            "id": "602824157651435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "castata triple: s\u00e3o apenas 3 de cerca de 200 cachoeiras podem ser encontrados no incr\u00edvel Parque Nacional... http://t.co/S2OE3i7rDa"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-05-25T13:03:49.000Z",
            "id": "602822376645120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ... http://t.co/l5wnZdgCWo"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2015-05-25T12:54:58.000Z",
            "id": "602820151201828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A T E N \u00c7 \u00c3 O ! ! !\n\nQuerem diminuir a prote\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual Mata dos Godoy, n\u00e3o deixe de comparecer! http://t.co/M8qMFkQzQk"
        },
        {
            "author_id": "37983366",
            "created_at": "2015-05-25T12:53:43.000Z",
            "id": "602819838097170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara #VEMPRAJERI regram bruno2lt @ VEM PRA JERI https://t.co/nhulBnQafA"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-05-25T12:30:01.000Z",
            "id": "602813872874094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia http://t.co/Gsd8ySDCps\n  #estadosunidos http://t.co/7Clb0MSpgX"
        },
        {
            "author_id": "314289942",
            "created_at": "2015-05-25T12:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "178170549",
                        "start": 0,
                        "username": "harmovatu"
                    }
                ]
            },
            "id": "602809914889732096",
            "in_reply_to_user_id": "2213299756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@harmovatu cara, t\u00ednhamos de ir no parque municipal e passar o dia todo l\u00e1, s\u00e9rio. O lugar \u00e9 muito gostoso."
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2015-05-25T12:14:10.000Z",
            "id": "602809882308313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assunto de interesse p\u00fablico, sobre o Parque Estadual Mata dos Godoy e toda Londrina e regi\u00e3o. http://t.co/bxxoIEQkjl"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-05-25T12:08:24.000Z",
            "id": "602808432429641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABERTA TEMPORADA DE MONTANHISMO NA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\n\nParque Nacional \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para pr\u00e1tica de esportes de... http://t.co/k5uMSrFsnI"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2015-05-25T11:58:26.000Z",
            "id": "602805921841045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador quer constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal de Eventos http://t.co/ERGsmVjsA3"
        },
        {
            "author_id": "268033352",
            "created_at": "2015-05-25T11:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "602802291155050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia \ud83d\ude4f\ud83c\udf38\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/06VxBkSQoO"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2015-05-25T10:56:57.000Z",
            "id": "602790449783406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE SOBRADINHO: Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/JusqFL3CPI"
        },
        {
            "author_id": "65226699",
            "created_at": "2015-05-25T10:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.1557073,
                        -3.4651494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce8d288937a6d969"
            },
            "id": "602784865231237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Jericoacoara https://t.co/EGif6lMPoi"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-05-25T10:32:31.000Z",
            "id": "602784303190183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa abriu as portas para a \u00e9poca tur\u00edstica 2015 http://t.co/1APNp7ad8E"
        },
        {
            "author_id": "123218757",
            "created_at": "2015-05-25T10:10:38.000Z",
            "id": "602778796689858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- TRF4 mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/iDoacyyCfg"
        },
        {
            "author_id": "123624109",
            "created_at": "2015-05-25T10:04:26.000Z",
            "id": "602777234777239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- TRF4 mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/pIv6LwQPf2"
        },
        {
            "author_id": "902072479",
            "created_at": "2015-05-25T08:06:55.000Z",
            "id": "602747662794825729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es desordenadas crescem 62% em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte de S\u00e3o Paulo -... http://t.co/k7Hxkvnvbf"
        },
        {
            "author_id": "902072479",
            "created_at": "2015-05-25T08:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "2986115711",
                        "start": 121,
                        "username": "TamoiosNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "602747280203059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es desordenadas crescem 62% em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte de S\u00e3o Paulo -  http://t.co/SPSTWlpSTE @tamoiosnews"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-05-25T05:50:15.000Z",
            "id": "602713265609682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/6CxBnT4DU6"
        },
        {
            "author_id": "2258414822",
            "created_at": "2015-05-25T05:19:31.000Z",
            "id": "602705532332298241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Santa Teresa, no Uruguai: O Uruguai guarda lugares realmente encantadores que ofe... http://t.co/n4rghpbcgD"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2015-05-25T05:05:19.000Z",
            "id": "602701959674667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Santa Teresa, no Uruguai - O Uruguai guarda lugares realmente encantadores que oferec... http://t.co/pwR3zwjH8e"
        },
        {
            "author_id": "29971974",
            "created_at": "2015-05-25T05:04:26.000Z",
            "id": "602701735316951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre Design: Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/yDlG0e0cIj http://t.co/oaOoii4SlL"
        },
        {
            "author_id": "198381332",
            "created_at": "2015-05-25T02:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "602668146508623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de se entregar \u00e0 natureza. @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/UZBChlA50M"
        },
        {
            "author_id": "198381332",
            "created_at": "2015-05-25T02:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "602667770044502018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo! #amigospms #pmam @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/7dCJrNMdUc"
        },
        {
            "author_id": "198381332",
            "created_at": "2015-05-25T02:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "602667503370772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa amigona!  #amigospms #pmam @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/Uexhn6Um4Q"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2015-05-25T01:01:34.000Z",
            "id": "602640617349500929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte Belo Horizonte - MG - Parque Municipal: Leonardo Pontes Soares a... http://t.co/3j7aPOym62"
        },
        {
            "author_id": "81670010",
            "created_at": "2015-05-25T00:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "602629384718196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Matando a saudade {\ud83d\udc9a} @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/OE4QBWH4rC"
        },
        {
            "author_id": "297605000",
            "created_at": "2015-05-25T00:06:28.000Z",
            "id": "602626753614446593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com 250 hectares http://t.co/oYVtMeVLcG"
        },
        {
            "author_id": "195531812",
            "created_at": "2015-05-24T23:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87334933,
                        -23.49696001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "602623326448689154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no parque \nValeu \u270c @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/yMH3EBF3dS"
        },
        {
            "author_id": "69691084",
            "created_at": "2015-05-24T23:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.574925,
                        -22.645285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "602621995319177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERDADE @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/hTJtaJVCex"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-24T23:44:16.000Z",
            "id": "602621165069332481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "139080361",
            "created_at": "2015-05-24T23:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "602619220086628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ritorno alle origini, um sucesso. @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/YVuOI9BzEs"
        },
        {
            "author_id": "33527614",
            "created_at": "2015-05-24T23:31:16.000Z",
            "id": "602617891264057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque fotografar, pode sempre! Foto do momento da foto por uahh @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/r0bEM5dvpB"
        },
        {
            "author_id": "33527614",
            "created_at": "2015-05-24T23:30:39.000Z",
            "id": "602617738612350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E la de cima... @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/F0wxJbTWPW"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2015-05-24T23:22:39.000Z",
            "id": "602615724738240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - BANCO GEN\u00c9TICO - PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE http://t.co/DDwFuCvyC4"
        },
        {
            "author_id": "20717438",
            "created_at": "2015-05-24T23:11:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "602612892014346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosa-Flor @ Parque Nacional Da Pena https://t.co/GhHxgwfFKD"
        },
        {
            "author_id": "20717438",
            "created_at": "2015-05-24T23:08:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "602612157033897985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob um v\u00e9u de mist\u00e9rio @ Parque Nacional Da Pena https://t.co/B3W7Kjtc33"
        },
        {
            "author_id": "222650682",
            "created_at": "2015-05-24T23:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40891219,
                        -22.91567385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602611113012899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de ontem no #ParqueEstadualdaPedraBranca #CMouraFotografia @ Parque Estadual da Pedra Branca\u2026 https://t.co/8BWay7wGJp"
        },
        {
            "author_id": "60359605",
            "created_at": "2015-05-24T22:58:23.000Z",
            "id": "602609616237764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O marido est\u00e1 curtindo o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed. S\u00f3 imagens lindas desse Brasil maravilhoso!... http://t.co/sDGBv342yD"
        },
        {
            "author_id": "45792090",
            "created_at": "2015-05-24T22:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64596118,
                        -23.57011368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "602605735831334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no parque municipal, D\u00e9cio Noviello, 1970 @ Ita\u00fa Cultural https://t.co/33bYLUs9e3"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T22:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602600149370671105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/0LaDjEn5sy"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T22:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602599630812127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/a9dKj4ldxf"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T22:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602599331246530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/3PzKxcSvS5"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T22:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602598488694730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/5yYTIuWWVh"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T22:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602598021415731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/tDSzGDTnEO"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T22:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602597822685388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/hr553xYJ3B"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T22:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602597324146286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/713bs7GEql"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T22:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602596885543682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/wjbBzNfzOI"
        },
        {
            "author_id": "128341757",
            "created_at": "2015-05-24T22:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "602595243276505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/LDWW3k9uHx"
        },
        {
            "author_id": "173914249",
            "created_at": "2015-05-24T21:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9305934,
                        -18.1579275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36d4ec127e5af33d"
            },
            "id": "602591566876774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# brother #fimdetarde @ Parque Municipal Calixto Abra\u00e3o https://t.co/O9HELhnUqV"
        },
        {
            "author_id": "1674457484",
            "created_at": "2015-05-24T21:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602590542191599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saber dar valor para as coisas mais simples \ud83c\udf43\ud83d\udc63 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/zF0YIBJ3pS"
        },
        {
            "author_id": "61334613",
            "created_at": "2015-05-24T21:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57429871,
                        -23.39505668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "602585935356768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc15\u2600\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/FX9WY1QUvM"
        },
        {
            "author_id": "73012920",
            "created_at": "2015-05-24T21:23:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.64109424,
                        19.13548559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00289871225d3c44"
            },
            "id": "602585841437933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf43 #myonlyone @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/RPHRi1VFY7"
        },
        {
            "author_id": "360734201",
            "created_at": "2015-05-24T21:21:17.000Z",
            "id": "602585183041277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pra feira com a bia dps fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67778848",
            "created_at": "2015-05-24T21:16:41.000Z",
            "id": "602584022837956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente \u00e9 assustador as invas\u00f5es em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente na Mata Atl\u00e2ntica/Serra do Mar!!!...\nSabemos... http://t.co/JWkPD9SVoG"
        },
        {
            "author_id": "1296148676",
            "created_at": "2015-05-24T21:15:21.000Z",
            "id": "602583686618419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Off Road. \u2014 procurando uma aventura em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/eMS575PdfD"
        },
        {
            "author_id": "236336274",
            "created_at": "2015-05-24T21:14:35.000Z",
            "id": "602583496872370178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/KOBKK5mQj8"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2015-05-24T21:09:37.000Z",
            "id": "602582245711347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/ZjMWLLZUH5"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2015-05-24T21:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "14306125",
                        "start": 87,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "602580035048968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 o tema do Mar Sem Fim deste domingo. Come\u00e7a \u00c0s 19h, na @tvcultura http://t.co/Xc2Ny2buNV"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2015-05-24T21:00:01.000Z",
            "id": "602579830563966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Teide, na ilha de Tenerife, na Espanha, \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco devido as... http://t.co/Fu0Z02226S"
        },
        {
            "author_id": "67778848",
            "created_at": "2015-05-24T20:59:37.000Z",
            "id": "602579728797544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente \u00e9 assustador as invas\u00f5es em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente na Mata Atl\u00e2ntica/Serra do Mar!!!...\nSabemos... http://t.co/nQNKKnR5hX"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2015-05-24T20:49:07.000Z",
            "id": "602577088370110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi \"escolhido\" por uma cachoeira? A do Salto, na Chapada dos Veadeiros, me escolheu! Veja como l\u00e1 no... http://t.co/NYJVbkbgCq"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2015-05-24T20:48:25.000Z",
            "id": "602576911584362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi \"escolhido\" por uma cachoeira? A do Salto, na Chapada dos Veadeiros, me escolheu! Veja no blog - http://t.co/LGqjMZW4kT"
        },
        {
            "author_id": "51099302",
            "created_at": "2015-05-24T20:47:30.000Z",
            "id": "602576680381763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi \"escolhido\" por uma cachoeira? A do Salto, na Chapada dos Veadeiros, me escolheu! Veja no blog - http://t.co/7O8JSb8nCR"
        },
        {
            "author_id": "250213794",
            "created_at": "2015-05-24T20:39:13.000Z",
            "id": "602574596383055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, regi\u00e3o serrana do Rio.\n#Biologia !"
        },
        {
            "author_id": "160276969",
            "created_at": "2015-05-24T20:34:08.000Z",
            "id": "602573316176609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem que legal a estrutura de show no evento em comemora\u00e7\u00e3o ao oitavo anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Rio... http://t.co/spj8w45QmG"
        },
        {
            "author_id": "8408152",
            "created_at": "2015-05-24T20:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97293366,
                        -20.04458615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "602572664444682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "editorial.jpg \u2728\ud83d\ude0e\u2728 @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/M3gAaMTAzp"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T20:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602572483548606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/xvFcaiRng7"
        },
        {
            "author_id": "101793761",
            "created_at": "2015-05-24T20:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36678,
                        -21.79246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "602572098121408513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de exerc\u00edcios. #BomDemais  #Energia  #AjudaAEmagrecer @ Parque Natural Municipal da Lajinha https://t.co/uBQBoX9HK3"
        },
        {
            "author_id": "75714412",
            "created_at": "2015-05-24T20:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 65,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "602571148862365698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada Cultural SP 2015 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/9X4OK5jBJ1"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T20:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602570078010368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da minha vida e melhor amigo @ Parque Municipal https://t.co/qK3TYL9U7O"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T20:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602569515038339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/QwmyCJZwZ0"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T20:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602568863729975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/GVszG3g55x"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T20:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602567884888514561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/7iXm1wBauq"
        },
        {
            "author_id": "2829262554",
            "created_at": "2015-05-24T20:09:35.000Z",
            "id": "602567137169903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/AEeEGRE1zT"
        },
        {
            "author_id": "8408152",
            "created_at": "2015-05-24T20:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06588369,
                        -19.99992415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "602566837503660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo.jpg \u2728\u2764\ufe0f\u2728 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/3mJg7Vd4q4"
        },
        {
            "author_id": "135267840",
            "created_at": "2015-05-24T20:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9597599,
                        -18.8437119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602566482913009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Governador Valadares https://t.co/tAjzrSb4eZ"
        },
        {
            "author_id": "2829262554",
            "created_at": "2015-05-24T20:04:38.000Z",
            "id": "602565892942213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e e irm\u00e3 \ud83d\ude0a @ Parque Municipal https://t.co/LlZaDHNy1K"
        },
        {
            "author_id": "2829262554",
            "created_at": "2015-05-24T20:03:26.000Z",
            "id": "602565589584973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/6PT8jZVDFR"
        },
        {
            "author_id": "2829262554",
            "created_at": "2015-05-24T20:02:21.000Z",
            "id": "602565319656349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da minha vida @ Parque Municipal https://t.co/vRIqkLequa"
        },
        {
            "author_id": "2829262554",
            "created_at": "2015-05-24T20:01:09.000Z",
            "id": "602565016492109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/glw9aI8vc9"
        },
        {
            "author_id": "2829262554",
            "created_at": "2015-05-24T20:00:12.000Z",
            "id": "602564776263340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/cx0qyRlJqP"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-05-24T20:00:08.000Z",
            "id": "602564761079779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf89 Hoje o Parque Nacional do Capara\u00f3, que fica na divisa de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, completa 54 anos http://t.co/Qis0BTlIyo #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "894095755",
            "created_at": "2015-05-24T19:47:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "602561474536591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udd98\u2764\ud83d\udd19 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/Rhf07trXaZ"
        },
        {
            "author_id": "66985375",
            "created_at": "2015-05-24T19:39:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "602559459630718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/tuyNOwWjK1"
        },
        {
            "author_id": "87442367",
            "created_at": "2015-05-24T19:37:50.000Z",
            "id": "602559149369602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde linda... \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/SIDBw2Ddpx"
        },
        {
            "author_id": "340566879",
            "created_at": "2015-05-24T19:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3158919,
                        -22.857716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "602555930522361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea aben\u00e7oado hjj #fsrockslide #rockn'roll #skatenigga \ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udc46\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc73 @ Parque Municipal De Eventos\u2026 https://t.co/NZFzvf2347"
        },
        {
            "author_id": "337959080",
            "created_at": "2015-05-24T19:07:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602551399151448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no parque ! \ud83d\udc63\ud83c\udf33\ud83c\udf69\ud83c\udf6e #domingofamiliar @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/LuYija7rDw"
        },
        {
            "author_id": "62808491",
            "created_at": "2015-05-24T19:00:02.000Z",
            "id": "602549633936527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (24/5), o Parque Estadual Gabriel Chucre, em Carapicu\u00edba, receber\u00e1 a 1\u00aa Feira da #Sa\u00fade S\u00e3o Camilo. Participe! http://t.co/lk1XVJ8GTz"
        },
        {
            "author_id": "1535322475",
            "created_at": "2015-05-24T18:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "602548383245533186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu sei, que tudo pode acontecer\" @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/M3AXg5moYY"
        },
        {
            "author_id": "337959080",
            "created_at": "2015-05-24T18:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "602547960631709697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo ! #nature #domingodemanh\u00e3 #gevezando @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/IsdrCVliwH"
        },
        {
            "author_id": "87442367",
            "created_at": "2015-05-24T18:38:08.000Z",
            "id": "602544124668071937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o doming\u00e3o... @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/RBmkMlPbFE"
        },
        {
            "author_id": "415624146",
            "created_at": "2015-05-24T18:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "602537312342376450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal https://t.co/6IKSyeTsM6"
        },
        {
            "author_id": "471981508",
            "created_at": "2015-05-24T18:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23914893,
                        -26.90203619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "602536529156829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem \u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\udeba @ Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/27WEWLrRm1"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-05-24T18:00:03.000Z",
            "id": "602534539353661442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma gruta coberta por gelo no Parque Nacional Pen\u00ednsula Bruce,  no estado de Ont\u00e1rio no Canad\u00e1. O parque \u00e9 lindo,... http://t.co/0CXu782yCB"
        },
        {
            "author_id": "634614436",
            "created_at": "2015-05-24T17:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "602533882815184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o de ontem #lindas #clipe #lucasderole #sigamodelagency  \ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\udc9e @ Parque Municipal de Po\u00e7os de\u2026 https://t.co/NOgcl6lpbk"
        },
        {
            "author_id": "106761024",
            "created_at": "2015-05-24T17:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "602525559504183297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7o lindo e simp\u00e1tico, da banda (que eu amodoro) Sambaria!!! \ud83d\udc97 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/kUIPt6idiR"
        },
        {
            "author_id": "1699120195",
            "created_at": "2015-05-24T17:23:55.000Z",
            "id": "602525447897878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/upKrYyA9fS"
        },
        {
            "author_id": "324184017",
            "created_at": "2015-05-24T17:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "602525261536567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cartela de migos lindos #KERO. \ud83d\udc99 #friendship #love #nature @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/W4H9qSBNcU"
        },
        {
            "author_id": "2304746674",
            "created_at": "2015-05-24T17:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90885352,
                        -8.01517229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "602521316424552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dia, diferente (@ Parque Estadual Dois Irm\u00e3os - Zoologico) https://t.co/QbdVqqqt9v http://t.co/Q62uZ1RNuj"
        },
        {
            "author_id": "64190684",
            "created_at": "2015-05-24T16:59:10.000Z",
            "id": "602519216646918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPM 22, Vanguart e Filipe Catto #ViradaCulturalPaulista #S\u00e3oJos\u00e9DosCampos (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx) https://t.co/hu3AhWdRDA"
        },
        {
            "author_id": "28564660",
            "created_at": "2015-05-24T16:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "602516759703384065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 falta descer... Molezinha... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/8PPp3qn444"
        },
        {
            "author_id": "354388487",
            "created_at": "2015-05-24T16:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 81,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "602515462820392961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada Cultural em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) https://t.co/31feiaOPk9"
        },
        {
            "author_id": "3001805572",
            "created_at": "2015-05-24T16:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56967742,
                        -22.48191076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "602510785814929409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/Pr80vtobko"
        },
        {
            "author_id": "1020858499",
            "created_at": "2015-05-24T16:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50612532,
                        -23.04104072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602510441907101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Obrigado! @ Parque Municipal Da Prainha https://t.co/BFb8NtQCgg"
        },
        {
            "author_id": "278183456",
            "created_at": "2015-05-24T16:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29182622,
                        -20.30370183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "602506934554644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\ud83c\udf3e\ud83c\udf35 #friends #paradise #Flicka @ Parque Natural Municipal Von\u2026 https://t.co/lH3DLi6yTf"
        },
        {
            "author_id": "61338999",
            "created_at": "2015-05-24T16:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "602505431081218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pouco amor por esse lugar \ud83d\udc9a\ud83c\udf3e @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/sn9tPizEOF"
        },
        {
            "author_id": "135689745",
            "created_at": "2015-05-24T16:01:54.000Z",
            "id": "602504805366571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Zool\u00f3gico de Bauru. Dia 26/04/2015 \ud83d\udc12\ud83d\udc20\ud83d\udc22\ud83d\udc0d Turmaa todaa! \u270c\ud83c\udffb\ufe0f https://t.co/Cmnm1hRzCM"
        },
        {
            "author_id": "135689745",
            "created_at": "2015-05-24T15:59:38.000Z",
            "id": "602504236933480450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Zool\u00f3gico de Bauru. Dia 26/04/2015 \ud83d\udc12\ud83d\udc20\ud83d\udc22\ud83d\udc0d https://t.co/AAJI43KERS"
        },
        {
            "author_id": "135689745",
            "created_at": "2015-05-24T15:59:04.000Z",
            "id": "602504091869274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Zool\u00f3gico de Bauru. Dia 26/04/2015 \ud83d\udc12\ud83d\udc20\ud83d\udc22\ud83d\udc0d https://t.co/mEYptFKm7V"
        },
        {
            "author_id": "135689745",
            "created_at": "2015-05-24T15:58:24.000Z",
            "id": "602503926332727297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Zool\u00f3gico de Bauru. Dia 26/04/2015 \ud83d\udc12\ud83d\udc20\ud83d\udc22\ud83d\udc0d https://t.co/uzGY9vSSkQ"
        },
        {
            "author_id": "406370456",
            "created_at": "2015-05-24T15:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398036,
                        -19.92533008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "602503319098122241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ent\u00e3o vamos viver..\" #Parque #Domingo #FeiraHippie @ Parque Municipal Belo Horizonte https://t.co/Lhkm8OEAyT"
        },
        {
            "author_id": "3199899755",
            "created_at": "2015-05-24T15:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22443872,
                        -5.74572373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "602503297656868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/RiebwBfLgS"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2015-05-24T15:51:05.000Z",
            "id": "602502083346960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG NILTON DO RIM: Lanchonete e Sanit\u00e1rios do Parque Municipal da Uva em Colombo passam por... http://t.co/6v5VfNo1zC"
        },
        {
            "author_id": "52450762",
            "created_at": "2015-05-24T15:18:59.000Z",
            "id": "602494004135997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es desordenadas crescem 62% em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte de S\u00e3o Paulo -... http://t.co/OkBAz7r87T"
        },
        {
            "author_id": "160296911",
            "created_at": "2015-05-24T14:58:17.000Z",
            "id": "602488798346420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem foi top na reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "324184017",
            "created_at": "2015-05-24T14:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "602487965806424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que domingo lindo! #nature #sunday #mandanudes @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/0KkYSV2XcC"
        },
        {
            "author_id": "121471245",
            "created_at": "2015-05-24T14:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602485525577125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de Campo de Bot\u00e2nica #show #amei  #adorei @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/THcVs2miOo"
        },
        {
            "author_id": "2358697964",
            "created_at": "2015-05-24T14:27:25.000Z",
            "id": "602481028809236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ao passearmos em Loul\u00e9 no Parque Municipal l\u00e1 \"trope\u00e7amos\" na marca HERBALIFE.... Presente em\u2026 https://t.co/rGk3icsyBS"
        },
        {
            "author_id": "59793894",
            "created_at": "2015-05-24T14:25:14.000Z",
            "id": "602480478831177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa tradicional dos Mong\u00f3is n\u00f4mades: Ger - no Parque Nacional de Ulaan Baatar - Mong\u00f3lia\u2026 https://t.co/v4flaCiVGQ"
        },
        {
            "author_id": "21021194",
            "created_at": "2015-05-24T14:24:32.000Z",
            "id": "602480301688762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "___ Cani\u00e7ada / Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ___ http://t.co/Gp7Zazb0X8"
        },
        {
            "author_id": "2752472749",
            "created_at": "2015-05-24T14:15:08.000Z",
            "id": "602477936617398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VO COLA LA NO PARQUE MUNICIPAL..."
        },
        {
            "author_id": "145410324",
            "created_at": "2015-05-24T14:09:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "602476420774928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha! \ud83c\udf43\u2601\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf34#esquentapraerafitness #quasemorta @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/meB41h9MoP"
        },
        {
            "author_id": "266546679",
            "created_at": "2015-05-24T13:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50008881,
                        -9.38825761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "602473141395402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para sair da monot\u00f4nica. @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/ess2f0fNOj"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-05-24T13:53:40.000Z",
            "id": "602472535796637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa!!! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/LTVj5wQxQA"
        },
        {
            "author_id": "30806386",
            "created_at": "2015-05-24T13:37:26.000Z",
            "id": "602468449479172097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/05/2015 Show The Revenge no 1\u00ba.Aniversario do MC. Escudos Blindados na Cidade  Parque Municipal de Mandirituba"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2015-05-24T13:30:02.000Z",
            "id": "602466587506036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 54 anos!\nQuem a\u00ed j\u00e1 visitou essa beleza do nosso estado?\n\u00a9... http://t.co/9NuocDh9nA"
        },
        {
            "author_id": "446640002",
            "created_at": "2015-05-24T13:26:13.000Z",
            "id": "602465626268016642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/L4cRovou5u"
        },
        {
            "author_id": "114803258",
            "created_at": "2015-05-24T13:24:43.000Z",
            "id": "602465251406274561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional \u00e9 tao perto e tao longe q ate irrita"
        },
        {
            "author_id": "114803258",
            "created_at": "2015-05-24T13:23:36.000Z",
            "id": "602464968710221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu tivesse um namorado que topasse tudo ou uma amiga menos fdp podia estar no Parque Nacional da Serra dos Orgaos,"
        },
        {
            "author_id": "446640002",
            "created_at": "2015-05-24T13:22:28.000Z",
            "id": "602464685338828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/deoPouqQF9"
        },
        {
            "author_id": "3197848239",
            "created_at": "2015-05-24T13:18:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "602463622607044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do cart\u00e3o postal PARNASO - Parque Nacional Teresopolis http://t.co/tlkqRo6Eq8"
        },
        {
            "author_id": "430799141",
            "created_at": "2015-05-24T12:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "602455388127174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 minha luxuria \ud83c\udfb6\ud83d\ude48 @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/h1ZtxmbPYN"
        },
        {
            "author_id": "430799141",
            "created_at": "2015-05-24T12:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "602452978818293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping \ud83c\udf43\u26fa\ufe0f @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/mt8M0mv93E"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2015-05-24T12:11:51.000Z",
            "id": "602446910763507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: a p\u00e9 ou de bicicleta, trilhas, cachoeiras e piscinas naturais:  http://t.co/wgyglzKlFt"
        },
        {
            "author_id": "49086427",
            "created_at": "2015-05-24T12:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22976145,
                        -22.97377861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602444136130674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/2sT1nqSpqg"
        },
        {
            "author_id": "69691084",
            "created_at": "2015-05-24T11:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.574925,
                        -22.645285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "602430381900562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP \ud83d\udc98 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/XzyIjNyHyK"
        },
        {
            "author_id": "198100699",
            "created_at": "2015-05-24T10:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "602419726615207937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#foco (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/D6lhmFLnXV"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-05-24T10:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "602417048925384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/JpYE3UVPXU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-24T08:51:00.000Z",
            "id": "602396365222731777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "32615031",
            "created_at": "2015-05-24T07:16:18.000Z",
            "id": "602372533418065922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos!! #Papas #nalingua kk #Crazydance #curola #Segura #Loveu \ud83d\ude2c\ud83d\ude1d\u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/vyrqj3Fqve"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-05-24T05:59:50.000Z",
            "id": "602353290936918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio http://t.co/2YzeZynA1e"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-05-24T03:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1158277424",
                        "start": 80,
                        "username": "_mourajeni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "602322113593221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @_mourajeni https://t.co/Vm9xsQSaEL"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2015-05-24T03:52:36.000Z",
            "id": "602321272480079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/RMV4sr5TUJ"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-05-24T03:38:54.000Z",
            "id": "602317824485363712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ... http://t.co/oy81eazeZj"
        },
        {
            "author_id": "251651991",
            "created_at": "2015-05-24T03:37:45.000Z",
            "id": "602317534159720449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DE ITAPU\u00c3 - ALERTA GERAL\nSem crit\u00e9rios t\u00e9cnicos respons\u00e1veis para privatiza\u00e7\u00e3o, reserva biol\u00f3gica do... http://t.co/O2cN45TVCS"
        },
        {
            "author_id": "34918925",
            "created_at": "2015-05-24T03:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98618634,
                        -15.39227218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "602314727977525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Chapada dos Guimar\u00e3es... @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/zWu5uGAWzl"
        },
        {
            "author_id": "79496869",
            "created_at": "2015-05-24T03:23:18.000Z",
            "id": "602313896855232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui...mais tarde,um dia de lazer com meus amores no Zool\u00f3gico - Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "135346600",
            "created_at": "2015-05-24T02:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "602307364453253121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/BOiAwhKXCj"
        },
        {
            "author_id": "135346600",
            "created_at": "2015-05-24T02:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "602302180935229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/61Qv51zvqJ"
        },
        {
            "author_id": "777234283",
            "created_at": "2015-05-24T02:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "602299088244187137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia deles (Fam\u00edlia) passeio no parque estadual Vila Velha. @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/biwoxmkmKU"
        },
        {
            "author_id": "230611491",
            "created_at": "2015-05-24T02:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23896455,
                        -22.96555454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602294362970726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/d4dIeRA8Q5"
        },
        {
            "author_id": "119977775",
            "created_at": "2015-05-24T02:00:21.000Z",
            "id": "602293022403993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/HawkmBUyHw http://t.co/W37dlvzDCN"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2015-05-24T01:35:11.000Z",
            "id": "602286690166808577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE SOBRADINHO: Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/JusqFL3CPI"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2015-05-24T01:34:55.000Z",
            "id": "602286621036281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/t0JE2hzSCp"
        },
        {
            "author_id": "223963902",
            "created_at": "2015-05-24T01:30:42.000Z",
            "id": "602285561378938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Um dia de muitas emo\u00e7\u00f5es \ud83c\udf42 (em Parque Nacional do Catimbau) http://t.co/JwJvuhHksF"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-05-24T01:04:47.000Z",
            "id": "602279038783094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 16\u00ba Encontro de Motociclistas de Vinhedo recebeu grande p\u00fablico no Parque Municipal Jayme Ferragut neste... http://t.co/46DIGRPyES"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-05-24T01:02:55.000Z",
            "id": "602278568660439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ... http://t.co/MQwCq0LemI"
        },
        {
            "author_id": "53579351",
            "created_at": "2015-05-24T01:01:40.000Z",
            "id": "602278256671399939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Alto Capara\u00f3, Minas Gerais\nFoto: Higor de Padua"
        },
        {
            "author_id": "2450325601",
            "created_at": "2015-05-24T00:55:00.000Z",
            "id": "602276578131742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3!! Arte, m\u00fasica e a educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual do Rio Vermelho, a partir das 9h. Entrada Franca.... http://t.co/q59n8bsEcP"
        },
        {
            "author_id": "299289414",
            "created_at": "2015-05-24T00:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.93265396,
                        -8.28187702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "602272347060572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bdaydelaurinha \u2714 @ Parque Municipal S\u00e3o Francisco https://t.co/XxFG4dxWm9"
        },
        {
            "author_id": "242384135",
            "created_at": "2015-05-24T00:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "602271955719475205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ritorno ale origini com essa tropa \u00e9 show de bola @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/NLHTFQQCBj"
        },
        {
            "author_id": "419639872",
            "created_at": "2015-05-23T23:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "602260867158249474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares perfectos si los hay \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/IjzORVd7nc"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-05-23T23:46:48.000Z",
            "id": "602259412665917442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ganhei #amei @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/6C3NYJnmCk"
        },
        {
            "author_id": "273211645",
            "created_at": "2015-05-23T23:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.11065509,
                        -29.65255469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b8667e69cb2797f"
            },
            "id": "602255607618502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda positivade eu desejo a voc\u00ea.. @ Parque Municipal https://t.co/nCyvmYQZ5h"
        },
        {
            "author_id": "72846270",
            "created_at": "2015-05-23T23:30:07.000Z",
            "id": "602255213903282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece a #RiaFormosa, no Algarve? Venha ajudar a limpar esta \u00e1rea protegida! http://t.co/tgftOWAPXv http://t.co/z4lk9VHI00"
        },
        {
            "author_id": "68585097",
            "created_at": "2015-05-23T23:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "244987449",
                        "start": 0,
                        "username": "salvinerocha"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "61807014",
                        "start": 14,
                        "username": "robertoclfilho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "602252500230635520",
            "in_reply_to_user_id": "244987449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salvinerocha @robertoclfilho Respeito o Roberto pq ele ajudou a fundar o Galo naquele 25 de mar\u00e7o de 1908. Era Porteiro do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2015-05-23T23:18:24.000Z",
            "id": "602252266574323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HUmyWtF3r8"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2015-05-23T23:00:59.000Z",
            "id": "602247883610546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras - Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o - http://t.co/qDoeUXvXLa"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-05-23T22:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "602246137446268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/dK9mnxmDgP"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2015-05-23T22:53:00.000Z",
            "id": "602245874312413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte Parque Municipal de Belo Horizonte: Parque Municipal de Belo Hori... http://t.co/FiuW2nWPik"
        },
        {
            "author_id": "49086427",
            "created_at": "2015-05-23T22:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22976145,
                        -22.97377861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602244715577286658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 fraco n\u00e3ooo\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/AMthYR67vK"
        },
        {
            "author_id": "134376540",
            "created_at": "2015-05-23T22:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5070284,
                        -22.9778003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602241317989679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque estadual da pedra Branca https://t.co/lWTaYtO6Wy"
        },
        {
            "author_id": "134376540",
            "created_at": "2015-05-23T22:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5070284,
                        -22.9778003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602239799651610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se desligue do ch\u00e3o @ parque estadual da pedra Branca https://t.co/1bq0gYXvz8"
        },
        {
            "author_id": "135632935",
            "created_at": "2015-05-23T22:25:39.000Z",
            "id": "602238991941902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Juquery!\nhttp://t.co/ftGVQjG4Fc"
        },
        {
            "author_id": "49086427",
            "created_at": "2015-05-23T22:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22976145,
                        -22.97377861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602236954097352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/GFursrZDLJ"
        },
        {
            "author_id": "49086427",
            "created_at": "2015-05-23T22:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22976145,
                        -22.97377861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602236247348740097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/0Ok6EDOKsk"
        },
        {
            "author_id": "34918925",
            "created_at": "2015-05-23T22:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75275779,
                        -15.4509165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "602233400485871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/9M9whbc6JM"
        },
        {
            "author_id": "476746733",
            "created_at": "2015-05-23T21:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "602231537321541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pose pra foto!\" N\u00e3o, para! T\u00f4 com medo! Isso aqui balan\u00e7a muito! Kkk \ud83d\ude02 \ud83d\ude35\ud83d\ude32 @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/QIgecGzRa1"
        },
        {
            "author_id": "446640002",
            "created_at": "2015-05-23T21:53:51.000Z",
            "id": "602230988350070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor pessoa \ud83d\udc95 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/py93SCtdOc"
        },
        {
            "author_id": "425940783",
            "created_at": "2015-05-23T21:44:18.000Z",
            "id": "602228585693216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional LOS CARDONES - Salta - Argentina: Parque Nacional Los Cardones \u00e9 um parque nacional da... http://t.co/Eyxz7dlge2 #viagem"
        },
        {
            "author_id": "100251232",
            "created_at": "2015-05-23T21:40:58.000Z",
            "id": "602227747189043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2764\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/50fm5vHn8r"
        },
        {
            "author_id": "18920770",
            "created_at": "2015-05-23T21:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "602227316014641153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/K4fxn1K5xe"
        },
        {
            "author_id": "49086427",
            "created_at": "2015-05-23T21:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22976145,
                        -22.97377861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602225984381820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapeeeel \ud83d\ude0d\ud83d\ude46 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Hi7z2WEnK0"
        },
        {
            "author_id": "42875201",
            "created_at": "2015-05-23T21:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "602223005469573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/nqQYRJJAvI 650 - Tacale pau no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "110943642",
            "created_at": "2015-05-23T21:15:28.000Z",
            "id": "602221331787026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LugaresQueQuieroConocer Parque Nacional de Monte Olimpo #Grecia http://t.co/g4YBDEvHrT"
        },
        {
            "author_id": "65938564",
            "created_at": "2015-05-23T21:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "602220290421223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do mato \ud83d\udeb4 #MTB @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/2A6NkS6eZW"
        },
        {
            "author_id": "159188245",
            "created_at": "2015-05-23T21:09:51.000Z",
            "id": "602219917736284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Itapu\u00e3 ser\u00e1 privatizando... http://t.co/hsrJyQCOy5"
        },
        {
            "author_id": "159188245",
            "created_at": "2015-05-23T20:49:26.000Z",
            "id": "602214778531098625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 na lista de Privatiza\u00e7\u00f5es                                  \ndo Governo Sartori do... http://t.co/LQbKohLiN3"
        },
        {
            "author_id": "2597172638",
            "created_at": "2015-05-23T20:01:10.000Z",
            "id": "602202630581026817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Jayme Ferragut, em Vinhedo, sedia a 16\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Motociclistas neste fim de semana."
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2015-05-23T19:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "199073023",
                        "start": 0,
                        "username": "marinildac"
                    }
                ]
            },
            "id": "602195336724099073",
            "in_reply_to_user_id": "199073023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marinildac Torres de Bonsucesso. Ficam em Bonsucesso, entre Teres\u00f3polis e Friburgo. Faz parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos."
        },
        {
            "author_id": "10007522",
            "created_at": "2015-05-23T19:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "45083460",
                        "start": 116,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "602193952624750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o http://t.co/uEhRhw7BIx / via @petrobras"
        },
        {
            "author_id": "143945288",
            "created_at": "2015-05-23T19:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72820335,
                        -23.54466852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "602192632501108737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 o Wally? #babyjulia #julia1ano @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/NYkq6Zmf3r"
        },
        {
            "author_id": "70748219",
            "created_at": "2015-05-23T19:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "602189451083808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agindo naturalmente @ Parque Municipal De Bh https://t.co/C2R9o0fFwz"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-05-23T18:57:11.000Z",
            "id": "602186531433009153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\n\nAnima\u00e7\u00e3o, sorrisos, natureza..., um dia de atividade perfeito. \n\nBook now your... http://t.co/ssYeEVUrC1"
        },
        {
            "author_id": "275257459",
            "created_at": "2015-05-23T18:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "471981508",
                        "start": 86,
                        "username": "paamelacipriani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24751084,
                        -26.92508626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "602183483881041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf5b (@ Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras in Indaial, Santa Catarina w/ @paamelacipriani) https://t.co/fFrBI08uIB"
        },
        {
            "author_id": "159041171",
            "created_at": "2015-05-23T18:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54976821,
                        -23.69631799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "602178306306355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora rodar #Roller #SK8 \ud83d\ude1c @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/3w4iVgOfQ9"
        },
        {
            "author_id": "154059175",
            "created_at": "2015-05-23T18:18:28.000Z",
            "id": "602176786265415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vov\u00f4 papai e Eric! #amoprasempre #papai #felizs\u00e1bado #homemadventista @ Parque Nacional Da Atalaia https://t.co/hPkjZ5BiDg"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-05-23T18:08:19.000Z",
            "id": "602174233536569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Ambiente Inteiro do Parque Estadual da Ilha Grande, da Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul e RDS do... http://t.co/b7eEdtBPeS"
        },
        {
            "author_id": "1551249403",
            "created_at": "2015-05-23T18:06:28.000Z",
            "id": "602173766429442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deveria ser um parque municipal? http://t.co/LA89tGW4tP"
        },
        {
            "author_id": "56791528",
            "created_at": "2015-05-23T17:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "602171333175312386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia \u00e9 s\u00f3 dos mlks @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/UoMEiFRcEV"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-05-23T17:33:41.000Z",
            "id": "602165514710974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LookOfTheDay #me #justnow @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/TmDfsShK3m"
        },
        {
            "author_id": "430799141",
            "created_at": "2015-05-23T17:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "602164923200864257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43galera da bio #fds #auladecampo #saogoncalo #queromoraraqui #lindo \ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Rio\u2026 https://t.co/QmTC7aeA81"
        },
        {
            "author_id": "1360704600",
            "created_at": "2015-05-23T17:20:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63085154,
                        -23.64528799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "602162201684746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio saud\u00e1vel. @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/I7g31R2jfH"
        },
        {
            "author_id": "71853753",
            "created_at": "2015-05-23T17:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98423715,
                        -23.03891651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "602159697358147585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rock rock rock ... (@ Parque Municipal de Vinhedo - Encontro de Motociclitas) https://t.co/rGiJaekZEI"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-05-23T17:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "253034260",
                        "start": 106,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "602159130166599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 de maio de 2015: 14\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PR) http://t.co/y2arrztphe @ICMBio http://t.co/jziUjJjp0X"
        },
        {
            "author_id": "740740686",
            "created_at": "2015-05-23T16:39:02.000Z",
            "id": "602151763643359233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Bahia est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada Diamantina, um dos mais belos cen\u00e1rios do pa\u00eds, repleto de... http://t.co/QWXgMtLZ67"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-23T16:36:39.000Z",
            "id": "602151162826072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-05-23T16:17:32.000Z",
            "id": "602146352945049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JBrCidades Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/iNKWHzP5Rp http://t.co/8JBuVMvIj1"
        },
        {
            "author_id": "70252971",
            "created_at": "2015-05-23T16:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602145527610871809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/54lD0skBQj http://t.co/dv3ED7ft85"
        },
        {
            "author_id": "31406810",
            "created_at": "2015-05-23T15:47:45.000Z",
            "id": "602138857212092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada http://t.co/TdeBb1CLCq"
        },
        {
            "author_id": "51539197",
            "created_at": "2015-05-23T15:36:04.000Z",
            "id": "602135916933685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passou uma mat\u00e9ria na TV de que londres pode se tornar a primeira cidade Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "69888484",
            "created_at": "2015-05-23T15:27:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "602133696288837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Londres \u00e9 candidata a se tornar a primeira cidade parque nacional do mundo\" mas \u00e9 claro, n\u00e3o existe lugar melhor nesse mundo &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "33695014",
            "created_at": "2015-05-23T15:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "602133126773604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte: http://t.co/2ECchOU2FT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "115831580",
            "created_at": "2015-05-23T15:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50579766,
                        -18.58559955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "602131239676575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36 Tem que passear com eles. @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/hY4USED3H4"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2015-05-23T15:09:43.000Z",
            "id": "602129284120076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes da Pol\u00edcia Ambiental do Parque Estadual do Desengano e da Secretaria de Meio Ambiente chegaram ao... http://t.co/sComnRZiyd"
        },
        {
            "author_id": "64887158",
            "created_at": "2015-05-23T15:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3443693,
                        -22.9463104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602128020766380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre com eles :) #curtapraia #fotoemocionante #unicanavida @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da\u2026 https://t.co/GuIBRaFyhL"
        },
        {
            "author_id": "2921659667",
            "created_at": "2015-05-23T14:51:06.000Z",
            "id": "602124603016765441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho tarde a gente acorda mesmo kkkkk bom dia!! (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es) https://t.co/ysoN11jtsg"
        },
        {
            "author_id": "64887158",
            "created_at": "2015-05-23T14:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3443693,
                        -22.9463104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602124579771916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem o dia! @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia https://t.co/heaNKfN0oX"
        },
        {
            "author_id": "39580343",
            "created_at": "2015-05-23T14:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "602124095539515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol!!!\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83c\udd99\ud83c\udd99\ud83c\udd99#gramado @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/WY5al4p8BB"
        },
        {
            "author_id": "762689852",
            "created_at": "2015-05-23T14:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "45083460",
                        "start": 10,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "602123383841492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras @petrobras  5 minH\u00e1 5 minutos\nMangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha... http://t.co/A2quFXZVT1"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2015-05-23T14:40:40.000Z",
            "id": "602121977185378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o http://t.co/XUWt4NUoZk http://t.co/b5HRZ67fMh"
        },
        {
            "author_id": "2985729694",
            "created_at": "2015-05-23T14:36:37.000Z",
            "id": "602120954320289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica http://t.co/fFewOIbpB4"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-05-23T14:23:51.000Z",
            "id": "602117743232610305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos j\u00e1 reconhecem a pinha, abrem e comem o pinh\u00e3o. Falta pouco para a terceira soltura no Parque Nacional... http://t.co/Nawo0sWQin"
        },
        {
            "author_id": "2486552587",
            "created_at": "2015-05-23T13:34:17.000Z",
            "id": "602105267652694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Com 250 hectares, a \u00e1rea est\u00e1 dentro da propriedade ... http://t.co/6y9KboKftp #GustavoFSilbernagel"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2015-05-23T13:33:18.000Z",
            "id": "602105021401067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o http://t.co/lqSQ824Pjn"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-23T13:29:33.000Z",
            "id": "602104077355524099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varando o matagal para chegar ao Pico Taunay no Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro-RJ. \nConhe\u00e7a as... http://t.co/vXOTI1Uf5w"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2015-05-23T13:09:54.000Z",
            "id": "602099134565392385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Mata Seca \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da #Fercal http://t.co/xBhRW9qFEj"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-05-23T13:09:03.000Z",
            "id": "602098917686153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita neve no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia (EUA). A natureza desta regi\u00e3o \u00e9 perfeita, com muitas... http://t.co/7FVeXaA0D2"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-05-23T13:08:47.000Z",
            "id": "602098851172982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fercal ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/Lec7bnKgra http://t.co/90mk5zbZnw"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-05-23T12:38:07.000Z",
            "id": "602091135968874497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ... http://t.co/WKiBUBato0"
        },
        {
            "author_id": "531341491",
            "created_at": "2015-05-23T12:20:35.000Z",
            "id": "602086723875549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Sil\u00eancio na Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/b2wnqJXBVd http://t.co/mvnINS9Wh7"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-23T12:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "602084082911211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias de paz, dias a mais... Dias que n\u00e3o deixaremos pra traz. \ud83d\ude4f #BomDia @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/4T12OeCuJs"
        },
        {
            "author_id": "1398261612",
            "created_at": "2015-05-23T12:08:43.000Z",
            "id": "602083737501888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Piedra Pintada http://t.co/ZcJOsVRRUv"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-05-23T12:00:15.000Z",
            "id": "602081607332171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos conhecendo La Rioja e acompanhamos Frederich e Axel em sua visita ao Parque Nacional Talampaya: https://t.co/HSlaHTpMds"
        },
        {
            "author_id": "2180742235",
            "created_at": "2015-05-23T12:00:02.000Z",
            "id": "602081551220879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada para o Mar de Fora localizado no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, a Praia do Atalaia tem... http://t.co/1KoB0xyj7D"
        },
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2015-05-23T11:23:38.000Z",
            "id": "602072392312066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos ontem no Parque Nacional das Cataratas de Foz Igua\u00e7u, no Brasil. Veja o v\u00eddeo e tenha uma pequena... http://t.co/o4m8qlMinQ"
        },
        {
            "author_id": "2844871567",
            "created_at": "2015-05-23T10:01:14.000Z",
            "id": "602051653634760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foii Acampamento \u270c\ud83d\udc4d (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/VGoIobGnfF"
        },
        {
            "author_id": "70151726",
            "created_at": "2015-05-23T03:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "601959336815001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 necess\u00e1rio acreditar que dias melhores vir\u00e3o! \ud83d\ude4f\u2600\ud83c\udf43\ud83c\udf1e @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/OZ95q5eUtv"
        },
        {
            "author_id": "91327550",
            "created_at": "2015-05-23T02:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "601944170434011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/ZS0udfZlsM 277 - Zona Leste ganha novo parque estadual: o Parque do Bel\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "53579351",
            "created_at": "2015-05-23T02:46:12.000Z",
            "id": "601942175711105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol da Tronqueira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. \nFoto: Higor de Padua http://t.co/5WFC4baVF5"
        },
        {
            "author_id": "712957740",
            "created_at": "2015-05-23T02:26:13.000Z",
            "id": "601937144446324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei pelo parque municipal, lembrei de umas coisinhas legais"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2015-05-23T02:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "601936362179325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u00e9 a melhor coisa do mundo, cuidando do nosso nen\u00e9m dod\u00f3i \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/p5w4hpIS04"
        },
        {
            "author_id": "123890389",
            "created_at": "2015-05-23T01:32:47.000Z",
            "id": "601923696115195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 as 20h tem show na ExpoAgro de Atibaia/SP! Show no Parque Municipal Edmundo Zanoni com entrada franca!... http://t.co/YUOPYT6eMQ"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-05-23T01:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "601922245297098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/rBmIWNTmgg"
        },
        {
            "author_id": "110402743",
            "created_at": "2015-05-23T01:06:14.000Z",
            "id": "601917016124104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Night night!! #linda #amorquenaosemede @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/MTo2o4Nu03"
        },
        {
            "author_id": "2742047232",
            "created_at": "2015-05-23T00:49:10.000Z",
            "id": "601912722717069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 23/5, a partir das 10h acontece mais uma edi\u00e7\u00e3o do URA Rugby Day, no Parque Municipal Dom\u2026 https://t.co/IylUPWdoCq"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-05-23T00:39:50.000Z",
            "id": "601910373944401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rzea do Guara\u00fa,\nex \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Cantareira prestes a ser tomada pelo condom\u00ednio Itatinga III..."
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2015-05-23T00:39:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "601910337949020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego Mutuca - Gurupi cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/dFdg7qtDSD http://t.co/85lLJF1rSp"
        },
        {
            "author_id": "3057268516",
            "created_at": "2015-05-23T00:15:30.000Z",
            "id": "601904249992155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCLUS\u00c3O\n\nCadeirantes ganham brinquedo adaptado\n\nFoi inaugurado esta semana no no playground do Parque Municipal... http://t.co/G59hvRVk5P"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-05-23T00:10:12.000Z",
            "id": "601902914966130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Travessias\"...Sete Quedas? Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #altopara\u00edsodegoi\u00e1s #chapadadosveadeiros... http://t.co/Y3QWx83QXa"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2015-05-22T23:58:13.000Z",
            "id": "601899899299434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) celebra 54 anos no dia 24 de maio. Na programa\u00e7\u00e3o haver\u00e1 mutir\u00e3o de limpeza... http://t.co/n74em2NDks"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-05-22T23:58:08.000Z",
            "id": "601899877786746881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Travessias\"...Sete Quedas? Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #altopara\u00edsodegoi\u00e1s #chapadadosveadeiros... http://t.co/KAIEs3bHEQ"
        },
        {
            "author_id": "3064145717",
            "created_at": "2015-05-22T23:57:32.000Z",
            "id": "601899729279184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) celebra 54 anos no dia 24 de maio. Na programa\u00e7\u00e3o haver\u00e1 mutir\u00e3o de limpeza... http://t.co/Fn6ONkeb3E"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2015-05-22T23:36:01.000Z",
            "id": "601894314575339524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posando para la foto pal feis...\nParque Nacional Pico Bonito http://t.co/Yc2KNROqIM"
        },
        {
            "author_id": "895657346",
            "created_at": "2015-05-22T23:28:32.000Z",
            "id": "601892430347046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vo cola no Parque municipal e no gloria quem vai :3"
        },
        {
            "author_id": "55381609",
            "created_at": "2015-05-22T23:14:48.000Z",
            "id": "601888972076359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e os gatos: parte 11. Bom agora todo mundo sabe que odeio gatos, tenho fobia por eles. \u00d1 passo no Parque Municipal pq l\u00e1 \u00e9 infestado"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-05-22T23:02:51.000Z",
            "id": "601885966987436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Travessias\"...Sete Quedas? Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #altopara\u00edsodegoi\u00e1s #chapadadosveadeiros... http://t.co/Y3R4TNjIlt"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-05-22T22:43:06.000Z",
            "id": "601880997144068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Travessias\"...Sete Quedas? Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #altopara\u00edsodegoi\u00e1s #chapadadosveadeiros... http://t.co/pWTWvgGoF1"
        },
        {
            "author_id": "2471880739",
            "created_at": "2015-05-22T22:40:03.000Z",
            "id": "601880227443277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gurupi cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal para preservar recursos h\u00eddricos http://t.co/JdLS51i5D1"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-05-22T22:34:46.000Z",
            "id": "601878898830282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Travessias\"...Sete Quedas? Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #altopara\u00edsodegoi\u00e1s #chapadadosveadeiros... http://t.co/HX5zilVJep"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-05-22T22:30:39.000Z",
            "id": "601877863386591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos http://t.co/yuo3cshZek"
        },
        {
            "author_id": "309818890",
            "created_at": "2015-05-22T22:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02667586,
                        -30.34586825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "601877052929744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling blessed today\ud83c\udf0a\ud83d\udc1a\ud83c\udf33 @ Parque Estadual De Itapu\u00e3 -Viam\u00e3o https://t.co/fAwrr4squS"
        },
        {
            "author_id": "989488872",
            "created_at": "2015-05-22T21:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "601866280673681409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udd2f @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/90Nk857Ujc"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-05-22T21:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81135963",
                        "start": 0,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "601865170101633024",
            "in_reply_to_user_id": "81135963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TRF4_oficial mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6fJzSX0ksG"
        },
        {
            "author_id": "1674457484",
            "created_at": "2015-05-22T21:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "601858255737004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Longe de toda negatividade\" \ud83c\udf43\ud83d\ude4f\ud83c\udffd #trilha #pedrabranca #trilhadoquilombo @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/VYw1ySpiMq"
        },
        {
            "author_id": "2351888598",
            "created_at": "2015-05-22T20:18:18.000Z",
            "id": "601844555101708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Iracema, Carolina, Alfredo Chaves.\n\n#alfredochaves #capixabadagema\u2026 https://t.co/YUiTMGVLvN"
        },
        {
            "author_id": "286922691",
            "created_at": "2015-05-22T20:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.522169,
                        -23.39921302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "601843646971944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sempre calmo mas nunca preocupado. @ Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/dNh74DLNBa"
        },
        {
            "author_id": "760352112",
            "created_at": "2015-05-22T19:59:02.000Z",
            "id": "601839708516257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh o cerrado @ Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/Mm9rLqzEXH"
        },
        {
            "author_id": "215866864",
            "created_at": "2015-05-22T19:57:49.000Z",
            "id": "601839400251568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lindo ! Campo de Ger\u00eas [Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas] - Terras do Bouro, Minho (Portugal). http://t.co/kEwETy2Fis"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-22T19:56:24.000Z",
            "id": "601839044587331585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Junho o Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental exibe um s\u00e9rie especial de programas sobre o Parque Nacional do\u2026 https://t.co/ZSOxxmJl6w"
        },
        {
            "author_id": "3183501537",
            "created_at": "2015-05-22T19:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "601837889492746241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/AgT13gC7h1 Parque Municipal Barueri SP Parte 01"
        },
        {
            "author_id": "103596921",
            "created_at": "2015-05-22T19:50:21.000Z",
            "id": "601837523460063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento Natural Morros de Macaira #SomosBiodiversidad #Venezuela #DiaDeLaDiversidadBiologica http://t.co/nyvX5G3ifi"
        },
        {
            "author_id": "3183501537",
            "created_at": "2015-05-22T19:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "601837205926064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/SiGVrDGwRC passeio no Parque Municipal Barueri SP 02"
        },
        {
            "author_id": "2202306200",
            "created_at": "2015-05-22T19:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "22914738",
                        "start": 87,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "601829020775374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) http://t.co/mPiQiP7408 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "103596921",
            "created_at": "2015-05-22T19:10:31.000Z",
            "id": "601827499228659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #SomosBiodiversidad #Venezuela #DiaDeLaDiversidadBiologica http://t.co/p5rRBkBaZy"
        },
        {
            "author_id": "523567888",
            "created_at": "2015-05-22T19:10:25.000Z",
            "id": "601827472569597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento no Parque Natural Municipal vai incentivar a consci\u00eancia ecol\u00f3gica | TV Libertas http://t.co/rXxVZenAGx"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2015-05-22T19:05:14.000Z",
            "id": "601826167654621185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8TQcoQMaBZ"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-05-22T18:55:42.000Z",
            "id": "601823770190417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o repleta de belezas naturais: http://t.co/fdwklgKywm http://t.co/51tPDViSt6"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-05-22T18:11:45.000Z",
            "id": "601812708737036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT As fam\u00edlias constru\u00edram irregularmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nElas seriam retirados da \u00e1rea a partir de 30 de abril; Defensoria \u2026"
        },
        {
            "author_id": "321575677",
            "created_at": "2015-05-22T17:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9417,
                        -8.01646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "601808369440169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1! @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/Oi2jdHQ1rS"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-05-22T17:50:04.000Z",
            "id": "601807253428051970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gurupi cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/TKJOsbXWvB"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2015-05-22T17:45:03.000Z",
            "id": "601805991269769220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito assina decreto que cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Gurupi http://t.co/p3B7h9djVu"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-05-22T17:34:18.000Z",
            "id": "601803282407895042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode ser bairrismo, mas acho que faltou o Parque Nacional do Igua\u00e7u ou o Iguaz\u00fa Argentina na reportagem: http://t.co/wBkyVTcmLt"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-05-22T16:30:02.000Z",
            "id": "601787110304153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia http://t.co/Gsd8ySDCps\n  #estadosunidos http://t.co/V9KajuHFBi"
        },
        {
            "author_id": "183302710",
            "created_at": "2015-05-22T15:43:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "601775429922480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/T2bbIZH5kt"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-05-22T15:21:37.000Z",
            "id": "601769894821175297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Gra\u00e7as a Deus \u00e9 sexta-feira!! Parque Natural Municipal Morro da Pescaria, Guarapari, ES por... http://t.co/nj7u6Aratk"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-05-22T15:21:37.000Z",
            "id": "601769891079815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a Deus \u00e9 sexta-feira!! Parque Natural Municipal Morro da Pescaria, Guarapari, ES por kisselac\u2026 https://t.co/OU42h96mJl"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-22T15:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "601767869035208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deus \u00e9 o nosso ref\u00fagio, e nele confio\" @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/HoyL9Xg3hK"
        },
        {
            "author_id": "179942545",
            "created_at": "2015-05-22T15:03:37.000Z",
            "id": "601765363106193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gurupi cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/l1qMbD5CZZ"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-05-22T14:57:33.000Z",
            "id": "601763837306540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite:\n\nO Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, tem o prazer de convidar \u00e0 todos para palestra em... http://t.co/wEEYuKOe1C"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-22T14:48:40.000Z",
            "id": "601761601742622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2015-05-22T14:34:17.000Z",
            "id": "601757980149747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG NILTON DO RIM: Lanchonete e Sanit\u00e1rios do Parque Municipal da Uva em Colombo passam por... http://t.co/T9CMtH4TWU"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2015-05-22T14:30:18.000Z",
            "id": "601756977404907521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG NILTON DO RIM: Lanchonete e Sanit\u00e1rios do Parque Municipal da Uva em Colombo passam por... http://t.co/qIFCRgJp44"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-05-22T13:03:51.000Z",
            "id": "601735222535843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL - RS/SC: O Parque Nacional da Serra Geral est\u00e1 situado na\u2026 http://t.co/Quw8oOi3SK"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-05-22T13:00:53.000Z",
            "id": "601734475312041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gurupi cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/2zGlrrGBFz"
        },
        {
            "author_id": "1135538593",
            "created_at": "2015-05-22T12:51:16.000Z",
            "id": "601732057329496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe lugar onde tem vida..."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2015-05-22T12:47:23.000Z",
            "id": "601731080627032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - Corpo de Bombeiros mapeia trilhas tur\u00edsticas do Parque Nacional da Tijuca &gt; http://t.co/C7hfqGCKcH"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-22T12:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "601729559680155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quem n\u00e3o tem personalidade pr\u00f3pria, O vento Leva\" \u2665 @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/TugDVCuypl"
        },
        {
            "author_id": "619517363",
            "created_at": "2015-05-22T12:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "601728982053183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/OY7dglmySb via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2015-05-22T11:47:21.000Z",
            "id": "601715971888287745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o complemento do post do N\u00facleo Pau da Fome (Parque Estadual da Pedra Branca) com a trilha do Rio Grande,... http://t.co/LRYExnPe95"
        },
        {
            "author_id": "169092222",
            "created_at": "2015-05-22T11:37:08.000Z",
            "id": "601713399827947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/B2lxSPyDqA"
        },
        {
            "author_id": "120121948",
            "created_at": "2015-05-22T11:23:12.000Z",
            "id": "601709895029760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Terra do Fogo: localizado a 11km a oeste de Ushuaia, abrange lagos,montanhas,\u2026 https://t.co/kyuoIBAb3Z"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-05-22T10:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "601700054395711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/l4xg6hXqEu"
        },
        {
            "author_id": "2701755464",
            "created_at": "2015-05-22T08:20:39.000Z",
            "id": "601663951605256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 que \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "293130252",
            "created_at": "2015-05-22T07:58:01.000Z",
            "id": "601658258927931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Khao Sok, em Phuket, \u00e9 uma das florestas tropicais mais antigas do Mundo. Fant\u00e1stico, n\u00e3o \u00e9?... http://t.co/50czegN5LI"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-05-22T04:07:34.000Z",
            "id": "601600263556849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Espetacular apari\u00e7\u00e3o de auroras sobre o Parque Nacional Banff,  nas Montanhas Rochosas Canadenses - by Paul Zizka http://t.co/dg9XH0mKeA"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-05-22T04:06:35.000Z",
            "id": "601600016118095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular apari\u00e7\u00e3o de auroras sobre os Lagos Vermilion no Parque Nacional Banff,  nas Montanhas\u2026 https://t.co/mj20XL1SCI"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2015-05-22T03:12:21.000Z",
            "id": "601586368855277570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada http://t.co/cPXTM8ZbSS http://t.co/PmtUhtsQG0"
        },
        {
            "author_id": "3135528425",
            "created_at": "2015-05-22T03:10:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "601585989648326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez eu v\u00e1 na pedra do elefante, ou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "218613445",
            "created_at": "2015-05-22T02:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "3294413281",
                        "start": 106,
                        "username": "exame_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "601572124210405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo - http://t.co/dkZwsgxR0w http://t.co/1moDt4VtsA via @exame_com"
        },
        {
            "author_id": "143497187",
            "created_at": "2015-05-22T01:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49020248,
                        -1.4647118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "601566774354665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 Amig\u00e3o ! Kkkk @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses https://t.co/AJxmOnOfHv"
        },
        {
            "author_id": "46132876",
            "created_at": "2015-05-22T01:33:09.000Z",
            "id": "601561401753239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "what a view from Parque Nacional da Tijuca - Rio \n#Rio #de #janeiro #competition #beauty #place\u2026 https://t.co/QOuYFj0Arq"
        },
        {
            "author_id": "19832159",
            "created_at": "2015-05-22T01:25:09.000Z",
            "id": "601559387417739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora imitar? parque municipal? rodovi\u00e1ria? amigos? colegas? conhecidos? Prefeitura de Belo Horizonte? http://t.co/LXZO3pDiPX"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-22T00:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "601547881628233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o sou Brava, Maiis tamb\u00e9m n\u00e3o queria ver eu brava\". @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/QijN0Jp7QU"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-05-22T00:30:01.000Z",
            "id": "601545516036521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nCachoeira do Tabuleiro, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG http://t.co/mSibYymZHC"
        },
        {
            "author_id": "159249023",
            "created_at": "2015-05-22T00:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "601542662898999297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desenrola, quem muito enrola, perde a hora.\" \ud83d\ude1c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ZslZJhCTLj"
        },
        {
            "author_id": "1459906626",
            "created_at": "2015-05-21T23:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15569598",
                        "start": 100,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "601537090812309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/lHMRylq8sd via @bol"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2015-05-21T23:43:13.000Z",
            "id": "601533737495494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No pr\u00f3ximo dia 24 de maio (domingo), guarda parques do Parque Estadual da Pedra Branca se reunir\u00e3o com diversas... http://t.co/c6u4mBrK2a"
        },
        {
            "author_id": "278283609",
            "created_at": "2015-05-21T23:30:09.000Z",
            "id": "601530446569086980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/bkhrCMEtkr"
        },
        {
            "author_id": "2925982983",
            "created_at": "2015-05-21T23:26:55.000Z",
            "id": "601529633759219713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica, diz estudo http://t.co/6a6R6UELEl"
        },
        {
            "author_id": "1209532087",
            "created_at": "2015-05-21T23:04:43.000Z",
            "id": "601524046476500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida - Not\u00edcias - Ci\u00eancia... (Veja na What: http://t.co/d6B0Y5Dn1Y)"
        },
        {
            "author_id": "614903161",
            "created_at": "2015-05-21T22:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "601520653632708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild|\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KwTQVI4wp7"
        },
        {
            "author_id": "280182886",
            "created_at": "2015-05-21T22:48:32.000Z",
            "id": "601519975308861441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vou sair pra ver o c\u00e9u\nVou me perder entre as estrelas...\" #Torres #SJT @ Parque Nacional Da Guarita https://t.co/mMQoQqKRq5"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-05-21T22:44:49.000Z",
            "id": "601519038477504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida: Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "1865371520",
            "created_at": "2015-05-21T22:41:09.000Z",
            "id": "601518119388106753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picapauzinho-an\u00e3o (Veniliornis passerinus). F\u00eamea na entrada do ninho. Parque Municipal do Mocambo - Patos de Minas\u2026 http://t.co/R7OB11Rx22"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-05-21T22:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "601518049636851714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @larissa__ms https://t.co/loYYkJ0Nyv"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2015-05-21T22:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "601518013414830083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/XNpbca1zKt @UOL"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-05-21T22:40:14.000Z",
            "id": "601517885295435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/HnFE5DmEP7 #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-05-21T22:40:13.000Z",
            "id": "601517882351046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/Ng1vQiWYH9 #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-05-21T22:40:09.000Z",
            "id": "601517864118407169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/4Ab8xSSeSK"
        },
        {
            "author_id": "181361102",
            "created_at": "2015-05-21T22:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72447859,
                        -23.35396854
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "601517686745657350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/XFby1PnfSu"
        },
        {
            "author_id": "241914343",
            "created_at": "2015-05-21T22:29:42.000Z",
            "id": "601515235896360960",
            "in_reply_to_user_id": "978806516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u201c@GaliciaNorte: As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#Galicianorte #turismo #spain http://t.co/O1xoX1ulgG\u201d"
        },
        {
            "author_id": "52582169",
            "created_at": "2015-05-21T22:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "601512000754208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o mundo n\u00e3o te entendeu, c\u00ea n\u00e3o se fez entender \ud83c\udf00\ud83c\udf3b\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/5RwZKkGmbI"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gossipgrape].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gossipgrape",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gossipgrape"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [salvinerocha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salvinerocha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salvinerocha"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pocon\u00e9, Brasil",
                "id": "76ee5144383b1ee5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraipaba, Brasil",
                "id": "ce8d288937a6d969",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Catal\u00e3o, Brasil",
                "id": "36d4ec127e5af33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Jarabacoa, Dominican Republic",
                "id": "00289871225d3c44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Hamburgo, Brasil",
                "id": "3b8667e69cb2797f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24948220",
                "name": "Bruno Dorigatti",
                "username": "dorigatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244296131",
                "name": "Luiz",
                "username": "FelipeMirrors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100290191",
                "name": "Daniela Pompe",
                "username": "danipompe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301575",
                "name": "Regina Fazioli #VACINADA \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a #VACINAJ\u00c1",
                "username": "refazioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586258068",
                "name": "viagem\u2764\ufe0fcasal",
                "username": "viagemcasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128177279",
                "name": "me sabotando",
                "username": "realganjaboyza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153052792",
                "name": "UFMG JOVEM",
                "username": "UFMGJovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65670134",
                "name": "mharband",
                "username": "mharband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415875227",
                "name": "Gabi Vieira'",
                "username": "_mgaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166943337",
                "name": "Genes",
                "username": "genesgeniais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3256126162",
                "name": "Stanshawe Karlee",
                "username": "KarleeStanshawe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97920085",
                "name": "Bento Cassiano Souza",
                "username": "becassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935280",
                "name": "meowth \u2728",
                "username": "AGRlANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249458177",
                "name": "Assessoria Randolfe",
                "username": "informeRandolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123287919",
                "name": "Maria Luiza \u2661",
                "username": "luizaalvesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67008790",
                "name": "Everson Larizza",
                "username": "eversonlarizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057870257",
                "name": "Movimento Positivo",
                "username": "movipositivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540683435",
                "name": "Gustavo",
                "username": "xguusx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166942892",
                "name": "Maxxx",
                "username": "indiebugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827950044",
                "name": "Ola",
                "username": "Domherbst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879931870",
                "name": "langsnutri",
                "username": "langsnutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204136753",
                "name": "Witchie Air \ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeeb\ud83d\ude80",
                "username": "witchieair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "494195208",
                "name": "Alcione A Caetano",
                "username": "aacaetano14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294565925",
                "name": "Marcio Nicontchuk",
                "username": "marcio_nicon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264979701",
                "name": "FABIO ALMEIDA",
                "username": "OLHOS_PROFUNDOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334311695",
                "name": "Thomas Anthony",
                "username": "ThomasAnthony7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270668124346634241",
                "name": "50% imunizadahh #forabolsonaro",
                "username": "raquelcolombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19497492",
                "name": "Adriana Caicedo \u2665",
                "username": "adrianitaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896094",
                "name": "SILVIA POLO JIMENEZ",
                "username": "silviatpj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40136423",
                "name": "Max Horvath",
                "username": "maxhorvath57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53984735",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51773710",
                "name": "Maximiller Comaccio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "mcreis_gyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180023225",
                "name": "Majo Garcia",
                "username": "majogarciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833561683",
                "name": "Mega Tv",
                "username": "Ofertas_MegaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267454446",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "LeticiaGabrieIi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35983108",
                "name": "- Zero. \ud83c\udfb8",
                "username": "deepthinkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789618182956933121",
                "name": "Shimano no Kyouken \ud83d\udc79",
                "username": "watarufie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314040113",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leproinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772852099",
                "name": "TRAVEL SERVICE OPERA",
                "username": "TSOPERADORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275333147",
                "name": "Gregory Grock",
                "username": "gregorygrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187427157",
                "name": "marcos antonio",
                "username": "NandaCvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2801265910",
                "name": "VEJA PARAN\u00c1",
                "username": "vejaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578895550",
                "name": "J\u00e9ssica Calixto",
                "username": "Jessicacalixtoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84218116",
                "name": "Paulo Marcelo Oliveira",
                "username": "pmoliveira69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2679710846",
                "name": "IFSULDEMINAS - Campus Po\u00e7os de Caldas",
                "username": "ifpocosoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181948495",
                "name": "isabel chapa",
                "username": "chabelitchapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297431086",
                "name": "Paloma Provietti",
                "username": "palomaprovietti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984367945",
                "name": "DAYSEBAHIA201",
                "username": "DAYSEBAHIA201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971348840",
                "name": "Eng Paulo Eduardo",
                "username": "EduPaulo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983838745",
                "name": "Ivoribeiro2015",
                "username": "TimBetaIvo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983867018",
                "name": "anailtoncarneir",
                "username": "anailtoncarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983817595",
                "name": "JohsephLucas",
                "username": "JohsephLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889478607",
                "name": "WILSONAZEVEDOMIGRADO",
                "username": "wilsonazevedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984040335",
                "name": "Bruno Tim Beta",
                "username": "BrunoF201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984343359",
                "name": "disponivel050AD",
                "username": "disponivel050AD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906217741",
                "name": "AndreFcampos201",
                "username": "AndreFcampos201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984444536",
                "name": "disponivel050DG",
                "username": "disponivel050DG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983972816",
                "name": "Doug_Marques201",
                "username": "Doug_Marques201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074891446",
                "name": "Gazeta do Advogado",
                "username": "gazetadoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594745991",
                "name": "Karina Cruz",
                "username": "KarinaCruz222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235058647",
                "name": "O L de LGBT \u00e9 de LOUCA. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "jaacBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326280884",
                "name": "Rede MV1 de Ensino",
                "username": "Rede_MV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384949909",
                "name": "Rafaela Dias",
                "username": "rafadiax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3214386347",
                "name": "Lariih_Portela",
                "username": "LariihPortela42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37427124",
                "name": "whind",
                "username": "whind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269903148",
                "name": "Alface",
                "username": "allfacee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267698368",
                "name": "Irene Garc\u00eda",
                "username": "IreneGarciaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79472954",
                "name": "~ Pablo Henrique \u274e\u2122",
                "username": "Pablo_hnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291320332",
                "name": "Dualidade em foco. \ud83d\ude07\ud83d\udc7f",
                "username": "renetavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54523745",
                "name": "Portal JI - Jornal do Interior",
                "username": "portal_ji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532567236",
                "name": "Vila St. Gallen",
                "username": "VilaStGallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178115399",
                "name": "Br\u00edgida Seabra",
                "username": "planetasol8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369324678",
                "name": "TurismoGPS",
                "username": "TurismoGPSChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282521058",
                "name": "Alexandre & Mendes",
                "username": "advocaciajoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146890582",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "clxrx96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53157331",
                "name": "Jo\u00e3o Cavalcanti",
                "username": "ojoaocavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221110945",
                "name": "JC Santin Advogados",
                "username": "jcsantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340567110",
                "name": "Tha\u00eds Arantes \u2650\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa4",
                "username": "mentedistantee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297326025",
                "name": "FAIXAS DE PRENDA",
                "username": "FAIXASDEPRENDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983366",
                "name": "Vemprajeri.com",
                "username": "vemprajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314289942",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "ccrevans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178170549",
                "name": "kah",
                "username": "harmovatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268033352",
                "name": "Celso Junior",
                "username": "CelsoJuniior1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65226699",
                "name": "Simone Cereja",
                "username": "simonecereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123218757",
                "name": "OAB Foz do Igua\u00e7u/PR",
                "username": "oabfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624109",
                "name": "bomdiaadv",
                "username": "bomdiaadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902072479",
                "name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "MaluRossi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258414822",
                "name": "Willian Lima",
                "username": "Willianklg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29971974",
                "name": "Mauro Teles - UX design - Graphic design",
                "username": "mteles13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198381332",
                "name": "Waldir Adriano",
                "username": "waldiradriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81670010",
                "name": "Rafaela Sartor",
                "username": "rafaelafsartor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297605000",
                "name": "R\u00e1dio Web Sobradinho DF",
                "username": "RWSOBRADINHODF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195531812",
                "name": "Biazetto, Andrei",
                "username": "Andreei_GnR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69691084",
                "name": "bianca dove bloom",
                "username": "fockaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139080361",
                "name": "Leonardo Felippe",
                "username": "leofelippe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33527614",
                "name": "Mari Duarte",
                "username": "aboutmariduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20717438",
                "name": "N\u00e9lson mand\u00e1-la",
                "username": "ZorGabor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222650682",
                "name": "CMoura Fotografia",
                "username": "carolmourabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60359605",
                "name": "Viagem em Cena",
                "username": "viagememcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45792090",
                "name": "Christophe Buffet",
                "username": "cpjfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267840",
                "name": "Cih Vilela",
                "username": "cihvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128341757",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "strangrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173914249",
                "name": "Junim Reis",
                "username": "junimdepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674457484",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasfaccioli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61334613",
                "name": "Lucas Rodrigues",
                "username": "Lucas_rody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73012920",
                "name": "dominique cordero",
                "username": "dca08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360734201",
                "name": "desativado",
                "username": "_lorenacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778848",
                "name": "GILBERTINHO",
                "username": "gilbertinhofisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296148676",
                "name": "Davidson gomide",
                "username": "gomide_davidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236336274",
                "name": "Juliana Bergmann",
                "username": "jubisbergmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51099302",
                "name": "Marcelle Ribeiro",
                "username": "marcelleribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250213794",
                "name": "Juan neves da silva",
                "username": "RuanXD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160276969",
                "name": "Lahana",
                "username": "lahaniinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8408152",
                "name": "Igor Vilas Boas",
                "username": "perigorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101793761",
                "name": "Rafael CMarques",
                "username": "rafaelcmejf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75714412",
                "name": "favi",
                "username": "fsouzam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829262554",
                "name": "Andr\u00e9 Soares",
                "username": "zelouco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894095755",
                "name": "Diovana",
                "username": "HDiovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66985375",
                "name": "Priscila Sceppa",
                "username": "prisceppa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87442367",
                "name": "Gilmara Andrade",
                "username": "gilandrdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340566879",
                "name": "Mr. Bison do Trap \ud83d\udd25",
                "username": "tavis_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337959080",
                "name": "Anny Carol Line",
                "username": "_AnnyCarolline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62808491",
                "name": "S\u00e3o Camilo - SP",
                "username": "saocamilosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535322475",
                "name": "Sahra",
                "username": "sahracesconetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415624146",
                "name": "luiza",
                "username": "canallkidrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471981508",
                "name": "P\u00e2mela Regina",
                "username": "paamelacipriani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634614436",
                "name": "romano",
                "username": "aluizaromano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106761024",
                "name": "karol",
                "username": "karolgoulartd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699120195",
                "name": "Cristal storino ",
                "username": "cristal_storino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324184017",
                "name": "ker\u00f5",
                "username": "keroroncetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304746674",
                "name": "Inara \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a",
                "username": "inara57santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190684",
                "name": "ReNaTo",
                "username": "rafarenato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28564660",
                "name": "Alexandre Raposo",
                "username": "rapotan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354388487",
                "name": "Marcelo Ferrari",
                "username": "marferroli78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001805572",
                "name": "Anne C",
                "username": "carolinannee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020858499",
                "name": "Jonathan Couto",
                "username": "jonathancouto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278183456",
                "name": "Julyana \ud83c\udf38",
                "username": "julyanaro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61338999",
                "name": "bel",
                "username": "metabelism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135689745",
                "name": "Renan Fratucci",
                "username": "renanfratucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406370456",
                "name": "Nat\u00e1lia Braga",
                "username": "Natalia__Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199899755",
                "name": "Adriana Souza",
                "username": "soniaadriana30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701737",
                "name": "Nilton do Rim",
                "username": "niltinho41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52450762",
                "name": "Fernando Aguiar",
                "username": "aguiaradvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160296911",
                "name": "moni",
                "username": "n4nicat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121471245",
                "name": "Danielle",
                "username": "Botanicafoffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358697964",
                "name": "Ricardo PT Lifestyle",
                "username": "rbila9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59793894",
                "name": "Lacy Barca",
                "username": "lacybarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21021194",
                "name": "Eduardo S Carneiro",
                "username": "eduardocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752472749",
                "name": "vagabundo dos bons \ud83d\udccd",
                "username": "KoleJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145410324",
                "name": "Andressa",
                "username": "andressazdmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266546679",
                "name": "Devanildo A. Souza",
                "username": "devansouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110402743",
                "name": "Ana Luiza Freitas",
                "username": "AnaLuizaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30806386",
                "name": "THE REVENGE\\,,/",
                "username": "THEREVENGE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446640002",
                "name": "laray",
                "username": "porralaryne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114803258",
                "name": "larissa manoela chorando na Disney",
                "username": "santozaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3197848239",
                "name": "Lugar para dois",
                "username": "lugarparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430799141",
                "name": "J\u00e9sSica",
                "username": "Jeeeh_Almeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086427",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anaclarareisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198100699",
                "name": "Douglas Cola\u00e7o",
                "username": "dougcolaco7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32615031",
                "name": "Natalie Rocha",
                "username": "naatalie9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158277424",
                "name": "Jenifer",
                "username": "_mourajeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251651991",
                "name": "POAemMovimento",
                "username": "POAemMovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34918925",
                "name": "Samir",
                "username": "samirpenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79496869",
                "name": "Elis\u00e2ngela Cintra",
                "username": "ellycintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135346600",
                "name": "TadeuSangalli",
                "username": "tadeusangalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777234283",
                "name": "Bispo Petronio Santos",
                "username": "bispo_petronio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230611491",
                "name": "Mariana Alves",
                "username": "mariana_agc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119977775",
                "name": "TGouv\u00eaa",
                "username": "sangouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223963902",
                "name": "Thami, gretchen \ud83d\ude06",
                "username": "thamiresiasmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53579351",
                "name": "Higor de Padua",
                "username": "higordepadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450325601",
                "name": "Calend\u00e1rio Floripa",
                "username": "CalendarFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299289414",
                "name": "Larissa Andrade",
                "username": "_LarissaAndreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242384135",
                "name": "Prof. Dr. Neckel",
                "username": "leandro_neckel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419639872",
                "name": "Jordan",
                "username": "Jordan_pef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273211645",
                "name": "Fabiano Blank",
                "username": "fabianoblank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72846270",
                "name": "SPEA",
                "username": "spea_birdlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585097",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim",
                "username": "lamimaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61807014",
                "name": "Roberto C. Filho",
                "username": "robertoclfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134376540",
                "name": "Ricardo Sierra",
                "username": "sierra91jb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135632935",
                "name": "P. E. do Juquery",
                "username": "PEdoJuquery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476746733",
                "name": "GirlFullOfSimplePlan\ud83c\udf41",
                "username": "simplesplan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425940783",
                "name": "M\u00e3e Bivolt",
                "username": "MaeBivolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100251232",
                "name": "V\u03b1ness\u03b1 Lopes",
                "username": "_VanessaLopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18920770",
                "name": "Alan Abatti",
                "username": "alanabatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42875201",
                "name": "Tiago Bega",
                "username": "tsbega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110943642",
                "name": "\u13d2\u13be\u13f0\u13ac\u13d2\u13bf\u13be \u13dd\u13ac\u13bd\u13c9\u13af \ud83c\udf99\ud83c\udfa5\ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "RobertoLeyva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65938564",
                "name": "Carolina Mussi",
                "username": "carolmussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159188245",
                "name": "Itamar Santos",
                "username": "itamarssantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597172638",
                "name": "Soma Educa",
                "username": "SomaEduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199073023",
                "name": "\u2620\ufe0f\ud83d\udc80Ral\u00e9-Tamofu Demais\ud83d\udc80\u2620\ufe0f",
                "username": "marinildac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10007522",
                "name": "RABUGENTO",
                "username": "RABUGENTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143945288",
                "name": "Caroline Santos",
                "username": "carolcarolines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70748219",
                "name": "Ruhan",
                "username": "ruhawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275257459",
                "name": "Michele H.",
                "username": "michelehhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159041171",
                "name": "\u2663 Marcel \u2663",
                "username": "Marcel_MCeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154059175",
                "name": "Cleberton Fuckner",
                "username": "tomfuckner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551249403",
                "name": "Dr. Ruy Tavares",
                "username": "DrRuyTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56791528",
                "name": "David Cabral",
                "username": "davidcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360704600",
                "name": "Matheus Patricio",
                "username": "MatheusPatric90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71853753",
                "name": "amelia lalanda",
                "username": "amelialalanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740740686",
                "name": "Via Immobile",
                "username": "ViaImmobile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70252971",
                "name": "Theodomiro Rodrigues",
                "username": "TheodomiroRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31406810",
                "name": "Conhecimento N\u00e1utico",
                "username": "Rascx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51539197",
                "name": "L E O",
                "username": "leorabbits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69888484",
                "name": "julinha da van \ud83c\udf3c",
                "username": "teddypcker_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33695014",
                "name": "Eduardo Santos 13",
                "username": "Gizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115831580",
                "name": "I \u2693\ufe0f",
                "username": "iagonoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64887158",
                "name": "Amanda Manso",
                "username": "amandamanso1211",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921659667",
                "name": "Amon Carvalho \u201cAMONzito\u201d",
                "username": "amon_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39580343",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fETO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BetoValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762689852",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "RonaldoSanches1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985729694",
                "name": "Yadira Alfaro Alfaro",
                "username": "yadiraalfaroalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486552587",
                "name": "Gustavo Silbernagel",
                "username": "GFSilbernagel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531341491",
                "name": "Col\u00e9gio Equipe SP",
                "username": "ColEquipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398261612",
                "name": "Victor Silva Torres",
                "username": "victor61silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2180742235",
                "name": "Flexboat",
                "username": "FlexboatNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844871567",
                "name": "Kauan",
                "username": "Kauan_pl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70151726",
                "name": "Luma Ferreira",
                "username": "Luu_maa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91327550",
                "name": "Mari_TPMaia",
                "username": "Marina_Pazzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712957740",
                "name": "Damasceno, C",
                "username": "camillardl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123890389",
                "name": "Heitor & Giuliano",
                "username": "heitoregiuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742047232",
                "name": "Alphaville & Arredores",
                "username": "alpharredores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057268516",
                "name": "Jornal Noticias",
                "username": "noticiasbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271877211",
                "name": "Yuri Gazel",
                "username": "yurigazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064145717",
                "name": "YgD Publicidade",
                "username": "YgdPub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895657346",
                "name": "josue",
                "username": "josuerosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55381609",
                "name": "Lourdes Pimenntel",
                "username": "Lurdinhapimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471880739",
                "name": "RCNOTICIA",
                "username": "rcnoticiasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309818890",
                "name": "Rafaela",
                "username": "rafaelagodoys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989488872",
                "name": "Giulia",
                "username": "giuliacittadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351888598",
                "name": "Prefeitura A. Chaves",
                "username": "alfredo_pmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286922691",
                "name": "Arroz Ketchup",
                "username": "ArthurHSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760352112",
                "name": "Brunno Monteiro",
                "username": "brunnomonteiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215866864",
                "name": "Mari Santtini",
                "username": "MarySanttini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183501537",
                "name": "vanda andrade",
                "username": "andradevanda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103596921",
                "name": "BioParques",
                "username": "bioparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202306200",
                "name": "Geraldo de Souza Jr",
                "username": "achoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523567888",
                "name": "TV Libertas",
                "username": "LibertasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321575677",
                "name": "Lais Alexandre",
                "username": "_laisalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183302710",
                "name": "Gustavo Pereira",
                "username": "Guga_arierep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054096848",
                "name": "Rebeca Lira",
                "username": "RebecaLiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179942545",
                "name": "Portal do Amaral",
                "username": "PortaldoAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135538593",
                "name": "Cesar Monteiro",
                "username": "cesarecotrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619517363",
                "name": "Dirc\u00e9a Telles de Sou",
                "username": "DDIRCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169092222",
                "name": "J.A.P.P.A",
                "username": "riojacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120121948",
                "name": "ThaMoura",
                "username": "ThazinhaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701755464",
                "name": "A Miza",
                "username": "MizaRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293130252",
                "name": "WarmRental.com",
                "username": "WarmRentalcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135528425",
                "name": "perere",
                "username": "unilateral_ment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218613445",
                "name": "Alcione Domingues",
                "username": "onedomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294413281",
                "name": "Exame",
                "username": "exame_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143497187",
                "name": "Maressa Lacerda",
                "username": "Maressa_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46132876",
                "name": "JrAndrew 23",
                "username": "Jrandrew23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19832159",
                "name": "Samuel \u039ericksen",
                "username": "neskcire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159249023",
                "name": "gi",
                "username": "GiiRabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459906626",
                "name": "Jose Thadeu Belinard",
                "username": "JosThadeuBelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278283609",
                "name": "Escolha Tecnologia",
                "username": "escolhatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925982983",
                "name": "Josineide da Silva",
                "username": "JosineideSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209532087",
                "name": "babssaude",
                "username": "babssaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614903161",
                "name": "Pedro Aquino",
                "username": "pedrooaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280182886",
                "name": "Luciano Teixeira",
                "username": "tianoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865371520",
                "name": "Lilia Llado",
                "username": "LiliaLlado01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181361102",
                "name": "Edu Felipe Fonseca",
                "username": "edufelipesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241914343",
                "name": "gabriel nieto",
                "username": "K1ngabrielNieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52582169",
                "name": "Malu Amorim",
                "username": "maluamorim",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "603280490142015490",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cd8b2nunl99hxa3nnudpibuei9vh",
        "oldest_id": "601512000754208768",
        "result_count": 500
    }
}